<style>
.lx-highlight { position: relative; border-radius:3px; padding:1px 2px;}
.lx-highlight .lx-tooltip {
  visibility: hidden;
  opacity: 0;
  transition: opacity 0.2s ease-in-out;
  background: #333;
  color: #fff;
  text-align: left;
  border-radius: 4px;
  padding: 6px 8px;
  position: absolute;
  z-index: 1000;
  bottom: 125%;
  left: 50%;
  transform: translateX(-50%);
  font-size: 12px;
  max-width: 240px;
  white-space: normal;
  box-shadow: 0 2px 6px rgba(0,0,0,0.3);
}
.lx-highlight:hover .lx-tooltip { visibility: visible; opacity:1; }
.lx-animated-wrapper { max-width: 100%; font-family: Arial, sans-serif; }
.lx-controls {
  background: #fafafa; border: 1px solid #90caf9; border-radius: 8px;
  padding: 12px; margin-bottom: 16px;
}
.lx-button-row {
  display: flex; justify-content: center; gap: 8px; margin-bottom: 12px;
}
.lx-control-btn {
  background: #4285f4; color: white; border: none; border-radius: 4px;
  padding: 8px 16px; cursor: pointer; font-size: 13px; font-weight: 500;
  transition: background-color 0.2s;
}
.lx-control-btn:hover { background: #3367d6; }
.lx-progress-container {
  margin-bottom: 8px;
}
.lx-progress-slider {
  width: 100%; margin: 0; appearance: none; height: 6px;
  background: #ddd; border-radius: 3px; outline: none;
}
.lx-progress-slider::-webkit-slider-thumb {
  appearance: none; width: 18px; height: 18px; background: #4285f4;
  border-radius: 50%; cursor: pointer;
}
.lx-progress-slider::-moz-range-thumb {
  width: 18px; height: 18px; background: #4285f4; border-radius: 50%;
  cursor: pointer; border: none;
}
.lx-status-text {
  text-align: center; font-size: 12px; color: #666; margin-top: 4px;
}
.lx-text-window {
  font-family: monospace; white-space: pre-wrap; border: 1px solid #90caf9;
  padding: 12px; max-height: 260px; overflow-y: auto; margin-bottom: 12px;
  line-height: 1.6;
}
.lx-attributes-panel {
  background: #fafafa; border: 1px solid #90caf9; border-radius: 6px;
  padding: 8px 10px; margin-top: 8px; font-size: 13px;
}
.lx-current-highlight {
  border-bottom: 4px solid #ff4444;
  font-weight: bold;
  animation: lx-pulse 1s ease-in-out;
}
@keyframes lx-pulse {
  0% { text-decoration-color: #ff4444; }
  50% { text-decoration-color: #ff0000; }
  100% { text-decoration-color: #ff4444; }
}
.lx-legend {
  font-size: 12px; margin-bottom: 8px;
  padding-bottom: 8px; border-bottom: 1px solid #e0e0e0;
}
.lx-label {
  display: inline-block;
  padding: 2px 4px;
  border-radius: 3px;
  margin-right: 4px;
  color: #000;
}
.lx-attr-key {
  font-weight: 600;
  color: #1565c0;
  letter-spacing: 0.3px;
}
.lx-attr-value {
  font-weight: 400;
  opacity: 0.85;
  letter-spacing: 0.2px;
}

/* Add optimizations with larger fonts and better readability for GIFs */
.lx-gif-optimized .lx-text-window { font-size: 16px; line-height: 1.8; }
.lx-gif-optimized .lx-attributes-panel { font-size: 15px; }
.lx-gif-optimized .lx-current-highlight { text-decoration-thickness: 4px; }
</style>
    <div class="lx-animated-wrapper lx-gif-optimized">
      <div class="lx-attributes-panel">
        <div class="lx-legend">Highlights Legend: <span class="lx-label" style="background-color:#D2E3FC;">autoridade</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C8E6C9;">avaliacao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FEF0C3;">certidao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#F9DEDC;">crime</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FFDDBE;">despacho</span> <span class="lx-label" style="background-color:#EADDFF;">diligencia</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C4E9E4;">documento</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FCE4EC;">documento_avaliacao_risco</span> <span class="lx-label" style="background-color:#E8EAED;">mandado</span> <span class="lx-label" style="background-color:#DDE8E8;">medida_protetiva</span> <span class="lx-label" style="background-color:#D2E3FC;">medidas</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C8E6C9;">medidas_de_intervencao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FEF0C3;">medidas_e_decisoes</span> <span class="lx-label" style="background-color:#F9DEDC;">norma</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FFDDBE;">observacoes</span> <span class="lx-label" style="background-color:#EADDFF;">ocorrencia</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C4E9E4;">pessoa</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FCE4EC;">pontuacao_caso</span> <span class="lx-label" style="background-color:#E8EAED;">pontuacao_maxima</span> <span class="lx-label" style="background-color:#DDE8E8;">procedimento</span> <span class="lx-label" style="background-color:#D2E3FC;">processo</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C8E6C9;">protocolo</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FEF0C3;">referencia_bibliografica</span> <span class="lx-label" style="background-color:#F9DEDC;">risk_assessment_protocol</span></div>
        <div id="attributesContainer"></div>
      </div>
      <div class="lx-text-window" id="textWindow">
        # Processo <span class="lx-highlight lx-current-highlight" data-idx="0" style="background-color:#D2E3FC;">07059645120258070012</span>

- Origem da instância: 1

## Peça 1: OCORRÊNCIA Nº <span class="lx-highlight" data-idx="1" style="background-color:#EADDFF;">7143/2025-30ª DP</span>

- Código: <span class="lx-highlight" data-idx="2" style="background-color:#DDE8E8;">246496938</span>
- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO
- Data de inclusão: 2025-08-16T01:10:29+00:00

POLÍCIA
CIVIL DF
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL TRIGÉSIMA DELEGACIA DE POLÍCIA dp30-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: 7.143/2025-0 Protocolo Nº: 2214303/2025
Quadra 02 - Conjunto 02 - Lote 01- Bairro São Bartolomeu - SÃO SEBASTIÃO/DF - CEP:71.697-043 Email:
IDENTIFICAÇÃO Tipo CRIMINAL
DP APURAÇÃO TRIGESIMA DELEGACIA DE POLICIA QUADRA 02 - CONJUNTO 02 - LOTE 01- BAIRRO SÃO BARTOLOMEU - SÃO SEBASTIÃO
DADOS BÁSICOS
Natureza da Ocorrência: <span class="lx-highlight" data-idx="3" style="background-color:#F9DEDC;">DIFAMACAO</span>,
<span class="lx-highlight" data-idx="4" style="background-color:#F9DEDC;">INJURIA</span>, <span class="lx-highlight" data-idx="5" style="background-color:#F9DEDC;">AMEACA</span>, LEI MARIA DA PENHA (Lei 11.340/06).
Data da Comunicação: 15/08/2025 às 18:03 Origem da Comunicação: PÚBLICO
Data do Fato: Entre 10/08/2025 às 08:00 (Domingo) e 15/08/2025 às 17:00 (Sexta-Feira)
Endereço do Fato:
Cidade / UF:
Bairro Residencial Oeste Q 302 Cj 2 Lt 15, RESIDENCIAL OESTE Q 302 CJ 2 LT 15 .. SÃO SEBASTIÃO / DISTRITO FEDERAL
Praticado por menor: Não
Local Periciado:
Não
Motivação: POR CONDIÇÃO DO SEXO FEMININO
DADOS DOS PROCEDIMENTOS GERADOS
<span class="lx-highlight" data-idx="6" style="background-color:#DDE8E8;">INQUÉRITO</span> POLICIAL
1347/2025 - 30ª DP
UNIDADE MÓVEL DE ATENDIMENTO À OCORRÊNCIA
Órgão
Prefixo-VTR
Responsável
Matrícula
Unidade/Cia
PCDF C-3002
SIMPLICIO, PAULA E SAMUEL
475386
30ª DP
CONDIÇÕES LOCAIS - CRIMINAL
Tipo Local:
CASA Descrição Local: RESIDÊNCIA
Objeto/Meio Empregado: VIOLÊNCIA FÍSICA,<span class="lx-highlight" data-idx="7" style="background-color:#F9DEDC;">AMEAÇA</span>.
PESSOAS ENVOLVIDAS
Nome:
<span class="lx-highlight" data-idx="8" style="background-color:#C4E9E4;">VALÉRIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>
Envolvimento:
COMUNICANTE, VITIMA.
Pai: <span class="lx-highlight" data-idx="9" style="background-color:#C4E9E4;">JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO</span>
Mãe:
<span class="lx-highlight" data-idx="10" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA</span>
Nacionalidade:
BRASILEIRA Naturalidade: BRASÍLIA / DF
Data de Nascimento:
03/06/1994
Idade:
31 anos.
Sexo: Feminino.
Identidade:
3116484 Órgão Expedidor/UF: SSP / DF
Grau de Instrução:
MÉDIO (2ºG)
Estado Civil:
SOLTEIRO(A)
Cargo/Função:
DO LAR
Endereço Residencial: RESIDENCIAL OESTE, Q. 302, CONJUNTO 2, LOTE 15 - SÃO SEBASTIÃO
Estado:
DISTRITO FEDERAL
Telefone Celular:
(61) 99592-0649
CPF:
055.140.661-50
Gravidade das Lesões: Ignorada
CARACTERÍSTICAS FÍSICAS Raça/Cor:
PARDA
Nome:
<span class="lx-highlight" data-idx="11" style="background-color:#C4E9E4;">ÍRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>
Impresso Sexta-Feira, 15/8/2025 às 21:39
www.pcdf.df.gov.br Página: 1/4
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade
POLÍCIA
CIVIL DF
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL TRIGÉSIMA DELEGACIA DE POLÍCIA dp30-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: 7.143/2025-0 Protocolo Nº: 2214303/2025
Quadra 02 - Conjunto 02 - Lote 01- Bairro São Bartolomeu - SÃO SEBASTIÃO/DF - CEP:71.697-043 Email:
Envolvimento:
AUTORIA CONHECIDA.
Pai:
JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO
Mãe:
MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA
Nacionalidade:
BRASILEIRA
Naturalidade: BRASÍLIA / DF
Data de Nascimento:
10/04/1996
Idade:
29 anos.
Sexo:
Feminino.
Identidade:
3269862 Órgão Expedidor/UF: SSP / DF
Grau de Instrução:
FUNDAMENTAL INCOMPLETO
Estado Civil:
SOLTEIRO(A)
Cargo/Função:
DESEMPREGADA
Endereço Residencial:
BAIRRO RESIDENCIAL OESTE Q 302 CJ 2 LT 15 - SÃO SEBASTIÃO
Estado:
DISTRITO FEDERAL
Telefone Celular:
(61) 99360-6141
CPF:
055.140.711-54
Gravidade das Lesões: Ignorada
CARACTERÍSTICAS FÍSICAS
Raça/Cor:
NÃO INFORMADO
Nome:
<span class="lx-highlight" data-idx="12" style="background-color:#C4E9E4;">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span>
Envolvimento:
OUTRO.
Pai:
IVANALDO LIMA COELHO
Mãe:
VALÉRIA RODRIGUES DO NASCIMENTO
Nacionalidade:
BRASILEIRA
Naturalidade: BRASÍLIA / DF
Data de Nascimento:
21/01/2011
Idade:
14 anos.
Sexo:
Feminino.
Identidade:
08743837140 Órgão Expedidor/UF: SSP / DF
Endereço Residencial: BAIRRO RESIDENCIAL OESTE Q 302 CJ 2 LT 15 - SÃO SEBASTIÃO
Estado:
DISTRITO FEDERAL
CPF:
087.438.371-40
Gravidade das Lesões: Ignorada
CARACTERÍSTICAS FÍSICAS
Raça/Cor:
NÃO INFORMADO
HISTÓRICO DO CONHECIMENTO DOS FATOS
Compareceu à 30ª Delegacia de Polícia/DF <span class="lx-highlight" data-idx="13" style="background-color:#C4E9E4;">VALÉRIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span> para relatar que foi <span class="lx-highlight" data-idx="14" style="background-color:#FFDDBE;">vítima de</span> AMEACA,DIFAMACAO,INJURIA, no âmbito da LEI MARIA DA PENHA perpetrado por sua irmã <span class="lx-highlight" data-idx="15" style="background-color:#C4E9E4;">ÍRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span> conforme dia, horário e local consignados em campo próprio. A comunicante informou também que sua filha <span class="lx-highlight" data-idx="16" style="background-color:#C4E9E4;">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span>, de 14 anos está sendo vítima de <span class="lx-highlight" data-idx="17" style="background-color:#F9DEDC;">CÁRCERE PRIVADO</span>, fato praticado por sua irmã ÍRIS RODRIGUES.
DAS PROVIDÊNCIAS:
Impresso Sexta-Feira, 15/8/2025 às 21:39
www.pcdf.df.gov.br Página: 2/4
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade
POLÍCIA
CIVIL
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE <span class="lx-highlight" data-idx="18" style="background-color:#D2E3FC;">OCORRÊNCIA</span> POLICIAL TRIGÉSIMA DELEGACIA DE POLÍCIA
Quadra 02 - Conjunto 02 - Lote 01- Bairro São Bartolomeu - SÃO SEBASTIÃO/DF - CEP:71.697-043 Email:
dp30-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: 7.143/2025-0
Protocolo Nº: 2214303/2025
- Vítima solicitou Medidas Protetivas que foram encaminhadas ao Judiciário;
- Formulário de avaliação de risco para subsidiar decisão concessiva de medida protetiva de urgência, devidamente preenchido pela VÍTIMA, anexo;
- Em consulta ao Sistema INFOSEG (SINARM) verificou-se que a agressora NÃO possui registro de porte ou posse de arma de fogo.
- A ofendida foi cientificada acerca da impossibilidade de arquivamento deste procedimento no âmbito policial.
- Arquivos de mídia relacionados a ocorrência apresentados pela comunicante/vítima foram inseridas em campo próprio;
- A comunicante/vítima, manifestou o seu interesse em REPRESENTAR criminalmente, pela apuração do fato delituoso ora noticiado à Autoridade Policial.
- A equipe policial de plantão, juntamente com o Conselho Tutelar, através da conselheira LÍVIA, mat-255.716-9, foi até o endereço no qual a adolescente Ana Paula estaria, no entanto, ela havia saído com sua tia Íris, segundo informou o proprietário do lote. A conselheira Lívia deixou uma intimação para Íris e relatou que acompanhará o caso, informando novos fatos a esta Unidade, se necessário.
VERSÃO DE <span class="lx-highlight" data-idx="19" style="background-color:#C4E9E4;">VALÉRIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span> - COMUNICANTE , VITIMA,
é irmã de <span class="lx-highlight" data-idx="20" style="background-color:#C4E9E4;">ÍRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>. Que no dia 11 de agosto de 2025, ÍRIS registrou uma ocorrência nesta delegacia contra a declarante, acusando-lhe de <span class="lx-highlight" data-idx="21" style="background-color:#F9DEDC;">ameaça</span>. A declarante confirma que ameaçou bater em ÍRIS, pois esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou-as para a Candagolândia-DF, com a intenção de arrumar homens para elas namorarem. Que sua filha <span class="lx-highlight" data-idx="22" style="background-color:#C4E9E4;">ANA LAURA RODRIGUES</span> tem 12 anos e <span class="lx-highlight" data-idx="23" style="background-color:#C4E9E4;">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span> tem 14 anos. Que após a ocorrência, ÍRIS devolveu ANA LAURA , mas não devolveu sua filha ANA PAULA e está mantendo-a em <span class="lx-highlight" data-idx="24" style="background-color:#F9DEDC;">cárcere privado</span>. Que ÍRIS não deixa sua filha sair de dentro de casa e está explorando a sexualmente. Que ÍRIS arruma homens para ter relação sexual com ANA PAULA e recebe dinheiro para isso. Que recentemente viu sua filha com roupas novas e descobriu que foi um senhor que saiu com a menina e pagou por essas roupas. Que ÍRIS também está difamando a declarante, divulgando falsamente que esta possui doenças sexualmente transmissíveis. Ressalta que, no dia 11 de agosto de 2025, lhe mandou áudios ameaçando e disse que teria &quot;mandado os caras darem dois tiros na cara&quot; da declarante. Que também lhe injuriou chamando de &quot;PUTA, PIRANHA, DESGRAÇADA, VAGABUNDA&quot; entre outros.
Impresso Sexta-Feira, 15/8/2025 às 21:39
www.pcdf.df.gov.br Página: 3/4
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade
POLÍCIA
CIVIL
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃ<span class="lx-highlight" data-idx="25" style="background-color:#DDE8E8;">O DE OCORRÊNCIA</span> POLICIAL TRIGÉSIMA DELEGACIA DE POLÍCIA
Quadra 02 - Conjunto 02 - Lote 01- Bairro São Bartolomeu - SÃO SEBASTIÃO/DF - CEP:71.697-043 Email: dp30-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: 7.143/2025-0
Protocolo Nº: 2214303/2025
AUTENTICAÇÃO
Agente:
1.722.048-3 - <span class="lx-highlight" data-idx="26" style="background-color:#C4E9E4;">SAMUEL GONÇALVES DOS SANTOS</span>
Escrivão: 1.716.060-X - <span class="lx-highlight" data-idx="27" style="background-color:#C4E9E4;">JULIO CEZAR GONCALVES DIAS</span>
<span class="lx-highlight" data-idx="28" style="background-color:#D2E3FC;">Delegado Chefe</span>:
057.431-7 - <span class="lx-highlight" data-idx="29" style="background-color:#C4E9E4;">ÉRICO VINICIUS MENDES</span>
Delegado de Plantão: 241.820-7 - <span class="lx-highlight" data-idx="30" style="background-color:#C4E9E4;">THIAGO PERALVA BARBIRATO FRANÇA</span>
DESPACHO
057.431-7 - ÉRICO VINICIUS MENDES 1 - ENCAMINHE-SE A SAM PARA APURAÇÃO 2 - CÓPIA AO CONSELHO TUTELAR
HOMOLOGADA em 15/08/2025 às 21:39h
Fica a <span class="lx-highlight" data-idx="31" style="background-color:#FEF0C3;">vítima cientificada de que será intimada a comparecer à Delegacia para dar entrada com o TERMO DE REQUERIMENTO contra o autor e apresentar os meios de prova à autoridade policial. E, que conforme o ART. 5° Inciso II § 5° do CPP</span>, a vítima deve constituir um advogado ou procurar a Defensoria Pública, no prazo de até 06 meses corridos a partir da data que tomar conhecimento da autoria, para ingressar em juízo com queixa-crime contra o autor do fato, sob pena de perder o seu direito à ação.
Fica a vítima cientificada de que será intimada a comparecer à Delegacia para dar entrada com o TERMO DE REPRESENTAÇÃO contra o autor e apresentar os meios de prova à autoridade policial.
Para autenticar este documento, leia o QrCode ou informe a chave de acesso no site: https://valdoc.pcdf.df.gov.br 220C DE1C E6AF 1797 8C71 5B5A 1E43 8AB9
Sua opinião é importante para a melhoria contínua dos nossos serviços. AVALIE NOSSOS SERVIÇOS! Aponte a câmera do seu celular para o QR CODE e responda um breve questionário.
Impresso Sexta-Feira, 15/8/2025 às 21:39
www.pcdf.df.gov.br Página: 4/4
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade

## Peça 2: <span class="lx-highlight" data-idx="32" style="background-color:#DDE8E8;">TERMO DE DECLARAÇÃO Nº 1841/2025-30ª DP</span>

- Código: 246496939
- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO
- Data de inclusão: 2025-08-16T01:10:30+00:00

POLICIA
CIVIL DF
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL TRIGESIMA DELEGACIA DE POLICIA
<span class="lx-highlight" data-idx="33" style="background-color:#C8E6C9;">Prot. 2214303/2025</span>
<span class="lx-highlight" data-idx="34" style="background-color:#EADDFF;">Ocorrência Policial nº 7143/2025-30ª DP</span>
TERMO DE DECLARAÇÃO Nº 1841/2025 que presta <span class="lx-highlight" data-idx="35" style="background-color:#C4E9E4;">VALÉRIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>
Aos Quinze (15) dias do mês de agosto (8) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), em SÃO SEBASTIÃO, Distrito Federal e na sede da TRIGESIMA DELEGACIA DE POLICIA, onde se achava presente THIAGO PERALVA BARBIRATO FRANÇA, Delegado de Polícia, respectivo e comigo, JULIO CEZAR GONCALVES DIAS, Escrivão (ã) de Polícia adiante assinado, compareceu <span class="lx-highlight" data-idx="36" style="background-color:#C4E9E4;">VALÉRIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, de nacionalidade brasileira, natural de BRASÍLIA - DF, solteiro(a), nascido (a) em 03/06/1994, com 31 anos de idade, filho (a) de JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO e MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA, com a profissão <span class="lx-highlight" data-idx="37" style="background-color:#D2E3FC;">de não</span> informada, portador do RG nº 3116484, expedido pelo (a) SSP/DF, CPF nº 055.140.661-50, endereço residencial RESIDENCIAL OESTE, Q. 302, CONJUNTO 2, LOTE 15 - SÃO SEBASTIÃO, DF , Sabendo ler e escrever. Inquirido (a) pela Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU QUE: é irmã de <span class="lx-highlight" data-idx="38" style="background-color:#C4E9E4;">ÍRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>. Que no dia 11 de agosto de 2025, ÍRIS registrou uma ocorrência nesta delegacia contra a declarante, acusando-lhe de <span class="lx-highlight" data-idx="39" style="background-color:#F9DEDC;">ameaça</span>. A declarante confirma que ameaçou bater em ÍRIS, pois esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou-as para a Candagolândia-DF, com a intenção de arrumar homens para elas namorarem. Que sua filha <span class="lx-highlight" data-idx="40" style="background-color:#C4E9E4;">ANA LAURA RODRIGUES</span> tem 12 anos e <span class="lx-highlight" data-idx="41" style="background-color:#C4E9E4;">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span> tem 14 anos. Que após a ocorrência, ÍRIS devolveu ANA LAURA , mas não devolveu sua filha ANA PAULA e está mantendo-a em cárcere privado. Que ÍRIS não deixa sua filha sair de dentro de casa e está explorando a sexualmente. Que ÍRIS arruma homens para ter relação sexual com ANA PAULA e recebe dinheiro para isso. Que recentemente viu sua filha com roupas novas e descobriu que foi um senhor que saiu com a menina e pagou por essas roupas. Que ÍRIS também está difamando a declarante, divulgando falsamente que esta possui doenças sexualmente transmissíveis. Ressalta que, no dia 11 de agosto de 2025, lhe mandou áudios ameaçando e disse que teria &quot;mandado os caras darem dois tiros na cara&quot; da declarante. Que também lhe injuriou chamando de &quot;PUTA, PIRANHA, DESGRAÇADA, VAGABUNDA&quot; entre outros .. E nada mais disse nem lhe foi perguntado. Nada mais havendo, determinou a Autoridade Policial encerrar o presente termo, que, após lido e achado conforme, segue devidamente assinado por todos.
AUTORIDADE POLICIAL :
<span class="lx-highlight" data-idx="42" style="background-color:#D2E3FC;">THIAGO PERALVA BARBIRATO FRANÇA</span>
<span class="lx-highlight" data-idx="43" style="background-color:#C4E9E4;">DECLARANTE</span> : Valéria R. do Nascimento
ESCRIVÃO DE POLÍCIA :
<span class="lx-highlight" data-idx="44" style="background-color:#C4E9E4;">VALÉRIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>,
<span class="lx-highlight" data-idx="45" style="background-color:#D2E3FC;">JULIO</span> CEZAR GONCALVES DIAS
PCDF - Assinado Digitalmente por JULIO CEZAR GONCALVES DIAS, Mat. 1716060X

## Peça 3: <span class="lx-highlight" data-idx="46" style="background-color:#DDE8E8;">QUESTIONÁRIO Nº 588/2025-30ª DP</span>

- Código: 246496940
- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO
- Data de inclusão: 2025-08-16T01:10:30+00:00

CONSELHO NACIONAL DE JUSTIÇA
MP
CONSELNO NAGONAL BO
MP DFT
Ni dec de Gênero
TJDFT PODER JUDICIÁRIO DA UNIÃO PIBUNAL DE JUSTIÇA DO
POLÍCIA
CIVIL
POLÍCIA MILITAR DISTRITO FEDERAL
GDF É tempo de ação
FORMULÁRIO NACIONAL DE AVALIAÇÃO DE RISCO VIOLÊNCIA DOMÉSTICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER Original aprovado pela Resolução Conjunta CNJ e CNMP n. 05/2020 PARTE I - ANÁLISE QUANTITATIVA (Versão adaptada ao Distrito Federal)
Identificação das Partes
Nº da <span class="lx-highlight" data-idx="47" style="background-color:#D2E3FC;">Ocorrência</span>: <span class="lx-highlight" data-idx="48" style="background-color:#D2E3FC;">7143/2025-30ª DP - PCDF</span>
Idade:
31 anos
Nome da Vítima: VALÉRIA RODRIGUES DO NASCIMENTO
Nacionalidade:
Escolaridade:
BRASILEIRA
Idade: 29 anos
BLOCO I - SOBRE O HISTÓRICO DE VIOLÊNCIA
1-A e 1-B. O(A) <span class="lx-highlight" data-idx="49" style="background-color:#C4E9E4;">agressor</span>(a) já ameaçou você ou algum familiar com a finalidade de atingi-la? () Sim, utilizando arma de () Sim, utilizando faca fogo
2-A. O(A) agressor(a) já praticou alguma(s) dessas agressões físicas contra você?
(x) Soco (x) Chute
() Puxão de Cabelo
() Outra especificar:
() Nenhuma agressão física
2-B. O(A) agressor(a) já praticou alguma(s) dessas agressões físicas contra você?
() Queimadura
() Enforcamento
() Sufocamento
() Estrangulamento
( ) Tiro
() Afogamento
( ) Facada
( ) Paulada
(x) Nenhuma agressão física
3. Você necessitou de atendimento médico e/ou internação após algumas dessas agressões?
() Sim, atendimento
() Sim, internação (x) Não
médico
4. O(A) agressor(a) já obrigou você a ter relações sexuais ou praticar atos sexuais contra a sua vontade? () Sim (x) Não () Não sei
5. O(A) agressor(a) persegue você, demonstra ciúme excessivo, tenta controlar sua vida e as coisas que você faz? (aonde você vai, com quem conversa, o tipo de roupa que usa etc.) ( ) Sim (x) Não () Não sei
6. O(A) agressor(a) já teve algum destes comportamentos? () 6a. Disse algo parecido com a frase: &quot;se não for ou vigiou você nos locais que frequenta minha, não será de mais ninguém&quot;
(x) 6b. Perturbou, perseguiu () 6c. Proibiu você de
() 6d. Proibiu você de
visitar familiares ou amigos trabalhar ou estudar
() 6e. Fez telefonemas, enviou mensagens pelo celular ou e-mails de forma insistente
( ) 6f. Impediu você de ter acesso a dinheiro, conta bancária ou outros bens (como documentos pessoais, sobre você carro)
() 6g. Teve outros comportamentos de ciúme excessivo e de controle
( ) 6h. Proibiu você de ir ao médico ou pedir ajuda a outros profissionais
() 6i. Nenhum dos comportamentos acima listados
(x) Sim, de outra forma () Não
(x) Tapa
(x) Empurrão
Nome do Autor: <span class="lx-highlight" data-idx="50" style="background-color:#C4E9E4;">ÍRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>
Nº do Protocolo: <span class="lx-highlight" data-idx="51" style="background-color:#D2E3FC;">2214303/2025</span>
DF
CNJ CONSELHO NACIONAL DE JUSTIÇA
STP
CONSELHO NACIONAL 00
MP.DFT
Núclec te Gêneto
TJDFT PODER JUDICIÁRIO DA UNIÃO NIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERALE DOS ITRANTORIOS
POLÍCIA
CIVIL DF
POLICIA MILITAR DISTRITO FCOCRAL
7.a Você já registrou ocorrência policial ou formulou pedido de medida protetiva de urgência envolvendo esse(a) mesmo(a) agressor(a)?
() Sim, no DF
() Sim, fora do DF
(x) Não
8. As agressões ou <span class="lx-highlight" data-idx="52" style="background-color:#F9DEDC;">ameaças do(a</span>) agressor(a) contra você se tornaram mais frequentes ou mais graves nos últimos
meses?
(x) Sim
( ) Não
( ) Não sei
BLOCO II - SOBRE O(A) AGRESSOR(A)
9. O(A) agressor(a) faz uso abusivo de álcool ou de drogas ou medicamentos?
(x) Sim, de álcool
(x) Sim, de drogas
() Sim, de medicamentos
() Não
() Não sei
10. O(A) agressor(a) tem alguma doença mental comprovada por avaliação médica?
() Não sei
() Sim e faz uso de
medicação
medicação
11. O(A) agressor(a) já tentou suicídio ou falou em suicidar-se?
(x) Sim
() Não
() Não sei
12. O(A) agressor(a) está com dificuldades financeiras, está desempregado ou tem dificuldade de se manter no emprego?
( ) Sim
() Não
(x) Não sei
13. O(A) agressor(a) já usou, <span class="lx-highlight" data-idx="53" style="background-color:#F9DEDC;">ameaçou usar arma de fogo contra você ou tem fácil acesso a</span> uma arma?
( ) Sim, usou
(x) Não sei
14. O(A) agressor(a) já ameaçou ou agrediu seus filhos, outros familiares, amigos, colegas de trabalho, pessoas
() Sim, colegas de trabalho
() Não sei
() Sim, outras pessoas
BLOCO III - SOBRE VOCÊ
15. Você se separou recentemente do(a) agressor(a), tentou ou manifestou intenção de se separar?
() Sim
(x) Não
16.a. Você tem filhos?
(x) Sim, de outro
( ) Não
() Sim, com o(a)
agressor(a). Quantos?
relacionamento. Quantos? 4
17. Você está vivendo algum conflito com o(a) agressor(a) em relação à guarda do(s) filho(s), visitas ou pagamento de
pensão?
() Sim
(x) Não
() Não sei
18. Seu(s) filho(s) já presenciaram ato(s) de violência do(a) agressor(a) contra você?
(x) Sim
() Não
() Sim, amigos
(x) Sim, filhos
() Sim, ameaçou usar
() Sim, Tem fácil acesso
() Não
desconhecidas ou animais?
( ) Sim, outros familiares
() Sim, animais
() Não
GDF É tempo de ação
7.b O(A) agressor(a) já descumpriu medida protetiva anteriormente?
( ) Sim
(x) Não
() Não sei
() Sim e não faz uso de
(x) Não

CNJ CONSELHO NACIONAL DE JUSTIÇA
MP
CONSELHO NACIONAL DO Medtrago PCBuco
MP DFT
Kč clac 1+ Goneto
TJDFT PODER JUDICIÁRIO DA UNIÃO FICOUNAL DE JUSTIÇA OO DISTANTO ECOERALE DOS TER UTORICS
POLÍCIA
CIVIL DF
POLÍCIA MILITAR DISTRITO FEDERAL
GDF É teripo de ação,
20. Você está grávida ou teve bebê nos últimos 18 meses?
(x) Sim
( ) Não
21. Se você está em um novo relacionamento, as ameaças ou as agressões físicas aumentaram em razão disso?
() Sim
(x) Não
22. Você possui alguma deficiência ou doença degenerativa que acarretam condição limitante ou de vulnerabilidade
física ou mental?
() Sim, qual(is)?
(x) Não
22-B. Você se considera uma mulher idosa?
() Sim
(x) Não
23. Com qual cor/raça você se identifica:
( ) Branca
( ) Preta
(x) Parda
() Amarela/oriental
( ) Indígena
28. Voce se sente isolada de amigos, familia res, pessoas da comunidade ou trabalho?
(x) Sim
( ) Não
() Não sei
BLOCO IV - OUTRAS INFORMAÇÕES IMPORTANTES
16.b. Qual a faixa etária de seus <span class="lx-highlight" data-idx="54" style="background-color:#C4E9E4;">filhos</span>? Se tiver mais de um filho, pode assinalar mais de uma opção:
(x) 0 a 11 anos
(x) 12 a 17 anos
() A partir de 18 anos
() Não possuo filhos
16.c. Algum de seus filhos é pessoa com deficiência?
() Sim
(x) Não
() Não possuo <span class="lx-highlight" data-idx="55" style="background-color:#C4E9E4;">filhos
24. Você considera que mora em bairro, comunidade, área rural ou local de risco de violência?
() Sim
(x) Não
() Não sei
25. Qual sua situação de moradia?
() Própria
(x) Alugada
() Cedida ou &quot;de favor&quot;.
Por quem?
26. Você se considera dependente financeiramente do(a) agressor(a)?
() Sim (x) Não
27. Você quer e aceita abrigamento temporário?
() Sim
(x) Não

CN CONSELHO NACIONAL DE JUSTIÇA
CONSELHO NATIONAL 90 MierTtro PCauco
MP.DFT
Nºclec Je Gênero
TJDFT PODER JUDICIÁRIO DA UNIÃO NIEL NAL DE RUSTICA 00 DISTRITO TCOFRALE DOS TERRITORIGS
POLÍCIA
CIVIL DF
GDF È tempo de eção
POLICIA MILITAR DISTRITO FEDERAL
CONFIRMAÇÃO DE <span class="lx-highlight" data-idx="56" style="background-color:#DDE8E8;">ACOLHIMENTO NA CASA DE ABRIGO</span>
Deseja ser acolhida na CASA ABRIGO ?*
( ) Sim
(x) Não
CONFIRMAÇÃO DE <span class="lx-highlight" data-idx="57" style="background-color:#DDE8E8;">REQUERIMENTO/REPRESENTAÇÃO PELA APURAÇÃO CRIMINAL</span> DOS FA&quot;
Deseja representar e/ou requerer pela apura<span class="lx-highlight" data-idx="58" style="background-color:#DDE8E8;">ção criminal dos fatos, a fim de que sejam adotadas providências, de acordo com a lei vigente, contra o <span class="lx-highlight" data-idx="59" style="background-color:#C4E9E4;">autor da infração penal noticiada</span>?
(x) Sim
() Não
A <span class="lx-highlight" data-idx="60" style="background-color:#C4E9E4;">VÍTIMA</span></span> concorda em ser intimada acerca dos atos processuais relativos ao autor por e-mail, Whatsapp, telefone ou outro meio tecnológico</span> célere e idôneo. (x) Sim () Não
Declaro, para os fins de direito, que as informações supra são verídicas e foram prestadas por mim,
Assinatura da vítima/terceiro comunicante:
* <span class="lx-highlight" data-idx="61" style="background-color:#C4E9E4;">Valéria R.do Nascimento</span>
PARA PREENCHIMENTO PELO POLICIAL:
() Vítima preencheu sem ajuda profissional.
() Vítima preencheu com auxílio de profissional.
() Vítima não teve condições de preencher.
() Vítima recusou-se a preencher neste momento.
O <span class="lx-highlight" data-idx="62" style="background-color:#FCE4EC;">Formulário Nacional de Avaliação de Risco será preferencialmente aplicado pela Polícia Civil no momento do registro da ocorrência policial, ou, na impossibilidade, pela equipe do Ministério Público ou do Poder Judiciário, por ocasião do primeiro atendimento à mulher vítima de violência doméstica e familiar. É facultada a utilização do modelo de Formulário Nacional de Avaliação de Risco por outras instituições, públicas ou privadas, que atuem na área da prevenção e do enfrentamento da violência doméstica e familiar contra a mulher. O Formulário Nacional de Avaliação de Risco é composto de questões objetivas (Parte I) e subjetivas (Parte II), e será aplicado por profissional capacitado, admitindose, na sua ausência, o preenchimento pela própria vítima, tão somente, quanto às questões objetivas (Parte I). Após sua aplicação, o Formulário Nacional de Avaliação de Risco será anexado aos inquéritos e aos procedimentos relacionados à prática de atos de violência doméstica e familiar contra a mulher, para subsidiar a apreciação judicial de pedidos de medida protetiva de urgência e/ou cautelar, bem como a atuação do Ministério Público e dos demais integrantes da rede de proteção</span>.
(Resolução Conjunta CNJ e CNMP n. 05/2020, art. 3º a 5°)

INFORMAÇÕES SOBRE A AVALIAÇÃO E GESTÃO DO RISCO NO DF
ATENÇÃO !: Independentemente do preenchimento deste formulário ou de suas respostas, as medidas protetivas de urgência requeridas pela vítima devem ser apreciadas e a persecução criminal deve ter continuidade. Poucas respostas positivas não significam desnecessidade de intervenções de proteção pelo Sistema de Justiça. Especial atenção deve ser dada para não se subestimar a violência psicológica, que muitas vezes não possui tipos penais adequados para retratar sua gravidade, todavia possui grave impacto no adoecimento orgânico e mental de mulheres e na fragilização dos vínculos familiares e comunitários.
Avaliar risco significa investigar fatores de risco com objetivo de orientar decisões de modo a reduzir ou eliminar o risco de ocorrer novas violências. A avaliação dos dados da Parte I deste formulário é qualitativa e requer o julgamento do avaliador. Quanto maior o número de respostas positivas nos Blocos I, II e III, maior o risco de violência grave potencialmente letal. As respostas do Bloco IV não configuram fatores de risco de feminicídio ou lesão agravada e não devem ser contabilizados, apesar de fornecerem informações importantes para a compreensão dos fatos. As informações quantitativas da Parte I devem ser complementadas com a avaliação estruturada da Parte II.
O avaliador deve utilizar sua experiência e julgamento para avaliar se há fatores de risco que no caso avaliado representam sozinhos o aumento do risco. Exemplos de fatores de risco, descritos na literatura (Nicolls et al., 2013)1 como itens que costumam representar risco independente de outros elementos são: histórico de violências, uso de faca ou arma de fogo, agressões físicas graves e ciúme excessivo (itens 1-A, 2-B, 3 e 6a, 6b e 6c). A questão 19 pode ser considerada uma modalidade de agressão física grave (2-B).
A partir da identificação dos fatores de risco objetivos (Parte I) e de sua avaliação estruturada (Parte II), deve ser selecionado o tipo de intervenção adequada para a gestão individualizada destes riscos, conforme diretrizes da Parte III. A critério do profissional, deve-se avaliar o encaminhamento do formulário aos destinatários dos encaminhamentos de proteção, preservado o sigilo perante terceiros.
A avaliação realizada por meio desse formulário constitui um recorte do fenômeno .. Essa avaliação inicial não é definitiva. O risco pode alterar-se ao longo do tempo. Por isso, outras avaliações devem ser realizadas nos diversos serviços que compõem a rede de enfrentamento à violência doméstica e familiar contra a mulher.
A análise dos encaminhamentos de proteção deve ser feita no Judiciário, ao se deferir as medidas protetivas de urgência, no Ministério Público ou Defensoria Pública com a chegada dos autos de Medida Protetiva de Urgência, bem como por toda a rede. Os Blocos I, II e III da Parte I contam como fatores de risco de violência grave potencialmente letal. Deve ser considerado como fator de risco qualquer resposta nos parênteses sombreados. Cada quadro corresponde a um único fator de risco, de forma que várias marcações em um único quadro (ex: 2-A) contam apenas um ponto. As marcações NÃO SEI devem ensejar um aprofundamento da investigação na Parte II do formulário. Atentar que na questão <span class="lx-highlight" data-idx="63" style="background-color:#FCE4EC;">1</span> há dois quadros e cada qual indica fatores de risco distintos, assim como as questões 2-A e 2-B representam fatores de risco distintos. Quando duas questões estão no mesmo quadro, elas configuram o mesmo fator de risco e devem ser contadas uma única vez, como no caso das questões: 2-B e 3; 5 e 6; 19 e 20; 22 e 22-B. Na questão 13, as duas primeiras marcações (usou ou ameaçou usar arma de fogo) já estão computadas nas questões 1-A e 2.1, portanto não devem ser computadas novamente. Na questão 16-A, apenas a marcação de filhos de outro relacionamento deve ser considerada como fator de risco. Na questão 23, as opções &quot;preta&quot;, &quot;parda&quot; e &quot;indígena&quot; devem ser computadas.
Anote a seguir a pontuação identificada:
Pontuação máxima:
(Blocos I, II e III)
<span class="lx-highlight" data-idx="64" style="background-color:#E8EAED;">24</span>
Somatório da pontuação
neste caso:
1 <span class="lx-highlight" data-idx="65" style="background-color:#FEF0C3;">Nicolls, Tonia L .; Pritchard, Michelle M .; Reeves, Kim A. &amp; Hilterman, Edward (2013). Risk assessment in intimate partner violence: a systematic review of contemporary approaches. Partner Abuse, v. 4 (1).</span>

PARTE II - AVALIAÇÃO ESTRUTURADA (Preenchimento exclusivo por profissional capacitado)
INFORMAÇÕES: Essa avaliação deve ser conduzida por profissional com experiência em técnicas de entrevista e conhecimento sobre avaliação do funcionamento global e saúde mental. Nesta parte do formulário o/a profissional responsável pelo atendimento deverá registrar informações consideradas relevantes para a compreensão global da situação. O documento de avaliação estruturada consiste em um conjunto de <span class="lx-highlight" data-idx="66" style="background-color:#C8E6C9;">perguntas que serão respondidas de forma descritiva e sucinta pela(o) profissional. O registro se fará a partir de informações que já foram prestadas pela vítima, acrescentadas de outras sobre suas condições físicas, emocionais e psicológicas. Ao final, um campo aberto permite o registro de informações adicionais e que sejam consideradas relevantes para entendimento da gravidade da situação e para a proteção da mulher.
1. Durante o atendimento a vítima demonstra percepção de risco sobre sua situação? A percepção é de existência ou inexistência do risco? (por exemplo, ela diz que o agressor pode matá-la, ou ela justifica o comportamento do agressor ou naturaliza o comportamento violento?). Anote a percepção e explique</span>:
Avaliar a percepção da mulher sobre o risco e elementos que interferem nessa percepção (ex: distorção cognitiva ou negação da violência e do contexto de risco, estresse pós traumático ou outras condições de saúde que interferem na percepção do risco). Explicitar diferenças de percepção entre avaliador e vítima, quando houver.
2. Existem outras informações relevantes com relação ao contexto ou situação da vítima e que possam indicar risco de novas agressões? (Por exemplo, a vítima tem novo(a) companheiro(a) ou tomou decisões que anunciam um rompimento definitivo com o agressor (pretende mudar de casa, bairro, cidade). Anote e explique:
Investigar a intenção e planos efetivos de separação, bem como dinâmica após a separação. Dimensões relevantes sobre esse tema são: vítima não se separa por medo, vítima planeja separação, comportamento do autor após anuncio de separação, após a separação autor agrediu ou ameaçou agredir pessoas que ajudaram a vítima, autor tem meio ou poder especial para encontrar a vítima em caso de separação, outros relacionamentos amorosos.
3. Como a vítima se apresenta física e emocionalmente? (Tem sinais de esgotamento emocional, está tomando medicação controlada, necessita de acompanhamento psicológico e/ou psiquiátrico?) Descreva:
Avaliar funcionamento global e saúde física e mental da mulher (Ex: doenças crônicas, lesões e outros adoecimentos físicos decorrentes das violências, sintomas de alteração de humor, transtorno de estresse pós traumático, uso abusivo de álcool/drogas, ideação suicida, transtorno de personalidade, sintomas psicóticos), bem como uso de medicação e acesso a tratamentos.

4. Existe o risco da vítima tentar suicídio ou existem informações de que tenha tentado se matar?
Investigar ideação e planos suicidas atuais e passados.
5. A vítima ainda reside com o(a) agressor(a) ou ele tem acesso fácil à sua residência? Explique a situação.
Investigar rotina da vítima, comportamentos persecutórios e fácil acesso pelo autor a armas brancas e de fogo, se o autor tem poder ou meio especial para controlar ou acessar a vítima. Estas informações são essenciais para elaboração de plano de segurança pessoal.
6. Descreva, de forma sucinta, outras circunstâncias que, na sua opinião, poderão representar risco de novas agressões, deverão ser observadas no fluxo de atendimento e ensejar a reavaliação de risco por outros profissionais.
Investigar outros fatores de risco como por exemplo: ideação suicida, uso abusivo de álcool e drogas e transtorno de personalidade do autor; agressão na gestação; orientação sexual ou identidade de gênero da vítima fomentam discriminação; agressor pertence a organização criminosa, grande diferença etária entre agressor e vítima, relacionamento não público.
7. Quais são os encaminhamentos sugeridos para a vítima?
8. A vítima concordou com os encaminhamentos?
Sim ( ) Não ( ) Por quê?
9. A vítima demonstra interesse em aderir aos encaminhamentos?
Sim ( ) Não ( ) Por quê?
Cargo/função
Nome do(a) profissional
Data de preenchimento 1 -
Serviço/órgão
<span class="lx-highlight" data-idx="67" style="background-color:#F9DEDC;">PARTE III - PROTOCOLO DE GESTÃO DE RISCO NO DF
Considerando o somatório da pontuação, a informação recolhida e a sua experiência profissional, qual o possível risco de ocorrer novas violências físicas graves ou potencialmente letais?
() RISCO EXTREMO: situação iminente de violência física grave ou potencialmente letal, a justificar acompanhamento próximo e imediato pelos órgãos de proteção. Considera-se quando há uma grande quantidade de itens marcados, ou ainda se um dos itens 1-A, 2-B, 6a, 6b, ou 6c está presente.
() RISCO GRAVE: situação atual de violências sérias, mas sem indicadores de risco iminente de violência física grave ou potencialmente, que podem, todavia, evoluir para o risco extremo. Justifica as intervenções cabíveis de proteção à vítima e o monitoramento da evolução da situação de violência. Considera-se quando há uma quantidade intermediária de itens marcados.
( ) RISCO MODERADO: situação atual de violências sérias sem indicadores de risco iminente de violências físicas graves ou potencialmente letais, ou de possível progressão para risco iminente, a justificar a tramitação ordinária do processo (encaminhamentos de proteção, deferimento de medidas protetivas</span> de urgência e responsabilização criminal). Considera-se quando há poucos itens marcados.
<span class="lx-highlight" data-idx="68" style="background-color:#C8E6C9;">SUGESTÕES DE MEDIDAS DE INTERVENÇÃO PARA RISCO EXTREMO:
* busca ativa da vítima para encaminhamento personalizado aos serviços da rede e informação sobre procedimentos em caso de eventual descumprimento da medida protetiva de urgência;
* avaliação com a vítima da necessidade de seu encaminhamento à Casa Abrigo;
* encaminhamento do caso ao PROVID/PMDF, para construção do plano de segurança e acompanhamento periódico;
* encaminhamento do caso ao Programa de Celular de Socorro da SSP/DF (Viva-Flor);
* encaminhamento do caso ao serviço psicossocial de atenção às mulheres (CMB, CEAM, NAVAFD, CREAS, PAV, outros), com cópia deste formulário e ocorrência policial, para busca ativa telefônica e/ou residencial e/ou para estudo psicossocial;
* atribuição de prioridade nos diversos serviços, inclusive intimações judiciais;
* avaliação da necessidade de encaminhamento do suposto agressor a programa de reflexão psicossocial (NAFAVD, NJM/TJDFT, Programa RenovaAÇÃO/DPDF, Faculdades);
* encaminhamento do caso à comissão circunscricional de enfrentamento à violência doméstica e familiar contra a mulher, para estudo do caso;
* avaliar decretação da prisão preventiva e/ou produção antecipada de provas;
* avaliar eventual aplicação de monitoramento eletrônico ao agressor (tornozeleira);
* avaliar eventual desconsideração de retratação da vítima em caso de ameaças;
* monitoramento telefônico periódico quanto ao cumprimento das medidas protetivas de urgência.
Devem ser implementadas estratégias individualizadas para gerenciar para cada um dos fatores de risco identificados. Assinale os encaminhamentos necessários, conforme as respostas positivas e avaliação:
Questões do bloco I e n</span>. 14 ou 21: ( ) Grupo Reflexivo para Homens e/ou ( ) PROVID/PMDF
() Questão 7-B: avaliar requerimento de medidas cautelares ( ) Questões 9: avaliar CAPS-AD
() Questão 13: avaliar medida protetiva ref. arma de fogo
( ) Questão 10 e 11: avaliar CAPS
() Questão 17: Assistência Jurídica à Vítima
( ) Questão 17: Oficina de Parentalidade
() Questões do bloco III: avaliar serviço psicossocial à mulher (CMB, CEAM, NERAV, SETPS, DAP)
() Questão 14 (filhos) ou 18: avaliar comunicação ao Conselho Tutelar
() Questão 12: avaliar serviços de emprego e renda ao agressor (CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)
() Questão 26: avaliar serviços de emprego e renda à mulher (CMB, CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)
() Questão 27: avaliar Casa Abrigo
PCDF - Assinado Digitalmente por <span class="lx-highlight" data-idx="69" style="background-color:#D2E3FC;">JULIO CEZAR GONCALVES DIAS</span>, Mat. 1716060X ( ) Outros:
OBS: em todos os casos recomenda-se exame criterioso dos requerimentos de medidas protetivas de urgência e definição de sua vigência por prazo suficiente à proteção da mulher, independentemente do risco avaliado.

## Peça 4: MEDIDA PROTETIVA Nº <span class="lx-highlight" data-idx="70" style="background-color:#DDE8E8;">644/2025</span>-30ª DP

- Código: 246496937
- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO
- Data de inclusão: 2025-08-16T01:10:31+00:00

POLÍCIA
CIVIL OF
POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL DEPARTAMENTO DE POLICIA CIRCUNSCRICIONAL TRIGESIMA DELEGACIA DE POLICIA - 30ª DP Quadra 02 - Conjunto 02 - Lote 01- Bairro São Bartolomeu - dp30-saa@pcdf.df.gov.br
<span class="lx-highlight" data-idx="71" style="background-color:#C4E9E4;">TERMO DE REQUERIMENTO DE MEDIDAS PROTETIVAS</span>
Brasília, 15 de agosto de 2025.
MEDIDA PROTETIVA Nº 644/2025 - 30ª DP
PROTOCOLO Nº 2214303/2025 - 30ª DP Ref .: Ocorrência 7143/2025 - 30ª DP
Aos quinze (15) dias do mês de agosto (8) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), no Distrito Federal e na sede da TRIGESIMA DELEGACIA DE POLICIA - 30ª DP, perante o(a) Dr(a). <span class="lx-highlight" data-idx="72" style="background-color:#D2E3FC;">THIAGO PERALVA BARBIRATO FRANÇA</span>, Delegado(a) de Polícia, comigo, <span class="lx-highlight" data-idx="73" style="background-color:#C4E9E4;">JULIO CEZAR</span> GONCALVES DIAS, Escrivã(ão) de Polícia, adiante assinado, compareceu <span class="lx-highlight" data-idx="74" style="background-color:#C4E9E4;">VALÉRIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, BRASILEIRO(A) , nascido(a) em 03/06/1994, na cidade de BRASÍLIA/DF, filha de JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO e MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA, residente na(o) RESIDENCIAL OESTE, Q. 302, CONJUNTO 2, LOTE 15, para REQUERER as medidas protetivas de urgência abaixo discriminadas, de acordo com a Lei nº 11.340, de 7 de agosto de 2006, noticiando ser vítima da infração penal descrita no histórico referente à Ocorrência Policial nº 7143/2025-30ª DP, em desfavor de <span class="lx-highlight" data-idx="75" style="background-color:#C4E9E4;">ÍRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, BRASILEIRO(A) , nascido(a) em 10/04/1996, na cidade de BRASÍLIA/DF, filho(a) de JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO e MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA, residente na(o) BAIRRO RESIDENCIAL OESTE Q 302 CJ 2 LT 15, indicado como autor(a)(es) do ilícito penal noticiado na ocorrência supramencionada, sem prejuízo de outras medidas previstas na legislação em vigor:
Lei 11.340 CAPITULO II DAS MEDIDAS PROTETIVAS Art.22
Il - afastamento do lar, domicílio ou local de convivência com a ofendida;
III.a - proibição da aproximação da ofendida, de seus familiares e das testemunhas, fixando o limite mínimo de distância entre estes e o agressor;
III.b - proibição de contato com a ofendida, seus familiares e testemunhas por qualquer meio de comunicação;
Nome dos dependentes que estarão neste termo juntamente com a requerente:
<span class="lx-highlight" data-idx="76" style="background-color:#C4E9E4;">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span> DE 14 ANOS, <span class="lx-highlight" data-idx="77" style="background-color:#C4E9E4;">ANA LAURA RODRIGUES</span> DE 12 ANOS, <span class="lx-highlight" data-idx="78" style="background-color:#C4E9E4;">ADRIAN MATHEUS RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA</span> DE 7 ANOS, <span class="lx-highlight" data-idx="79" style="background-color:#C4E9E4;">ALANA VITORIA RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA</span> 4 ANOS
Nada mais havendo a ser consignado, mandou o(a) Delegado(a) de Polícia encerrar o presente termo que, após lido e achado conforme vai devidamente assinado,
Autoridade:
Requerente:
x <span class="lx-highlight" data-idx="80" style="background-color:#C4E9E4;">Valéria K. do Nascimento</span>
Escrivã(ão):
PCDF - Assinado Digitalmente por JULIO CEZAR GONCALVES DIAS, Mat. 1716060X

## Peça 5: Despacho

- Código: 246485533
- Tipo: Despacho
- Data de inclusão: 2025-08-16T02:47:21+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
JUVIDOMSSB Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher de São Sebastião
Número do processo: <span class="lx-highlight" data-idx="81" style="background-color:#D2E3FC;">0705964-51.2025.8.07.0012</span>
Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)
OFENDIDA: <span class="lx-highlight" data-idx="82" style="background-color:#C4E9E4;">VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>
OFENSOR: <span class="lx-highlight" data-idx="83" style="background-color:#C4E9E4;">IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>
DESPACHO
Considerando o relato de possível <span class="lx-highlight" data-idx="84" style="background-color:#F9DEDC;">exploração sexual de adolescentes</span>, encaminhem-<span class="lx-highlight" data-idx="85" style="background-color:#FFDDBE;">se os autos ao Ministério Público</span>.
Brasília/DF, datado e assinado eletronicamente.

## Peça 6: <span class="lx-highlight" data-idx="86" style="background-color:#C4E9E4;">Certidão</span>

- Código: 246497792
- Tipo: Certidão
- Data de inclusão: 2025-08-16T02:58:44+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
JUVIDOMSSB Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher de São Sebastião
Número do processo: <span class="lx-highlight" data-idx="87" style="background-color:#D2E3FC;">0705964-51.2025.8.07.0012</span>
Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO
OFENSOR: IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO
<span class="lx-highlight" data-idx="88" style="background-color:#DDE8E8;">CERTIDÃO</span>
parecer. Conforme determinado, encaminhei os autos ao Ministério Público para
BRASÍLIA, DF, 15 de agosto de 2025 23:58:34.
<span class="lx-highlight" data-idx="89" style="background-color:#D2E3FC;">PEDRO PAULO LIMA DA SILVA</span> Núcleo Permanente de Plantão Judicial

## Peça 7: <span class="lx-highlight" data-idx="90" style="background-color:#C4E9E4;">Manifestação</span>; 

- Código: 246512209
- Tipo: Manifestação do MPDFT
- Data de inclusão: 2025-08-16T10:04:48+00:00

MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS PROMOTORIA EM REGIME DE PLANTÃO
PJe: 0705964-51.2025.8.07.0012
MM(A). JUIZ(A),
Trata-se de requerimento de MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA com base na Lei 11.340/2006 e, também, na Lei 14.344/2022 (Lei Henry Borel) em desfavor de IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO.
Segundo assentado, IRIS estaria explorando sexualmente suas sobrinhas, <span class="lx-highlight" data-idx="91" style="background-color:#C4E9E4;">ANA LAURA RODRIGUES</span> (12 anos) e <span class="lx-highlight" data-idx="92" style="background-color:#C4E9E4;">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span> (14 anos). Ainda, teria injuriado e ameaçado VALÉRIA RODRIGUES DO NASCIMENTO, genitora de ANA LAURA e ANA PAULA e irmã de ÍRIS. Confira:
é irmã de ÍRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO. Que no dia 11 de agosto de 2025, ÍRIS registrou uma ocorrência nesta delegacia contra a declarante, acusando-lhe de <span class="lx-highlight" data-idx="93" style="background-color:#F9DEDC;">ameaça</span>. A <span class="lx-highlight" data-idx="94" style="background-color:#FFDDBE;">declarante</span> confirma que <span class="lx-highlight" data-idx="95" style="background-color:#F9DEDC;">ameaçou bater em <span class="lx-highlight" data-idx="96" style="background-color:#C4E9E4;">ÍRIS</span>, pois esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou- as para a</span> Candagolândia-DF, com a intenção de arrumar homens para elas namorarem. Que sua filha <span class="lx-highlight" data-idx="97" style="background-color:#C4E9E4;">ANA LAURA RODRIGUES</span> tem 12 anos e <span class="lx-highlight" data-idx="98" style="background-color:#C4E9E4;">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span> tem 14 anos. Que após a ocorrência, ÍRIS devolveu ANA LAURA, mas não devolveu sua filha ANA PAULA e está mantendo-a em carcere privado. Que ÍRIS não deixa sua filha sair de dentro de casa e está explorando a sexualmente. Que ÍRIS arruma homens para ter relação sexual com ANA PAULA e recebe dinheiro para isso. Que recentemente viu sua filha com roupas novas e descobriu que foi um senhor que saiu com a menina e pagou por essas roupas. Que ÍRIS também está difamando a declarante, divulgando falsamente que esta possui doenças sexualmente transmissíveis. Ressalta que, no dia 11 de agosto de 2025, lhe mandou áudios ameaçando e disse que teria &quot;mandado os caras darem dois tiros na cara&quot; da declarante. Que tambem lhe injuriou chamando de &quot;PUTA, PIRANHA, DESGRAÇADA, VAGABUNDA&quot; entre outros.
É o relato do necessário.
1
<span class="lx-highlight" data-idx="99" style="background-color:#D2E3FC;">MINISTÉRIO PÚBLICO</span> DA UNIÃO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS PROMOTORIA EM REGIME DE PLANTÃO
Pelos elementos colacionados aos autos, independentemente de se adentrar no mérito dos fatos, é temerario não se proteger cautelarmente <span class="lx-highlight" data-idx="100" style="background-color:#C4E9E4;">VALÉRIA</span>, haja vista existir indícios contundentes da ocorrência de <span class="lx-highlight" data-idx="101" style="background-color:#F9DEDC;">violência doméstica</span> definidas no art. 5° da Lei 11.340/2006.
As <span class="lx-highlight" data-idx="102" style="background-color:#DDE8E8;">medidas protetivas</span> previstas no art. 22 da Lei Maria da Penha representam uma sensível limitação de direitos, sobretudo do direito de ir e vir, sem, contudo, significar uma total privação deles. Assim, representam uma menor invasão à esfera de direitos.
Aludidas medidas, sempre que identificada uma relação interpessoal conflituosa ou violenta, são capazes de minorar o risco de um mal maior. O que significa dizer que são proporcionais ao potencial de dano a que se encontram submetidas a integridade física e mental das vítimas. São medidas adequadas à pronta pacificação social, previstas expressamente em lei. São necessárias e eficazes, já que permitem aos envolvidos uma melhor reflexão sobre seus atos. Proporcionais em sentido estrito, por produzirem a menor lesão aos direitos daqueles que terão que suportá-las.
No presente caso, verifica-se que as medidas previstas no art. 22, inciso III, alíneas &quot;a&quot; e &quot;b&quot;, da Lei 11.340/2006, requeridas em favor de <span class="lx-highlight" data-idx="103" style="background-color:#C4E9E4;">VALÉRIA</span>, apesar de causarem limitação temporária de alguns direitos de <span class="lx-highlight" data-idx="104" style="background-color:#C4E9E4;">ÍRIS</span>, serão eficazes para proteção da vítima.
Com relação a <span class="lx-highlight" data-idx="105" style="background-color:#C4E9E4;">ANA LAURA</span> e <span class="lx-highlight" data-idx="106" style="background-color:#C4E9E4;">ANA PAULA</span>, à luz do disposto no art. 227, caput, da Constituição Federal de 1988, é dever da família, da sociedade e do Estado assegurar à criança, ao adolescente e ao jovem, com absoluta prioridade, o direito à vida, à saúde, à dignidade, ao respeito, à liberdade e à convivência familiar e comunitária, além de colocá-los a salvo de toda forma de negligência, discriminação, exploração, violência, crueldade e opressão.
No mesmo passo, a Lei nº 13.431/2017, em atenção ao mandamento constitucional prevê:
2
MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS PROMOTORIA EM REGIME DE PLANTÃO
Art. 2º A criança e o adolescente gozam dos direitos fundamentais inerentes à pessoa humana, sendo-lhes asseguradas a proteção integral e as oportunidades e facilidades para viver sem violência e preservar sua saúde física e mental e seu desenvolvimento moral, intelectual e social, e gozam de direitos específicos à sua condição de vítima ou testemunha.
Portanto, há um sistema de garantias da criança e do adolescente vítima de violência em razão do princípio da proteção integral. Os fatos narrados são graves e merecem intervenção estatal imediata.
Diante disso, faz-se necessário o deferimento das medidas protetivas <span class="lx-highlight" data-idx="107" style="background-color:#D2E3FC;">proibição de aproximação e de contato</span> em relação às infantes, conforme previsto no art. 20, incisos III e IV, da Lei 14.344/2022.
Ante o exposto, o MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS requer o deferimento das medidas previstas no art. 22, inciso III, alíneas &quot;a&quot; e &quot;b&quot;, da Lei 11.340/2006, em relação a <span class="lx-highlight" data-idx="108" style="background-color:#C4E9E4;">VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, e o deferimento das medidas contidas no art. 20, incisos III e IV, da Lei nº 14.344/2022, em relação aos infantes ANA LAURA RODRIGUES e ANA PAULA RODRIGUES LIMA.
Por oportuno, registre-se que outras medidas poderão ser deferidas pelo juízo natural da causa.
Em tempo, esta representante ministerial requer o acionamento do Conselho Tutelar da região para acompanhar o caso.
Brasília-DF, 16 de agosto de 2025.
LÍVIA CRUZ RABELO Promotora de Justiç<span class="lx-highlight" data-idx="109" style="background-color:#C4E9E4;">a</span>
3

## Peça 8: Decisão

- Código: 246510021
- Tipo: Decisão
- Data de inclusão: 2025-08-16T12:31:46+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
JUVIDOMSSB Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher de São Sebastião
Número do processo: <span class="lx-highlight" data-idx="110" style="background-color:#D2E3FC;">0705964-51.2025.8.07.0012</span> Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO
OFENSOR: <span class="lx-highlight" data-idx="111" style="background-color:#C4E9E4;">IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>
<span class="lx-highlight" data-idx="112" style="background-color:#DDE8E8;">DECISÃO INTERLOCUTÓRIA</span>
Trata-se de requerimento de medidas protetivas de urgência, com base na Lei 11.340/2006 e, também, na Lei 14.344/2022 (Lei Henry Borel), formulado por <span class="lx-highlight" data-idx="113" style="background-color:#C4E9E4;">V. R. D. N.</span> em favor de si e das menores <span class="lx-highlight" data-idx="114" style="background-color:#C4E9E4;">A. P. R. L.</span> e <span class="lx-highlight" data-idx="115" style="background-color:#C4E9E4;">A. L. R</span>., em desfavor de IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO.
O Ministério Público oficiou pelo deferimento das medidas previstas no art. 22, inciso III, alíneas &quot;a&quot; e &quot;b&quot;, da Lei 11.340/2006, em relação à VALÉRIA, e o deferimento das medidas contidas no art. 20, incisos III e IV, da Lei nº 14.344/2022, em relação às infantes A. P. R. L. e A. L. R ..
Feito o breve relatório, passo a decidir.
A Lei nº 13.431/2017, prevê, in verbis:
Art. 2º A criança e o adolescente gozam dos direitos fundamentais inerentes à pessoa humana, sendo-lhes asseguradas a proteção integral e as oportunidades e facilidades para viver sem violência e preservar sua saúde física e mental e seu desenvolvimento moral, intelectual e social, e gozam de direitos específicos à sua condição de vítima ou testemunha.
Portanto, garantindo a criança e ao adolescente um sistema de garantias, quando vítimas de violência, em razão do princípio da proteção integral.
No mesmo sentido, a Lei nº 14.344/2022 (<span class="lx-highlight" data-idx="116" style="background-color:#F9DEDC;">Lei Henry Borel</span>) aplica-se, especificamente, à situação de violência doméstica e familiar contra crianças e adolescente e apresenta medidas protetivas semelhantes as previstas na Lei nº 11340/2006,mas sem prejuízo da adoção de outras medidas cautelares previstas na legislação em vigor, sempre que as circunstâncias o exigirem (art. 21, § 2º, da Lei nº 14.344/2022).
As previsões do artigo 21 da Lei 14.344/2022 estão em perfeita consonância com o artigo 227, caput, da <span class="lx-highlight" data-idx="117" style="background-color:#F9DEDC;">Constituição Federal de 1988</span>, o qual impõe:
Art. 227. É dever da família, da sociedade e do Estado assegurar à criança, ao adolescente e ao jovem, com absoluta prioridade, o direito à vida, à saúde, à alimentação, à educação, ao lazer, à profissionalização, à cultura, à dignidade, ao respeito, à liberdade e à convivência familiar e comunitária, além de colocá-los a salvo de toda forma de negligência, discriminação, exploração, violência, crueldade e opressão.
Assim, as medidas previstas na Lei Henry Borel podem possuir natureza cautelar, caso em que requerem, para o seu deferimento, um juízo de verossimilhança acerca da ocorrência de alguma situação de violência contra o menor.
Sua concessão exige, ainda, uma avaliação sobre o risco de nova exposição da criança ou adolescente a episódios de violência por ato do(a) apontado(a) Agressor(a), caso não haja o pronto deferimento da medida.
Tenho que na situação posta, os requisitos para a concessão parcial das medidas solicitadas estão presentes.
Com efeito, em depoimento prestado à Autoridade Policial, o(a) <span class="lx-highlight" data-idx="118" style="background-color:#C4E9E4;">representante do(a) Ofendido</span>(a), relatou: &quot;é irmã de <span class="lx-highlight" data-idx="119" style="background-color:#C4E9E4;">ÍRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>. Que no dia 11 de agosto de 2025, ÍRIS registrou uma ocorrência nesta delegacia contra a <span class="lx-highlight" data-idx="120" style="background-color:#C4E9E4;">declarante</span>, acusando-lhe de <span class="lx-highlight" data-idx="121" style="background-color:#F9DEDC;">ameaça</span>. A declarante confirma que ameaçou bater em ÍRIS, pois esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou-as para a Candagolândia-DF, com a intenção de arrumar homens para elas namorarem. Que sua filha <span class="lx-highlight" data-idx="122" style="background-color:#C4E9E4;">ANA LAURA RODRIGUES</span> tem 12 anos e <span class="lx-highlight" data-idx="123" style="background-color:#C4E9E4;">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span> tem 14 anos. Que após a ocorrência, ÍRIS devolveu ANA LAURA , mas não devolveu sua filha ANA PAULA e está mantendo-a em <span class="lx-highlight" data-idx="124" style="background-color:#F9DEDC;">cárcere privado</span>. Que ÍRIS não deixa sua filha sair de dentro de casa e está explorando a sexualmente. Que ÍRIS arruma homens para ter relação sexual com ANAPAULA e recebe dinheiro para isso. Que recentemente viu sua filha com roupas novas e descobriu que foi um senhor que saiu com a menina e pagou por essas roupas. Que ÍRIS também está difamando a declarante, divulgando falsamente que esta possui doenças sexualmente transmissíveis. Ressalta que, no dia 11 de agosto de 2025, lhe mandou áudios ameaçando e disse que teria &quot;mandado os caras darem dois tiros na cara&quot; da declarante. Que também lhe injuriou chamando de &quot;PUTA, PIRANHA, DESGRAÇADA, VAGABUNDA&quot; entre outros.&quot;
Por seu turno o membro do <span class="lx-highlight" data-idx="125" style="background-color:#D2E3FC;">Ministério Público</span> se manifestou no seguinte sentido: &quot;Com relação a ANA LAURA e ANA PAULA, à luz do disposto no art. 227,caput, da Constituição Federal de 1988, é dever da família, da sociedade e do Estado assegurar à criança, ao adolescente e ao jovem, com absoluta prioridade, o direito à vida, à saúde, à dignidade, ao respeito, à liberdade e à convivência familiar e comunitária, além de colocá-los a salvo de toda forma de negligência, discriminação, exploração, violência, crueldade e opressão. &quot;
A gravidade dos fatos narrados implica a necessidade de ponderar os interesse e direitos dos envolvidos, mostrando-se de bom alvitre que se busque a proteção integral da integridade física e psíquica das menores.
Ademais, todas as medidas ora deferidas são reversíveis, o que poderá ocorrer após a melhor apuração dos fatos.
Frise-se, por oportuno, que as medidas ora deferidas podem ser revistas pelo Juizado Natural competente, sempre que houver modificação da situação ora trazida à apreciação judicial.
Diante do exposto, e com fundamento na Lei n. 14.344/2022, ACOLHO PARCIALMENTE (os) pedido(os) formulado(os) pelo(a) representante das Ofendidas <span class="lx-highlight" data-idx="126" style="background-color:#C4E9E4;">A. P. R. L.</span> e <span class="lx-highlight" data-idx="127" style="background-color:#C4E9E4;">A. L. R.</span> e APLICO à <span class="lx-highlight" data-idx="128" style="background-color:#C4E9E4;">IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span> as seguintes medidas protetivas de urgência:
- Afastamento do lar, recinto ou local de convivência com a vítima;
- Proibição de aproximação da vítima, restando fixado o limite mínimo de 300 (trezentos) metros de distância;
- Proibição de contato com a vítima, por qualquer meio de comunicação, tais como ligação telefônica, WhatsApp, e-mail, Facebook, Instagram e outros.
INDEFIRO, contudo, o requerimento de medidas protetivas em favor de <span class="lx-highlight" data-idx="129" style="background-color:#C4E9E4;">VALÉRIA</span> (V. R. D. N), diante da impossibilidade identificação de violência praticada pela requerida em função de gênero, já que, segundo se depreende, os fatos noticiados aparentemente indicam apenas a existência de conflitos familiares entre as irmãs. Pelo relato apresentado, VALÉRIA é autora das ameaçadas proferidas em face da Ofensora. Ademais, as menores já estão resguardadas pelas medidas protetivas deferidas neste ato.
Intimem-se as menores na pessoa de sua representante legal, Sr(a). VALÉRIA, e o apontado Agressor acerca da presente decisão.
Por ocasião da intimação, deverá o(a) Oficial(a) de Justiça informar ao(a) apontado(a) Agressor(a) que o descumprimento das medidas protetivas ora deferidas constituiu crime previsto no poderá sujeitá-lo à prisão preventiva.
As partes devem ser também cientificadas de que somente uma nova decisão judicial poderá revogar as medidas protetivas ora aplicadas e de que qualquer modificação da situação existente entre elas que interfira no cumprimento das medidas deve ser comunicada ao Juizado de Violência Doméstica competente.
Intime-se o <span class="lx-highlight" data-idx="130" style="background-color:#C4E9E4;">Ministério Público</span>, em cumprimento ao disposto no art. 24, §6°, da Lei n.º 14.344/2022.
A presente decisão é tomada em caráter liminar e não obsta sua revisão em caso de pedido de prisão preventiva pelo órgão do Ministério Público.
Dou à presente decisão FORÇA DE MANDADO e/ou CARTA PRECATÓRIA, se o caso.
Fica desde já deferido cumprimento em horário especial e requisição de reforço policial, caso necessário. Encaminhem-se os autos ao juizado competente.
Brasília/DF, datado e assinado eletronicamente.
<span class="lx-highlight" data-idx="131" style="background-color:#C4E9E4;">VIVIAN LINS CARDOSO ALMEIDA</span> Juíza de Direito Substituta Plantonista

## <span class="lx-highlight" data-idx="132" style="background-color:#FEF0C3;">Peça 9: Certidão</span>

- Código: 246508044
- Tipo: Certidão
- Data de inclusão: 2025-08-16T12:38:55+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
JUVIDOMSSB Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher de São Sebastião
Número do processo: <span class="lx-highlight" data-idx="133" style="background-color:#D2E3FC;">0705964-51.2025.8.07.0012</span>
Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)
OFENDIDA: <span class="lx-highlight" data-idx="134" style="background-color:#C4E9E4;">VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>
OFENSOR: <span class="lx-highlight" data-idx="135" style="background-color:#C4E9E4;">IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>
CERTIDÃO
Certifico e dou fé que, quanto à intimação da decisão proferida em sede de plantão judicial, as tentativas de contato telefônico com a(s) requerente(s) de medidas protetivas de urgência foram sem sucesso.
Por esta razão, foram gerados os seguintes recibos pelo CEMAN: 2025484889,2025484890.
BRASÍLIA, DF, 16 de agosto de 2025, às 09:38:38.
<span class="lx-highlight" data-idx="136" style="background-color:#D2E3FC;">ROMULO LIMA RAMOS</span> Núcleo Permanente de Plantão Judicial - NUPLA

## <span class="lx-highlight" data-idx="137" style="background-color:#FFDDBE;">Peça 10</span>: Decisão

- Código: 246572470
- Tipo: Despacho
- Data de inclusão: 2025-08-18T16:29:26+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
JUVIDOMSSB Juizado de <span class="lx-highlight" data-idx="138" style="background-color:#F9DEDC;">Violência Doméstica</span> e Familiar Contra a Mulher de São Sebastião
Número do processo: <span class="lx-highlight" data-idx="139" style="background-color:#D2E3FC;">0705964-51.2025.8.07.0012</span>
Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: <span class="lx-highlight" data-idx="140" style="background-color:#C4E9E4;">VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>
OFENSOR: <span class="lx-highlight" data-idx="141" style="background-color:#C4E9E4;">IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>
DESPACHO
<span class="lx-highlight" data-idx="142" style="background-color:#FFDDBE;">Remetam-se os autos ao MP para manifestação prévia sobre a competência, considerando os fatos narrados pela vítima em delegacia.</span>
Circunscrição de São Sebastião/DF. Ato registrado eletronicamente nesta data.
<span class="lx-highlight" data-idx="143" style="background-color:#D2E3FC;">MARIO JORGE PANNO DE MATTOS</span> Juiz de Direito

## Peça 11: <span class="lx-highlight" data-idx="144" style="background-color:#EADDFF;">Diligência</span>

- Código: 246632738
- Tipo: Diligência
- Data de inclusão: 2025-08-18T19:38:50+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS E GUARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS
Dados do Mandado
Número do mandado:
2025.484889
Número do processo:
0705964-51.2025.8.07.0012
ID Doc. PJE:
246508043
Data da distribuição:
18/08/2025
Destinatário:
VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO
CERTIDÃO
Certifico e dou fé que, em cumprimento ao r. mandado, distribuído em sede de Plantão Judicial, após, diligenciar sem êxito, junto ao endereço das partes (QUADRA 302 CONJUNTO 02 LOTE 15 RESIDENCIAL OESTE SÃO SEBASTIÃO-DF), em 18/08/2025 às 15:40, mediante contato telefônico prévio de identificação (99592-0649), por meio eletrônico, PROCEDI À INTIMAÇÃO de VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO, 055.140.661-50, que, após a leitura da ordem judicial, RECEBEU A CONTRAFÉ, enviada em formato PDF por aplicativo de mensagem, declarando-se CIENTE de seu conteúdo. Na oportunidade, a intimada informou que por força de decisão proferida no Processo 07058916-40.2025.8.07.0012 , em tramite no Juizado de Violência Doméstica e Familiar contra Mulher de São Sebastião, foi afastada do endereço supra, se encontrando na casa de uma amiga no Morro da Cruz. O referido é verdade.
Distrito Federal, 18 de agosto de 2025.
<span class="lx-highlight" data-idx="145" style="background-color:#C4E9E4;">ELIZABETE APARECIDA SILVA GONÇALVES</span> Oficial(a) de Justiça - mat. 307901
Chave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/4201333c-8112-4ba2-a309-dc57bce1e887
18/08/2025 às 16:26:44 Assinado eletronicamente por ELIZABETE APARECIDA SILVA GONÇALVES Mat. 307901
Página 1 de 1

## Peça 12: Diligência

- Código: 246633461
- Tipo: Diligência
- Data de inclusão: 2025-08-18T19:38:54+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS E GUARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS
Dados do Mandado
Número do mandado:
<span class="lx-highlight" data-idx="146" style="background-color:#E8EAED;">2025.484890</span>
Número do processo:
<span class="lx-highlight" data-idx="147" style="background-color:#D2E3FC;">0705964-51.2025.8.07.0012</span>
ID Doc. PJE:
246508043
Data da distribuição:
18/08/2025
Destinatário:
<span class="lx-highlight" data-idx="148" style="background-color:#C4E9E4;">IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>
CERTIDÃO
Certifico e dou fé que, em cumprimento ao r. mandado, distribuído em sede de Plantão Judicial, em 18/08/2025 às 15:15, dirigi-me ao endereço das partes, onde NÃO PROCEDI À INTIMAÇÃO de IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO, 055.140.711-54, TELEFONE NÃO INFORMADO, visto que, por ocasião da diligência realizada, não fui atendida no local. Certifico, ainda, que, posteriormente, mantive contato com a Ofendida, Sra. <span class="lx-highlight" data-idx="149" style="background-color:#C4E9E4;">Valéria Rodrigues do Nascimento</span>, a qual forneceu o telefone da intimanda, entretanto, não obtive êxito em contatar esta. Em face ao exposto, solicito a <span class="lx-highlight" data-idx="150" style="background-color:#FFDDBE;">REDISTRIBUIÇÃO do mandado para a realização de novas diligências</span> no BAIRRO RESIDENCIAL OESTE QUADRA 302 CONJUNTO 02 LOTE 15 - SÃO SEBASTIÃO-DF.
Distrito Federal, 18 de agosto de 2025.
ELIZABETE APARECIDA SILVA GONÇALVES Oficial(a) de Justiça - mat. 307901
Chave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/6f2eadb2-8f10-463f-9cf3-dfefb53c7b10
18/08/2025 às 16:37:29 Assinado eletronicamente por ELIZABETE APARECIDA SILVA GONÇALVES Mat. 307901
Página 1 de 1

      </div>
      <div class="lx-controls">
        <div class="lx-button-row">
          <button class="lx-control-btn" onclick="playPause()">▶️ Play</button>
          <button class="lx-control-btn" onclick="prevExtraction()">⏮ Previous</button>
          <button class="lx-control-btn" onclick="nextExtraction()">⏭ Next</button>
        </div>
        <div class="lx-progress-container">
          <input type="range" id="progressSlider" class="lx-progress-slider"
                 min="0" max="150" value="0"
                 onchange="jumpToExtraction(this.value)">
        </div>
        <div class="lx-status-text">
          Entity <span id="entityInfo">1/151</span> |
          Pos <span id="posInfo">[1527-1558]</span>
        </div>
      </div>
    </div>

    <script>
      (function() {
        const extractions = [{"index": 0, "class": "processo", "text": "07059645120258070012", "color": "#D2E3FC", "startPos": 11, "endPos": 31, "beforeText": "# Processo ", "extractionText": "07059645120258070012", "afterText": "\n\n- Origem da inst\u00e2ncia: 1\n\n## Pe\u00e7a 1: OCORR\u00caNCIA N\u00ba 7143/2025-30\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: 246496938\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 202", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">07059645120258070012</span>}</div>"}, {"index": 1, "class": "ocorrencia", "text": "7143/2025-30\u00aa DP", "color": "#EADDFF", "startPos": 84, "endPos": 100, "beforeText": "# Processo 07059645120258070012\n\n- Origem da inst\u00e2ncia: 1\n\n## Pe\u00e7a 1: OCORR\u00caNCIA N\u00ba ", "extractionText": "7143/2025-30\u00aa DP", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246496938\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T01:10:29+00:00\n\nPOL\u00cdCIA\nCIVIL DF\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">data_comunicacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">15/08/2025 18:03</span>, <span class=\"lx-attr-key\">protocolo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2214303/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ocorr\u00eancia comunicada pela Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal</span>, <span class=\"lx-attr-key\">natureza</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DIFAMACAO, INJURIA, AMEA\u00c7A</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local_fato</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Bairro Residencial Oeste Q 302 Cj 2 Lt 15, RESIDENCIAL OESTE Q 302 CJ 2 LT 15, S\u00c3O SEBASTI\u00c3O/DF</span>}</div>"}, {"index": 2, "class": "procedimento", "text": "246496938", "color": "#DDE8E8", "startPos": 112, "endPos": 121, "beforeText": "# Processo 07059645120258070012\n\n- Origem da inst\u00e2ncia: 1\n\n## Pe\u00e7a 1: OCORR\u00caNCIA N\u00ba 7143/2025-30\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: ", "extractionText": "246496938", "afterText": "\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T01:10:29+00:00\n\nPOL\u00cdCIA\nCIVIL DF\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DIST", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Procedimento Investigat\u00f3rio</span>, <span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246496938</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T01:10:29+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 3, "class": "crime", "text": "DIFAMACAO", "color": "#F9DEDC", "startPos": 711, "endPos": 720, "beforeText": "PURA\u00c7\u00c3O TRIGESIMA DELEGACIA DE POLICIA QUADRA 02 - CONJUNTO 02 - LOTE 01- BAIRRO S\u00c3O BARTOLOMEU - S\u00c3O SEBASTI\u00c3O\nDADOS B\u00c1SICOS\nNatureza da Ocorr\u00eancia: ", "extractionText": "DIFAMACAO", "afterText": ",\nINJURIA, AMEACA, LEI MARIA DA PENHA (Lei 11.340/06).\nData da Comunica\u00e7\u00e3o: 15/08/2025 \u00e0s 18:03 Origem da Comunica\u00e7\u00e3o: P\u00daBLICO\nData do Fato: Entre 10/", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">lei_aplicavel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Lei Maria da Penha (Lei 11.340/06)</span>}</div>"}, {"index": 4, "class": "crime", "text": "INJURIA", "color": "#F9DEDC", "startPos": 722, "endPos": 729, "beforeText": "GESIMA DELEGACIA DE POLICIA QUADRA 02 - CONJUNTO 02 - LOTE 01- BAIRRO S\u00c3O BARTOLOMEU - S\u00c3O SEBASTI\u00c3O\nDADOS B\u00c1SICOS\nNatureza da Ocorr\u00eancia: DIFAMACAO,\n", "extractionText": "INJURIA", "afterText": ", AMEACA, LEI MARIA DA PENHA (Lei 11.340/06).\nData da Comunica\u00e7\u00e3o: 15/08/2025 \u00e0s 18:03 Origem da Comunica\u00e7\u00e3o: P\u00daBLICO\nData do Fato: Entre 10/08/2025 \u00e0", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">lei_aplicavel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Lei Maria da Penha (Lei 11.340/06)</span>}</div>"}, {"index": 5, "class": "crime", "text": "AMEACA", "color": "#F9DEDC", "startPos": 731, "endPos": 737, "beforeText": "LEGACIA DE POLICIA QUADRA 02 - CONJUNTO 02 - LOTE 01- BAIRRO S\u00c3O BARTOLOMEU - S\u00c3O SEBASTI\u00c3O\nDADOS B\u00c1SICOS\nNatureza da Ocorr\u00eancia: DIFAMACAO,\nINJURIA, ", "extractionText": "AMEACA", "afterText": ", LEI MARIA DA PENHA (Lei 11.340/06).\nData da Comunica\u00e7\u00e3o: 15/08/2025 \u00e0s 18:03 Origem da Comunica\u00e7\u00e3o: P\u00daBLICO\nData do Fato: Entre 10/08/2025 \u00e0s 08:00 ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">lei_aplicavel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Lei Maria da Penha (Lei 11.340/06)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Motiva\u00e7\u00e3o: POR CONDI\u00c7\u00c3O DO SEXO FEMININO</span>}</div>"}, {"index": 6, "class": "procedimento", "text": "Inqu\u00e9rito 1347/2025", "color": "#DDE8E8", "startPos": 1197, "endPos": 1206, "beforeText": "O SEBASTI\u00c3O / DISTRITO FEDERAL\nPraticado por menor: N\u00e3o\nLocal Periciado:\nN\u00e3o\nMotiva\u00e7\u00e3o: POR CONDI\u00c7\u00c3O DO SEXO FEMININO\nDADOS DOS PROCEDIMENTOS GERADOS\n", "extractionText": "INQU\u00c9RITO", "afterText": " POLICIAL\n1347/2025 - 30\u00aa DP\nUNIDADE M\u00d3VEL DE ATENDIMENTO \u00c0 OCORR\u00caNCIA\n\u00d3rg\u00e3o\nPrefixo-VTR\nRespons\u00e1vel\nMatr\u00edcula\nUnidade/Cia\nPCDF C-3002\nSIMPLICIO, PAUL", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Inqu\u00e9rito Policial</span>, <span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1347/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">OCORR\u00caNCIA 7143/2025-30\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T01:10:29+00:00</span>}</div>"}, {"index": 7, "class": "crime", "text": "amea\u00e7a", "color": "#F9DEDC", "startPos": 1494, "endPos": 1500, "beforeText": "PLICIO, PAULA E SAMUEL\n475386\n30\u00aa DP\nCONDI\u00c7\u00d5ES LOCAIS - CRIMINAL\nTipo Local:\nCASA Descri\u00e7\u00e3o Local: RESID\u00caNCIA\nObjeto/Meio Empregado: VIOL\u00caNCIA F\u00cdSICA,", "extractionText": "AMEA\u00c7A", "afterText": ".\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNome:\nVAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nEnvolvimento:\nCOMUNICANTE, VITIMA.\nPai: JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO\nM\u00e3e:\nMARIA NILZA RODRIGUE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">lei_aplicavel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Lei Maria da Penha</span>}</div>"}, {"index": 8, "class": "pessoa", "text": "VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 1527, "endPos": 1558, "beforeText": " DP\nCONDI\u00c7\u00d5ES LOCAIS - CRIMINAL\nTipo Local:\nCASA Descri\u00e7\u00e3o Local: RESID\u00caNCIA\nObjeto/Meio Empregado: VIOL\u00caNCIA F\u00cdSICA,AMEA\u00c7A.\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNome:\n", "extractionText": "VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": "\nEnvolvimento:\nCOMUNICANTE, VITIMA.\nPai: JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO\nM\u00e3e:\nMARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA\nNacionalidade:\nBRASILEIRA Naturalidade: BRAS\u00cdLI", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">COMUNICANTE, V\u00cdTIMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">pai</span>: <span class=\"lx-attr-value\">JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">mae</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRASILEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRAS\u00cdLIA / DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">03/06/1994</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">31</span>, <span class=\"lx-attr-key\">sexo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Feminino</span>, <span class=\"lx-attr-key\">identidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3116484</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_expedidor_uf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP / DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">grau_instrucao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">M\u00c9DIO (2\u00baG)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SOLTEIRO(A)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo_funcao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DO LAR</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco_residencial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RESIDENCIAL OESTE, Q. 302, CONJUNTO 2, LOTE 15 - S\u00c3O SEBASTI\u00c3O</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">S\u00c3O SEBASTI\u00c3O</span>, <span class=\"lx-attr-key\">uf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DF</span>}</div>"}, {"index": 9, "class": "pessoa", "text": "JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 1599, "endPos": 1624, "beforeText": "NCIA\nObjeto/Meio Empregado: VIOL\u00caNCIA F\u00cdSICA,AMEA\u00c7A.\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNome:\nVAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nEnvolvimento:\nCOMUNICANTE, VITIMA.\nPai: ", "extractionText": "JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO", "afterText": "\nM\u00e3e:\nMARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA\nNacionalidade:\nBRASILEIRA Naturalidade: BRAS\u00cdLIA / DF\nData de Nascimento:\n03/06/1994\nIdade:\n31 anos.\nSexo: Femini", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO</span>}</div>"}, {"index": 10, "class": "pessoa", "text": "MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 1630, "endPos": 1660, "beforeText": "L\u00caNCIA F\u00cdSICA,AMEA\u00c7A.\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNome:\nVAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nEnvolvimento:\nCOMUNICANTE, VITIMA.\nPai: JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO\nM\u00e3e:\n", "extractionText": "MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA", "afterText": "\nNacionalidade:\nBRASILEIRA Naturalidade: BRAS\u00cdLIA / DF\nData de Nascimento:\n03/06/1994\nIdade:\n31 anos.\nSexo: Feminino.\nIdentidade:\n3116484 \u00d3rg\u00e3o Expedi", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA</span>}</div>"}, {"index": 11, "class": "pessoa", "text": "\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 2146, "endPos": 2174, "beforeText": ":\nDISTRITO FEDERAL\nTelefone Celular:\n(61) 99592-0649\nCPF:\n055.140.661-50\nGravidade das Les\u00f5es: Ignorada\nCARACTER\u00cdSTICAS F\u00cdSICAS Ra\u00e7a/Cor:\nPARDA\nNome:\n", "extractionText": "\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": "\nImpresso Sexta-Feira, 15/8/2025 \u00e0s 21:39\nwww.pcdf.df.gov.br P\u00e1gina: 1/4\nBras\u00edlia - Patrimonio Cultural da Humanidade\nPOL\u00cdCIA\nCIVIL DF\nGOVERNO DO DIST", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">055.140.711-54</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3269862</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg_orgao_expedidor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP / DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">10/04/1996</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BAIRRO RESIDENCIAL OESTE Q 302 CJ 2 LT 15 - S\u00c3O SEBASTI\u00c3O</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRASILEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRAS\u00cdLIA / DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">telefone</span>: <span class=\"lx-attr-value\">(61) 99360-6141</span>, <span class=\"lx-attr-key\">sexo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Feminino</span>, <span class=\"lx-attr-key\">grau_instrucao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">FUNDAMENTAL INCOMPLETO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SOLTEIRO(A)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DESEMPREGADA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: &#x27;JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO&#x27;, &#x27;mae&#x27;: &#x27;MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA&#x27;}</span>, <span class=\"lx-attr-key\">caracteristicas_fisicas</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;raca_cor&#x27;: &#x27;N\u00c3O INFORMADO&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 12, "class": "pessoa", "text": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 3221, "endPos": 3245, "beforeText": "TO FEDERAL\nTelefone Celular:\n(61) 99360-6141\nCPF:\n055.140.711-54\nGravidade das Les\u00f5es: Ignorada\nCARACTER\u00cdSTICAS F\u00cdSICAS\nRa\u00e7a/Cor:\nN\u00c3O INFORMADO\nNome:\n", "extractionText": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "afterText": "\nEnvolvimento:\nOUTRO.\nPai:\nIVANALDO LIMA COELHO\nM\u00e3e:\nVAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nNacionalidade:\nBRASILEIRA\nNaturalidade: BRAS\u00cdLIA / DF\nData de Nas", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">087.438.371-40</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">08743837140</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg_orgao_expedidor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP / DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">21/01/2011</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BAIRRO RESIDENCIAL OESTE Q 302 CJ 2 LT 15 - S\u00c3O SEBASTI\u00c3O</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRASILEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRAS\u00cdLIA / DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">sexo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Feminino</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: &#x27;IVANALDO LIMA COELHO&#x27;, &#x27;mae&#x27;: &#x27;VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO&#x27;}</span>, <span class=\"lx-attr-key\">caracteristicas_fisicas</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;raca_cor&#x27;: &#x27;N\u00c3O INFORMADO&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 13, "class": "pessoa", "text": "VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 3781, "endPos": 3812, "beforeText": "ade das Les\u00f5es: Ignorada\nCARACTER\u00cdSTICAS F\u00cdSICAS\nRa\u00e7a/Cor:\nN\u00c3O INFORMADO\nHIST\u00d3RICO DO CONHECIMENTO DOS FATOS\nCompareceu \u00e0 30\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia/DF ", "extractionText": "VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": " para relatar que foi v\u00edtima de AMEACA,DIFAMACAO,INJURIA, no \u00e2mbito da LEI MARIA DA PENHA perpetrado por sua irm\u00e3 \u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO conform", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 14, "class": "observacoes", "text": "V\u00edtima de amea\u00e7as, difama\u00e7\u00e3o e inj\u00faria no \u00e2mbito da Lei Maria da Penha.", "color": "#FFDDBE", "startPos": 3834, "endPos": 3843, "beforeText": "/Cor:\nN\u00c3O INFORMADO\nHIST\u00d3RICO DO CONHECIMENTO DOS FATOS\nCompareceu \u00e0 30\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia/DF VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO para relatar que foi ", "extractionText": "v\u00edtima de", "afterText": " AMEACA,DIFAMACAO,INJURIA, no \u00e2mbito da LEI MARIA DA PENHA perpetrado por sua irm\u00e3 \u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO conforme dia, hor\u00e1rio e local consigna", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> observacoes</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 15, "class": "pessoa", "text": "\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 3926, "endPos": 3954, "beforeText": "a/DF VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO para relatar que foi v\u00edtima de AMEACA,DIFAMACAO,INJURIA, no \u00e2mbito da LEI MARIA DA PENHA perpetrado por sua irm\u00e3 ", "extractionText": "\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": " conforme dia, hor\u00e1rio e local consignados em campo pr\u00f3prio. A comunicante informou tamb\u00e9m que sua filha ANA PAULA RODRIGUES LIMA, de 14 anos est\u00e1 sen", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>}</div>"}, {"index": 16, "class": "pessoa", "text": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 4059, "endPos": 4083, "beforeText": "ado por sua irm\u00e3 \u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO conforme dia, hor\u00e1rio e local consignados em campo pr\u00f3prio. A comunicante informou tamb\u00e9m que sua filha ", "extractionText": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "afterText": ", de 14 anos est\u00e1 sendo v\u00edtima de C\u00c1RCERE PRIVADO, fato praticado por sua irm\u00e3 \u00cdRIS RODRIGUES.\nDAS PROVID\u00caNCIAS:\nImpresso Sexta-Feira, 15/8/2025 \u00e0s 21", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">14</span>}</div>"}, {"index": 17, "class": "crime", "text": "c\u00e1rcere privado", "color": "#F9DEDC", "startPos": 4117, "endPos": 4132, "beforeText": ", hor\u00e1rio e local consignados em campo pr\u00f3prio. A comunicante informou tamb\u00e9m que sua filha ANA PAULA RODRIGUES LIMA, de 14 anos est\u00e1 sendo v\u00edtima de ", "extractionText": "C\u00c1RCERE PRIVADO", "afterText": ", fato praticado por sua irm\u00e3 \u00cdRIS RODRIGUES.\nDAS PROVID\u00caNCIAS:\nImpresso Sexta-Feira, 15/8/2025 \u00e0s 21:39\nwww.pcdf.df.gov.br P\u00e1gina: 2/4\nBras\u00edlia - Pat", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo_crime</span>: <span class=\"lx-attr-value\">c\u00e1rcere privado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">autor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">\u00cdris Rodrigues do Nascimento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">alvo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ana Paula Rodrigues Lima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">n\u00e3o informado</span>}</div>"}, {"index": 18, "class": "processo", "text": "Ocorr\u00eancia 7.143/2025-0", "color": "#D2E3FC", "startPos": 4404, "endPos": 4414, "beforeText": "r P\u00e1gina: 2/4\nBras\u00edlia - Patrimonio Cultural da Humanidade\nPOL\u00cdCIA\nCIVIL\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICA\u00c7\u00c3O DE ", "extractionText": "OCORR\u00caNCIA", "afterText": " POLICIAL TRIG\u00c9SIMA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA\nQuadra 02 - Conjunto 02 - Lote 01- Bairro S\u00e3o Bartolomeu - S\u00c3O SEBASTI\u00c3O/DF - CEP:71.697-043 Email:\ndp30-saa@", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">7.143/2025-0</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">protocolo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2214303/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Comunica\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia policial</span>}</div>"}, {"index": 19, "class": "pessoa", "text": "Val\u00e9ria Rodrigues do Nascimento", "color": "#C4E9E4", "startPos": 5767, "endPos": 5798, "beforeText": " A conselheira L\u00edvia deixou uma intima\u00e7\u00e3o para \u00cdris e relatou que acompanhar\u00e1 o caso, informando novos fatos a esta Unidade, se necess\u00e1rio.\nVERS\u00c3O DE ", "extractionText": "VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": " - COMUNICANTE , VITIMA,\n\u00e9 irm\u00e3 de \u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO. Que no dia 11 de agosto de 2025, \u00cdRIS registrou uma ocorr\u00eancia nesta delegacia contra", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Val\u00e9ria Rodrigues do Nascimento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">comunicante/v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: None, &#x27;m\u00e3e&#x27;: None, &#x27;filhos&#x27;: None}</span>}</div>"}, {"index": 20, "class": "pessoa", "text": "\u00cdris Rodrigues do Nascimento", "color": "#C4E9E4", "startPos": 5833, "endPos": 5861, "beforeText": "acompanhar\u00e1 o caso, informando novos fatos a esta Unidade, se necess\u00e1rio.\nVERS\u00c3O DE VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO - COMUNICANTE , VITIMA,\n\u00e9 irm\u00e3 de ", "extractionText": "\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": ". Que no dia 11 de agosto de 2025, \u00cdRIS registrou uma ocorr\u00eancia nesta delegacia contra a declarante, acusando-lhe de amea\u00e7a. A declarante confirma qu", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">\u00cdris Rodrigues do Nascimento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora/acusada</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: None, &#x27;m\u00e3e&#x27;: None, &#x27;filhos&#x27;: [{&#x27;nome&#x27;: &#x27;ANA LAURA RODRIGUES&#x27;, &#x27;idade&#x27;: 12}, {&#x27;nome&#x27;: &#x27;ANA PAULA RODRIGUES LIMA&#x27;, &#x27;idade&#x27;: 14}]}</span>}</div>"}, {"index": 21, "class": "crime", "text": "amea\u00e7a", "color": "#F9DEDC", "startPos": 5979, "endPos": 5985, "beforeText": " de \u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO. Que no dia 11 de agosto de 2025, \u00cdRIS registrou uma ocorr\u00eancia nesta delegacia contra a declarante, acusando-lhe de ", "extractionText": "amea\u00e7a", "afterText": ". A declarante confirma que amea\u00e7ou bater em \u00cdRIS, pois esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou-as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data</span>: <span class=\"lx-attr-value\">11/08/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7a de agress\u00e3o f\u00edsica com envio de \u00e1udios</span>}</div>"}, {"index": 22, "class": "pessoa", "text": "ANA LAURA RODRIGUES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 6191, "endPos": 6210, "beforeText": "esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou-as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7\u00e3o de arrumar homens para elas namorarem. Que sua filha ", "extractionText": "ANA LAURA RODRIGUES", "afterText": " tem 12 anos e ANA PAULA RODRIGUES LIMA tem 14 anos. Que ap\u00f3s a ocorr\u00eancia, \u00cdRIS devolveu ANA LAURA , mas n\u00e3o devolveu sua filha ANA PAULA e est\u00e1 mant", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA LAURA RODRIGUES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">12</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor</span>}</div>"}, {"index": 23, "class": "pessoa", "text": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 6225, "endPos": 6249, "beforeText": "s de idade, e levou-as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7\u00e3o de arrumar homens para elas namorarem. Que sua filha ANA LAURA RODRIGUES tem 12 anos e ", "extractionText": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "afterText": " tem 14 anos. Que ap\u00f3s a ocorr\u00eancia, \u00cdRIS devolveu ANA LAURA , mas n\u00e3o devolveu sua filha ANA PAULA e est\u00e1 mantendo-a em c\u00e1rcere privado. Que \u00cdRIS n\u00e3o", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">14</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor</span>}</div>"}, {"index": 24, "class": "crime", "text": "c\u00e1rcere privado", "color": "#F9DEDC", "startPos": 6370, "endPos": 6385, "beforeText": "os e ANA PAULA RODRIGUES LIMA tem 14 anos. Que ap\u00f3s a ocorr\u00eancia, \u00cdRIS devolveu ANA LAURA , mas n\u00e3o devolveu sua filha ANA PAULA e est\u00e1 mantendo-a em ", "extractionText": "c\u00e1rcere privado", "afterText": ". Que \u00cdRIS n\u00e3o deixa sua filha sair de dentro de casa e est\u00e1 explorando a sexualmente. Que \u00cdRIS arruma homens para ter rela\u00e7\u00e3o sexual com ANA PAULA e ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">c\u00e1rcere privado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data</span>: <span class=\"lx-attr-value\">11/08/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">mantendo ANA PAULA em c\u00e1rcere privado</span>}</div>"}, {"index": 25, "class": "procedimento", "text": "Boletim de Ocorr\u00eancia", "color": "#DDE8E8", "startPos": 7247, "endPos": 7262, "beforeText": "gov.br P\u00e1gina: 3/4\nBras\u00edlia - Patrimonio Cultural da Humanidade\nPOL\u00cdCIA\nCIVIL\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICA\u00c7\u00c3", "extractionText": "O DE OCORR\u00caNCIA", "afterText": " POLICIAL TRIG\u00c9SIMA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA\nQuadra 02 - Conjunto 02 - Lote 01- Bairro S\u00e3o Bartolomeu - S\u00c3O SEBASTI\u00c3O/DF - CEP:71.697-043 Email: dp30-saa@", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">7.143/2025-0</span>, <span class=\"lx-attr-key\">protocolo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2214303/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Trig\u00e9sima Delegacia de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_abertura</span>: <span class=\"lx-attr-value\">11/08/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">fatos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ocorr\u00eancia por amea\u00e7as, c\u00e1rcere privado, difama\u00e7\u00e3o e inj\u00faria envolvendo menor</span>}</div>"}, {"index": 26, "class": "pessoa", "text": "SAMUEL GON\u00c7ALVES DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 7517, "endPos": 7544, "beforeText": "EBASTI\u00c3O/DF - CEP:71.697-043 Email: dp30-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 7.143/2025-0\nProtocolo N\u00ba: 2214303/2025\nAUTENTICA\u00c7\u00c3O\nAgente:\n1.722.048-3 - ", "extractionText": "SAMUEL GON\u00c7ALVES DOS SANTOS", "afterText": "\nEscriv\u00e3o: 1.716.060-X - JULIO CEZAR GONCALVES DIAS\nDelegado Chefe:\n057.431-7 - \u00c9RICO VINICIUS MENDES\nDelegado de Plant\u00e3o: 241.820-7 - THIAGO PERALVA ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SAMUEL GON\u00c7ALVES DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">agente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Agente respons\u00e1vel listado no documento (matr\u00edcula 1.722.048-3)</span>}</div>"}, {"index": 27, "class": "pessoa", "text": "JULIO CEZAR GONCALVES DIAS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 7569, "endPos": 7595, "beforeText": ".gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 7.143/2025-0\nProtocolo N\u00ba: 2214303/2025\nAUTENTICA\u00c7\u00c3O\nAgente:\n1.722.048-3 - SAMUEL GON\u00c7ALVES DOS SANTOS\nEscriv\u00e3o: 1.716.060-X - ", "extractionText": "JULIO CEZAR GONCALVES DIAS", "afterText": "\nDelegado Chefe:\n057.431-7 - \u00c9RICO VINICIUS MENDES\nDelegado de Plant\u00e3o: 241.820-7 - THIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A\nDESPACHO\n057.431-7 - \u00c9RICO VINICIU", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">JULIO CEZAR GONCALVES DIAS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">escriv\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o listado (matr\u00edcula 1.716.060-X)</span>}</div>"}, {"index": 28, "class": "autoridade", "text": "Delegado Chefe", "color": "#D2E3FC", "startPos": 7596, "endPos": 7610, "beforeText": "3/2025-0\nProtocolo N\u00ba: 2214303/2025\nAUTENTICA\u00c7\u00c3O\nAgente:\n1.722.048-3 - SAMUEL GON\u00c7ALVES DOS SANTOS\nEscriv\u00e3o: 1.716.060-X - JULIO CEZAR GONCALVES DIAS\n", "extractionText": "Delegado Chefe", "afterText": ":\n057.431-7 - \u00c9RICO VINICIUS MENDES\nDelegado de Plant\u00e3o: 241.820-7 - THIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A\nDESPACHO\n057.431-7 - \u00c9RICO VINICIUS MENDES 1 - EN", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado chefe</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">057</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Dados de nome n\u00e3o fornecidos</span>}</div>"}, {"index": 29, "class": "pessoa", "text": "\u00c9RICO VINICIUS MENDES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 7624, "endPos": 7645, "beforeText": "03/2025\nAUTENTICA\u00c7\u00c3O\nAgente:\n1.722.048-3 - SAMUEL GON\u00c7ALVES DOS SANTOS\nEscriv\u00e3o: 1.716.060-X - JULIO CEZAR GONCALVES DIAS\nDelegado Chefe:\n057.431-7 - ", "extractionText": "\u00c9RICO VINICIUS MENDES", "afterText": "\nDelegado de Plant\u00e3o: 241.820-7 - THIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A\nDESPACHO\n057.431-7 - \u00c9RICO VINICIUS MENDES 1 - ENCAMINHE-SE A SAM PARA APURA\u00c7\u00c3O 2 - ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">\u00c9RICO VINICIUS MENDES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 30, "class": "pessoa", "text": "THIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A", "color": "#C4E9E4", "startPos": 7679, "endPos": 7710, "beforeText": "LVES DOS SANTOS\nEscriv\u00e3o: 1.716.060-X - JULIO CEZAR GONCALVES DIAS\nDelegado Chefe:\n057.431-7 - \u00c9RICO VINICIUS MENDES\nDelegado de Plant\u00e3o: 241.820-7 - ", "extractionText": "THIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A", "afterText": "\nDESPACHO\n057.431-7 - \u00c9RICO VINICIUS MENDES 1 - ENCAMINHE-SE A SAM PARA APURA\u00c7\u00c3O 2 - C\u00d3PIA AO CONSELHO TUTELAR\nHOMOLOGADA em 15/08/2025 \u00e0s 21:39h\nFica", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">THIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">delegado de plant\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">241.820-7</span>}</div>"}, {"index": 31, "class": "medidas_e_decisoes", "text": "{'descricao': 'V\u00edtima ser\u00e1 intimada a comparecer \u00e0 Delegacia para dar entrada com o TERMO DE REQUERIMENTO contra o autor e apresentar os meios de prova', 'lei': 'Art. 5\u00ba Inciso II \u00a7 5\u00ba do CPP'}", "color": "#FEF0C3", "startPos": 7863, "endPos": 8090, "beforeText": "SPACHO\n057.431-7 - \u00c9RICO VINICIUS MENDES 1 - ENCAMINHE-SE A SAM PARA APURA\u00c7\u00c3O 2 - C\u00d3PIA AO CONSELHO TUTELAR\nHOMOLOGADA em 15/08/2025 \u00e0s 21:39h\nFica a ", "extractionText": "v\u00edtima cientificada de que ser\u00e1 intimada a comparecer \u00e0 Delegacia para dar entrada com o TERMO DE REQUERIMENTO contra o autor e apresentar os meios de prova \u00e0 autoridade policial. E, que conforme o ART. 5\u00b0 Inciso II \u00a7 5\u00b0 do CPP", "afterText": ", a v\u00edtima deve constituir um advogado ou procurar a Defensoria P\u00fablica, no prazo de at\u00e9 06 meses corridos a partir da data que tomar conhecimento da ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> medidas_e_decisoes</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 32, "class": "procedimento", "text": "Termo de Declara\u00e7\u00e3o N\u00ba 1841/2025 - 30\u00aa DP", "color": "#DDE8E8", "startPos": 9001, "endPos": 9040, "beforeText": " breve question\u00e1rio.\nImpresso Sexta-Feira, 15/8/2025 \u00e0s 21:39\nwww.pcdf.df.gov.br P\u00e1gina: 4/4\nBras\u00edlia - Patrimonio Cultural da Humanidade\n\n## Pe\u00e7a 2: ", "extractionText": "TERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1841/2025-30\u00aa DP", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246496939\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T01:10:30+00:00\n\nPOLICIA\nCIVIL DF\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Procedimento Investigat\u00f3rio</span>, <span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1841/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dp</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246496939</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T01:10:30+00:00</span>}</div>"}, {"index": 33, "class": "protocolo", "text": "Prot. 2214303/2025", "color": "#C8E6C9", "startPos": 9255, "endPos": 9273, "beforeText": "de inclus\u00e3o: 2025-08-16T01:10:30+00:00\n\nPOLICIA\nCIVIL DF\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL TRIGESIMA DELEGACIA DE POLICIA\n", "extractionText": "Prot. 2214303/2025", "afterText": "\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba 7143/2025-30\u00aa DP\nTERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1841/2025 que presta VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nAos Quinze (15) dias do m\u00eas de ag", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2214303/2025</span>}</div>"}, {"index": 34, "class": "ocorrencia", "text": "Ocorr\u00eancia Policial n\u00ba 7143/2025-30\u00aa DP", "color": "#EADDFF", "startPos": 9274, "endPos": 9313, "beforeText": "8-16T01:10:30+00:00\n\nPOLICIA\nCIVIL DF\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL TRIGESIMA DELEGACIA DE POLICIA\nProt. 2214303/2025\n", "extractionText": "Ocorr\u00eancia Policial n\u00ba 7143/2025-30\u00aa DP", "afterText": "\nTERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1841/2025 que presta VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nAos Quinze (15) dias do m\u00eas de agosto (8) do ano de dois mil e vinte e ci", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">7143/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dp</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 35, "class": "pessoa", "text": "VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 9358, "endPos": 9389, "beforeText": "ISTRITO FEDERAL TRIGESIMA DELEGACIA DE POLICIA\nProt. 2214303/2025\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba 7143/2025-30\u00aa DP\nTERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1841/2025 que presta ", "extractionText": "VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": "\nAos Quinze (15) dias do m\u00eas de agosto (8) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), em S\u00c3O SEBASTI\u00c3O, Distrito Federal e na sede da TRIGESIMA DELEGA", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">declarante</span>}</div>"}, {"index": 36, "class": "pessoa", "text": "VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 9735, "endPos": 9766, "beforeText": " PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A, Delegado de Pol\u00edcia, respectivo e comigo, JULIO CEZAR GONCALVES DIAS, Escriv\u00e3o (\u00e3) de Pol\u00edcia adiante assinado, compareceu ", "extractionText": "VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": ", de nacionalidade brasileira, natural de BRAS\u00cdLIA - DF, solteiro(a), nascido (a) em 03/06/1994, com 31 anos de idade, filho (a) de JOAQUIM PAZ DO NAS", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3116484</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">055.140.661-50</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">03/06/1994</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RESIDENCIAL OESTE, Q. 302, CONJUNTO 2, LOTE 15 - S\u00c3O SEBASTI\u00c3O, DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">brasileira</span>, <span class=\"lx-attr-key\">situacao_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">solteira</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">declarante</span>, <span class=\"lx-attr-key\">pai</span>: <span class=\"lx-attr-value\">JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">mae</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">filhos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;nome&#x27;: &#x27;ANA LAURA RODRIGUES&#x27;, &#x27;idade&#x27;: 12}, {&#x27;nome&#x27;: &#x27;ANA PAULA RODRIGUES LIMA&#x27;, &#x27;idade&#x27;: 14}</span>}</div>"}, {"index": 37, "class": "processo", "text": "N\u00e3o informado", "color": "#D2E3FC", "startPos": 9974, "endPos": 9980, "beforeText": "olteiro(a), nascido (a) em 03/06/1994, com 31 anos de idade, filho (a) de JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO e MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA, com a profiss\u00e3o ", "extractionText": "de n\u00e3o", "afterText": " informada, portador do RG n\u00ba 3116484, expedido pelo (a) SSP/DF, CPF n\u00ba 055.140.661-50, endere\u00e7o residencial RESIDENCIAL OESTE, Q. 302, CONJUNTO 2, LO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">TRIG\u00c9SIMA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">procedimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Inqu\u00e9rito policial</span>}</div>"}, {"index": 38, "class": "pessoa", "text": "\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 10261, "endPos": 10289, "beforeText": "302, CONJUNTO 2, LOTE 15 - S\u00c3O SEBASTI\u00c3O, DF , Sabendo ler e escrever. Inquirido (a) pela Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU QUE: \u00e9 irm\u00e3 de ", "extractionText": "\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": ". Que no dia 11 de agosto de 2025, \u00cdRIS registrou uma ocorr\u00eancia nesta delegacia contra a declarante, acusando-lhe de amea\u00e7a. A declarante confirma qu", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>}</div>"}, {"index": 39, "class": "crime", "text": "amea\u00e7a", "color": "#F9DEDC", "startPos": 10407, "endPos": 10413, "beforeText": " de \u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO. Que no dia 11 de agosto de 2025, \u00cdRIS registrou uma ocorr\u00eancia nesta delegacia contra a declarante, acusando-lhe de ", "extractionText": "amea\u00e7a", "afterText": ". A declarante confirma que amea\u00e7ou bater em \u00cdRIS, pois esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou-as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data</span>: <span class=\"lx-attr-value\">11/08/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">TRIG\u00c9SIMA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">envolvidos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO, VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>}</div>"}, {"index": 40, "class": "pessoa", "text": "ANA LAURA RODRIGUES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 10619, "endPos": 10638, "beforeText": "esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou-as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7\u00e3o de arrumar homens para elas namorarem. Que sua filha ", "extractionText": "ANA LAURA RODRIGUES", "afterText": " tem 12 anos e ANA PAULA RODRIGUES LIMA tem 14 anos. Que ap\u00f3s a ocorr\u00eancia, \u00cdRIS devolveu ANA LAURA , mas n\u00e3o devolveu sua filha ANA PAULA e est\u00e1 mant", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA LAURA RODRIGUES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">12</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor</span>}</div>"}, {"index": 41, "class": "pessoa", "text": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 10653, "endPos": 10677, "beforeText": "s de idade, e levou-as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7\u00e3o de arrumar homens para elas namorarem. Que sua filha ANA LAURA RODRIGUES tem 12 anos e ", "extractionText": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "afterText": " tem 14 anos. Que ap\u00f3s a ocorr\u00eancia, \u00cdRIS devolveu ANA LAURA , mas n\u00e3o devolveu sua filha ANA PAULA e est\u00e1 mantendo-a em c\u00e1rcere privado. Que \u00cdRIS n\u00e3o", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">14</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor</span>}</div>"}, {"index": 42, "class": "autoridade", "text": "Thiago Peralva Barbirato Fran\u00e7a", "color": "#D2E3FC", "startPos": 11689, "endPos": 11720, "beforeText": "rminou a Autoridade Policial encerrar o presente termo, que, ap\u00f3s lido e achado conforme, segue devidamente assinado por todos.\nAUTORIDADE POLICIAL :\n", "extractionText": "THIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A", "afterText": "\nDECLARANTE : Val\u00e9ria R. do Nascimento\nESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA :\nVAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO,\nJULIO CEZAR GONCALVES DIAS\nPCDF - Assinado Digitalmente ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Thiago Peralva Barbirato Fran\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 43, "class": "pessoa", "text": "Declarante", "color": "#C4E9E4", "startPos": 11721, "endPos": 11731, "beforeText": "errar o presente termo, que, ap\u00f3s lido e achado conforme, segue devidamente assinado por todos.\nAUTORIDADE POLICIAL :\nTHIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A\n", "extractionText": "DECLARANTE", "afterText": " : Val\u00e9ria R. do Nascimento\nESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA :\nVAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO,\nJULIO CEZAR GONCALVES DIAS\nPCDF - Assinado Digitalmente por JULIO C", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Val\u00e9ria R. do Nascimento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">declarante</span>}</div>"}, {"index": 44, "class": "pessoa", "text": "Val\u00e9ria Rodrigues do Nascimento", "color": "#C4E9E4", "startPos": 11781, "endPos": 11812, "beforeText": "gue devidamente assinado por todos.\nAUTORIDADE POLICIAL :\nTHIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A\nDECLARANTE : Val\u00e9ria R. do Nascimento\nESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA :\n", "extractionText": "VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": ",\nJULIO CEZAR GONCALVES DIAS\nPCDF - Assinado Digitalmente por JULIO CEZAR GONCALVES DIAS, Mat. 1716060X\n\n## Pe\u00e7a 3: QUESTION\u00c1RIO N\u00ba 588/2025-30\u00aa DP\n\n-", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Val\u00e9ria Rodrigues do Nascimento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">31</span>}</div>"}, {"index": 45, "class": "autoridade", "text": "Julio Cesar Gon\u00e7alves Dias", "color": "#D2E3FC", "startPos": 11814, "endPos": 11819, "beforeText": "s.\nAUTORIDADE POLICIAL :\nTHIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A\nDECLARANTE : Val\u00e9ria R. do Nascimento\nESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA :\nVAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO,\n", "extractionText": "JULIO", "afterText": " CEZAR GONCALVES DIAS\nPCDF - Assinado Digitalmente por JULIO CEZAR GONCALVES DIAS, Mat. 1716060X\n\n## Pe\u00e7a 3: QUESTION\u00c1RIO N\u00ba 588/2025-30\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Julio Cesar Gon\u00e7alves Dias</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1716060X</span>}</div>"}, {"index": 46, "class": "procedimento", "text": "Question\u00e1rio N\u00ba 588/2025-30\u00aa DP", "color": "#DDE8E8", "startPos": 11928, "endPos": 11959, "beforeText": " :\nVAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO,\nJULIO CEZAR GONCALVES DIAS\nPCDF - Assinado Digitalmente por JULIO CEZAR GONCALVES DIAS, Mat. 1716060X\n\n## Pe\u00e7a 3: ", "extractionText": "QUESTION\u00c1RIO N\u00ba 588/2025-30\u00aa DP", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246496940\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T01:10:30+00:00\n\nCONSELHO NACIONAL DE JUSTI\u00c7A\nMP\nCONSELNO NAGO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Procedimento Investigat\u00f3rio</span>, <span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">588/2025-30\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246496940</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T01:10:30+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30\u00aa DP - PCDF</span>}</div>"}, {"index": 47, "class": "processo", "text": "Ocorr\u00eancia 7143/2025-30\u00aa DP - PCDF", "color": "#D2E3FC", "startPos": 12514, "endPos": 12524, "beforeText": "ado pela Resolu\u00e7\u00e3o Conjunta CNJ e CNMP n. 05/2020 PARTE I - AN\u00c1LISE QUANTITATIVA (Vers\u00e3o adaptada ao Distrito Federal)\nIdentifica\u00e7\u00e3o das Partes\nN\u00ba da ", "extractionText": "Ocorr\u00eancia", "afterText": ": 7143/2025-30\u00aa DP - PCDF\nIdade:\n31 anos\nNome da V\u00edtima: VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nNacionalidade:\nEscolaridade:\nBRASILEIRA\nIdade: 29 anos\nBLOCO ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">7143/2025-30\u00aa DP - PCDF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">ocorrencia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">7143/2025-30\u00aa DP - PCDF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">natureza</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ocorr\u00eancia policial</span>}</div>"}, {"index": 48, "class": "processo", "text": "7143/2025-30\u00aa DP - PCDF", "color": "#D2E3FC", "startPos": 12526, "endPos": 12549, "beforeText": "olu\u00e7\u00e3o Conjunta CNJ e CNMP n. 05/2020 PARTE I - AN\u00c1LISE QUANTITATIVA (Vers\u00e3o adaptada ao Distrito Federal)\nIdentifica\u00e7\u00e3o das Partes\nN\u00ba da Ocorr\u00eancia: ", "extractionText": "7143/2025-30\u00aa DP - PCDF", "afterText": "\nIdade:\n31 anos\nNome da V\u00edtima: VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nNacionalidade:\nEscolaridade:\nBRASILEIRA\nIdade: 29 anos\nBLOCO I - SOBRE O HIST\u00d3RICO DE ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">7143/2025-30\u00aa DP - PCDF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">procedimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Procedimento Investigat\u00f3rio</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T01:10:30+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">ocorrencia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00ba da Ocorr\u00eancia: 7143/2025-30\u00aa DP - PCDF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30\u00aa DP - PCDF</span>}</div>"}, {"index": 49, "class": "pessoa", "text": "Agressor", "color": "#C4E9E4", "startPos": 12725, "endPos": 12733, "beforeText": "tima: VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nNacionalidade:\nEscolaridade:\nBRASILEIRA\nIdade: 29 anos\nBLOCO I - SOBRE O HIST\u00d3RICO DE VIOL\u00caNCIA\n1-A e 1-B. O(A) ", "extractionText": "agressor", "afterText": "(a) j\u00e1 amea\u00e7ou voc\u00ea ou algum familiar com a finalidade de atingi-la? () Sim, utilizando arma de () Sim, utilizando faca fogo\n2-A. O(A) agressor(a) j\u00e1 ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">agressor</span>}</div>"}, {"index": 50, "class": "pessoa", "text": "\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 14499, "endPos": 14527, "beforeText": "edir ajuda a outros profissionais\n() 6i. Nenhum dos comportamentos acima listados\n(x) Sim, de outra forma () N\u00e3o\n(x) Tapa\n(x) Empurr\u00e3o\nNome do Autor: ", "extractionText": "\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": "\nN\u00ba do Protocolo: 2214303/2025\nDF\nCNJ CONSELHO NACIONAL DE JUSTI\u00c7A\nSTP\nCONSELHO NACIONAL 00\nMP.DFT\nN\u00faclec te G\u00eaneto\nTJDFT PODER JUDICI\u00c1RIO DA UNI\u00c3O NI", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 51, "class": "processo", "text": "2214303/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 14545, "endPos": 14557, "beforeText": "m dos comportamentos acima listados\n(x) Sim, de outra forma () N\u00e3o\n(x) Tapa\n(x) Empurr\u00e3o\nNome do Autor: \u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO\nN\u00ba do Protocolo: ", "extractionText": "2214303/2025", "afterText": "\nDF\nCNJ CONSELHO NACIONAL DE JUSTI\u00c7A\nSTP\nCONSELHO NACIONAL 00\nMP.DFT\nN\u00faclec te G\u00eaneto\nTJDFT PODER JUDICI\u00c1RIO DA UNI\u00c3O NIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO F", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2214303/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Protocolo de atendimento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Distrito Federal</span>}</div>"}, {"index": 52, "class": "crime", "text": "amea\u00e7a", "color": "#F9DEDC", "startPos": 14975, "endPos": 14987, "beforeText": " formulou pedido de medida protetiva de urg\u00eancia envolvendo esse(a) mesmo(a) agressor(a)?\n() Sim, no DF\n() Sim, fora do DF\n(x) N\u00e3o\n8. As agress\u00f5es ou ", "extractionText": "amea\u00e7as do(a", "afterText": ") agressor(a) contra voc\u00ea se tornaram mais frequentes ou mais graves nos \u00faltimos\nmeses?\n(x) Sim\n( ) N\u00e3o\n( ) N\u00e3o sei\nBLOCO II - SOBRE O(A) AGRESSOR(A)\n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Frase associada \u00e0 amea\u00e7a mencionada na pergunta 4</span>}</div>"}, {"index": 53, "class": "crime", "text": "amea\u00e7a", "color": "#F9DEDC", "startPos": 15689, "endPos": 15748, "beforeText": " com dificuldades financeiras, est\u00e1 desempregado ou tem dificuldade de se manter no emprego?\n( ) Sim\n() N\u00e3o\n(x) N\u00e3o sei\n13. O(A) agressor(a) j\u00e1 usou, ", "extractionText": "amea\u00e7ou usar arma de fogo contra voc\u00ea ou tem f\u00e1cil acesso a", "afterText": " uma arma?\n( ) Sim, usou\n(x) N\u00e3o sei\n14. O(A) agressor(a) j\u00e1 amea\u00e7ou ou agrediu seus filhos, outros familiares, amigos, colegas de trabalho, pessoas\n(", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data</span>: <span class=\"lx-attr-value\">15/03/2023</span>}</div>"}, {"index": 54, "class": "pessoa", "text": "Filhos", "color": "#C4E9E4", "startPos": 17731, "endPos": 17737, "beforeText": "amilia res, pessoas da comunidade ou trabalho?\n(x) Sim\n( ) N\u00e3o\n() N\u00e3o sei\nBLOCO IV - OUTRAS INFORMA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES\n16.b. Qual a faixa et\u00e1ria de seus ", "extractionText": "filhos", "afterText": "? Se tiver mais de um filho, pode assinalar mais de uma op\u00e7\u00e3o:\n(x) 0 a 11 anos\n(x) 12 a 17 anos\n() A partir de 18 anos\n() N\u00e3o possuo filhos\n16.c. Algu", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filhos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">faixas_etarias</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0 a 11 anos, 12 a 17 anos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">deficiencia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">False</span>}</div>"}, {"index": 55, "class": "pessoa", "text": "Filhos da v\u00edtima", "color": "#C4E9E4", "startPos": 17959, "endPos": 18953, "beforeText": "1 anos\n(x) 12 a 17 anos\n() A partir de 18 anos\n() N\u00e3o possuo filhos\n16.c. Algum de seus filhos \u00e9 pessoa com defici\u00eancia?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n() N\u00e3o possuo ", "extractionText": "filhos\n24. Voc\u00ea considera que mora em bairro, comunidade, \u00e1rea rural ou local de risco de viol\u00eancia?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n() N\u00e3o sei\n25. Qual sua situa\u00e7\u00e3o de moradia?\n() Pr\u00f3pria\n(x) Alugada\n() Cedida ou &quot;de favor&quot;.\nPor quem?\n26. Voc\u00ea se considera dependente financeiramente do(a) agressor(a)?\n() Sim (x) N\u00e3o\n27. Voc\u00ea quer e aceita abrigamento tempor\u00e1rio?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n\nCN CONSELHO NACIONAL DE JUSTI\u00c7A\nCONSELHO NATIONAL 90 MierTtro PCauco\nMP.DFT\nN\u00baclec Je G\u00eanero\nTJDFT PODER JUDICI\u00c1RIO DA UNI\u00c3O NIEL NAL DE RUSTICA 00 DISTRITO TCOFRALE DOS TERRITORIGS\nPOL\u00cdCIA\nCIVIL DF\nGDF \u00c8 tempo de e\u00e7\u00e3o\nPOLICIA MILITAR DISTRITO FEDERAL\nCONFIRMA\u00c7\u00c3O DE ACOLHIMENTO NA CASA DE ABRIGO\nDeseja ser acolhida na CASA ABRIGO ?*\n( ) Sim\n(x) N\u00e3o\nCONFIRMA\u00c7\u00c3O DE REQUERIMENTO/REPRESENTA\u00c7\u00c3O PELA APURA\u00c7\u00c3O CRIMINAL DOS FA&quot;\nDeseja representar e/ou requerer pela apura\u00e7\u00e3o criminal dos fatos, a fim de que sejam adotadas provid\u00eancias, de acordo com a lei vigente, contra o autor da infra\u00e7\u00e3o penal noticiada?\n(x) Sim\n() N\u00e3o\nA V\u00cdTIMA", "afterText": " concorda em ser intimada acerca dos atos processuais relativos ao autor por e-mail, Whatsapp, telefone ou outro meio tecnol\u00f3gico c\u00e9lere e id\u00f4neo. (x)", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor(es)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade_range</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0 a 11 anos, 12 a 17 anos</span>}</div>"}, {"index": 56, "class": "procedimento", "text": "Acolhimento na casa de abrigo", "color": "#DDE8E8", "startPos": 18591, "endPos": 18620, "beforeText": "A UNI\u00c3O NIEL NAL DE RUSTICA 00 DISTRITO TCOFRALE DOS TERRITORIGS\nPOL\u00cdCIA\nCIVIL DF\nGDF \u00c8 tempo de e\u00e7\u00e3o\nPOLICIA MILITAR DISTRITO FEDERAL\nCONFIRMA\u00c7\u00c3O DE ", "extractionText": "ACOLHIMENTO NA CASA DE ABRIGO", "afterText": "\nDeseja ser acolhida na CASA ABRIGO ?*\n( ) Sim\n(x) N\u00e3o\nCONFIRMA\u00c7\u00c3O DE REQUERIMENTO/REPRESENTA\u00c7\u00c3O PELA APURA\u00c7\u00c3O CRIMINAL DOS FA&quot;\nDeseja representar e/o", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Confirma\u00e7\u00e3o de acolhimento na casa de abrigo</span>, <span class=\"lx-attr-key\">solicitado</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">deferido</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 57, "class": "procedimento", "text": "Representa\u00e7\u00e3o pela apura\u00e7\u00e3o criminal", "color": "#DDE8E8", "startPos": 18690, "endPos": 18739, "beforeText": "\u00e3o\nPOLICIA MILITAR DISTRITO FEDERAL\nCONFIRMA\u00c7\u00c3O DE ACOLHIMENTO NA CASA DE ABRIGO\nDeseja ser acolhida na CASA ABRIGO ?*\n( ) Sim\n(x) N\u00e3o\nCONFIRMA\u00c7\u00c3O DE ", "extractionText": "REQUERIMENTO/REPRESENTA\u00c7\u00c3O PELA APURA\u00c7\u00c3O CRIMINAL", "afterText": " DOS FA&quot;\nDeseja representar e/ou requerer pela apura\u00e7\u00e3o criminal dos fatos, a fim de que sejam adotadas provid\u00eancias, de acordo com a lei vigente, con", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Representa\u00e7\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">resultado</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Sim</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Confirmado pela v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 58, "class": "procedimento", "text": "Intima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima por meio tecnol\u00f3gico", "color": "#DDE8E8", "startPos": 18791, "endPos": 19082, "beforeText": "na CASA ABRIGO ?*\n( ) Sim\n(x) N\u00e3o\nCONFIRMA\u00c7\u00c3O DE REQUERIMENTO/REPRESENTA\u00c7\u00c3O PELA APURA\u00c7\u00c3O CRIMINAL DOS FA&quot;\nDeseja representar e/ou requerer pela apura", "extractionText": "\u00e7\u00e3o criminal dos fatos, a fim de que sejam adotadas provid\u00eancias, de acordo com a lei vigente, contra o autor da infra\u00e7\u00e3o penal noticiada?\n(x) Sim\n() N\u00e3o\nA V\u00cdTIMA concorda em ser intimada acerca dos atos processuais relativos ao autor por e-mail, Whatsapp, telefone ou outro meio tecnol\u00f3gico", "afterText": " c\u00e9lere e id\u00f4neo. (x) Sim () N\u00e3o\nDeclaro, para os fins de direito, que as informa\u00e7\u00f5es supra s\u00e3o ver\u00eddicas e foram prestadas por mim,\nAssinatura da v\u00edt", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Intima\u00e7\u00e3o acerca dos atos processuais</span>, <span class=\"lx-attr-key\">aceito</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Sim</span>}</div>"}, {"index": 59, "class": "pessoa", "text": "Autor da infra\u00e7\u00e3o penal noticiada", "color": "#C4E9E4", "startPos": 18895, "endPos": 18928, "beforeText": "A&quot;\nDeseja representar e/ou requerer pela apura\u00e7\u00e3o criminal dos fatos, a fim de que sejam adotadas provid\u00eancias, de acordo com a lei vigente, contra o ", "extractionText": "autor da infra\u00e7\u00e3o penal noticiada", "afterText": "?\n(x) Sim\n() N\u00e3o\nA V\u00cdTIMA concorda em ser intimada acerca dos atos processuais relativos ao autor por e-mail, Whatsapp, telefone ou outro meio tecnol\u00f3", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">identidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">informa\u00e7\u00e3o n\u00e3o fornecida</span>}</div>"}, {"index": 60, "class": "pessoa", "text": "V\u00edtima", "color": "#C4E9E4", "startPos": 18947, "endPos": 18953, "beforeText": "iminal dos fatos, a fim de que sejam adotadas provid\u00eancias, de acordo com a lei vigente, contra o autor da infra\u00e7\u00e3o penal noticiada?\n(x) Sim\n() N\u00e3o\nA ", "extractionText": "V\u00cdTIMA", "afterText": " concorda em ser intimada acerca dos atos processuais relativos ao autor por e-mail, Whatsapp, telefone ou outro meio tecnol\u00f3gico c\u00e9lere e id\u00f4neo. (x)", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 61, "class": "pessoa", "text": "Val\u00e9ria R.do Nascimento", "color": "#C4E9E4", "startPos": 19260, "endPos": 19283, "beforeText": " N\u00e3o\nDeclaro, para os fins de direito, que as informa\u00e7\u00f5es supra s\u00e3o ver\u00eddicas e foram prestadas por mim,\nAssinatura da v\u00edtima/terceiro comunicante:\n* ", "extractionText": "Val\u00e9ria R.do Nascimento", "afterText": "\nPARA PREENCHIMENTO PELO POLICIAL:\n() V\u00edtima preencheu sem ajuda profissional.\n() V\u00edtima preencheu com aux\u00edlio de profissional.\n() V\u00edtima n\u00e3o teve con", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Val\u00e9ria R.do Nascimento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 62, "class": "documento_avaliacao_risco", "text": "{'nome': 'Formul\u00e1rio Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco', 'partes': ['Parte I (objetivas)', 'Parte II (subjetivas)'], 'aplicacao': 'Aplicado preferencialmente pela Pol\u00edcia Civil no momento do registro da ocorr\u00eancia policial; na impossibilidade, pela equipe do Minist\u00e9rio P\u00fablico ou do Poder Judici\u00e1rio, por ocasi\u00e3o do primeiro atendimento \u00e0 mulher v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar', 'observacoes': '\u00c9 facultada a utiliza\u00e7\u00e3o do Formul\u00e1rio Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco por outras institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas ou privadas atuantes na preven\u00e7\u00e3o e no enfrentamento da viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher. O formul\u00e1rio ser\u00e1 anexado aos inqu\u00e9ritos e procedimentos para subsidiar a aprecia\u00e7\u00e3o de pedidos de medida protetiva de urg\u00eancia e/ou cautelar, bem como a atua\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico e dos demais integrantes da rede de prote\u00e7\u00e3o.'}", "color": "#FCE4EC", "startPos": 19504, "endPos": 20692, "beforeText": "sional.\n() V\u00edtima preencheu com aux\u00edlio de profissional.\n() V\u00edtima n\u00e3o teve condi\u00e7\u00f5es de preencher.\n() V\u00edtima recusou-se a preencher neste momento.\nO ", "extractionText": "Formul\u00e1rio Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco ser\u00e1 preferencialmente aplicado pela Pol\u00edcia Civil no momento do registro da ocorr\u00eancia policial, ou, na impossibilidade, pela equipe do Minist\u00e9rio P\u00fablico ou do Poder Judici\u00e1rio, por ocasi\u00e3o do primeiro atendimento \u00e0 mulher v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar. \u00c9 facultada a utiliza\u00e7\u00e3o do modelo de Formul\u00e1rio Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco por outras institui\u00e7\u00f5es, p\u00fablicas ou privadas, que atuem na \u00e1rea da preven\u00e7\u00e3o e do enfrentamento da viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher. O Formul\u00e1rio Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco \u00e9 composto de quest\u00f5es objetivas (Parte I) e subjetivas (Parte II), e ser\u00e1 aplicado por profissional capacitado, admitindose, na sua aus\u00eancia, o preenchimento pela pr\u00f3pria v\u00edtima, t\u00e3o somente, quanto \u00e0s quest\u00f5es objetivas (Parte I). Ap\u00f3s sua aplica\u00e7\u00e3o, o Formul\u00e1rio Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco ser\u00e1 anexado aos inqu\u00e9ritos e aos procedimentos relacionados \u00e0 pr\u00e1tica de atos de viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher, para subsidiar a aprecia\u00e7\u00e3o judicial de pedidos de medida protetiva de urg\u00eancia e/ou cautelar, bem como a atua\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico e dos demais integrantes da rede de prote\u00e7\u00e3o", "afterText": ".\n(Resolu\u00e7\u00e3o Conjunta CNJ e CNMP n. 05/2020, art. 3\u00ba a 5\u00b0)\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE A AVALIA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO RISCO NO DF\nATEN\u00c7\u00c3O !: Independentemente do pree", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento_avaliacao_risco</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 63, "class": "pontuacao_caso", "text": "1", "color": "#FCE4EC", "startPos": 24042, "endPos": 24043, "beforeText": ": 2-A) contam apenas um ponto. As marca\u00e7\u00f5es N\u00c3O SEI devem ensejar um aprofundamento da investiga\u00e7\u00e3o na Parte II do formul\u00e1rio. Atentar que na quest\u00e3o ", "extractionText": "1", "afterText": " h\u00e1 dois quadros e cada qual indica fatores de risco distintos, assim como as quest\u00f5es 2-A e 2-B representam fatores de risco distintos. Quando duas q", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pontuacao_caso</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 64, "class": "pontuacao_maxima", "text": "24", "color": "#E8EAED", "startPos": 24798, "endPos": 24800, "beforeText": "t\u00e3o 23, as op\u00e7\u00f5es &quot;preta&quot;, &quot;parda&quot; e &quot;ind\u00edgena&quot; devem ser computadas.\nAnote a seguir a pontua\u00e7\u00e3o identificada:\nPontua\u00e7\u00e3o m\u00e1xima:\n(Blocos I, II e III)\n", "extractionText": "24", "afterText": "\nSomat\u00f3rio da pontua\u00e7\u00e3o\nneste caso:\n1 Nicolls, Tonia L .; Pritchard, Michelle M .; Reeves, Kim A. &amp; Hilterman, Edward (2013). Risk assessment in intim", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pontuacao_maxima</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 65, "class": "referencia_bibliografica", "text": "Nicolls, Tonia L.; Pritchard, Michelle M.; Reeves, Kim A. & Hilterman, Edward (2013). Risk assessment in intimate partner violence: a systematic review of contemporary approaches. Partner Abuse, v. 4 (1).", "color": "#FEF0C3", "startPos": 24838, "endPos": 25044, "beforeText": "d\u00edgena&quot; devem ser computadas.\nAnote a seguir a pontua\u00e7\u00e3o identificada:\nPontua\u00e7\u00e3o m\u00e1xima:\n(Blocos I, II e III)\n24\nSomat\u00f3rio da pontua\u00e7\u00e3o\nneste caso:\n1 ", "extractionText": "Nicolls, Tonia L .; Pritchard, Michelle M .; Reeves, Kim A. &amp; Hilterman, Edward (2013). Risk assessment in intimate partner violence: a systematic review of contemporary approaches. Partner Abuse, v. 4 (1).", "afterText": "\n\nPARTE II - AVALIA\u00c7\u00c3O ESTRUTURADA (Preenchimento exclusivo por profissional capacitado)\nINFORMA\u00c7\u00d5ES: Essa avalia\u00e7\u00e3o deve ser conduzida por profission", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> referencia_bibliografica</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 66, "class": "avaliacao", "text": "{'pergunta': 'Durante o atendimento a v\u00edtima demonstra percep\u00e7\u00e3o de risco sobre sua situa\u00e7\u00e3o? A percep\u00e7\u00e3o \u00e9 de exist\u00eancia ou inexist\u00eancia do risco? (por exemplo, ela diz que o agressor pode mat\u00e1-la, ou ela justifica o comportamento do agressor ou naturaliza o comportamento violento?). Anote a percep\u00e7\u00e3o e explique:', 'resposta_profissional': '', 'observacoes': '', 'interpretacao': ''}", "color": "#C8E6C9", "startPos": 25538, "endPos": 26264, "beforeText": " registrar informa\u00e7\u00f5es consideradas relevantes para a compreens\u00e3o global da situa\u00e7\u00e3o. O documento de avalia\u00e7\u00e3o estruturada consiste em um conjunto de ", "extractionText": "perguntas que ser\u00e3o respondidas de forma descritiva e sucinta pela(o) profissional. O registro se far\u00e1 a partir de informa\u00e7\u00f5es que j\u00e1 foram prestadas pela v\u00edtima, acrescentadas de outras sobre suas condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, emocionais e psicol\u00f3gicas. Ao final, um campo aberto permite o registro de informa\u00e7\u00f5es adicionais e que sejam consideradas relevantes para entendimento da gravidade da situa\u00e7\u00e3o e para a prote\u00e7\u00e3o da mulher.\n1. Durante o atendimento a v\u00edtima demonstra percep\u00e7\u00e3o de risco sobre sua situa\u00e7\u00e3o? A percep\u00e7\u00e3o \u00e9 de exist\u00eancia ou inexist\u00eancia do risco? (por exemplo, ela diz que o agressor pode mat\u00e1-la, ou ela justifica o comportamento do agressor ou naturaliza o comportamento violento?). Anote a percep\u00e7\u00e3o e explique", "afterText": ":\nAvaliar a percep\u00e7\u00e3o da mulher sobre o risco e elementos que interferem nessa percep\u00e7\u00e3o (ex: distor\u00e7\u00e3o cognitiva ou nega\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia e do context", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> avaliacao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 67, "class": "risk_assessment_protocol", "text": "{'secao': 'PARTE III - PROTOCOLO DE GEST\u00c3O DE RISCO NO DF', 'descricao': 'Considerando o somat\u00f3rio da pontua\u00e7\u00e3o, a informa\u00e7\u00e3o recolhida e a sua experi\u00eancia profissional, qual o poss\u00edvel risco de ocorrer novas viol\u00eancias f\u00edsicas graves ou potencialmente letais?', 'niveis': [{'codificacao': 'RISCO EXTREMO', 'descricao': 'situa\u00e7\u00e3o iminente de viol\u00eancia f\u00edsica grave ou potencialmente leal, a justificar acompanhamento pr\u00f3ximo e imediato pelos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o.'}, {'codificacao': 'RISCO GRAVE', 'descricao': 'situa\u00e7\u00e3o atual de viol\u00eancias s\u00e9rias, mas sem indicadores de risco iminente de viol\u00eancia f\u00edsica grave ou potencialmente letais; pode evoluir para risco extremo.'}, {'codificacao': 'RISCO MODERADO', 'descricao': 'situa\u00e7\u00e3o atual de viol\u00eancias s\u00e9rias sem indicadores de risco iminente de viol\u00eancias f\u00edsicas graves ou potencialmente letais; justifica tramita\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria com encaminhamentos de prote\u00e7\u00e3o e medidas protetivas.'}]}", "color": "#F9DEDC", "startPos": 29316, "endPos": 30510, "beforeText": "onstra interesse em aderir aos encaminhamentos?\nSim ( ) N\u00e3o ( ) Por qu\u00ea?\nCargo/fun\u00e7\u00e3o\nNome do(a) profissional\nData de preenchimento 1 -\nServi\u00e7o/\u00f3rg\u00e3o\n", "extractionText": "PARTE III - PROTOCOLO DE GEST\u00c3O DE RISCO NO DF\nConsiderando o somat\u00f3rio da pontua\u00e7\u00e3o, a informa\u00e7\u00e3o recolhida e a sua experi\u00eancia profissional, qual o poss\u00edvel risco de ocorrer novas viol\u00eancias f\u00edsicas graves ou potencialmente letais?\n() RISCO EXTREMO: situa\u00e7\u00e3o iminente de viol\u00eancia f\u00edsica grave ou potencialmente letal, a justificar acompanhamento pr\u00f3ximo e imediato pelos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o. Considera-se quando h\u00e1 uma grande quantidade de itens marcados, ou ainda se um dos itens 1-A, 2-B, 6a, 6b, ou 6c est\u00e1 presente.\n() RISCO GRAVE: situa\u00e7\u00e3o atual de viol\u00eancias s\u00e9rias, mas sem indicadores de risco iminente de viol\u00eancia f\u00edsica grave ou potencialmente, que podem, todavia, evoluir para o risco extremo. Justifica as interven\u00e7\u00f5es cab\u00edveis de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima e o monitoramento da evolu\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia. Considera-se quando h\u00e1 uma quantidade intermedi\u00e1ria de itens marcados.\n( ) RISCO MODERADO: situa\u00e7\u00e3o atual de viol\u00eancias s\u00e9rias sem indicadores de risco iminente de viol\u00eancias f\u00edsicas graves ou potencialmente letais, ou de poss\u00edvel progress\u00e3o para risco iminente, a justificar a tramita\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria do processo (encaminhamentos de prote\u00e7\u00e3o, deferimento de medidas protetivas", "afterText": " de urg\u00eancia e responsabiliza\u00e7\u00e3o criminal). Considera-se quando h\u00e1 poucos itens marcados.\nSUGEST\u00d5ES DE MEDIDAS DE INTERVEN\u00c7\u00c3O PARA RISCO EXTREMO:\n* bu", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> risk_assessment_protocol</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 68, "class": "medidas_de_intervencao", "text": "[{'descricao': 'busca ativa da v\u00edtima para encaminhamento personalizado aos servi\u00e7os da rede e informa\u00e7\u00e3o sobre procedimentos em caso de eventual descumprimento da medida protetiva de urg\u00eancia'}, {'descricao': 'avalia\u00e7\u00e3o com a v\u00edtima da necessidade de seu encaminhamento \u00e0 Casa Abrigo'}, {'descricao': 'encaminhamento do caso ao PROVID/PMDF, para constru\u00e7\u00e3o do plano de seguran\u00e7a e acompanhamento peri\u00f3dico'}, {'descricao': 'encaminhamento do caso ao Programa de Celular de Socorro da SSP/DF (Viva-Flor)'}, {'descricao': 'encaminhamento do caso ao servi\u00e7o psicossocial de aten\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres (CMB, CEAM, NAVAFD, CREAS, PAV, outros), com c\u00f3pia deste formul\u00e1rio e ocorr\u00eancia policial, para busca ativa telef\u00f4nica e/ou residencial e/ou para estudo psicossocial'}, {'descricao': 'atribui\u00e7\u00e3o de prioridade nos diversos servi\u00e7os, inclusive intima\u00e7\u00f5es judiciais'}, {'descricao': 'avalia\u00e7\u00e3o da necessidade de encaminhamento do suposto agressor a programa de reflex\u00e3o psicossocial (NAFAVD, NJM/TJDFT, Programa RenovaA\u00c7\u00c3O/DPDF, Faculdades)'}, {'descricao': 'encaminhamento do caso \u00e0 comiss\u00e3o circunscricional de enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher, para estudo do caso'}, {'descricao': 'avaliar decreta\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o preventiva e/ou produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas'}, {'descricao': 'avaliar eventual aplica\u00e7\u00e3o de monitoramento eletr\u00f4nico ao agressor (tornozeleira)'}, {'descricao': 'avaliar eventual desconsidera\u00e7\u00e3o de retrata\u00e7\u00e3o da v\u00edtima em caso de amea\u00e7as'}, {'descricao': 'monitoramento telef\u00f4nico peri\u00f3dico quanto ao cumprimento das medidas protetivas de urg\u00eancia'}, {'descricao': 'Desenvolver estrat\u00e9gias individualizadas para gerenciar cada um dos fatores de risco identificados'}]", "color": "#C8E6C9", "startPos": 30600, "endPos": 32287, "beforeText": "caminhamentos de prote\u00e7\u00e3o, deferimento de medidas protetivas de urg\u00eancia e responsabiliza\u00e7\u00e3o criminal). Considera-se quando h\u00e1 poucos itens marcados.\n", "extractionText": "SUGEST\u00d5ES DE MEDIDAS DE INTERVEN\u00c7\u00c3O PARA RISCO EXTREMO:\n* busca ativa da v\u00edtima para encaminhamento personalizado aos servi\u00e7os da rede e informa\u00e7\u00e3o sobre procedimentos em caso de eventual descumprimento da medida protetiva de urg\u00eancia;\n* avalia\u00e7\u00e3o com a v\u00edtima da necessidade de seu encaminhamento \u00e0 Casa Abrigo;\n* encaminhamento do caso ao PROVID/PMDF, para constru\u00e7\u00e3o do plano de seguran\u00e7a e acompanhamento peri\u00f3dico;\n* encaminhamento do caso ao Programa de Celular de Socorro da SSP/DF (Viva-Flor);\n* encaminhamento do caso ao servi\u00e7o psicossocial de aten\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres (CMB, CEAM, NAVAFD, CREAS, PAV, outros), com c\u00f3pia deste formul\u00e1rio e ocorr\u00eancia policial, para busca ativa telef\u00f4nica e/ou residencial e/ou para estudo psicossocial;\n* atribui\u00e7\u00e3o de prioridade nos diversos servi\u00e7os, inclusive intima\u00e7\u00f5es judiciais;\n* avalia\u00e7\u00e3o da necessidade de encaminhamento do suposto agressor a programa de reflex\u00e3o psicossocial (NAFAVD, NJM/TJDFT, Programa RenovaA\u00c7\u00c3O/DPDF, Faculdades);\n* encaminhamento do caso \u00e0 comiss\u00e3o circunscricional de enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher, para estudo do caso;\n* avaliar decreta\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o preventiva e/ou produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas;\n* avaliar eventual aplica\u00e7\u00e3o de monitoramento eletr\u00f4nico ao agressor (tornozeleira);\n* avaliar eventual desconsidera\u00e7\u00e3o de retrata\u00e7\u00e3o da v\u00edtima em caso de amea\u00e7as;\n* monitoramento telef\u00f4nico peri\u00f3dico quanto ao cumprimento das medidas protetivas de urg\u00eancia.\nDevem ser implementadas estrat\u00e9gias individualizadas para gerenciar para cada um dos fatores de risco identificados. Assinale os encaminhamentos necess\u00e1rios, conforme as respostas positivas e avalia\u00e7\u00e3o:\nQuest\u00f5es do bloco I e n", "afterText": ". 14 ou 21: ( ) Grupo Reflexivo para Homens e/ou ( ) PROVID/PMDF\n() Quest\u00e3o 7-B: avaliar requerimento de medidas cautelares ( ) Quest\u00f5es 9: avaliar CA", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> medidas_de_intervencao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 69, "class": "autoridade", "text": "JULIO CEZAR GONCALVES DIAS", "color": "#D2E3FC", "startPos": 33042, "endPos": 33068, "beforeText": ": avaliar servi\u00e7os de emprego e renda \u00e0 mulher (CMB, CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)\n() Quest\u00e3o 27: avaliar Casa Abrigo\nPCDF - Assinado Digitalmente por ", "extractionText": "JULIO CEZAR GONCALVES DIAS", "afterText": ", Mat. 1716060X ( ) Outros:\nOBS: em todos os casos recomenda-se exame criterioso dos requerimentos de medidas protetivas de urg\u00eancia e defini\u00e7\u00e3o de su", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">JULIO CEZAR GONCALVES DIAS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">funcao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3(o) de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 70, "class": "medida_protetiva", "text": "644/2025", "color": "#DDE8E8", "startPos": 33341, "endPos": 33349, "beforeText": " urg\u00eancia e defini\u00e7\u00e3o de sua vig\u00eancia por prazo suficiente \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da mulher, independentemente do risco avaliado.\n\n## Pe\u00e7a 4: MEDIDA PROTETIVA N\u00ba ", "extractionText": "644/2025", "afterText": "-30\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: 246496937\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T01:10:31+00:00\n\nPOL\u00cdCIA\nCIVIL OF\nPOL\u00cdCIA CIVIL DO DIST", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> medida_protetiva</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">644/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">unidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Procedimento Investigat\u00f3rio</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T01:10:31+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246496937</span>}</div>"}, {"index": 71, "class": "documento", "text": "Termo de Requerimento de Medidas Protetivas", "color": "#C4E9E4", "startPos": 33676, "endPos": 33719, "beforeText": "E POLICIA CIRCUNSCRICIONAL TRIGESIMA DELEGACIA DE POLICIA - 30\u00aa DP Quadra 02 - Conjunto 02 - Lote 01- Bairro S\u00e3o Bartolomeu - dp30-saa@pcdf.df.gov.br\n", "extractionText": "TERMO DE REQUERIMENTO DE MEDIDAS PROTETIVAS", "afterText": "\nBras\u00edlia, 15 de agosto de 2025.\nMEDIDA PROTETIVA N\u00ba 644/2025 - 30\u00aa DP\nPROTOCOLO N\u00ba 2214303/2025 - 30\u00aa DP Ref .: Ocorr\u00eancia 7143/2025 - 30\u00aa DP\nAos qui", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Termo de Requerimento de Medidas Protetivas</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data</span>: <span class=\"lx-attr-value\">15 de agosto de 2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Distrito Federal</span>, <span class=\"lx-attr-key\">protocolo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PROTOCOLO N\u00ba 2214303/2025 - 30\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">ocorrencia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ocorr\u00eancia 7143/2025 - 30\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 72, "class": "autoridade", "text": "THIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A", "color": "#D2E3FC", "startPos": 34041, "endPos": 34072, "beforeText": "e agosto (8) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), no Distrito Federal e na sede da TRIGESIMA DELEGACIA DE POLICIA - 30\u00aa DP, perante o(a) Dr(a). ", "extractionText": "THIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A", "afterText": ", Delegado(a) de Pol\u00edcia, comigo, JULIO CEZAR GONCALVES DIAS, Escriv\u00e3(\u00e3o) de Pol\u00edcia, adiante assinado, compareceu VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO, BR", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">THIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A</span>, <span class=\"lx-attr-key\">funcao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 73, "class": "pessoa", "text": "Julio Cezar Gon\u00e7alves Dias", "color": "#C4E9E4", "startPos": 34106, "endPos": 34117, "beforeText": "to Federal e na sede da TRIGESIMA DELEGACIA DE POLICIA - 30\u00aa DP, perante o(a) Dr(a). THIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A, Delegado(a) de Pol\u00edcia, comigo, ", "extractionText": "JULIO CEZAR", "afterText": " GONCALVES DIAS, Escriv\u00e3(\u00e3o) de Pol\u00edcia, adiante assinado, compareceu VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO, BRASILEIRO(A) , nascido(a) em 03/06/1994, na ci", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">J\u00falio Cezar Gon\u00e7alves Dias</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autoridade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">funcao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3(o) de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 74, "class": "pessoa", "text": "VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 34187, "endPos": 34218, "beforeText": "a). THIAGO PERALVA BARBIRATO FRAN\u00c7A, Delegado(a) de Pol\u00edcia, comigo, JULIO CEZAR GONCALVES DIAS, Escriv\u00e3(\u00e3o) de Pol\u00edcia, adiante assinado, compareceu ", "extractionText": "VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": ", BRASILEIRO(A) , nascido(a) em 03/06/1994, na cidade de BRAS\u00cdLIA/DF, filha de JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO e MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA, residente n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">03/06/1994</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RESIDENCIAL OESTE, Q.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 75, "class": "pessoa", "text": "\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 34676, "endPos": 34704, "beforeText": " de agosto de 2006, noticiando ser v\u00edtima da infra\u00e7\u00e3o penal descrita no hist\u00f3rico referente \u00e0 Ocorr\u00eancia Policial n\u00ba 7143/2025-30\u00aa DP, em desfavor de ", "extractionText": "\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": ", BRASILEIRO(A) , nascido(a) em 10/04/1996, na cidade de BRAS\u00cdLIA/DF, filho(a) de JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO e MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA, resident", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">10/04/1996</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Bras\u00edlia/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: &#x27;JOAQUIM PAZ DO NASCIMENTO&#x27;, &#x27;mae&#x27;: &#x27;MARIA NILZA RODRIGUES FERREIRA&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 76, "class": "pessoa", "text": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 35513, "endPos": 35537, "beforeText": "a ofendida, seus familiares e testemunhas por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o;\nNome dos dependentes que estar\u00e3o neste termo juntamente com a requerente:\n", "extractionText": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "afterText": " DE 14 ANOS, ANA LAURA RODRIGUES DE 12 ANOS, ADRIAN MATHEUS RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA DE 7 ANOS, ALANA VITORIA RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">14</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">dependente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">parentesco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">dependente da requerente</span>}</div>"}, {"index": 77, "class": "pessoa", "text": "ANA LAURA RODRIGUES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 35550, "endPos": 35569, "beforeText": "nhas por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o;\nNome dos dependentes que estar\u00e3o neste termo juntamente com a requerente:\nANA PAULA RODRIGUES LIMA DE 14 ANOS, ", "extractionText": "ANA LAURA RODRIGUES", "afterText": " DE 12 ANOS, ADRIAN MATHEUS RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA DE 7 ANOS, ALANA VITORIA RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA 4 ANOS\nNada mais havendo a ser ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA LAURA RODRIGUES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">12</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">dependente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">parentesco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">dependente da requerente</span>}</div>"}, {"index": 78, "class": "pessoa", "text": "ADRIAN MATHEUS RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 35582, "endPos": 35629, "beforeText": "ca\u00e7\u00e3o;\nNome dos dependentes que estar\u00e3o neste termo juntamente com a requerente:\nANA PAULA RODRIGUES LIMA DE 14 ANOS, ANA LAURA RODRIGUES DE 12 ANOS, ", "extractionText": "ADRIAN MATHEUS RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA", "afterText": " DE 7 ANOS, ALANA VITORIA RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA 4 ANOS\nNada mais havendo a ser consignado, mandou o(a) Delegado(a) de Pol\u00edcia encerrar o pr", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ADRIAN MATHEUS RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">7</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">dependente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">parentesco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">dependente da requerente</span>}</div>"}, {"index": 79, "class": "pessoa", "text": "ALANA VITORIA RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 35641, "endPos": 35687, "beforeText": "nte com a requerente:\nANA PAULA RODRIGUES LIMA DE 14 ANOS, ANA LAURA RODRIGUES DE 12 ANOS, ADRIAN MATHEUS RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA DE 7 ANOS, ", "extractionText": "ALANA VITORIA RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA", "afterText": " 4 ANOS\nNada mais havendo a ser consignado, mandou o(a) Delegado(a) de Pol\u00edcia encerrar o presente termo que, ap\u00f3s lido e achado conforme vai devidame", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ALANA VITORIA RODRIGUES CURSINO DE LEMOS COSTA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">4</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">dependente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">parentesco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">dependente da requerente</span>}</div>"}, {"index": 80, "class": "pessoa", "text": "VAL\u00c9RIA K. DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 35877, "endPos": 35901, "beforeText": "do, mandou o(a) Delegado(a) de Pol\u00edcia encerrar o presente termo que, ap\u00f3s lido e achado conforme vai devidamente assinado,\nAutoridade:\nRequerente:\nx ", "extractionText": "Val\u00e9ria K. do Nascimento", "afterText": "\nEscriv\u00e3(\u00e3o):\nPCDF - Assinado Digitalmente por JULIO CEZAR GONCALVES DIAS, Mat. 1716060X\n\n## Pe\u00e7a 5: Despacho\n\n- C\u00f3digo: 246485533\n- Tipo: Despacho\n- ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Val\u00e9ria K. do Nascimento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">requerente/v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 81, "class": "processo", "text": "0705964-51.2025.8.07.0012", "color": "#D2E3FC", "startPos": 36292, "endPos": 36317, "beforeText": "STI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nJUVIDOMSSB Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de S\u00e3o Sebasti\u00e3o\nN\u00famero do processo: ", "extractionText": "0705964-51.2025.8.07.0012", "afterText": "\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: IRIS RODRIG", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0705964-51.2025.8.07.0012</span>, <span class=\"lx-attr-key\">vara</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de S\u00e3o Sebasti\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">origem</span>: <span class=\"lx-attr-value\">TJDFT</span>}</div>"}, {"index": 82, "class": "pessoa", "text": "VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 36415, "endPos": 36446, "beforeText": "asti\u00e3o\nN\u00famero do processo: 0705964-51.2025.8.07.0012\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: ", "extractionText": "VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": "\nOFENSOR: IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO\nDESPACHO\nConsiderando o relato de poss\u00edvel explora\u00e7\u00e3o sexual de adolescentes, encaminhem-se os autos ao Minist\u00e9", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ofendida</span>}</div>"}, {"index": 83, "class": "pessoa", "text": "IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 36456, "endPos": 36484, "beforeText": "5.8.07.0012\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: ", "extractionText": "IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": "\nDESPACHO\nConsiderando o relato de poss\u00edvel explora\u00e7\u00e3o sexual de adolescentes, encaminhem-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.\nBras\u00edlia/DF, datado e ass", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>}</div>"}, {"index": 84, "class": "crime", "text": "explora\u00e7\u00e3o sexual de adolescentes", "color": "#F9DEDC", "startPos": 36528, "endPos": 36561, "beforeText": "A PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO\nDESPACHO\nConsiderando o relato de poss\u00edvel ", "extractionText": "explora\u00e7\u00e3o sexual de adolescentes", "afterText": ", encaminhem-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.\nBras\u00edlia/DF, datado e assinado eletronicamente.\n\n## Pe\u00e7a 6: Certid\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: 246497792\n- Tipo: Cert", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">explora\u00e7\u00e3o sexual de adolescentes</span>, <span class=\"lx-attr-key\">lei_aplicavel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Lei Maria da Penha (Lei 11.340/2006), Lei Henry Borel (Lei 14.344/2022), ECA (Lei 8.069/1990)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">circunstancias_e_local_dos_fatos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">envolvendo IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO e as menores ANA LAURA RODRIGUES (12) e ANA PAULA RODRIGUES LIMA (14)</span>}</div>"}, {"index": 85, "class": "despacho", "text": "Encaminhar os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico", "color": "#FFDDBE", "startPos": 36574, "endPos": 36607, "beforeText": "ODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO\nDESPACHO\nConsiderando o relato de poss\u00edvel explora\u00e7\u00e3o sexual de adolescentes, encaminhem-", "extractionText": "se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico", "afterText": ".\nBras\u00edlia/DF, datado e assinado eletronicamente.\n\n## Pe\u00e7a 6: Certid\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: 246497792\n- Tipo: Certid\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:58:44+0", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> despacho</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">texto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Considerando o relato de poss\u00edvel explora\u00e7\u00e3o sexual de adolescentes, encaminhem-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Bras\u00edlia/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-15</span>}</div>"}, {"index": 86, "class": "documento", "text": "CERTID\u00c3O", "color": "#C4E9E4", "startPos": 36669, "endPos": 36677, "beforeText": "poss\u00edvel explora\u00e7\u00e3o sexual de adolescentes, encaminhem-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.\nBras\u00edlia/DF, datado e assinado eletronicamente.\n\n## Pe\u00e7a 6: ", "extractionText": "Certid\u00e3o", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246497792\n- Tipo: Certid\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:58:44+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246497792</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Certid\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T02:58:44+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">parecer. Conforme determinado, encaminhei os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRAS\u00cdLIA, DF</span>}</div>"}, {"index": 87, "class": "processo", "text": "0705964-51.2025.8.07.0012", "color": "#D2E3FC", "startPos": 36959, "endPos": 36984, "beforeText": "STI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nJUVIDOMSSB Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de S\u00e3o Sebasti\u00e3o\nN\u00famero do processo: ", "extractionText": "0705964-51.2025.8.07.0012", "afterText": "\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: IRIS RODRIG", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0705964-51.2025.8.07.0012</span>, <span class=\"lx-attr-key\">classe_judicial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">vara_juizado_responsavel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de S\u00e3o Sebasti\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">unidade_judicial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">TJDFT</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Bras\u00edlia, DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">procedimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medidas protetivas de urg\u00eancia</span>}</div>"}, {"index": 88, "class": "procedimento", "text": "Certid\u00e3o", "color": "#DDE8E8", "startPos": 37152, "endPos": 37160, "beforeText": "MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO\n", "extractionText": "CERTID\u00c3O", "afterText": "\nparecer. Conforme determinado, encaminhei os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para\nBRAS\u00cdLIA, DF, 15 de agosto de 2025 23:58:34.\nPEDRO PAULO LIMA DA SILVA ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246497792</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Certid\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T02:58:44+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">referencia_processo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0705964-51.2025.8.07.0012</span>, <span class=\"lx-attr-key\">texto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">parecer. Conforme determinado, encaminhei os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRAS\u00cdLIA, DF</span>}</div>"}, {"index": 89, "class": "autoridade", "text": "PEDRO PAULO LIMA DA SILVA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 37284, "endPos": 37309, "beforeText": "UES DO NASCIMENTO\nCERTID\u00c3O\nparecer. Conforme determinado, encaminhei os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para\nBRAS\u00cdLIA, DF, 15 de agosto de 2025 23:58:34.\n", "extractionText": "PEDRO PAULO LIMA DA SILVA", "afterText": " N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial\n\n## Pe\u00e7a 7: Manifesta\u00e7\u00e3o; \n\n- C\u00f3digo: 246512209\n- Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T10", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PEDRO PAULO LIMA DA SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">funcao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial</span>}</div>"}, {"index": 90, "class": "documento", "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o MPDFT", "color": "#C4E9E4", "startPos": 37360, "endPos": 37372, "beforeText": "s ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para\nBRAS\u00cdLIA, DF, 15 de agosto de 2025 23:58:34.\nPEDRO PAULO LIMA DA SILVA N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial\n\n## Pe\u00e7a 7: ", "extractionText": "Manifesta\u00e7\u00e3o", "afterText": "; \n\n- C\u00f3digo: 246512209\n- Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T10:04:48+00:00\n\nMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA UNI\u00c3O MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246512209</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T10:04:48+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">resumo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Trata-se de requerimento de MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA com base na Lei 11.340/2006 e, tamb\u00e9m, na Lei 14.344/2022 (Lei Henry Borel) em desfavor de IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO. Segundo o MP, IRIS estaria explorando sexualmente suas sobrinhas ANA LAURA RODRIGUES (12 anos) e ANA PAULA RODRIGUES LIMA (14 anos). Tamb\u00e9m h\u00e1 inj\u00faria e amea\u00e7a contra VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO; menciona ocorr\u00eancia de 11 de agosto de 2025.</span>}</div>"}, {"index": 91, "class": "pessoa", "text": "ANA LAURA RODRIGUES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 37884, "endPos": 37903, "beforeText": "Lei 14.344/2022 (Lei Henry Borel) em desfavor de IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO.\nSegundo assentado, IRIS estaria explorando sexualmente suas sobrinhas, ", "extractionText": "ANA LAURA RODRIGUES", "afterText": " (12 anos) e ANA PAULA RODRIGUES LIMA (14 anos). Ainda, teria injuriado e amea\u00e7ado VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO, genitora de ANA LAURA e ANA PAULA ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA LAURA RODRIGUES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">12</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor</span>}</div>"}, {"index": 92, "class": "pessoa", "text": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 37916, "endPos": 37940, "beforeText": ") em desfavor de IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO.\nSegundo assentado, IRIS estaria explorando sexualmente suas sobrinhas, ANA LAURA RODRIGUES (12 anos) e ", "extractionText": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "afterText": " (14 anos). Ainda, teria injuriado e amea\u00e7ado VAL\u00c9RIA RODRIGUES DO NASCIMENTO, genitora de ANA LAURA e ANA PAULA e irm\u00e3 de \u00cdRIS. Confira:\n\u00e9 irm\u00e3 de \u00cdR", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">14</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor</span>}</div>"}, {"index": 93, "class": "crime", "text": "amea\u00e7a", "color": "#F9DEDC", "startPos": 38234, "endPos": 38240, "beforeText": " de \u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO. Que no dia 11 de agosto de 2025, \u00cdRIS registrou uma ocorr\u00eancia nesta delegacia contra a declarante, acusando-lhe de ", "extractionText": "amea\u00e7a", "afterText": ". A declarante confirma que amea\u00e7ou bater em \u00cdRIS, pois esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou- as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7a</span>}</div>"}, {"index": 94, "class": "observacoes", "text": "Declarante relacionada \u00e0s filhas descritas", "color": "#FFDDBE", "startPos": 38244, "endPos": 38254, "beforeText": "ODRIGUES DO NASCIMENTO. Que no dia 11 de agosto de 2025, \u00cdRIS registrou uma ocorr\u00eancia nesta delegacia contra a declarante, acusando-lhe de amea\u00e7a. A ", "extractionText": "declarante", "afterText": " confirma que amea\u00e7ou bater em \u00cdRIS, pois esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou- as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7\u00e3o de arrumar", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> observacoes</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 95, "class": "crime", "text": "amea\u00e7a", "color": "#F9DEDC", "startPos": 38268, "endPos": 38360, "beforeText": "Que no dia 11 de agosto de 2025, \u00cdRIS registrou uma ocorr\u00eancia nesta delegacia contra a declarante, acusando-lhe de amea\u00e7a. A declarante confirma que ", "extractionText": "amea\u00e7ou bater em \u00cdRIS, pois esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou- as para a", "afterText": " Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7\u00e3o de arrumar homens para elas namorarem. Que sua filha ANA LAURA RODRIGUES tem 12 anos e ANA PAULA RODRIGUES LIMA tem ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data</span>: <span class=\"lx-attr-value\">11/08/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7a de viol\u00eancia f\u00edsica dirigida \u00e0 \u00cdris</span>}</div>"}, {"index": 96, "class": "pessoa", "text": "\u00cdris", "color": "#C4E9E4", "startPos": 38285, "endPos": 38289, "beforeText": "agosto de 2025, \u00cdRIS registrou uma ocorr\u00eancia nesta delegacia contra a declarante, acusando-lhe de amea\u00e7a. A declarante confirma que amea\u00e7ou bater em ", "extractionText": "\u00cdRIS", "afterText": ", pois esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou- as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7\u00e3o de arrumar homens para elas namorarem. Que su", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">\u00cdris</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 97, "class": "pessoa", "text": "ANA LAURA RODRIGUES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 38447, "endPos": 38466, "beforeText": "sta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou- as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7\u00e3o de arrumar homens para elas namorarem. Que sua filha ", "extractionText": "ANA LAURA RODRIGUES", "afterText": " tem 12 anos e ANA PAULA RODRIGUES LIMA tem 14 anos. Que ap\u00f3s a ocorr\u00eancia, \u00cdRIS devolveu ANA LAURA, mas n\u00e3o devolveu sua filha ANA PAULA e est\u00e1 mante", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA LAURA RODRIGUES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">12</span>}</div>"}, {"index": 98, "class": "pessoa", "text": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 38481, "endPos": 38505, "beforeText": " de idade, e levou- as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7\u00e3o de arrumar homens para elas namorarem. Que sua filha ANA LAURA RODRIGUES tem 12 anos e ", "extractionText": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "afterText": " tem 14 anos. Que ap\u00f3s a ocorr\u00eancia, \u00cdRIS devolveu ANA LAURA, mas n\u00e3o devolveu sua filha ANA PAULA e est\u00e1 mantendo-a em carcere privado. Que \u00cdRIS n\u00e3o ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA PAULA RODRIGUES LIMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">14</span>}</div>"}, {"index": 99, "class": "autoridade", "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico", "color": "#D2E3FC", "startPos": 39327, "endPos": 39345, "beforeText": "is tiros na cara&quot; da declarante. Que tambem lhe injuriou chamando de &quot;PUTA, PIRANHA, DESGRA\u00c7ADA, VAGABUNDA&quot; entre outros.\n\u00c9 o relato do necess\u00e1rio.\n1\n", "extractionText": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO", "afterText": " DA UNI\u00c3O MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRIT\u00d3RIOS PROMOTORIA EM REGIME DE PLANT\u00c3O\nPelos elementos colacionados aos autos, independentemen", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">instituicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal e Territ\u00f3rios</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Promotoria em regime de plant\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 100, "class": "pessoa", "text": "Val\u00e9ria", "color": "#C4E9E4", "startPos": 39576, "endPos": 39583, "beforeText": "ME DE PLANT\u00c3O\nPelos elementos colacionados aos autos, independentemente de se adentrar no m\u00e9rito dos fatos, \u00e9 temerario n\u00e3o se proteger cautelarmente ", "extractionText": "VAL\u00c9RIA", "afterText": ", haja vista existir ind\u00edcios contundentes da ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica definidas no art. 5\u00b0 da Lei 11.340/2006.\nAs medidas protetivas previst", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Val\u00e9ria</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>}</div>"}, {"index": 101, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "color": "#F9DEDC", "startPos": 39643, "endPos": 39662, "beforeText": "ente de se adentrar no m\u00e9rito dos fatos, \u00e9 temerario n\u00e3o se proteger cautelarmente VAL\u00c9RIA, haja vista existir ind\u00edcios contundentes da ocorr\u00eancia de ", "extractionText": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "afterText": " definidas no art. 5\u00b0 da Lei 11.340/2006.\nAs medidas protetivas previstas no art. 22 da Lei Maria da Penha representam uma sens\u00edvel limita\u00e7\u00e3o de direi", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">lei_aplicavel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Lei 11.340/2006</span>, <span class=\"lx-attr-key\">artigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">art. 5\u00b0</span>, <span class=\"lx-attr-key\">circunstancias</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ind\u00edcios contundentes de viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>}</div>"}, {"index": 102, "class": "procedimento", "text": "Medidas protetivas", "color": "#DDE8E8", "startPos": 39707, "endPos": 39725, "beforeText": "eger cautelarmente VAL\u00c9RIA, haja vista existir ind\u00edcios contundentes da ocorr\u00eancia de viol\u00eancia dom\u00e9stica definidas no art. 5\u00b0 da Lei 11.340/2006.\nAs ", "extractionText": "medidas protetivas", "afterText": " previstas no art. 22 da Lei Maria da Penha representam uma sens\u00edvel limita\u00e7\u00e3o de direitos, sobretudo do direito de ir e vir, sem, contudo, significar", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medidas protetivas</span>, <span class=\"lx-attr-key\">lei</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Lei Maria da Penha</span>, <span class=\"lx-attr-key\">artigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">22</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">medidas protetivas previstas pela LMP s\u00e3o consideradas para prote\u00e7\u00e3o da v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 103, "class": "pessoa", "text": "VAL\u00c9RIA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 40671, "endPos": 40678, "beforeText": "rt\u00e1-las.\nNo presente caso, verifica-se que as medidas previstas no art. 22, inciso III, al\u00edneas &quot;a&quot; e &quot;b&quot;, da Lei 11.340/2006, requeridas em favor de ", "extractionText": "VAL\u00c9RIA", "afterText": ", apesar de causarem limita\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de alguns direitos de \u00cdRIS, ser\u00e3o eficazes para prote\u00e7\u00e3o da v\u00edtima.\nCom rela\u00e7\u00e3o a ANA LAURA e ANA PAULA, \u00e0 l", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VAL\u00c9RIA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 104, "class": "pessoa", "text": "\u00cdRIS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 40742, "endPos": 40746, "beforeText": " 22, inciso III, al\u00edneas &quot;a&quot; e &quot;b&quot;, da Lei 11.340/2006, requeridas em favor de VAL\u00c9RIA, apesar de causarem limita\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de alguns direitos de ", "extractionText": "\u00cdRIS", "afterText": ", ser\u00e3o eficazes para prote\u00e7\u00e3o da v\u00edtima.\nCom rela\u00e7\u00e3o a ANA LAURA e ANA PAULA, \u00e0 luz do disposto no art. 227, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">\u00cdRIS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">agressor</span>}</div>"}, {"index": 105, "class": "pessoa", "text": "ANA LAURA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 40802, "endPos": 40811, "beforeText": "eridas em favor de VAL\u00c9RIA, apesar de causarem limita\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de alguns direitos de \u00cdRIS, ser\u00e3o eficazes para prote\u00e7\u00e3o da v\u00edtima.\nCom rela\u00e7\u00e3o a ", "extractionText": "ANA LAURA", "afterText": " e ANA PAULA, \u00e0 luz do disposto no art. 227, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, \u00e9 dever da fam\u00edlia, da sociedade e do Estado assegurar \u00e0 crian\u00e7a,", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA LAURA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 106, "class": "pessoa", "text": "ANA PAULA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 40814, "endPos": 40823, "beforeText": "vor de VAL\u00c9RIA, apesar de causarem limita\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de alguns direitos de \u00cdRIS, ser\u00e3o eficazes para prote\u00e7\u00e3o da v\u00edtima.\nCom rela\u00e7\u00e3o a ANA LAURA e ", "extractionText": "ANA PAULA", "afterText": ", \u00e0 luz do disposto no art. 227, caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, \u00e9 dever da fam\u00edlia, da sociedade e do Estado assegurar \u00e0 crian\u00e7a, ao adolesce", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA PAULA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 107, "class": "medidas", "text": "Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o e de contato", "color": "#D2E3FC", "startPos": 42058, "endPos": 42095, "beforeText": "o integral. Os fatos narrados s\u00e3o graves e merecem interven\u00e7\u00e3o estatal imediata.\nDiante disso, faz-se necess\u00e1rio o deferimento das medidas protetivas ", "extractionText": "proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o e de contato", "afterText": " em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s infantes, conforme previsto no art. 20, incisos III e IV, da Lei 14.344/2022.\nAnte o exposto, o MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> medidas</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">descri\u00e7\u00e3o</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medidas protetivas para prote\u00e7\u00e3o das infantes</span>, <span class=\"lx-attr-key\">artigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">art. 20, incisos III e IV, da Lei 14.344/2022</span>, <span class=\"lx-attr-key\">destinat\u00e1rios</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANA LAURA, ANA PAULA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observa\u00e7\u00e3o</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medida solicitada/deferida para prote\u00e7\u00e3o das menores</span>}</div>"}, {"index": 108, "class": "pessoa", "text": "VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 42378, "endPos": 42409, "beforeText": "DISTRITO FEDERAL E TERRIT\u00d3RIOS requer o deferimento das medidas previstas no art. 22, inciso III, al\u00edneas &quot;a&quot; e &quot;b&quot;, da Lei 11.340/2006, em rela\u00e7\u00e3o a ", "extractionText": "VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": ", e o deferimento das medidas contidas no art. 20, incisos III e IV, da Lei n\u00ba 14.344/2022, em rela\u00e7\u00e3o aos infantes ANA LAURA RODRIGUES e ANA PAULA RO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 109, "class": "pessoa", "text": "A. L. R.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 42857, "endPos": 42858, "beforeText": "al requer o acionamento do Conselho Tutelar da regi\u00e3o para acompanhar o caso.\nBras\u00edlia-DF, 16 de agosto de 2025.\nL\u00cdVIA CRUZ RABELO Promotora de Justi\u00e7", "extractionText": "a", "afterText": "\n3\n\n## Pe\u00e7a 8: Decis\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: 246510021\n- Tipo: Decis\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T12:31:46+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">A. L. R.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor</span>}</div>"}, {"index": 110, "class": "processo", "text": "0705964-51.2025.8.07.0012", "color": "#D2E3FC", "startPos": 43161, "endPos": 43186, "beforeText": "STI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nJUVIDOMSSB Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de S\u00e3o Sebasti\u00e3o\nN\u00famero do processo: ", "extractionText": "0705964-51.2025.8.07.0012", "afterText": " Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: IRIS RODRIG", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0705964-51.2025.8.07.0012</span>, <span class=\"lx-attr-key\">vara</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Mulher de S\u00e3o Sebasti\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">classe</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medidas protetivas de urg\u00eancia (Lei Maria da Penha) - Criminal (1268)</span>}</div>"}, {"index": 111, "class": "pessoa", "text": "IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 43325, "endPos": 43353, "beforeText": "5.8.07.0012 Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: ", "extractionText": "IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": "\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nTrata-se de requerimento de medidas protetivas de urg\u00eancia, com base na Lei 11.340/2006 e, tamb\u00e9m, na Lei 14.344/2022 (Lei Hen", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor/ofensor</span>}</div>"}, {"index": 112, "class": "procedimento", "text": "Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria", "color": "#DDE8E8", "startPos": 43354, "endPos": 43376, "beforeText": "MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO\n", "extractionText": "DECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA", "afterText": "\nTrata-se de requerimento de medidas protetivas de urg\u00eancia, com base na Lei 11.340/2006 e, tamb\u00e9m, na Lei 14.344/2022 (Lei Henry Borel), formulado po", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T12:31:46+00:00</span>}</div>"}, {"index": 113, "class": "pessoa", "text": "V. R. D. N.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 43528, "endPos": 43539, "beforeText": "rata-se de requerimento de medidas protetivas de urg\u00eancia, com base na Lei 11.340/2006 e, tamb\u00e9m, na Lei 14.344/2022 (Lei Henry Borel), formulado por ", "extractionText": "V. R. D. N.", "afterText": " em favor de si e das menores A. P. R. L. e A. L. R., em desfavor de IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO.\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico oficiou pelo deferimento das m", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">V. R. D. N.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">requerente</span>}</div>"}, {"index": 114, "class": "pessoa", "text": "A. P. R. L.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 43569, "endPos": 43580, "beforeText": "ivas de urg\u00eancia, com base na Lei 11.340/2006 e, tamb\u00e9m, na Lei 14.344/2022 (Lei Henry Borel), formulado por V. R. D. N. em favor de si e das menores ", "extractionText": "A. P. R. L.", "afterText": " e A. L. R., em desfavor de IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO.\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico oficiou pelo deferimento das medidas previstas no art. 22, inciso III, ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">A. P. R. L.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor</span>}</div>"}, {"index": 115, "class": "pessoa", "text": "A. L. R.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 43583, "endPos": 43590, "beforeText": "ia, com base na Lei 11.340/2006 e, tamb\u00e9m, na Lei 14.344/2022 (Lei Henry Borel), formulado por V. R. D. N. em favor de si e das menores A. P. R. L. e ", "extractionText": "A. L. R", "afterText": "., em desfavor de IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO.\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico oficiou pelo deferimento das medidas previstas no art. 22, inciso III, al\u00edneas &quot;a", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">A. L. R.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor</span>}</div>"}, {"index": 116, "class": "norma", "text": "Lei Henry Borel", "color": "#F9DEDC", "startPos": 44552, "endPos": 44567, "beforeText": "adolescente um sistema de garantias, quando v\u00edtimas de viol\u00eancia, em raz\u00e3o do princ\u00edpio da prote\u00e7\u00e3o integral.\nNo mesmo sentido, a Lei n\u00ba 14.344/2022 (", "extractionText": "Lei Henry Borel", "afterText": ") aplica-se, especificamente, \u00e0 situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra crian\u00e7as e adolescente e apresenta medidas protetivas semelhantes as", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> norma</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Lei n\u00ba 14.344/2022</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Aplica-se \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra crian\u00e7as e adolescentes; apresenta medidas protetivas semelhantes \u00e0s previstas na Lei n\u00ba 11.340/2006 (Lei Maria da Penha), mas admite a ado\u00e7\u00e3o de outras medidas cautelares previstas na legisla\u00e7\u00e3o vigente conforme as circunst\u00e2ncias (art. 21, \u00a7 2\u00ba).</span>, <span class=\"lx-attr-key\">artigo_relevante</span>: <span class=\"lx-attr-value\">art. 21, \u00a7 2\u00ba</span>}</div>"}, {"index": 117, "class": "norma", "text": "Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988", "color": "#F9DEDC", "startPos": 45022, "endPos": 45050, "beforeText": "igirem (art. 21, \u00a7 2\u00ba, da Lei n\u00ba 14.344/2022).\nAs previs\u00f5es do artigo 21 da Lei 14.344/2022 est\u00e3o em perfeita conson\u00e2ncia com o artigo 227, caput, da ", "extractionText": "Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988", "afterText": ", o qual imp\u00f5e:\nArt. 227. \u00c9 dever da fam\u00edlia, da sociedade e do Estado assegurar \u00e0 crian\u00e7a, ao adolescente e ao jovem, com absoluta prioridade, o dire", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> norma</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">artigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Art. 227</span>, <span class=\"lx-attr-key\">texto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">\u00c9 dever da fam\u00edlia, da sociedade e do Estado assegurar \u00e0 crian\u00e7a, ao adolescente e ao jovem, com absoluta prioridade, o direito \u00e0 vida, \u00e0 sa\u00fade, \u00e0 alimenta\u00e7\u00e3o, \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, ao lazer, \u00e0 profissionaliza\u00e7\u00e3o, \u00e0 cultura, \u00e0 dignidade, ao respeito, \u00e0 liberdade e \u00e0 conviv\u00eancia familiar e comunit\u00e1ria, al\u00e9m de coloc\u00e1-los a salvo de toda forma de neglig\u00eancia, discrimina\u00e7\u00e3o, explora\u00e7\u00e3o, viol\u00eancia, crueldade e opress\u00e3o.</span>}</div>"}, {"index": 118, "class": "pessoa", "text": "Representante do Ofendido", "color": "#C4E9E4", "startPos": 46091, "endPos": 46119, "beforeText": "posta, os requisitos para a concess\u00e3o parcial das medidas solicitadas est\u00e3o presentes.\nCom efeito, em depoimento prestado \u00e0 Autoridade Policial, o(a) ", "extractionText": "representante do(a) Ofendido", "afterText": "(a), relatou: &quot;\u00e9 irm\u00e3 de \u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO. Que no dia 11 de agosto de 2025, \u00cdRIS registrou uma ocorr\u00eancia nesta delegacia contra a declara", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Representante do Ofendido (irm\u00e3 de Iris Rodrigues do Nascimento)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">representante da v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;parentesco&#x27;: &#x27;irm\u00e3 da v\u00edtima&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 119, "class": "pessoa", "text": "\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 46144, "endPos": 46172, "beforeText": "idas solicitadas est\u00e3o presentes.\nCom efeito, em depoimento prestado \u00e0 Autoridade Policial, o(a) representante do(a) Ofendido(a), relatou: &quot;\u00e9 irm\u00e3 de ", "extractionText": "\u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": ". Que no dia 11 de agosto de 2025, \u00cdRIS registrou uma ocorr\u00eancia nesta delegacia contra a declarante, acusando-lhe de amea\u00e7a. A declarante confirma qu", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">\u00cdris Rodrigues do Nascimento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">n\u00e3o informado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 120, "class": "pessoa", "text": "Declarante (autor da amea\u00e7a)", "color": "#C4E9E4", "startPos": 46262, "endPos": 46272, "beforeText": "fendido(a), relatou: &quot;\u00e9 irm\u00e3 de \u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO. Que no dia 11 de agosto de 2025, \u00cdRIS registrou uma ocorr\u00eancia nesta delegacia contra a ", "extractionText": "declarante", "afterText": ", acusando-lhe de amea\u00e7a. A declarante confirma que amea\u00e7ou bater em \u00cdRIS, pois esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou-as para a Candag", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor/agressor</span>}</div>"}, {"index": 121, "class": "crime", "text": "amea\u00e7a", "color": "#F9DEDC", "startPos": 46290, "endPos": 46296, "beforeText": " de \u00cdRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO. Que no dia 11 de agosto de 2025, \u00cdRIS registrou uma ocorr\u00eancia nesta delegacia contra a declarante, acusando-lhe de ", "extractionText": "amea\u00e7a", "afterText": ". A declarante confirma que amea\u00e7ou bater em \u00cdRIS, pois esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou-as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7a de viol\u00eancia contra a v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data</span>: <span class=\"lx-attr-value\">11/08/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">registro de ocorr\u00eancia na delegacia; Candagol\u00e2ndia-DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">lei_aplicavel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">C\u00f3digo Penal</span>}</div>"}, {"index": 122, "class": "pessoa", "text": "ANA LAURA RODRIGUES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 46502, "endPos": 46521, "beforeText": "esta pegou suas duas filhas menores de idade, e levou-as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7\u00e3o de arrumar homens para elas namorarem. Que sua filha ", "extractionText": "ANA LAURA RODRIGUES", "afterText": " tem 12 anos e ANA PAULA RODRIGUES LIMA tem 14 anos. Que ap\u00f3s a ocorr\u00eancia, \u00cdRIS devolveu ANA LAURA , mas n\u00e3o devolveu sua filha ANA PAULA e est\u00e1 mant", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ana Laura Rodrigues</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">n\u00e3o informado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">12</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor envolvido</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao_familiar</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filha da declarante</span>, <span class=\"lx-attr-key\">situacao_risco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">exposi\u00e7\u00e3o a explora\u00e7\u00e3o sexual</span>}</div>"}, {"index": 123, "class": "pessoa", "text": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 46536, "endPos": 46560, "beforeText": "s de idade, e levou-as para a Candagol\u00e2ndia-DF, com a inten\u00e7\u00e3o de arrumar homens para elas namorarem. Que sua filha ANA LAURA RODRIGUES tem 12 anos e ", "extractionText": "ANA PAULA RODRIGUES LIMA", "afterText": " tem 14 anos. Que ap\u00f3s a ocorr\u00eancia, \u00cdRIS devolveu ANA LAURA , mas n\u00e3o devolveu sua filha ANA PAULA e est\u00e1 mantendo-a em c\u00e1rcere privado. Que \u00cdRIS n\u00e3o", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ana Paula Rodrigues Lima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">n\u00e3o informado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">14</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor envolvido</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao_familiar</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filha da declarante</span>, <span class=\"lx-attr-key\">situacao_risco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">exposi\u00e7\u00e3o a explora\u00e7\u00e3o sexual</span>}</div>"}, {"index": 124, "class": "crime", "text": "c\u00e1rcere privado", "color": "#F9DEDC", "startPos": 46681, "endPos": 46696, "beforeText": "os e ANA PAULA RODRIGUES LIMA tem 14 anos. Que ap\u00f3s a ocorr\u00eancia, \u00cdRIS devolveu ANA LAURA , mas n\u00e3o devolveu sua filha ANA PAULA e est\u00e1 mantendo-a em ", "extractionText": "c\u00e1rcere privado", "afterText": ". Que \u00cdRIS n\u00e3o deixa sua filha sair de dentro de casa e est\u00e1 explorando a sexualmente. Que \u00cdRIS arruma homens para ter rela\u00e7\u00e3o sexual com ANAPAULA e r", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">c\u00e1rcere privado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">reten\u00e7\u00e3o de menor em c\u00e1rcere privado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">lei_aplicavel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">C\u00f3digo Penal</span>}</div>"}, {"index": 125, "class": "autoridade", "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico", "color": "#D2E3FC", "startPos": 47381, "endPos": 47399, "beforeText": "ois tiros na cara&quot; da declarante. Que tamb\u00e9m lhe injuriou chamando de &quot;PUTA, PIRANHA, DESGRA\u00c7ADA, VAGABUNDA&quot; entre outros.&quot;\nPor seu turno o membro do ", "extractionText": "Minist\u00e9rio P\u00fablico", "afterText": " se manifestou no seguinte sentido: &quot;Com rela\u00e7\u00e3o a ANA LAURA e ANA PAULA, \u00e0 luz do disposto no art. 227,caput, da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988, \u00e9 deve", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Minist\u00e9rio P\u00fablico</span>, <span class=\"lx-attr-key\">manifestacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">pronunciamento sobre prote\u00e7\u00e3o de direitos de menores</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MP enfatizou deveres de prote\u00e7\u00e3o a crian\u00e7a, adolescente e jovem segundo a CF/1988</span>}</div>"}, {"index": 126, "class": "pessoa", "text": "A. P. R. L.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 48537, "endPos": 48548, "beforeText": "ial.\nDiante do exposto, e com fundamento na Lei n. 14.344/2022, ACOLHO PARCIALMENTE (os) pedido(os) formulado(os) pelo(a) representante das Ofendidas ", "extractionText": "A. P. R. L.", "afterText": " e A. L. R. e APLICO \u00e0 IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO as seguintes medidas protetivas de urg\u00eancia:\n- Afastamento do lar, recinto ou local de conviv\u00eancia", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">A. P. R. L.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 127, "class": "pessoa", "text": "A. L. R.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 48551, "endPos": 48559, "beforeText": " exposto, e com fundamento na Lei n. 14.344/2022, ACOLHO PARCIALMENTE (os) pedido(os) formulado(os) pelo(a) representante das Ofendidas A. P. R. L. e ", "extractionText": "A. L. R.", "afterText": " e APLICO \u00e0 IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO as seguintes medidas protetivas de urg\u00eancia:\n- Afastamento do lar, recinto ou local de conviv\u00eancia com a v\u00edti", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">A. L. R.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 128, "class": "pessoa", "text": "Iris Rodrigues do Nascimento", "color": "#C4E9E4", "startPos": 48571, "endPos": 48599, "beforeText": "amento na Lei n. 14.344/2022, ACOLHO PARCIALMENTE (os) pedido(os) formulado(os) pelo(a) representante das Ofendidas A. P. R. L. e A. L. R. e APLICO \u00e0 ", "extractionText": "IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": " as seguintes medidas protetivas de urg\u00eancia:\n- Afastamento do lar, recinto ou local de conviv\u00eancia com a v\u00edtima;\n- Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Iris Rodrigues do Nascimento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">agressor</span>}</div>"}, {"index": 129, "class": "pessoa", "text": "Val\u00e9ria", "color": "#C4E9E4", "startPos": 49040, "endPos": 49047, "beforeText": "\u00e3o, tais como liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica, WhatsApp, e-mail, Facebook, Instagram e outros.\nINDEFIRO, contudo, o requerimento de medidas protetivas em favor de ", "extractionText": "VAL\u00c9RIA", "afterText": " (V. R. D. N), diante da impossibilidade identifica\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia praticada pela requerida em fun\u00e7\u00e3o de g\u00eanero, j\u00e1 que, segundo se depreende, os fat", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Val\u00e9ria</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">representante_legal_menores</span>}</div>"}, {"index": 130, "class": "pessoa", "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico", "color": "#C4E9E4", "startPos": 50135, "endPos": 50153, "beforeText": " situa\u00e7\u00e3o existente entre elas que interfira no cumprimento das medidas deve ser comunicada ao Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica competente.\nIntime-se o ", "extractionText": "Minist\u00e9rio P\u00fablico", "afterText": ", em cumprimento ao disposto no art. 24, \u00a76\u00b0, da Lei n.\u00ba 14.344/2022.\nA presente decis\u00e3o \u00e9 tomada em car\u00e1ter liminar e n\u00e3o obsta sua revis\u00e3o em caso d", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Minist\u00e9rio P\u00fablico</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autoridade</span>}</div>"}, {"index": 131, "class": "pessoa", "text": "Vivian Lins Cardoso Almeida", "color": "#C4E9E4", "startPos": 50641, "endPos": 50668, "beforeText": "cial e requisi\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o policial, caso necess\u00e1rio. Encaminhem-se os autos ao juizado competente.\nBras\u00edlia/DF, datado e assinado eletronicamente.\n", "extractionText": "VIVIAN LINS CARDOSO ALMEIDA", "afterText": " Ju\u00edza de Direito Substituta Plantonista\n\n## Pe\u00e7a 9: Certid\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: 246508044\n- Tipo: Certid\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T12:38:55+00:00\n\nTJD", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VIVIAN LINS CARDOSO ALMEIDA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autoridade</span>}</div>"}, {"index": 132, "class": "certidao", "text": "Pe\u00e7a 9 - Certid\u00e3o", "color": "#FEF0C3", "startPos": 50713, "endPos": 50729, "beforeText": " autos ao juizado competente.\nBras\u00edlia/DF, datado e assinado eletronicamente.\nVIVIAN LINS CARDOSO ALMEIDA Ju\u00edza de Direito Substituta Plantonista\n\n## ", "extractionText": "Pe\u00e7a 9: Certid\u00e3o", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246508044\n- Tipo: Certid\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T12:38:55+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> certidao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246508044</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Certid\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T12:38:55+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">numero_processo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0705964-51.2025.8.07.0012</span>, <span class=\"lx-attr-key\">classe_judicial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">ofendida</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">ofensor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Intima\u00e7\u00e3o por plant\u00e3o; tentativas de contato telef\u00f4nico sem sucesso; recibos CEMAN: 2025484889, 2025484890</span>}</div>"}, {"index": 133, "class": "processo", "text": "0705964-51.2025.8.07.0012", "color": "#D2E3FC", "startPos": 51011, "endPos": 51036, "beforeText": "STI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nJUVIDOMSSB Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de S\u00e3o Sebasti\u00e3o\nN\u00famero do processo: ", "extractionText": "0705964-51.2025.8.07.0012", "afterText": "\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: IRIS RODRIG", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0705964-51.2025.8.07.0012</span>, <span class=\"lx-attr-key\">vara</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de S\u00e3o Sebasti\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">classe_judicial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)</span>}</div>"}, {"index": 134, "class": "pessoa", "text": "Valeria Rodrigues do Nascimento", "color": "#C4E9E4", "startPos": 51134, "endPos": 51165, "beforeText": "asti\u00e3o\nN\u00famero do processo: 0705964-51.2025.8.07.0012\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: ", "extractionText": "VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": "\nOFENSOR: IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, quanto \u00e0 intima\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o proferida em sede de plant\u00e3o judicial, as tentat", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 135, "class": "pessoa", "text": "Iris Rodrigues do Nascimento", "color": "#C4E9E4", "startPos": 51175, "endPos": 51203, "beforeText": "5.8.07.0012\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: ", "extractionText": "IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": "\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, quanto \u00e0 intima\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o proferida em sede de plant\u00e3o judicial, as tentativas de contato telef\u00f4nico com a(s) re", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 136, "class": "autoridade", "text": "Romulo Lima Ramos", "color": "#D2E3FC", "startPos": 51553, "endPos": 51570, "beforeText": "m sem sucesso.\nPor esta raz\u00e3o, foram gerados os seguintes recibos pelo CEMAN: 2025484889,2025484890.\nBRAS\u00cdLIA, DF, 16 de agosto de 2025, \u00e0s 09:38:38.\n", "extractionText": "ROMULO LIMA RAMOS", "afterText": " N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial - NUPLA\n\n## Pe\u00e7a 10: Decis\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: 246572470\n- Tipo: Despacho\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-18T16:29:26+00:0", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Romulo Lima Ramos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">funcao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial - NUPLA</span>}</div>"}, {"index": 137, "class": "despacho", "text": "Pe\u00e7a 10 - Despacho", "color": "#FFDDBE", "startPos": 51621, "endPos": 51628, "beforeText": "lo CEMAN: 2025484889,2025484890.\nBRAS\u00cdLIA, DF, 16 de agosto de 2025, \u00e0s 09:38:38.\nROMULO LIMA RAMOS N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial - NUPLA\n\n## ", "extractionText": "Pe\u00e7a 10", "afterText": ": Decis\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: 246572470\n- Tipo: Despacho\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-18T16:29:26+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> despacho</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246572470</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Despacho</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-18T16:29:26+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">jurisdicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">TJDFT</span>}</div>"}, {"index": 138, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "color": "#F9DEDC", "startPos": 51835, "endPos": 51854, "beforeText": " inclus\u00e3o: 2025-08-18T16:29:26+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nJUVIDOMSSB Juizado de ", "extractionText": "Viol\u00eancia Dom\u00e9stica", "afterText": " e Familiar Contra a Mulher de S\u00e3o Sebasti\u00e3o\nN\u00famero do processo: 0705964-51.2025.8.07.0012\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipos</span>: <span class=\"lx-attr-value\"></span>, <span class=\"lx-attr-key\">lei_aplicavel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Lei Maria da Penha</span>, <span class=\"lx-attr-key\">circunstancias_e_local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o especificadas no trecho fornecido</span>}</div>"}, {"index": 139, "class": "processo", "text": "0705964-51.2025.8.07.0012", "color": "#D2E3FC", "startPos": 51919, "endPos": 51944, "beforeText": "STI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nJUVIDOMSSB Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de S\u00e3o Sebasti\u00e3o\nN\u00famero do processo: ", "extractionText": "0705964-51.2025.8.07.0012", "afterText": "\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: IRIS RODRIG", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0705964-51.2025.8.07.0012</span>, <span class=\"lx-attr-key\">classe</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medidas protetivas de urg\u00eancia (Lei Maria da Penha) - Criminal</span>, <span class=\"lx-attr-key\">vara_ou_juizado</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra Mulher de S\u00e3o Sebasti\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">circunscricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">S\u00e3o Sebasti\u00e3o/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">datas_importantes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;descricao&#x27;: &#x27;Data relacionada ao mandado&#x27;, &#x27;data&#x27;: &#x27;18/08/2025&#x27;}</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Despacho: Remetam-se os autos ao MP para manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via sobre a compet\u00eancia; circunscri\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Sebasti\u00e3o/DF; ato registrado eletronicamente nesta data.</span>}</div>"}, {"index": 140, "class": "pessoa", "text": "Valeria Rodrigues do Nascimento", "color": "#C4E9E4", "startPos": 52042, "endPos": 52073, "beforeText": "asti\u00e3o\nN\u00famero do processo: 0705964-51.2025.8.07.0012\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: ", "extractionText": "VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": "\nOFENSOR: IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO\nDESPACHO\nRemetam-se os autos ao MP para manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via sobre a compet\u00eancia, considerando os fatos narrados", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Valeria Rodrigues do Nascimento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">055.140.661-50</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">QUADRA 302 CONJUNTO 02 LOTE 15 RESIDENCIAL OESTE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O-DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: None, &#x27;mae&#x27;: None, &#x27;filhos&#x27;: None}</span>}</div>"}, {"index": 141, "class": "pessoa", "text": "Iris Rodrigues do Nascimento", "color": "#C4E9E4", "startPos": 52083, "endPos": 52111, "beforeText": "5.8.07.0012\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: ", "extractionText": "IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": "\nDESPACHO\nRemetam-se os autos ao MP para manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via sobre a compet\u00eancia, considerando os fatos narrados pela v\u00edtima em delegacia.\nCircunscri\u00e7", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Iris Rodrigues do Nascimento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: None, &#x27;mae&#x27;: None, &#x27;filhos&#x27;: None}</span>}</div>"}, {"index": 142, "class": "despacho", "text": "Remetam-se os autos ao MP para manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via sobre a compet\u00eancia, considerando os fatos narrados pela v\u00edtima em delegacia.", "color": "#FFDDBE", "startPos": 52121, "endPos": 52249, "beforeText": "ROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO\nOFENSOR: IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO\nDESPACHO\n", "extractionText": "Remetam-se os autos ao MP para manifesta\u00e7\u00e3o pr\u00e9via sobre a compet\u00eancia, considerando os fatos narrados pela v\u00edtima em delegacia.", "afterText": "\nCircunscri\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Sebasti\u00e3o/DF. Ato registrado eletronicamente nesta data.\nMARIO JORGE PANNO DE MATTOS Juiz de Direito\n\n## Pe\u00e7a 11: Dilig\u00eancia\n\n- ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> despacho</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Despacho</span>}</div>"}, {"index": 143, "class": "autoridade", "text": "MARIO JORGE PANNO DE MATTOS", "color": "#D2E3FC", "startPos": 52328, "endPos": 52355, "beforeText": "a compet\u00eancia, considerando os fatos narrados pela v\u00edtima em delegacia.\nCircunscri\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Sebasti\u00e3o/DF. Ato registrado eletronicamente nesta data.\n", "extractionText": "MARIO JORGE PANNO DE MATTOS", "afterText": " Juiz de Direito\n\n## Pe\u00e7a 11: Dilig\u00eancia\n\n- C\u00f3digo: 246632738\n- Tipo: Dilig\u00eancia\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-18T19:38:50+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Juiz de Direito</span>}</div>"}, {"index": 144, "class": "diligencia", "text": "Dilig\u00eancia", "color": "#EADDFF", "startPos": 52385, "endPos": 52395, "beforeText": " em delegacia.\nCircunscri\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Sebasti\u00e3o/DF. Ato registrado eletronicamente nesta data.\nMARIO JORGE PANNO DE MATTOS Juiz de Direito\n\n## Pe\u00e7a 11: ", "extractionText": "Dilig\u00eancia", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246632738\n- Tipo: Dilig\u00eancia\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-18T19:38:50+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRIT", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> diligencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246632738</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Dilig\u00eancia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-18T19:38:50+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">mandado_numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025.484889</span>, <span class=\"lx-attr-key\">processo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0705964-51.2025.8.07.0012</span>, <span class=\"lx-attr-key\">destinatario</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_distribuicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">18/08/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">QUADRA 302 CONJUNTO 02 LOTE 15 RESIDENCIAL OESTE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O-DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Intima\u00e7\u00e3o de VALERIA RODRIGUES DO NASCIMENTO; contraf\u00e9 recebida por meio eletr\u00f4nico; destinat\u00e1ria informou que, por for\u00e7a de decis\u00e3o proferida no processo 07058916-40.2025.8.07.0012, foi afastada do endere\u00e7o.</span>}</div>"}, {"index": 145, "class": "pessoa", "text": "ELIZABETE APARECIDA SILVA GON\u00c7ALVES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 53790, "endPos": 53825, "beforeText": ", foi afastada do endere\u00e7o supra, se encontrando na casa de uma amiga no Morro da Cruz. O referido \u00e9 verdade.\nDistrito Federal, 18 de agosto de 2025.\n", "extractionText": "ELIZABETE APARECIDA SILVA GON\u00c7ALVES", "afterText": " Oficial(a) de Justi\u00e7a - mat. 307901\nChave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/4201333c-8112-4ba2-a309-dc57bce1e887\n18/08/2025 \u00e0s 16:26:44", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ELIZABETE APARECIDA SILVA GON\u00c7ALVES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Oficial(a) de Justi\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">307901</span>}</div>"}, {"index": 146, "class": "mandado", "text": "2025.484890", "color": "#E8EAED", "startPos": 54414, "endPos": 54425, "beforeText": "IOS\nSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE MANDADOS E GUARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE MANDADOS\nDados do Mandado\nN\u00famero do mandado:\n", "extractionText": "2025.484890", "afterText": "\nN\u00famero do processo:\n0705964-51.2025.8.07.0012\nID Doc. PJE:\n246508043\nData da distribui\u00e7\u00e3o:\n18/08/2025\nDestinat\u00e1rio:\nIRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO\nCERT", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> mandado</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero_mandado</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025.484890</span>, <span class=\"lx-attr-key\">processo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0705964-51.2025.8.07.0012</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_distribuicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">18/08/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">destinatario</span>: <span class=\"lx-attr-value\">IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>}</div>"}, {"index": 147, "class": "processo", "text": "0705964-51.2025.8.07.0012", "color": "#D2E3FC", "startPos": 54446, "endPos": 54471, "beforeText": "DE MANDADOS E GUARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE MANDADOS\nDados do Mandado\nN\u00famero do mandado:\n2025.484890\nN\u00famero do processo:\n", "extractionText": "0705964-51.2025.8.07.0012", "afterText": "\nID Doc. PJE:\n246508043\nData da distribui\u00e7\u00e3o:\n18/08/2025\nDestinat\u00e1rio:\nIRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0705964-51.2025.8.07.0012</span>}</div>"}, {"index": 148, "class": "pessoa", "text": "IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 54542, "endPos": 54570, "beforeText": "do\nN\u00famero do mandado:\n2025.484890\nN\u00famero do processo:\n0705964-51.2025.8.07.0012\nID Doc. PJE:\n246508043\nData da distribui\u00e7\u00e3o:\n18/08/2025\nDestinat\u00e1rio:\n", "extractionText": "IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO", "afterText": "\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao r. mandado, distribu\u00eddo em sede de Plant\u00e3o Judicial, em 18/08/2025 \u00e0s 15:15, dirigi-me ao endere\u00e7o", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">IRIS RODRIGUES DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Destinat\u00e1rio (intimando)</span>}</div>"}, {"index": 149, "class": "pessoa", "text": "Val\u00e9ria Rodrigues do Nascimento", "color": "#C4E9E4", "startPos": 54986, "endPos": 55017, "beforeText": "isto que, por ocasi\u00e3o da dilig\u00eancia realizada, n\u00e3o fui atendida no local. Certifico, ainda, que, posteriormente, mantive contato com a Ofendida, Sra. ", "extractionText": "Val\u00e9ria Rodrigues do Nascimento", "afterText": ", a qual forneceu o telefone da intimanda, entretanto, n\u00e3o obtive \u00eaxito em contatar esta. Em face ao exposto, solicito a REDISTRIBUI\u00c7\u00c3O do mandado par", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Val\u00e9ria Rodrigues do Nascimento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ofendida</span>}</div>"}, {"index": 150, "class": "despacho", "text": "Redistribui\u00e7\u00e3o do mandado para a realiza\u00e7\u00e3o de novas dilig\u00eancias", "color": "#FFDDBE", "startPos": 55138, "endPos": 55202, "beforeText": "l\u00e9ria Rodrigues do Nascimento, a qual forneceu o telefone da intimanda, entretanto, n\u00e3o obtive \u00eaxito em contatar esta. Em face ao exposto, solicito a ", "extractionText": "REDISTRIBUI\u00c7\u00c3O do mandado para a realiza\u00e7\u00e3o de novas dilig\u00eancias", "afterText": " no BAIRRO RESIDENCIAL OESTE QUADRA 302 CONJUNTO 02 LOTE 15 - S\u00c3O SEBASTI\u00c3O-DF.\nDistrito Federal, 18 de agosto de 2025.\nELIZABETE APARECIDA SILVA GON\u00c7", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> despacho</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">data</span>: <span class=\"lx-attr-value\">18/08/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">autoridade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ELIZABETE APARECIDA SILVA GON\u00c7ALVES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">307901</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BAIRRO RESIDENCIAL OESTE QUADRA 302 CONJUNTO 02 LOTE 15 - S\u00c3O SEBASTI\u00c3O-DF</span>}</div>"}];
        let currentIndex = 0;
        let isPlaying = false;
        let animationInterval = null;
        let animationSpeed = 1.5;

        function updateDisplay() {
          const extraction = extractions[currentIndex];
          if (!extraction) return;

          document.getElementById('attributesContainer').innerHTML = extraction.attributesHtml;
          document.getElementById('entityInfo').textContent = (currentIndex + 1) + '/' + extractions.length;
          document.getElementById('posInfo').textContent = '[' + extraction.startPos + '-' + extraction.endPos + ']';
          document.getElementById('progressSlider').value = currentIndex;

          const playBtn = document.querySelector('.lx-control-btn');
          if (playBtn) playBtn.textContent = isPlaying ? '⏸ Pause' : '▶️ Play';

          const prevHighlight = document.querySelector('.lx-text-window .lx-current-highlight');
          if (prevHighlight) prevHighlight.classList.remove('lx-current-highlight');
          const currentSpan = document.querySelector('.lx-text-window span[data-idx="' + currentIndex + '"]');
          if (currentSpan) {
            currentSpan.classList.add('lx-current-highlight');
            currentSpan.scrollIntoView({block: 'center', behavior: 'smooth'});
          }
        }

        function nextExtraction() {
          currentIndex = (currentIndex + 1) % extractions.length;
          updateDisplay();
        }

        function prevExtraction() {
          currentIndex = (currentIndex - 1 + extractions.length) % extractions.length;
          updateDisplay();
        }

        function jumpToExtraction(index) {
          currentIndex = parseInt(index);
          updateDisplay();
        }

        function playPause() {
          if (isPlaying) {
            clearInterval(animationInterval);
            isPlaying = false;
          } else {
            animationInterval = setInterval(nextExtraction, animationSpeed * 1000);
            isPlaying = true;
          }
          updateDisplay();
        }

        window.playPause = playPause;
        window.nextExtraction = nextExtraction;
        window.prevExtraction = prevExtraction;
        window.jumpToExtraction = jumpToExtraction;

        updateDisplay();
      })();
    </script>