<style>
.lx-highlight { position: relative; border-radius:3px; padding:1px 2px;}
.lx-highlight .lx-tooltip {
  visibility: hidden;
  opacity: 0;
  transition: opacity 0.2s ease-in-out;
  background: #333;
  color: #fff;
  text-align: left;
  border-radius: 4px;
  padding: 6px 8px;
  position: absolute;
  z-index: 1000;
  bottom: 125%;
  left: 50%;
  transform: translateX(-50%);
  font-size: 12px;
  max-width: 240px;
  white-space: normal;
  box-shadow: 0 2px 6px rgba(0,0,0,0.3);
}
.lx-highlight:hover .lx-tooltip { visibility: visible; opacity:1; }
.lx-animated-wrapper { max-width: 100%; font-family: Arial, sans-serif; }
.lx-controls {
  background: #fafafa; border: 1px solid #90caf9; border-radius: 8px;
  padding: 12px; margin-bottom: 16px;
}
.lx-button-row {
  display: flex; justify-content: center; gap: 8px; margin-bottom: 12px;
}
.lx-control-btn {
  background: #4285f4; color: white; border: none; border-radius: 4px;
  padding: 8px 16px; cursor: pointer; font-size: 13px; font-weight: 500;
  transition: background-color 0.2s;
}
.lx-control-btn:hover { background: #3367d6; }
.lx-progress-container {
  margin-bottom: 8px;
}
.lx-progress-slider {
  width: 100%; margin: 0; appearance: none; height: 6px;
  background: #ddd; border-radius: 3px; outline: none;
}
.lx-progress-slider::-webkit-slider-thumb {
  appearance: none; width: 18px; height: 18px; background: #4285f4;
  border-radius: 50%; cursor: pointer;
}
.lx-progress-slider::-moz-range-thumb {
  width: 18px; height: 18px; background: #4285f4; border-radius: 50%;
  cursor: pointer; border: none;
}
.lx-status-text {
  text-align: center; font-size: 12px; color: #666; margin-top: 4px;
}
.lx-text-window {
  font-family: monospace; white-space: pre-wrap; border: 1px solid #90caf9;
  padding: 12px; max-height: 260px; overflow-y: auto; margin-bottom: 12px;
  line-height: 1.6;
}
.lx-attributes-panel {
  background: #fafafa; border: 1px solid #90caf9; border-radius: 6px;
  padding: 8px 10px; margin-top: 8px; font-size: 13px;
}
.lx-current-highlight {
  border-bottom: 4px solid #ff4444;
  font-weight: bold;
  animation: lx-pulse 1s ease-in-out;
}
@keyframes lx-pulse {
  0% { text-decoration-color: #ff4444; }
  50% { text-decoration-color: #ff0000; }
  100% { text-decoration-color: #ff4444; }
}
.lx-legend {
  font-size: 12px; margin-bottom: 8px;
  padding-bottom: 8px; border-bottom: 1px solid #e0e0e0;
}
.lx-label {
  display: inline-block;
  padding: 2px 4px;
  border-radius: 3px;
  margin-right: 4px;
  color: #000;
}
.lx-attr-key {
  font-weight: 600;
  color: #1565c0;
  letter-spacing: 0.3px;
}
.lx-attr-value {
  font-weight: 400;
  opacity: 0.85;
  letter-spacing: 0.2px;
}

/* Add optimizations with larger fonts and better readability for GIFs */
.lx-gif-optimized .lx-text-window { font-size: 16px; line-height: 1.8; }
.lx-gif-optimized .lx-attributes-panel { font-size: 15px; }
.lx-gif-optimized .lx-current-highlight { text-decoration-thickness: 4px; }
</style>
    <div class="lx-animated-wrapper lx-gif-optimized">
      <div class="lx-attributes-panel">
        <div class="lx-legend">Highlights Legend: <span class="lx-label" style="background-color:#D2E3FC;">autoridade</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C8E6C9;">certidao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FEF0C3;">classe_processo</span> <span class="lx-label" style="background-color:#F9DEDC;">comunicacao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FFDDBE;">crime</span> <span class="lx-label" style="background-color:#EADDFF;">dado_processo</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C4E9E4;">data_da_comunicacao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FCE4EC;">decisao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#E8EAED;">diligencia</span> <span class="lx-label" style="background-color:#DDE8E8;">document_date</span> <span class="lx-label" style="background-color:#D2E3FC;">documento</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C8E6C9;">endereco</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FEF0C3;">intimacao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#F9DEDC;">local</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FFDDBE;">mandado</span> <span class="lx-label" style="background-color:#EADDFF;">mandado_intimacao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C4E9E4;">manifestacao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FCE4EC;">medida_protetiva</span> <span class="lx-label" style="background-color:#E8EAED;">medidas_protetivas</span> <span class="lx-label" style="background-color:#DDE8E8;">medidas_protetivas_solicitadas</span> <span class="lx-label" style="background-color:#D2E3FC;">observacoes</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C8E6C9;">observacoes_decisao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FEF0C3;">ocorrencia</span> <span class="lx-label" style="background-color:#F9DEDC;">ocorrencia_policial</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FFDDBE;">origem</span> <span class="lx-label" style="background-color:#EADDFF;">origem_da_comunicacao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C4E9E4;">pessoa</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FCE4EC;">processo</span> <span class="lx-label" style="background-color:#E8EAED;">processo_certidao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#DDE8E8;">protocolo</span> <span class="lx-label" style="background-color:#D2E3FC;">sigilo_excecoes</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C8E6C9;">termo_de_declaração</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FEF0C3;">termo_protetivas</span></div>
        <div id="attributesContainer"></div>
      </div>
      <div class="lx-text-window" id="textWindow">
        # Processo <span class="lx-highlight lx-current-highlight" data-idx="0" style="background-color:#FCE4EC;">07624573620258070016</span>

- Origem da instância: 1

## Peça 1: TERMO DE DECLARAÇÃO Nº <span class="lx-highlight" data-idx="1" style="background-color:#C8E6C9;">1500/2025-35ª DP</span>

- Código: 241161501
- Tipo: Petição Inicial
- Data de inclusão: 2025-06-30T22:20:02+00:00

POLICIN
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA
Prot. 1744347/2025
Ocorrência Policial nº 3673/2025-35ª DP
TERMO DE DECLARAÇÃO Nº 1500/2025 que presta <span class="lx-highlight" data-idx="2" style="background-color:#C4E9E4;">RAISSA DOS SANTOS</span>
Aos Trinta (30) dias do mês de junho (6) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025) , em SOBRADINHO II, Distrito Federal e na sede da TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA, onde se achava presente <span class="lx-highlight" data-idx="3" style="background-color:#D2E3FC;">RAFAEL LAURE MIRANDA</span>, Delegado de Polícia, respectivo e comigo, <span class="lx-highlight" data-idx="4" style="background-color:#D2E3FC;">ALEX YUZO MOROGUMA</span>, Escrivão (ã) de Polícia adiante assinado, compareceu RAISSA DOS SANTOS, natural de PLANALTINA - GO, não informado, nascido (a) em 17/12/1997, com 27 anos de idade, filho (a) de e <span class="lx-highlight" data-idx="5" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, com a profissão de não informada, portador do RG nº 3662605, expedido pelo (a) SSP/DF, CPF nº 070.416.951-74, endereço residencial QR 05, CJ A, LOTE 07, BURITIZINHO - SOBRADINHO II, DF , , telefone (s) residencial 6192906076 Sabendo ler e escrever. Inquirido (a) pela Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU QUE: Compareceu nesta unidade policial RAISSA DOS SANTOS, a fim de noticiar situação de <span class="lx-highlight" data-idx="6" style="background-color:#FFDDBE;">violência doméstica</span> em desfavor de sua irmã menor de idade, <span class="lx-highlight" data-idx="7" style="background-color:#C4E9E4;">KYARA DOS SANTOS</span>, praticada pela genitora de ambas, MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO VERÍSSIMO DOS SANTOS. Relata a comunicante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu ligação telefônica da Conselheira Tutelar Sra. <span class="lx-highlight" data-idx="8" style="background-color:#D2E3FC;">NICE</span>, informando que a adolescente <span class="lx-highlight" data-idx="9" style="background-color:#C4E9E4;">KYARA DOS SANTOS</span> compareceu voluntariamente ao Conselho Tutelar de Sobradinho II, relatando que não suportava mais conviver com sua genitora, em razão de constantes agressões e maus-tratos. Acrescenta que no sábado, 28/06/2025, por volta das 13h41, recebeu mensagem de texto enviada por KYARA, na qual esta narrou que havia sido agredida com tapas nas costas, bem como xingada com palavras ofensivas, tais como &quot;vagabunda&quot;, &quot;gaga&quot; e &quot;piranha&quot;, dentre outros impropérios. Diante da gravidade do conteúdo, a <span class="lx-highlight" data-idx="10" style="background-color:#C4E9E4;">declarante</span> entrou em contato com o Conselho Tutelar de Sobradinho II, que prontamente encaminhou uma equipe até o endereço dos fatos, situado na QMS 23, Lote 04, Casa 02, Sobradinho II/DF. Todavia, foram recepcionados por <span class="lx-highlight" data-idx="11" style="background-color:#C4E9E4;">GABRIEL</span>, irmão da comunicante, que informou que a genitora não se encontrava no imóvel naquele momento. A comunicante comparece nesta data a esta delegacia em companhia da Conselheira Tutelar NICE, a fim de formalizar o registro da presente ocorrência e REQUERER medidas protetivas de urgência em favor de sua irmã KYARA DOS SANTOS, pleiteando o afastamento da genitora MARIA DO PERPETUO SOCORRO do convívio com a adolescente. Ressalta ainda que a genitora MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO sempre tratou os filhos de forma agressiva, com reiteradas práticas de violência física e verbal, gerando ambiente familiar hostil e prejudicial ao desenvolvimento psicológico e emocional dos filhos. Por fim, declara que se responsabiliza integralmente pelo acolhimento e cuidado da menor <span class="lx-highlight" data-idx="12" style="background-color:#C4E9E4;">KYARA DOS SANTOS</span> em sua residência, oferecendo ambiente seguro e apropriado, até ulterior deliberação da autoridade competente .. E nada mais disse nem lhe foi perguntado. Nada mais havendo, determinou a Autoridade Policial encerrar o presente termo, que, após lido e achado conforme, segue devidamente assinado por Raisa dos Santos
RODOVIA DF 420, ÁREA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF 3207-8651 / Fax: 3207-8683 dp35-saa@pcdf.df.gov.br. Impresso por : RLM-35 DP
Brasília - Patrimônio cultural da Humanidade.
Página: 1
POLICIA
CIVIL
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA
Prot. <span class="lx-highlight" data-idx="13" style="background-color:#DDE8E8;">1744347/2025</span>
Ocorrência Policial nº <span class="lx-highlight" data-idx="14" style="background-color:#FEF0C3;">3673/2025-35ª DP</span>
todos.
8
AUTORIDADE POLICIAL:
DECLARANTE : ESCRIVÃO DE POLÍCIA :
<span class="lx-highlight" data-idx="15" style="background-color:#D2E3FC;">RAFAEL LAURE MIRANDA</span> Raíssa /dos Santos
<span class="lx-highlight" data-idx="16" style="background-color:#C4E9E4;">RAISSA DOS SANTOS</span>
<span class="lx-highlight" data-idx="17" style="background-color:#D2E3FC;">ALEX YUZO MOROGUMA</span>
PCDF - Assinado Digitalmente por ALEX YUZO MOROGUMA, Mat. 0230676X
RODOVIA DF 420, ÁREA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF 3207-8651 / Fax: 3207-8683 dp35-saa@pcdf.df.gov.br. Impresso por : RLM-35ª DP
Brasília - Patrimônio cultural da Humanidade. Página: 2

## Peça 2: <span class="lx-highlight" data-idx="18" style="background-color:#D2E3FC;">TERMO DE REQUERIMENTO DE MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA</span> Nº <span class="lx-highlight" data-idx="19" style="background-color:#FEF0C3;">66/2025-35ª DP</span>

- Código: 241161500
- Tipo: Petição Inicial
- Data de inclusão: 2025-06-30T22:20:02+00:00

1
POLICIA
CIVIL
POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL DEPARTAMENTO DE POLICIA CIRCUNSCRICIONAL TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA - 35ª DP RODOVIA DF 420, ÁREA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - dp35-saa@pcdf.df.gov.br
TERMO DE REQUERIMENTO DE MEDIDA PROTETIVA DE URGÊNCIA (Artigo 20 da Lei 14.344/2022)
Nº 66/2025 - 35ª DP
Brasília, 30 de junho de 2025.
PROTOCOLO Nº <span class="lx-highlight" data-idx="20" style="background-color:#DDE8E8;">1744347/2025</span> - 35ª DP Ref .: Ocorrência <span class="lx-highlight" data-idx="21" style="background-color:#FEF0C3;">3673/2025 - 35ª DP</span>
Aos trinta (30) dias do mês de junho (6) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), neste Distrito Federal e na sede da TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA - 35ª DP, presente o(a) Dr(a). <span class="lx-highlight" data-idx="22" style="background-color:#D2E3FC;">RAFAEL LAURE MIRANDA</span>, Delegado(a) de Polícia, comigo, <span class="lx-highlight" data-idx="23" style="background-color:#D2E3FC;">ALEX YUZO MOROGUMA</span>, Escrivão(ã) de Polícia, compareceu RAÍSSA DOS SANTOS, devidamente qualificado no bojo da ocorrência policial, para REQUERER as medidas protetivas de urgência abaixo discriminadas, de acordo com a lei nº 14.344/2022, em favor de:
<span class="lx-highlight" data-idx="24" style="background-color:#C4E9E4;">KYARA DOS SANTOS OLIVEIRAKYARA DOS SANTOS OLIVEIRA</span>, BRASILEIRA, natural de BRASÍLIA/DF, nascido(a) aos 24/10/2009, filho(a) de MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERÍSSIMO DOS SANTOS e <span class="lx-highlight" data-idx="25" style="background-color:#C4E9E4;">ELIÉZIO OLIVEIRA FONSECA</span>,
vítima de infração penal descrita no expediente em referência, em desfavor de MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERÍSSIMO DOS SANTOS, BRASILEIRA, nascido(a) aos 06/03/1969 indicada como suspeito(a) do ilícito penal noticiado no expediente supramencionado, sem prejuízo de outras medidas previstas na legislação <span class="lx-highlight" data-idx="26" style="background-color:#E8EAED;">em vigor:
Il - o afastamento do lar, do domicílio ou do local de convivência com a vítima;
III - a proibição de aproximação da vítima, de seus familiares, das testemunhas e de noticiantes ou denunciantes, com a fixação do limite mínimo de distância entre estes e o agressor</span>;
<span class="lx-highlight" data-idx="27" style="background-color:#FCE4EC;">IV - a vedação de contato com a vítima, com seus familiares, com testemunhas e com noticiantes ou denunciantes, por qualquer meio de comunicação;
V - a proibição de frequentação de determinados lugares a fim de preservar a integridade física e psicológica da criança ou do adolescente, respeitadas as disposições da Lei nº 8.069, de 13 de julho de 1990</span> (Estatuto da Criança e do Adolescente);
Nada mais havendo a ser consignado, determinou o(a) Delegado(a) de Polícia encerrar o presente termo que, após lido e achado conforme, vai devidamente assinado.
Delegado(a) de Polícia:
Escrivão(ã):
Requerente:
Raíssa dos Santos
PCDF - Assinado Digitalmente por <span class="lx-highlight" data-idx="28" style="background-color:#D2E3FC;">ALEX YUZO MOROGUMA</span>, Mat. 0230676X
Impresso Segunda-Feira, 30/6/2025 às 18:39
www.pcdf.df.gov.br Brasília - Patrimônio Cultural da Humanidade Pág .: 1/1

## Peça 3: OCORRÊNCIA Nº <span class="lx-highlight" data-idx="29" style="background-color:#FEF0C3;">3673/2025-35ª DP</span>

- Código: 241161498
- Tipo: Petição Inicial
- Data de inclusão: <span class="lx-highlight" data-idx="30" style="background-color:#C4E9E4;">2025-06-30T</span>22:20:03+00:00

POLICIA
CIVIL DF
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA dp35-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: 3.673/2025-0
RODOVIA DF 420, ÁREA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:
Protocolo Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="31" style="background-color:#DDE8E8;">1744347/2025</span>
IDENTIFICAÇÃO Tipo CRIMINAL
DP APURAÇÃO TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA RODOVIA DF 420, ÁREA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II
DADOS BÁSICOS
Natureza da Ocorrência: <span class="lx-highlight" data-idx="32" style="background-color:#FFDDBE;">MAUS TRATOS</span>,
LEI HENRY BOREL (14.344/22).
Data da Comunicação: 30/06/2025 às 18:02 Origem da Comunicação: <span class="lx-highlight" data-idx="33" style="background-color:#EADDFF;">PÚBLICO</span>
Data do Fato:
Endereço do Fato:
Entre 23/06/2025 às 16:05 (Segunda-Feira) e 30/06/2025 às 16:25 (Segunda-Feira) COND MINI CHAC QMS 23 LT 4, CASA 02, SH MANSOES SOBRADINHO /COND MINI CHAC QMS 23.
Cidade / UF:
<span class="lx-highlight" data-idx="34" style="background-color:#F9DEDC;">SOBRADINHO II / DISTRITO FEDERAL</span>
Praticado por menor: Não
Local Periciado: Não
Motivação:
MOTIVO FÚTIL OU TORPE
CONDIÇÕES LOCAIS - CRIMINAL
Tipo Local: CASA Descrição Local: RESIDÊNCIA
Objeto/Meio Empregado: <span class="lx-highlight" data-idx="35" style="background-color:#FFDDBE;">VIOLÊNCIA FÍSICA,AMEAÇA,AGRESSÃO MORAL</span>.
PESSOAS ENVOLVIDAS
Nome:
<span class="lx-highlight" data-idx="36" style="background-color:#C4E9E4;"><span class="lx-highlight" data-idx="37" style="background-color:#D2E3FC;">FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA</span></span>
Envolvimento:
COMUNICANTE.
Pai:
<span class="lx-highlight" data-idx="38" style="background-color:#C4E9E4;">BONIFÁCIO JUSTINO DE OLIVEIRA</span>
Mãe:
<span class="lx-highlight" data-idx="39" style="background-color:#C4E9E4;">FRANCISCA ALVES DE OLIVEIRA</span>
Nacionalidade:
BRASILEIRA
Naturalidade: JOSE DA PENHA / RN
Data de Nascimento:
20/03/1961
Idade:
64 anos.
Sexo:
Feminino.
Identidade:
574318 Órgão Expedidor/UF: SSP / DF
Grau de Instrução:
SUPERIOR
Estado Civil: CASADO(A)
Profissão:
Conselheiro
Cargo/Função:
CONSELHEIRA TUTELAR
Endereço Comercial: CONSELHO TUTELAR DE SOBRADINHO II
Gravidade das Lesões: Ignorada
CARACTERÍSTICAS FÍSICAS
Raça/Cor:
PARDA
Nome:
<span class="lx-highlight" data-idx="40" style="background-color:#C4E9E4;">RAÍSSA DOS SANTOS</span>
Envolvimento: RESPONSÁVEL - Curador(ra).
Mãe: <span class="lx-highlight" data-idx="41" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERÍSSIMO DOS SANTOS</span>
Nacionalidade: BRASILEIRA Naturalidade: PLANALTINA / GO
Data de Nascimento:
17/12/1997
Idade:
27 anos.
Sexo:
Feminino.
Identidade:
3662605
Órgão Expedidor/UF: SSP / DF
Impresso Segunda-Feira, 30/6/2025 às 19:17
www.pcdf.df.gov.br Página: 1/5
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade
POLICIA
CIVIL DF
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA dp35-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="42" style="background-color:#FEF0C3;">3</span>.673/2025-0 Protocolo Nº: 1744347/2025
RODOVIA DF 420, ÁREA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:
Grau de Instrução:
MÉDIO INCOMPLETO
Estado Civil:
SOLTEIRO(A)
Profissão:
Gari
Cargo/Função:
GARI
Endereço Residencial: QR 05, CJ A, LOTE 07, BURITIZINHO - SOBRADINHO II
Estado:
DISTRITO FEDERAL
Telefone Celular:
(61) 99631-9252
CPF: 070.416.951-74
Gravidade das Lesões: Ignorada
CARACTERÍSTICAS FÍSICAS
Raça/Cor:
NÃO INFORMADO
Nome: <span class="lx-highlight" data-idx="43" style="background-color:#C4E9E4;">KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA</span>
Envolvimento:
VITIMA.
Pai:
ELIÉZIO OLIVEIRA FONSECA
Mãe:
<span class="lx-highlight" data-idx="44" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERÍSSIMO DOS SANTOS</span>
Nacionalidade:
BRASILEIRA
Naturalidade: BRASÍLIA / DF
Data de Nascimento:
24/10/2009
Idade:
15 anos.
Sexo:
Feminino.
Identidade:
4489415 Órgão Expedidor/UF: SSP / DF
Grau de Instrução:
MÉDIO INCOMPLETO
Estado Civil:
SOLTEIRO(A)
Profissão:
Estudante
Cargo/Função:
ESTUDANTE
Endereço Residencial: SH MANSOES SOBRADINHO /COND MINI CHAC QMS 23 - COND MINI CHAC QMS 23 LT 4 - SOBRADINHO II
Estado:
DISTRITO FEDERAL
Complemento:
CASA 02
Telefone Celular:
(89) 9447-7119
CPF:
100.411.671-39
Gravidade das Lesões: Ignorada
CARACTERÍSTICAS FÍSICAS
Raça/Cor:
NÃO INFORMADO
Nome:
MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERÍSSIMO DOS SANTOS
Envolvimento:
AUTORIA CONHECIDA.
Pai: ALÍCIO VERÍSSIMO DOS SANTOS
Mãe: MARIA HELENA SOARES DE SOUSA
Nacionalidade:
BRASILEIRA Naturalidade: SANTA LUZ / PI
Data de Nascimento:
06/03/1969
Idade:
56 anos.
Sexo:
Feminino.
Identidade:
1423986
Órgão Expedidor/UF: SSP / DF
Grau de Instrução:
BÁSICO (1ºG)
Estado Civil:
SOLTEIRO(A)
Impresso Segunda-Feira, 30/6/2025 às 19:17
www.pcdf.df.gov.br Página: 2/5
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade
POLICIA
CIVIL DF
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA
RODOVIA DF 420, ÁREA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:
dp35-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: 3.673/2025-0
Protocolo Nº: 1744347/2025
Profissão:
Do lar
Cargo/Função:
DO LAR
Endereço Residencial:
SH MANSOES SOBRADINHO /COND MINI CHAC QMS 23 - COND MINI CHAC QMS 23 LT 4 - SOBRADINHO II
Estado:
DISTRITO FEDERAL
Complemento:
CASA 02
Telefone Celular:
(89) 9434-5929
CPF:
842.111.801-34
Gravidade das Lesões: Ignorada
CARACTERÍSTICAS FÍSICAS
Raça/Cor:
NÃO INFORMADO
HISTÓRICO
Compareceu nesta delegacia a comunicante em referência apresentando <span class="lx-highlight" data-idx="45" style="background-color:#C4E9E4;">RAÍSSA DOS SANTOS</span> e a menor K.S.O informando sobre maus tratos perpetrados por MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERÍSSIMO DOS SANTOS, fato ocorrido em data, local e horário acima descritos.
PROVIDÊNCIAS:
- Colhido termo de declaração das partes envolvidas;
- Solicitado termo de requerimento de medida protetiva de urgência;
VERSÃO DE RAÍSSA DOS SANTOS - RESPONSÁVEL - CURADOR(RA),
Compareceu nesta unidade policial RAISSA DOS SANTOS, a fim de noticiar situação de <span class="lx-highlight" data-idx="46" style="background-color:#FFDDBE;">violência doméstica</span> em desfavor de sua irmã menor de idade, <span class="lx-highlight" data-idx="47" style="background-color:#C4E9E4;">KYARA DOS SANTOS</span>, praticada pela genitora de ambas, <span class="lx-highlight" data-idx="48" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO VERÍSSIMO DOS SANTOS</span>. Relata a comunicante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu ligação telefônica da Conselheira Tutelar Sra. <span class="lx-highlight" data-idx="49" style="background-color:#D2E3FC;">NICE</span>, informando que a adolescente <span class="lx-highlight" data-idx="50" style="background-color:#C4E9E4;">KYARA DOS SANTOS</span> compareceu voluntariamente ao Conselho Tutelar de Sobradinho II, relatando que não suportava mais conviver com sua genitora, em razão de constantes agressões e maus-tratos. Acrescenta que no sábado, 28/06/2025, por volta das 13h41, recebeu mensagem de texto enviada por KYARA, na qual esta narrou que havia sido agredida com tapas nas costas, bem como xingada com palavras ofensivas, tais como &quot;vagabunda&quot;, &quot;gaga&quot; e &quot;piranha&quot;, dentre outros impropérios. Diante da gravidade do conteúdo, a declarante entrou em contato com o Conselho Tutelar de Sobradinho II, que prontamente encaminhou uma equipe até o endereço dos fatos, situado na QMS 23, Lote 04, Casa 02, Sobradinho II/DF. Todavia, foram recepcionados por <span class="lx-highlight" data-idx="51" style="background-color:#C4E9E4;">GABRIEL</span>, irmão da comunicante, que informou que a genitora não se encontrava no imóvel naquele momento. A comunicante comparece nesta data a esta delegacia em companhia da Conselheira Tutelar NICE, a fim de formalizar o registro da presente ocorrência e REQUERER medidas protetivas de urgência em favor de sua irmã KYARA DOS SANTOS, pleiteando o afastamento da genitora MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO do convívio com a adolescente. Ressalta ainda que a genitora MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO sempre tratou os filhos de forma agressiva, com reiteradas práticas de violência física e verbal, gerando ambiente familiar hostil e prejudicial ao desenvolvimento psicológico e emocional dos filhos. Por fim, declara que se responsabiliza integralmente pelo acolhimento e cuidado da menor KYARA DOS SANTOS em sua residência, oferecendo ambiente seguro e apropriado, até ulterior deliberação da autoridade competente.
VERSÃO DE <span class="lx-highlight" data-idx="52" style="background-color:#C4E9E4;">FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA</span> - COMUNICANTE ,
Impresso Segunda-Feira, 30/6/2025 às 19:17
www.pcdf.df.gov.br Página: 3/5
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade
POLICIA
CIVIL DF
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA dp35-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="53" style="background-color:#FEF0C3;">3.673/2025-0</span> Protocolo Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="54" style="background-color:#DDE8E8;">1744347/2025</span>
RODOVIA DF 420, ÁREA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:
Relatou que, no dia 23/06/2025, recebeu uma denúncia de maus tratos envolvendo dois adolescentes, <span class="lx-highlight" data-idx="55" style="background-color:#C4E9E4;">KIARA SANTOS OLIVEIRA</span> e <span class="lx-highlight" data-idx="56" style="background-color:#C4E9E4;">GABRIEL SANTOS OLIVEIRA</span>, cuja genitora, MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, estaria proferindo xingamentos, praticando violência física e psicológica, bem como negligenciando alimentação aos seus filhos. Que o denunciante pedia ajuda, pois os adolescentes estariam em sofrimento, em especial GABRIEL. Que, no dia 26/06/2025, realizou a visita no domicilio dos envolvidos na denúncia. Que, no momento da visita, GABRIEL negou morar na residência e depois falou que sua mãe estava viajando e ficaria dois meses fora, momento em que MARIA DO PERPETUO gritou o seu nome e a declarante conseguiu identificar a denunciada. Que da porta da residência, a declarante conseguiu visualizar os cômodos, os quais estavam limpos, mas havia acúmulo de objetos, como garrafas de bebidas alcoolicas cheias e vidros de perfumes vazios. Que MARIA DO PERPETUO reclamou da visita, pois alegou que onde o &quot;satanás não vai, manda o secretário&quot;, bem como reclamou que ninguém vai oferecer ajuda como cesta básica Que a denunciada proferiu diversos xingamentos como &quot;demônio&quot; e se mostrou muito agressiva. Que MARIA DO PERPETUO ficava reclamando do ex-companheiro, que é pai dos adolescentes. Que a declarante conseguiu agendar uma visita para o dia 03/07/2025. Que, no final da visita, <span class="lx-highlight" data-idx="57" style="background-color:#C4E9E4;">KIARA</span> estava retornando da escola e confirmou todos os fatos noticiados na denúncia. Que a declarante questionou <span class="lx-highlight" data-idx="58" style="background-color:#C4E9E4;">GABRIEL</span> o motivo de não falar sobre sua genitora, e ele afirmou que &quot;foi criado assim e quer proteger a mãe&quot;. Que a declarante percebeu que GABRIEL está comprometido psicologicamente. Que no dia 28/06/2025, o plantão do <span class="lx-highlight" data-idx="59" style="background-color:#D2E3FC;">Conselho Tutelar</span> recebeu uma nova denúncia , na qual a genitora estaria agredindo a filha. Que o plantonista foi no local, mas ninguém abriu a porta para recebê-lo. Que, na data de hoje, 30/06/2025, por volta das 16h25, KIARA foi no Conselho Tutelar alegando que estava com muito medo de voltar para casa, pois a mãe a trata com muita violência. Que há dois meses estavam morando no Estado do Piauí, onde o Conselho Tutelar foi acionado por duas vezes, para tratar das violências praticadas por MARIA DO PERPETUO. Que em uma das ocasiões, MARIA DO PERPETUO tentou enforcar KIARA. Que permanecem os xingamentos, as <span class="lx-highlight" data-idx="60" style="background-color:#FFDDBE;"><span class="lx-highlight" data-idx="61" style="background-color:#FFDDBE;">violê</span>ncias físicas e psicológicas</span> e a <span class="lx-highlight" data-idx="62" style="background-color:#FFDDBE;">falta de alimentação</span>. Que <span class="lx-highlight" data-idx="63" style="background-color:#C4E9E4;">KIARA</span> informou que no dia <span class="lx-highlight" data-idx="64" style="background-color:#F9DEDC;">27/06/2025</span> recebeu o auxílio &quot;pé de meia&quot; oferecido pelo governo federal e sua genitora a obrigou entregar todo o benefício. Ademais, KIARA informou que, no dia <span class="lx-highlight" data-idx="65" style="background-color:#F9DEDC;">28/06/2025</span>, mandou uma <span class="lx-highlight" data-idx="66" style="background-color:#F9DEDC;">mensagem</span> para a mãe avisando que iria buscar a sobrinha na escola, entretanto MARIA DO PERPETUO <span class="lx-highlight" data-idx="67" style="background-color:#FFDDBE;">ameaçou a adolescente afirmando que quando ela chegasse em casa, iria morrer. Nesse dia, KIARA foi recebida pela mãe com tapas e ficou proibida de</span> almoçar. Que KIARA falou que MARIA DO PERPETUO é viciado em jogos pela internet, &quot;Jogo do Tigrinho&quot;, e gasta todo o dinheiro nos jogos. Que a declarante entrou em contato com a irmã mais velha de KIARA, <span class="lx-highlight" data-idx="68" style="background-color:#C4E9E4;">RAÍSSA</span>, que ficou responsável pela adolescente e confirmou toda a versão apresentada por ela.
Impresso Segunda-Feira, 30/6/2025 às 19:17
www.pcdf.df.gov.br Página: 4/5
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade
POLICIA
CIVIL DF
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA dp35-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="69" style="background-color:#FEF0C3;">3.673/2025-0</span>
RODOVIA DF 420, ÁREA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:
Protocolo Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="70" style="background-color:#DDE8E8;">1744347/2025</span>
AUTENTICAÇÃO
Agente:
057.607-7 - <span class="lx-highlight" data-idx="71" style="background-color:#D2E3FC;">ALEXSANDRO CORREIA NEVES</span>
Escrivão: 230.676-X - <span class="lx-highlight" data-idx="72" style="background-color:#D2E3FC;">ALEX YUZO MOROGUMA</span>
Delegado Chefe:
063.439-5 - <span class="lx-highlight" data-idx="73" style="background-color:#D2E3FC;">RICARDO NOGUEIRA VIANA</span>
Delegado de Plantão: 244.284-1 - <span class="lx-highlight" data-idx="74" style="background-color:#D2E3FC;">RAFAEL LAURE MIRANDA</span>
DESPACHO
063.439-5 - <span class="lx-highlight" data-idx="75" style="background-color:#D2E3FC;">RICARDO NOGUEIRA VIANA</span> 1 - Instaure-se IP; 2 - Encaminhe-se as medidas protetivas de urgência dentro do prazo legal;
HOMOLOGADA em 30/06/2025 às 19:17h
Para autenticar este documento, leia o QrCode ou informe a chave de acesso no site: https://valdoc.pcdf.df.gov.br DB1A B57C 038E 681B A50C A9BA 86F1 FF5F
Sua opinião é importante para a melhoria contínua dos nossos serviços. AVALIE NOSSOS SERVIÇOS! Aponte a câmera do seu celular para o QR CODE e responda um breve questionário.
Impresso Segunda-Feira, 30/6/2025 às 19:17
www.pcdf.df.gov.br Página: 5/5
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade

## Peça 4: <span class="lx-highlight" data-idx="76" style="background-color:#D2E3FC;">TERMO DE DECLARAÇÃO Nº 1501/2025</span>-35ª DP

- Código: 241161502
- Tipo: Petição Inicial
- Data de inclusão: 2025-06-30T22:20:03+00:00

GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA
Prot. <span class="lx-highlight" data-idx="77" style="background-color:#DDE8E8;">1744347/2025</span>
Ocorrência Policial nº <span class="lx-highlight" data-idx="78" style="background-color:#FEF0C3;">3673/2025-35ª DP</span>
TERMO DE DECLARAÇÃO Nº 1501/2025 que presta <span class="lx-highlight" data-idx="79" style="background-color:#C4E9E4;">FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA</span>
Aos Trinta (30) dias do mês de junho (6) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), em SOBRADINHO II, Distrito Federal e na sede da <span class="lx-highlight" data-idx="80" style="background-color:#FEF0C3;">TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA</span>, onde se achava presente <span class="lx-highlight" data-idx="81" style="background-color:#D2E3FC;">RAFAEL LAURE MIRANDA</span>, Delegado de Polícia, respectivo e comigo, <span class="lx-highlight" data-idx="82" style="background-color:#D2E3FC;">ALEX YUZO MOROGUMA</span>, Escrivão (ã) de Polícia adiante assinado, compareceu <span class="lx-highlight" data-idx="83" style="background-color:#C4E9E4;">FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA</span>, de nacionalidade brasileira, natural de JOSE DA PENHA - RN, casado (a) , nascido (a) em 20/03/1961, com 64 anos de idade, filho (a) de BONIFÁCIO JUSTINO DE OLIVEIRA e FRANCISCA ALVES DE OLIVEIRA, com a profissão de assistente social, em geral, portador do RG nº 574318, expedido pelo (a) SSP/DF, CPF nº 222.875.741-15, endereço residencial CONSELHO TUTELAR DE SOBRADINHO II - SOBRADINHO II, DF , , telefone (s) residencial 61991744463, celular (61) 22441524, celular (61) 34852794, celular (61) 91445174 Sabendo ler e escrever. Inquirido (a) pela Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU QUE: Relatou que, no dia 23/06/2025, recebeu uma denúncia de maus tratos envolvendo dois adolescentes, <span class="lx-highlight" data-idx="84" style="background-color:#C4E9E4;">KIARA SANTOS OLIVEIRA</span> e <span class="lx-highlight" data-idx="85" style="background-color:#C4E9E4;">GABRIEL SANTOS OLIVEIRA</span>, cuja genitora, <span class="lx-highlight" data-idx="86" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, estaria proferindo xingamentos, praticando violência física e psicológica, bem como negligenciando alimentação aos seus filhos. Que o denunciante pedia ajuda, pois os adolescentes estariam em sofrimento, em especial GABRIEL. Que, no dia 26/06/2025, realizou a visita no domicilio dos envolvidos na denúncia. Que, no momento da visita, GABRIEL negou morar na residência e depois falou que sua mãe estava viajando e ficaria dois meses fora, momento em que <span class="lx-highlight" data-idx="87" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO</span> PERPETUO gritou o seu nome e a <span class="lx-highlight" data-idx="88" style="background-color:#C4E9E4;">declarante</span> conseguiu identificar a denunciada. Que da porta da residência, a declarante conseguiu visualizar os cômodos, os quais estavam limpos, mas havia acúmulo de objetos, como garrafas de bebidas alcoolicas cheias e vidros de perfumes vazios. Que MARIA DO PERPETUO reclamou da visita, pois alegou que onde o &quot;satanás não vai, manda o secretário&quot;, bem como reclamou que ninguém vai oferecer ajuda como cesta básica Que a denunciada proferiu diversos xingamentos como &quot;demônio&quot; e se mostrou muito agressiva. Que MARIA DO PERPETUO ficava reclamando do ex- companheiro, que é <span class="lx-highlight" data-idx="89" style="background-color:#C4E9E4;">pai dos adolescentes</span>. Que a declarante conseguiu agendar uma visita para o dia 03/07/2025. Que, no final da visita, <span class="lx-highlight" data-idx="90" style="background-color:#C4E9E4;">KIARA</span> estava retornando da escola e confirmou todos os fatos noticiados na denúncia. Que a declarante questionou <span class="lx-highlight" data-idx="91" style="background-color:#C4E9E4;">GABRIEL</span> o motivo de não falar sobre sua genitora, e ele afirmou que &quot;foi criado assim e quer proteger a mãe&quot;. Que a declarante percebeu que GABRIEL está comprometido psicologicamente. Que no dia 28/06/2025, o plantão do <span class="lx-highlight" data-idx="92" style="background-color:#D2E3FC;">Conselho Tutelar</span> recebeu uma nova denúncia , na qual a genitora estaria agredindo a filha. Que o plantonista foi no local, mas ninguém abriu a porta para recebê-lo. Que, na data de hoje, 30/06/2025, por volta das 16h25, KIARA foi no Conselho Tutelar alegando que estava com muito medo de voltar para casa, pois a mãe a trata com muita <span class="lx-highlight" data-idx="93" style="background-color:#FFDDBE;">violência</span>. Que há dos meses
x Poura
RODOVIA DF 420, ÁREA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF 3207-8651 / Fax: 3207-8683 dp35-saa@pcdf.df.gov.br. Impresso por : AYM-35 DP
Brasília - Patrimônio cultural da Humanidade.
Página: 1
POLICIA
BF
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL TRIGÉSIMA QUINTA DELEGACIA DE POLÍCIA
Prot. 1744347/2025
Ocorrência Policial nº 3673/2025-35ª DP
estavam morando no Estado do Piauí, onde o <span class="lx-highlight" data-idx="94" style="background-color:#D2E3FC;">Conselho Tutelar</span> foi acionado por duas vezes, para tratar das violências praticadas por <span class="lx-highlight" data-idx="95" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO</span> PERPETUO. Que em uma das ocasiões, MARIA DO PERPETUO tentou enforcar <span class="lx-highlight" data-idx="96" style="background-color:#C4E9E4;">KIARA</span>. Que permanecem os xingamentos, as violências físicas e psicológicas e a falta de alimentação. Que KIARA informou que no dia 27/06/2025 recebeu o auxílio &quot;pé de meia&quot; oferecido pelo governo federal e sua genitora a obrigou entregar todo o benefício. Ademais, KIARA informou que, no dia 28/06/2025, mandou uma mensagem para a mãe avisando que iria buscar a sobrinha na escola, entretanto MARIA DO PERPETUO ameaçou a adolescente afirmando que quando ela chegasse em casa, iria morrer. Nesse dia, KIARA foi recebida pela mãe com tapas e ficou proibida de almoçar. Que KIARA falou que MARIA DO PERPETUO é viciado em jogos pela internet, &quot;Jogo do Tigrinho&quot;, e gasta todo o dinheiro nos jogos. Que a declarante entrou em contato com a irmã mais velha de KIARA, <span class="lx-highlight" data-idx="97" style="background-color:#C4E9E4;">RAÍSSA</span>, que ficou responsável pela adolescente e confirmou toda a versão apresentada por ela. . E nada mais disse nem lhe foi perguntado. Nada mais havendo, determinou a Autoridade Policial encerrar o presente termo, que, após lido e achado conforme, segue devidamente assinado por todos .
AUTORIDADE POLICIAL :
DECLARANTE :
ESCRIVÃO DE POLÍCIA
RAFAEL LAURE MIRANDA
Seura
FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA
ALEX YUZO MOROGUMA
PCDF - Assinado Digitalmente por ALEX YUZO MOROGUMA, Mat. 0230676X
RODOVIA DF 420, ÁREA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF 3207-8651 / Fax: 3207-8683 dp35-saa@pcdf.df.gov.br. Impresso por : AYM-35&quot; DP
Brasília - Patrimônio cultural da Humanidade. Página: 2

## Peça 5: Certidão

- Código: <span class="lx-highlight" data-idx="98" style="background-color:#C8E6C9;">241163790</span>
- Tipo: Certidão
- Data de inclusão: 2025-06-30T22:45:48+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
VVDFCA Vara de <span class="lx-highlight" data-idx="99" style="background-color:#FFDDBE;">Violência Doméstica</span> e Familiar contra a Criança e o Adolescente
Número do processo: <span class="lx-highlight" data-idx="100" style="background-color:#FCE4EC;">0762457-36.2025.8.07.0016</span>
Classe judicial: MEDIDAS DE PROTEÇÃO - CRIANÇA E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734)
REQUERENTE: K. D. S. O.
REQUERIDO: <span class="lx-highlight" data-idx="101" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>
CERTIDÃO
De ordem do(a) MM. Juiz(a) de Direito plantonista, encaminho os autos ao Ministério Público para parecer.
BRASÍLIA, DF, 30 de junho de 2025 19:45:33.
ALLAN CRISTIANO GOMES MARTINS Núcleo Permanente de Plantão Judicial

## Peça 6: Manifestação; 

- Código: <span class="lx-highlight" data-idx="102" style="background-color:#C4E9E4;">241178426</span>
- Tipo: Manifestação do MPDFT
- Data de inclusão: 2025-07-01T01:30:09+00:00

MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS
EXCELENTÍSSIMO SENHOR JUIZ DE DIREITO PLANTONISTA
Pje: 0762457-36.2025.8.07.0016
MM Juiz,
Trata-se de requerimento de medidas protetivas previstas na Lei 14.344/22 Lei Henry Borel, formulado em favor da adolescente <span class="lx-highlight" data-idx="103" style="background-color:#C4E9E4;">K.S.O</span> de 15 anos, representado por sua irmã <span class="lx-highlight" data-idx="104" style="background-color:#C4E9E4;">RAÍSSA DOS SANTOS</span>, em desfavor de <span class="lx-highlight" data-idx="105" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO VERÍSSIMO DOS SANTOS</span>, genitora de K.S.O.
Em relato, na ocorrência nº<span class="lx-highlight" data-idx="106" style="background-color:#FEF0C3;">3.673/2025</span>, RAÍSSA disse: &quot;Que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu ligação telefônica da Conselheira Tutelar Sra. <span class="lx-highlight" data-idx="107" style="background-color:#D2E3FC;">NICE</span>, informando que a adolescente K.S.O compareceu voluntariamente ao Conselho Tutelar de Sobradinho II, relatando <span class="lx-highlight" data-idx="108" style="background-color:#DDE8E8;">que não</span> suportava mais conviver com sua genitora, em razão de constantes agressões e maus-tratos. Acrescenta que no sábado, 28/06/2025, por volta das 13h41, recebeu mensagem de texto enviada por K.S.O, na qual esta narrou que havia sido agredida com tapas nas costas, bem como xingada com palavras ofensivas, tais como &quot;vagabunda&quot;, &quot;gaga&quot; e &quot;piranha&quot;, dentre outros impropérios. Diante da gravidade do conteúdo, a declarante entrou em contato com o Conselho Tutelar de Sobradinho II, que prontamente encaminhou uma equipe até o endereço dos fatos, situado na QMS 23, Lote 04, Casa 02, Sobradinho II/DF. Todavia, foram recepcionados por GABRIEL, irmão da comunicante, que informou que a genitora não se encontrava no imóvel naquele momento. A comunicante comparece nesta data a esta delegacia em companhia da Conselheira Tutelar NICE, a fim de formalizar o registro da presente ocorrência e REQUERER medidas protetivas de urgência em favor de sua irmã K.S.O, pleiteando o afastamento da genitora MARIA DO PERPÉTUO
MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO <span class="lx-highlight" data-idx="109" style="background-color:#D2E3FC;">MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS</span>
SOCORRO do convívio com a adolescente. Ressalta ainda que a genitora MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO sempre tratou os filhos de forma agressiva, com reiteradas práticas de violência física e verbal, gerando ambiente familiar hostil e prejudicial ao desenvolvimento psicológico e emocional dos filhos. Por fim, declara que se responsabiliza integralmente pelo acolhimento e cuidado da menor K.S.O em sua residência, oferecendo ambiente seguro e apropriado, até ulterior deliberação da autoridade competente. &quot; Grifos Nossos.
É o relatório. Segue manifestação.
As medidas protetivas previstas no art. 20 da Lei Henry Borel estão vinculadas à prática de infração penal e à necessidade de se resguardar a integridade física e psíquica da vítima, principalmente no caso em tela, em que a vítima convive com a agressora.
O fato noticiado é de natureza grave, tendo em vista que a adolescente está sendo agredida e procurou o <span class="lx-highlight" data-idx="110" style="background-color:#D2E3FC;">Conselho Tutelar</span> para pedir ajuda. Assim, no atual momento, importa preservar a integridade física e psíquica dela.
Verifica-se que a adolescente pode ficar, no momento, aos cuidados da irmã <span class="lx-highlight" data-idx="111" style="background-color:#C4E9E4;">RAÍSSA</span>.
Dessa feita, é necessário que seja determinada a <span class="lx-highlight" data-idx="112" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO VERÍSSIMO DOS SANTOS</span> a proibição do contato ou aproximação da vítima K.S.O, com fixação de limite de distância entre elas.
Tal medida e razoável e proporcional ao fim a que se destina, pois representa sensível limitação ao direito de locomoção da suposta agressora, mas atende, ab initio, à salvaguarda do menor.
Noutro passo, demais medidas poderão ser apreciadas no juízo natural, pois demandam análise mais apurada dos fatos.
Diante do exposto, o MINISTÉRIO PÚBLICO O DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS requer a deferimento das medidas previstas no art. 20,
2
MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS
inc. III e IV, da Lei nº 14.344/2022 (Lei Henry Borel), bem como seja oficiado o <span class="lx-highlight" data-idx="113" style="background-color:#D2E3FC;">Conselho Tutelar</span> para acompanhar o caso.
Brasília-DF, 30 de junho de 2025.
<span class="lx-highlight" data-idx="114" style="background-color:#D2E3FC;">Daniel Dias Zanatta</span> Promotor de Justiça MPDFT
3

## Peça 7: Decisão

- Código: 241178783
- Tipo: Decisão
- Data de inclusão: 2025-07-01T03:08:36+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
VVDFCA Vara de <span class="lx-highlight" data-idx="115" style="background-color:#FFDDBE;">Violência Doméstica</span> e Familiar contra a Criança e o Adolescente
Número do processo: <span class="lx-highlight" data-idx="116" style="background-color:#FCE4EC;">0762457-36.2025.8.07.0016</span> Classe judicial: MEDIDAS DE PROTEÇÃO - CRIANÇA E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734) REQUERENTE: <span class="lx-highlight" data-idx="117" style="background-color:#C4E9E4;">K. D. S. O.</span> REQUERIDO: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS
DECISÃO
A parte Requerente K. D. S. O., representada por seu(a) irmã, <span class="lx-highlight" data-idx="118" style="background-color:#C4E9E4;">RAISSA DOS SANTOS</span>, formulou, com base na Lei n.º 14.<span class="lx-highlight" data-idx="119" style="background-color:#FCE4EC;">344/2022</span>, pedido de concessão de medidas protetivas de urgência em face de, <span class="lx-highlight" data-idx="120" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, residente e domiciliado(a) no SH MANSOES SOBRADINHO /COND MINI CHAC QMS 23 - COND MINI CHAC QMS 23, LT 4, CASA 2, SOBRADINHO II, DF, contato telefônico, (89) 9434-5929, apontado(a) como Agressor(<span class="lx-highlight" data-idx="121" style="background-color:#DDE8E8;">a), consistentes em: afastamento do lar, recinto ou local de convivência com a vítima; proibição de aproximação da ofendida, de seus familiares e das testemunhas; vedação de contato com a ofendida, seus familiares e testemunhas por qualquer meio de comunicação, proibição de frequentação de determinados lugares a fim de preservar a integridade física e psicológica da criança ou do adolescente</span>.
O pedido veio acompanhado dos seguintes elementos de informação: <span class="lx-highlight" data-idx="122" style="background-color:#D2E3FC;">termo de declarações</span> do(a) <span class="lx-highlight" data-idx="123" style="background-color:#C4E9E4;">irmã(a) do(a) Ofendido(a), da Conselheira Tutelar, Sra. <span class="lx-highlight" data-idx="124" style="background-color:#C4E9E4;">FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA</span>, ocorrência policial nº <span class="lx-highlight" data-idx="125" style="background-color:#F9DEDC;">3673/2025</span> - 35ª DPDF.
O Ministério Público se manifestou, pelo deferimento em parte do pedido.
Feito o breve relatório, passo a decidir.
A Lei nº 13.431/2017, prevê, in verbis:
Art. 2º A criança e o adolescente gozam dos direitos fundamentais inerentes à pessoa humana, sendo-lhes asseguradas a proteção integral e as oportunidades e facilidades para viver sem violência e preservar sua saúde física e mental e seu desenvolvimento moral, intelectual e social, e gozam de direitos específicos à sua condição de vítima</span> ou testemunha.
Portanto, garantindo a criança e ao adolescente um sistema de garantias, quando vítimas de violência, em razão do princípio da proteção integral.
No mesmo sentido, a Lei nº 14.344/2022 (Lei Henry Borel) aplica-se, especificamente, à situação de violência doméstica e familiar contra crianças e adolescente e apresenta medidas protetivas semelhantes as previstas na Lei nº 11340/2006,mas sem prejuízo da adoção de outras medidas cautelares previstas na legislação em vigor, sempre que as circunstâncias o exigirem (art. 21, § 2º, da Lei nº 14.344/2022).
As previsões do artigo 21 da Lei 14.344/2022 estão em perfeita consonância com o artigo 227, caput, da Constituição Federal de 1988, o qual impõe:
Art. 227. É dever da família, da sociedade e do Estado assegurar à criança, ao adolescente e ao jovem, com absoluta prioridade, o direito à vida, à saúde, à alimentação, à educação, ao lazer, à profissionalização, à cultura, à dignidade, ao respeito, à liberdade e à convivência familiar e comunitária, além de colocá-los a salvo de toda forma de negligência, discriminação, exploração, violência, crueldade e opressão.
Assim, as medidas previstas na Lei Henry Borel podem possuir natureza cautelar, caso em que requerem, para o seu deferimento, um juízo de verossimilhança acerca da ocorrência de alguma situação de violência contra o menor.
Sua concessão exige, ainda, uma avaliação sobre o risco de nova exposição da criança ou adolescente a episódios de violência por ato da apontada Agressora, caso não haja o pronto deferimento da medida.
Tenho que na situação posta, os requisitos para a concessão parcial das medidas solicitadas estão presentes.
Com efeito, em depoimento prestado à Autoridade Policial, a irmã da Ofendida, relatou:
&quot;Compareceu nesta unidade policial <span class="lx-highlight" data-idx="126" style="background-color:#C4E9E4;">RAISSA DOS SANTOS</span>, a fim de noticiar situação de <span class="lx-highlight" data-idx="127" style="background-color:#FFDDBE;">violência doméstica</span> em desfavor de sua irmã menor de idade, <span class="lx-highlight" data-idx="128" style="background-color:#C4E9E4;">KYARA DOS SANTOS</span>, praticada pela genitora de ambas, <span class="lx-highlight" data-idx="129" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO VERÍSSIMO DOS SANTOS</span>. Relata a comunicante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu <span class="lx-highlight" data-idx="130" style="background-color:#F9DEDC;">ligação telefônica</span> da Conselheira Tutelar Sra. <span class="lx-highlight" data-idx="131" style="background-color:#C4E9E4;">NICE</span>, informando que a adolescente KYARA DOS SANTOS compareceu voluntariamente ao Conselho Tutelar de Sobradinho II, relatando que não suportava mais conviver com sua genitora, em razão de constantes agressões e maus-tratos. Acrescenta que no sábado, 28/06/2025, por volta das 13h41, recebeu <span class="lx-highlight" data-idx="132" style="background-color:#F9DEDC;">mensagem de texto</span> enviada por KYARA, na qual esta narrou que havia sido agredida com tapas nas costas, bem como xingada com palavras ofensivas, tais como &quot;vagabunda&quot;, &quot;gaga&quot; e &quot;piranha&quot;, dentre outros impropérios. Diante da gravidade do conteú<span class="lx-highlight" data-idx="133" style="background-color:#F9DEDC;">do, a declarante entrou em contato com o Conselho Tutelar</span> de Sobradinho II, que prontamente encaminhou uma equipe até o <span class="lx-highlight" data-idx="134" style="background-color:#F9DEDC;">endereço dos fatos</span>, situado na <span class="lx-highlight" data-idx="135" style="background-color:#C8E6C9;">QMS 23, Lote 04, Casa 02, Sobradinho II/DF</span>. Todavia, foram recepcionados por <span class="lx-highlight" data-idx="136" style="background-color:#C4E9E4;">GABRIEL</span>, irmão da comunicante, que informou que a genitora não se encontrava no imóvel naquele momento. A comunicante comparece nesta data a esta delegacia em companhia da Conselheira Tutelar <span class="lx-highlight" data-idx="137" style="background-color:#C4E9E4;">NICE</span>, a fim de formalizar o registro da presente ocorrência e REQUERER medidas protetivas de urgência em favor de <span class="lx-highlight" data-idx="138" style="background-color:#C4E9E4;">sua irmã <span class="lx-highlight" data-idx="139" style="background-color:#C4E9E4;">KYARA</span> DOS SANTOS</span>, pleiteando o afastamento da genitora <span class="lx-highlight" data-idx="140" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO</span> do convívio com a adolescente. Ressalta ainda que a genitora <span class="lx-highlight" data-idx="141" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPÉTUO SOCORRO sempre tratou os filhos de forma agressiva, com reiteradas práticas de violência física e verbal, gerando ambiente familiar hostil e prejudicial ao desenvolvimento psicológico e emocional dos filhos. Por fim, declara que se responsabiliza integralmente pelo acolhimento e cuidado da menor KYARA DOS SANTOS</span> em sua residência, oferecendo ambiente seguro e apropriado, até ulterior deliberação da autoridade competente.&quot;
Por seu turno a Conselheira Tutelar descreveu:
&quot;Relatou que, no dia 23/06/2025, recebeu uma denúncia de maus tratos envolvendo dois adolescentes, <span class="lx-highlight" data-idx="142" style="background-color:#C4E9E4;">KIARA SANTOS OLIVEIRA</span> e <span class="lx-highlight" data-idx="143" style="background-color:#C4E9E4;">GABRIEL SANTOS OLIVEIRA</span>, cuja genitora, MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, estaria proferindo xingamentos, praticando violência física e psicológica, bem como negligenciando alimentação aos seus filhos. Que o denunciante pedia ajuda, pois os adolescentes estariam em sofrimento, em especial GABRIEL. Que, no dia 26/06/2025, realizou a visita no domicilio dos envolvidos na denúncia. Que, no momento da visita, GABRIEL negou morar na residência e depois falou que sua mãe estava viajando e ficaria dois meses fora, momento em que MARIA DO PERPETUO gritou o seu nome e a declarante conseguiu identificar a denunciada. Que da porta da residência, a declarante conseguiu visualizar os cômodos, os quais estavam limpos, mas havia acúmulo de objetos, como garrafas de bebidas alcoolicas cheias e vidros de perfumes vazios. Que <span class="lx-highlight" data-idx="144" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO</span> PERPETUO reclamou da visita, pois alegou que onde o &quot;satanás não vai, manda o secretário&quot;, bem como reclamou que ninguém vai oferecer ajuda como cesta básica Que a denunciada proferiu
diversos xingamentos como &quot;demônio&quot; e se mostrou muito agressiva. Que MARIA DO PERPETUO ficava reclamando do ex-companheiro, que é pai dos adolescentes. Que a declarante conseguiu agendar uma visita para o dia 03/07/2025. Que, no final da visita, KIARA estava retornando da escola e confirmou todos os fatos noticiados na denúncia. Que a declarante questionou <span class="lx-highlight" data-idx="145" style="background-color:#C4E9E4;">GABRIEL</span> o motivo de não falar sobre sua genitora, e ele afirmou que &quot;foi criado assim e quer proteger a mãe&quot;. Que a declarante percebeu que GABRIEL está comprometido psicologicamente. Que no dia 28/06/2025, o plantão do Conselho Tutelar recebeu uma nova denúncia , na qual a genitora estaria agredindo a filha. Que o plantonista foi no local, mas ninguém abriu a porta para recebê-lo. Que, na data de hoje, 30/06/2025, por volta das 16h25, KIARA foi no Conselho Tutelar alegando que estava com muito medo de voltar para casa, pois a mãe a trata com muita <span class="lx-highlight" data-idx="146" style="background-color:#FFDDBE;">violência</span>. Que há dois meses estavam morando no Estado do Piauí, onde o Conselho Tutelar foi acionado por duas vezes, para tratar das violências praticadas por MARIA DO PERPETUO. Que em uma das ocasiões, MARIA DO PERPETUO tentou enforcar KIARA. Que permanecem os xingamentos, as <span class="lx-highlight" data-idx="147" style="background-color:#FFDDBE;"><span class="lx-highlight" data-idx="148" style="background-color:#FFDDBE;">violê</span>ncias físicas e psicológicas</span> e a falta de alimentação. Que <span class="lx-highlight" data-idx="149" style="background-color:#C4E9E4;">KIARA</span> informou que no dia 27/06/2025 recebeu o auxílio &quot;pé de meia&quot; oferecido pelo governo federal e sua genitora a obrigou entregar todo o benefício. Ademais, KIARA informou que, no dia 28/06/2025, mandou uma <span class="lx-highlight" data-idx="150" style="background-color:#F9DEDC;">mensagem</span> para a mãe avisando que iria buscar a sobrinha na escola, entretanto MARIA DO PERPETUO ameaçou a adolescente afirmando que quando ela chegasse em casa, iria morrer. Nesse dia, KIARA foi recebida pela mãe com tapas e ficou proibida de almoçar. Que KIARA falou que MARIA DO PERPETUO é viciado em jogos pela internet, &quot;Jogo do Tigrinho&quot;, e gasta todo o dinheiro nos jogos. Que a declarante entrou em contato com a irmã mais velha de KIARA, <span class="lx-highlight" data-idx="151" style="background-color:#C4E9E4;">RAÍSSA, que ficou responsável pela adolescente e confirmou toda a versão apresentada por ela.&quot;
A gravidade dos</span> fatos narrados implica a necessidade de ponderar os interesse e direitos dos envolvidos, mostrando-se de bom alvitre que se busque a proteção integral da integridade física e psíquica do(a) menor.
No caso dos autos a Ofendida possivelmente está sendo vítima de maus tratos em tese perpetrados por sua genitora; há inclusive o relato da filha maior, Sra. RAÍSSA, que a genitora já tentou enforcar a vítima e que está situação perdura no tempo.
Ademais, todas as medidas ora deferidas são reversíveis, o que poderá ocorrer após a melhor apuração dos fatos.
Frise-se, por oportuno, que as medidas ora deferidas podem ser revistas pelo Juizado Natural competente, sempre que houver modificação da situação ora trazida à apreciação judicial.
Diante do exposto, e com fundamento na Lei n. 14.344/2022, ACOLHO PARCIALMENTE o(os) pedido(os) formulado(os) pelo(a) representante do(a) OFENDIDO(A) K. D. S. O. e APLICO a <span class="lx-highlight" data-idx="152" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO</span> PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS as seguintes medidas protetivas de urgência:
- Proibição de aproximação da vítima, restando fixado o limite mínimo de 300 (trezentos) metros de distância;
- Proibição de contato com a vítima, por qualquer meio de comunicação, tais como ligação telefônica, WhatsApp, e-mail, Facebook, Instagram e outros.
- A Ofendida deverá ficar aos cuidados da irmã maior, Sra. <span class="lx-highlight" data-idx="153" style="background-color:#C4E9E4;">RAISSA DOS SANTOS</span>, até posterior decisão do Juiz Natural da causa.
Reputo que os demais pedidos não ostentam a instrução necessária para serem apreciados em sede de plantão, razão pela qual relego o apreço ao Juízo natural.
Intimem-se o(a) requerente na pessoa de irmã, Sr(a). RAISSA DOS SANTOS, e a apontada Agressora acerca da presente decisão.
Por ocasião da intimação, deverá o(a) Oficial(a) de Justiça informar ao(a) apontado(a) Agressor(a) que o descumprimento das medidas protetivas ora deferidas constituiu crime previsto no poderá sujeitá-la à prisão preventiva.
As partes devem ser também cientificadas de que somente uma nova decisão judicial poderá revogar as medidas protetivas ora aplicadas e de que qualquer modificação da situação existente entre elas que interfira no cumprimento das medidas deve ser comunicada ao Juizado de <span class="lx-highlight" data-idx="154" style="background-color:#FFDDBE;">Violência Doméstica</span> competente.
Intime-se o Ministério Público, em cumprimento ao disposto no art. 24, §6°, da Lei n.º 14.344/2022.
A presente decisão é tomada em caráter liminar e não obsta sua revisão em caso de pedido de prisão preventiva pelo órgão do Ministério Público.
Dou à presente decisão FORÇA DE MANDADO e/ou CARTA PRECATÓRIA, se o caso.
Fica desde já deferido cumprimento em horário especial e requisição de reforço policial, caso necessário.
Encaminhem-se os autos ao juizado competente.
Brasília/DF, datado e assinado eletronicamente.

## Peça 8: Certidão

- Código: 241185248
- Tipo: Certidão
- Data de inclusão: 2025-07-01T04:11:51+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
VVDFCA Vara de Violência Doméstica e Familiar contra a Criança <span class="lx-highlight" data-idx="155" style="background-color:#E8EAED;">e o Adolescente
Número do processo: 0762457-36.2025.8.07.0016
Classe judicial: MEDIDAS DE PROTEÇÃO - CRIANÇA E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734</span>) REQUERENTE: <span class="lx-highlight" data-idx="156" style="background-color:#C4E9E4;">K. D. S. O.</span> REQUERIDO: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS
CERTIDÃO
Certifico e dou fé que, quanto à intimação da decisão proferida em sede de plantão judicial, foram gerados os seguintes recibos pelo <span class="lx-highlight" data-idx="157" style="background-color:#FFDDBE;">CEMAN</span>: 2025378378,2025378379.
BRASÍLIA, DF, 1 de julho de 2025, às 01:11:27.
<span class="lx-highlight" data-idx="158" style="background-color:#D2E3FC;">FABIANO CHAGAS DA COSTA</span> Núcleo Permanente de Plantão Judicial - NUPLA

## Peça 9: <span class="lx-highlight" data-idx="159" style="background-color:#FCE4EC;">Decisão</span>

- Código: 241320517
- Tipo: Decisão
- Data de inclusão: 2025-07-02T23:09:49+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
VVDFCA Vara de Violência Doméstica e Familiar contra a Criança e o Adolescente
RI. Número do processo: <span class="lx-highlight" data-idx="160" style="background-color:#FCE4EC;">0762457-36.2025.8.07.0016</span>
Classe judicial: MEDIDAS DE PROTEÇÃO - CRIANÇA E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734) REQUERENTE: <span class="lx-highlight" data-idx="161" style="background-color:#C4E9E4;">K. D. S. O.</span>
REQUERIDO: <span class="lx-highlight" data-idx="162" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>
<span class="lx-highlight" data-idx="163" style="background-color:#FCE4EC;">DECISÃO INTERLOCUTÓRIA</span>
Trata-se de medidas protetivas de urgência requeridas por K. D. S. O., neste ato representada por sua irmã <span class="lx-highlight" data-idx="164" style="background-color:#C4E9E4;">RAÍSSA DOS SANTOS</span>, em desfavor de MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, genitora da infante, as quais foram deferidas parcialmente em sede de plantão judicial, conforme decisão de ID 241178783.
Embora seja possível ao Magistrado, nos termos do § 3º do artigo 16 da Lei nº 14.344/2022, rever as medidas protetivas concedidas, não vislumbro nos autos situação a ensejar a revisão/alteração da decisão anteriormente prolatada, sendo que as medidas outrora concedidas se mostram suficientes, por ora, a resguardar a incolumidade física e psíquica do(a) requerente.
Deste modo, ratifico a decisão indicada, ressaltando que as medidas protetivas vigorarão até ordem judicial em contrário.
Em relação ao pedido de afastamento do lar, do domicílio ou do local de convivência com a vítima, indefiro-o, tendo em vista que a determinação de proibição de aproximação da vítima já garante a proteção física da ofendida, objetivo maior a ser alcançado pela presente cautelar.
Em relação ao pedido de proibição de frequentar determinados lugares, não vislumbro qualquer respaldo jurídico para o deferimento da medida, porquanto a requerente não indicou local certo e determinado em relação ao qual o agressor deva se abster de frequentar, sendo que tal imposição de forma genérica afronta o direito constitucional de locomoção e a liberdade de ir e vir.
Intimem-se o(a) requerente, por seu(ua) representante legal, e o(a) requerido(a) por meio de telefone, WhatsApp ou Oficial de Justiça.
Dê-se vista ao Ministério Público.
Remetam-se os autos ao NERCRIA para estudo <span class="lx-highlight" data-idx="165" style="background-color:#C8E6C9;">de caso.
Corrija-se a classe processual para <span class="lx-highlight" data-idx="166" style="background-color:#FEF0C3;">MPCALHB</span>.
Por envolver criança/adolescente, o feito seguirá em segredo de Justiça</span>. Anote-se. Sem prejuízo, retire-se o sigilo das peças processuais constantes do feito, com exceção <span class="lx-highlight" data-idx="167" style="background-color:#D2E3FC;">de eventual Formulário Nacional de Avaliação de Risco</span>, o qual deverá ser mantido ou colocado em sigilo por força do art. 2°, § 1º, da Lei n. 14.149/2021, a fim de possibilitar a integral consulta das partes aos atos praticados.
Após a intimação das partes, não havendo novos requerimentos, DETERMINO A SUSPENSÃO DESTE INCIDENTE PELO PRAZO DE 360 DIAS OU ATÉ A PROLAÇÃO DA SENTENÇA EM EVENTUAIS AUTOS DE AÇÃO PENAL.
Destaco que a suspensão o feito serve apenas para fins estatísticos - para que não conste como indevidamente paralisado no cartório - sendo que as medidas permanecerão em vigor até ordem em contrário.
Havendo informação do descumprimento das medidas protetivas, certifique-se e venham os autos conclusos, não sem antes ter sido ouvido o Ministério Público.
Com a distribuição do inquérito policial correlato, associem-se os autos.
BRASÍLIA, DF, datado e assinado digitalmente.

## Peça 10: Certidão

- Código: <span class="lx-highlight" data-idx="168" style="background-color:#C8E6C9;">241583545</span>
- Tipo: Certidão
- Data de inclusão: 2025-07-03T18:12:55+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
VVDFCA Vara de <span class="lx-highlight" data-idx="169" style="background-color:#FFDDBE;">Violência Doméstica</span> e Familiar contra a Criança e o Adolescente
Número do processo: 0762457-36.2025.8.07.0016
Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA-CRIANÇAS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)
REQUERENTE: K. D. S. O.
REQUERIDO: M. D. P. S. V. D. S.
<span class="lx-highlight" data-idx="170" style="background-color:#D2E3FC;">CERTIDÃO</span>
Certifico que alterei a classe processual dos presentes autos, conforme determinado.
BRASÍLIA, DF, 3 de julho de 2025 15:12:18.
CRISTINA MENDONCA DE ALENCAR MATTOS Servidor Geral

## Peça 11: <span class="lx-highlight" data-idx="171" style="background-color:#D2E3FC;">Diligência</span>

- Código: <span class="lx-highlight" data-idx="172" style="background-color:#E8EAED;">241845229</span>
- Tipo: Diligência
- Data de inclusão: 2025-07-06T22:24:15+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS E GUARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS
Dados do Mandado
Número do mandado:
2025.378378
Número do processo:
0762457-36.2025.8.07.0016
ID Doc. PJE: 241185247
Data da distribuição:
01/07/2025
Destinatário:
<span class="lx-highlight" data-idx="173" style="background-color:#C4E9E4;">KYARA DOS SANTOS</span> OLIVEIRA
CERTIDÃO
Certifico e dou fé que, em cumprimento ao r. mandado, em 01/07/2025, às 15hs, PROCEDI À INTIMAÇÃO de KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA, 100.411.671-39, por meio de sua representante legal, via telefone(99631-9252) Sra. <span class="lx-highlight" data-idx="174" style="background-color:#C4E9E4;">Raissa dos Santos</span>, do inteiro teor da decisão(medidas protetivas deferidas), e que, após a leitura da ordem judicial, declarou- se CIENTE de seu conteúdo. Em seguida, passei cópia do mandado para o whatsapp da requerente, que o recebeu.
Distrito Federal, 06 de julho de 2025.
RAMSES JOSE GONÇALVES PEREIRA Oficial(a) de Justiça - mat. 315328
Chave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/4b60d139-f8ee-43a8-8657-6ab1a3c2a8a7
06/07/2025 às 18:49:07 Assinado eletronicamente por RAMSES JOSE GONCALVES PEREIRA Mat. 315328
Página 1 de 1

## Peça 12: Diligência

- Código: 241845230
- Tipo: Diligência
- Data de inclusão: 2025-07-06T22:24:17+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS E GUARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS
Dados do Mandado
Número do mandado:
2025.378379
Número do processo:
0762457-36.2025.8.07.0016
ID Doc. PJE: 241185247
Data da distribuição:
01/07/2025
Destinatário:
MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS
CERTIDÃO
Certifico e dou fé que, em cumprimento ao r. mandado, em 01/07/2025, às 14hs, em contato por telefone(89-99434-5929) com a requerida, PROCEDI À INTIMAÇÃO de MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, 842.111.801-34, do inteiro teor da decisão(<span class="lx-highlight" data-idx="175" style="background-color:#D2E3FC;">medidas protetivas</span> deferidas), e que, após a leitura da ordem judicial, declarou-se CIENTE de seu conteúdo. Em seguida, passei cópia do <span class="lx-highlight" data-idx="176" style="background-color:#D2E3FC;">mandado para o whatsapp da requerida, que o recebeu.
Distrito Federal, 06 de julho de 2025.
<span class="lx-highlight" data-idx="177" style="background-color:#D2E3FC;">RAMSES JOSE GONÇALVES PEREIRA</span> Oficial(a) de Justiça - mat. 315328
Chave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/bae64cdb-73bb-411b-a091-9a3d4b95cae8
06/07/2025 às 18:50:40 Assinado eletronicamente por RAMSES JOSE GONCALVES PEREIRA Mat. 315328
Página 1 de 1

## Peça 13: Outras ciências; 

- Código: <span class="lx-highlight" data-idx="178" style="background-color:#C8E6C9;">242814450</span>
- Tipo: <span class="lx-highlight" data-idx="179" style="background-color:#D2E3FC;">Manifestação do MPDFT</span>
- <span class="lx-highlight" data-idx="180" style="background-color:#D2E3FC;">Data de inclusão: 2025-07-15T16:12:14+00:00

REPUBLICA FEDERATIVA DO BRASIL 15 de Novembro
Ministério Público da União Ministério Público do Distrito Federal e Territórios 4ª Promotoria de Justiça de Apoio Operacional de Crimes Contra a Criança e o Adolescente
MM Juiz,
Ciente da decisão de Id 241320517.
Brasília, 15 de julho de 2025</span>.
<span class="lx-highlight" data-idx="181" style="background-color:#D2E3FC;">SUELLEN MENDES CUNHA</span> PROMOTORA DE JUSTIÇA ADJUNTA

## Peça 14: Medida Protetiva</span>

- Código: <span class="lx-highlight" data-idx="182" style="background-color:#C8E6C9;">244582643</span>
- Tipo: Medida Protetiva
- Data de inclusão: 2025-07-30T19:13:55+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
Vara de <span class="lx-highlight" data-idx="183" style="background-color:#FFDDBE;">Violência Doméstica</span> e Familiar contra a Criança e o Adolescente
SMAS Trecho, 3 Lotes 04/06, Fórum José Júlio Leal Fagundes(TJDFT), Setores Complementares, BRASÍLIA - DF - CEP: 70610-906 Telefones: 61 31031894/31031908
Whatsapp: 61 31031813 Horário de atendimento: 12:00 às 19:00 email: vvdfca@tjdft.jus.br
PROCESSO Nº <span class="lx-highlight" data-idx="184" style="background-color:#FCE4EC;">0762457-36.2025.8.07</span>.<span class="lx-highlight" data-idx="185" style="background-color:#FCE4EC;">0016</span> - MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA-CRIANÇAS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)
OFENDIDA: <span class="lx-highlight" data-idx="186" style="background-color:#C4E9E4;">K. D. S. O.</span> REPRESENTANTE LEGAL: <span class="lx-highlight" data-idx="187" style="background-color:#C4E9E4;">RAISSA DOS SANTOS</span>
OFENSOR: <span class="lx-highlight" data-idx="188" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>
MANDADO DE INTIMAÇÃO - OFENSOR(A) SOLTO(A) - DECISÃO
O(A) Dr(a). <span class="lx-highlight" data-idx="189" style="background-color:#D2E3FC;">EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ</span>, Juíza de Direito, na forma da Lei, DETERMINA que o(a) Sr(a). <span class="lx-highlight" data-idx="190" style="background-color:#D2E3FC;">Oficial</span>(a) de Justiça CUMPRA a(s) Decisão(ões) anexa(s). e INTIME o(a) destinatário(a) abaixo da(s) mesma(s) Decisão(ões), proferida(s) nos autos do processo em referência, para que também a(s) cumpra(m), no que lhe couber, sob as penas da Lei:
MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS QMS 23, Lote 04, Setor de Mansões de Sobradinho, BRASÍLIA - DF - CEP: 73082-260
Telefone(s) celular(es): (61)99292-3580, (61)99290-6076, (61)99916-2128, (89)99434-5929 Telefone(s) fixo(s): (61)3485-9623 E-mail(&#x27;s): socorroverissimo38@gmail.com
Advertência: Autoriza-se, se necessário for, reforço policial para cumprimento do presente mandado, nos termos do art. 76 do Provimento Geral da Corregedoria aplicado aos Juízes e Ofícios Judiciais e conforme determinação do Ofício-Circular GC nº 146/2016.
O QUE SE CUMPRA. Dado e passado nesta Cidade de Brasília. Eu, abaixo assinado, de ordem, subscrevo e assino.
BRASÍLIA-DF, 30 de julho de <span class="lx-highlight" data-idx="191" style="background-color:#DDE8E8;">2025 16:12:44</span>.
<span class="lx-highlight" data-idx="192" style="background-color:#D2E3FC;">MAISLA AMANDA <span class="lx-highlight" data-idx="193" style="background-color:#D2E3FC;">SANTIAGO RODRIGUES</span> Servidor Geral
Observações
1) Fica desde já deferido ao(à) Sr(a</span>). <span class="lx-highlight" data-idx="194" style="background-color:#D2E3FC;">Oficial(a) de Justiça</span> o cumprimento do presente em horário especial, caso se faça necessário
2) O(A) intimado(a) deverá sempre manter atualizado seu(s) endereços(s), ainda que haja(m) modificação(ões) temporária(s), sob pena do processo prosseguir sem sua presença, resguardada a defesa técnica

## Peça 15: Medida Protetiva

- Código: 244584726
- Tipo: Medida Protetiva
- Data de inclusão: 2025-07-30T19:16:37+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
Vara de Violência Doméstica e Familiar contra a Criança e o Adolescente
SMAS Trecho, 3 Lotes 04/06, Fórum José Júlio Leal Fagundes(TJDFT), Setores Complementares, BRASÍLIA - DF - CEP: 70610-906 Telefones: 61 31031894/31031908
Whatsapp: 61 31031813 Horário de atendimento: 12:00 às 19:00 email: vvdfca@tjdft.jus.br
PROCESSO Nº <span class="lx-highlight" data-idx="195" style="background-color:#FCE4EC;">0762457-36.2025.8.07.0016</span> - MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA-CRIANÇAS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)
OFENDIDA: <span class="lx-highlight" data-idx="196" style="background-color:#C4E9E4;">K. D. S. O.</span> REPRESENTANTE LEGAL: <span class="lx-highlight" data-idx="197" style="background-color:#C4E9E4;">RAISSA DOS SANTOS</span>
OFENSOR: <span class="lx-highlight" data-idx="198" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>
MANDADO DE INTIMAÇÃO - REPRESENTANTE(S) LEGAL(AIS) - OFENDIDA(O)(S) MENOR(ES) - DECISÃO(ÕES)
O(A) Dr(a). <span class="lx-highlight" data-idx="199" style="background-color:#D2E3FC;">EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ</span>, <span class="lx-highlight" data-idx="200" style="background-color:#D2E3FC;">Juíza de Direito</span>, na forma da Lei, DETERMINA que o(a) Sr(a). Oficial(a) de Justiça CUMPRA a(s) Decisão(ões) anexa(s). e INTIME o(a)(s) destinatário(a)(s) abaixo da(s) mesma(s) Decisão(ões), proferida(s) nos autos do processo em referência, para que também a(s) cumpra(m), no que lhe(s) couber, sob as penas da Lei:
<span class="lx-highlight" data-idx="201" style="background-color:#C4E9E4;">KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA</span> Quadra 5 Conjunto A, Lote 07, Setor Oeste (Buritizinho) Sobradinho II, BRASÍLIA - DF - CEP: 73061- 345
Telefone(s) celular(es): [(61)99631-9252]
Telefone(s) fixo(s):
E-mail:
Portanto, INTIMÁ-LO(A), por meio de seu representante(s) legal(ais) OFENDIDA: K. D. S. O. REPRESENTANTE LEGAL: <span class="lx-highlight" data-idx="202" style="background-color:#C4E9E4;">RAISSA DOS SANTOS</span>
Caso a(o)(s) menor(es) não esteja(m) sob sua responsabilidade, deverá informar ao(à) Sr(a). Oficial de Justiça onde poderá(ão) ser encontrado(a)(s).
O(A)(s) representante(s) legal(ais) deverá(ão) confirmar e/ou indicar o(s) endereço(s) e/ou telefone(s) de contato atualizado(s) do(a)(s) <span class="lx-highlight" data-idx="203" style="background-color:#EADDFF;">ofensor(es)(as), de imediato, para fins de oportuna intimação, se o caso.
Advertência: Autoriza-se, se necessário for, reforço policial para cumprimento do presente mandado, nos termos do art. 76 do Provimento Geral da Corregedoria aplicado aos Juízes e Ofícios Judiciais e conforme determinação do Ofício-Circular GC nº 146/2016</span>.
O QUE SE CUMPRA. Dado e passado nesta Cidade de Brasília. Eu, abaixo assinado, de ordem, subscrevo e assino.
BRASÍLIA-DF, 30 de julho de 2025 16:15:30.
<span class="lx-highlight" data-idx="204" style="background-color:#D2E3FC;">MAISLA AMANDA SANTIAGO RODRIGUES</span> Servidor Geral
Observações
1) Fica desde já deferido ao(à) Sr(a). Oficial(a) de Justiça o cumprimento do presente em horário especial, caso se faça necessário
2) O(A)(s) intimado(a)(s) deverá(ão) sempre manter atualizado(s) seu(s) endereços(s), ainda que haja(m) modificação(ões) temporária(s), sob pena do processo prosseguir sem sua(s) presença(s), resguardada a defesa técnica
Informações adicionais
O(A)(s) intimado(a)(s), caso queira(m), poderá(ão) aderir ao &quot;Atendimento Sistêmico Fenomenológico com Vítimas de <span class="lx-highlight" data-idx="205" style="background-color:#FFDDBE;">Violência Doméstica</span>&quot;, cujos objetivos principais são: a) aumentar a autoestima das vítimas; b) restabelecer o equilíbrio entre as partes; c) fortalecer a relação familiar. Os encontros realizam-se sempre em dois dias, de 8h30 às 12h, no seguinte local: SGAS 915, Lote 71, Bloco A, Sala 206, Ed. Office Center, Asa Sul - atrás da LBV, ao lado do Conselho Federal de Medicina. O agendamento deve ser realizado por meio de contato telefônico junto às organizadoras, Senhoras Marlouve e Isabela, no número (61) 99923-9125

## <span class="lx-highlight" data-idx="206" style="background-color:#C8E6C9;">Peça 16: Checklist.Cadastro.Distribuição.MPCALHB</span>

- Código: 244584728
- Tipo: Certidão
- Data de inclusão: 2025-07-30T19:17:46+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
VVDFCA Vara de Violência Doméstica e Familiar contra a Criança e o Adolescente
Número do processo: <span class="lx-highlight" data-idx="207" style="background-color:#EADDFF;">0762457-36.2025.8.07.0016</span>
Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA-CRIANÇAS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170) OFENDIDA: <span class="lx-highlight" data-idx="208" style="background-color:#C4E9E4;">K. D. S. O.</span> REPRESENTANTE LEGAL: <span class="lx-highlight" data-idx="209" style="background-color:#C4E9E4;">RAISSA DOS SANTOS</span> OFENSOR: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS
Checklist.Cadastro.Distribuição.MPCALHB
Em decorrência da distribuição ou redistribuição dos presentes autos eletrônicos, adotamos as seguintes providências de conferência, uma(s) ou outra(s), cujo recadastramento e/ou correção, quando necessário, foram efetivados:
Na aba Retificar Autuação verificamos em especial os Dados Iniciais, Assunto, Local do Fato e Procedimento de Origem;
Realizamos a conferência das partes e de seus dados pessoais existentes e necessários à regular tramitação, inclusive endereço(s), telefone(s), RG e CPF, referentes ao(à)(s) ofensor(es)(a)(s), vítima(s) e/ou advogado(a)(s) constituído(a)(s).
BRASÍLIA, DF, 30 de julho de 2025 16:17:35.
MAISLA AMANDA SANTIAGO RODRIGUES Servidor Geral

## Peça 17: Diligência

- Código: 244676225
- Tipo: Diligência
- Data de inclusão: 2025-07-31T14:15:33+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS E GUARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS
Dados do Mandado
Número do mandado:
<span class="lx-highlight" data-idx="210" style="background-color:#FFDDBE;">2025.446607</span>
Número do processo:
0762457-36.2025.8.07.0016
ID Doc. PJE: 244582643
Data da distribuição:
30/07/2025
Destinatário:
<span class="lx-highlight" data-idx="211" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>
CERTIDÃO
Certifico e dou fé que, em cumprimento ao r. mandado, no dia 30/07/2025, às 19:50, dirigi-me à QMS 23, LOTE 04, SETOR DE MANSÕES DE SOBRADINHO-DF, onde PROCEDI À <span class="lx-highlight" data-idx="212" style="background-color:#F9DEDC;">INTIMAÇÃO</span> de MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, portadora do CPF n. 842.111.801-34, telefone 89.99434-5929, do teor de todo o mandado, a qual, ciente, recebeu a cópia, exarando sua assinatura. Cumprida a ordem, devolvo esta.
Distrito Federal, 31 de julho de 2025.
<span class="lx-highlight" data-idx="213" style="background-color:#D2E3FC;">REJANE KELLY LOPES DOS SANTOS</span> Oficial(a) de Justiça - mat. 318226
Chave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/1f62f8cb-8372-4b51-9ddc-8b2e4f6432b5
31/07/2025 às 10:14:33 Assinado eletronicamente por REJANE KELLY LOPES DOS SANTOS SANTANA Mat. 318226
Página 1 de 1

## Peça 18: Anexo

- Código: 244676226
- Tipo: Anexo
- Data de inclusão: 2025-07-31T14:15:35+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
Vara de <span class="lx-highlight" data-idx="214" style="background-color:#FFDDBE;">Violência Doméstica</span> e Familiar contra a Criança e o Adolescente SMAS Trecho, 3 Lotes 04/06, Fórum José Júlio Leal Fagundes(TJDFT), Setores Complementares, BRASÍLIA - DF - CEP: 70610-906 Telefones: 61 31031894/31031908
Whatsapp: 61 31031813 Horário de atendimento: 12:00 às 19:00
3 email: vvdfca@tjdft.jus.br ZAPIELI -
PROCESSO N° <span class="lx-highlight" data-idx="215" style="background-color:#FCE4EC;">0762457-36.2025.8.07.0016</span> - MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA- CRIANÇAS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)
OFENDIDA: <span class="lx-highlight" data-idx="216" style="background-color:#C4E9E4;">K. D. S. O.</span> REPRESENTANTE LEGAL: <span class="lx-highlight" data-idx="217" style="background-color:#C4E9E4;">RAISSA DOS SANTOS</span>
OFENSOR: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS
30/7- 19h50 zap.
*<span class="lx-highlight" data-idx="218" style="background-color:#C4E9E4;">maria do Perpetuo socorro
MANDADO DE INTIMAÇÃO - OFENSOR(A) SOLTO(A) - DECISÃO
O(A) Dr(a). <span class="lx-highlight" data-idx="219" style="background-color:#D2E3FC;">EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ</span>, Juíza de Direito, na forma da Lei, DETERMINA que o(a) Sr(<span class="lx-highlight" data-idx="220" style="background-color:#D2E3FC;">a). Oficial(a) de Justiça</span> CUMPRA a(s) Decisão(ões) anexa(s). e INTIME o(a) destinatário(a) abaixo da(s) mesma(s) Decisão(ões),_proferida(s) nos autos do processo em referência, para que também a(s) cumpra(m), no que lhe couber, sob as penas da Lei:
MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>
QMS 23, Lote 04, Setor de Mansões de Sobradinho, BRASÍLIA - DF - CEP: 73082-260 Kit.
Telefone(s) celular(es): (61)99292-3580, (61)99290-6076, (61)99916-2128, (89)99434-5929 z 1
Telefone(s) fixo(s): (61)3485-9623
E-mail(&#x27;s): socorroverissimo38@gmail.com
Advertência: Autoriza-se, se necessário for, reforço policial para cumprimento do presente mandado, nos termos do art. 76 do Provimento Geral da Corregedoria aplicado aos Juízes e Ofícios Judiciais e conforme determinação do Ofício-Circular GC nº 146/2016.
Este documento foi gerado pelo usuário 014 .***.***- 69 em 30/07/2025 16:13:57
Número do documento: 25073016135400000000222229598
https://pje.tjdft.jus.br:443/pje/Processo/ConsultaDocumento/listView.scam?x=25073016135400000000222229598 Assinado eletronicamente por: MAISLA AMANDA SANTIAGO RODRIGUES - 30/07/2025 16:13:55
SIGILOSO
Num. 244582643 - Pág. 1
Digitalizado com CamScanner

## Peça 19: Diligência

- Código: 244677621
- Tipo: Diligência
- Data de inclusão: 2025-07-31T14:15:39+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS E GUARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS
Dados do Mandado
Número do mandado:
<span class="lx-highlight" data-idx="221" style="background-color:#FFDDBE;">2025.446627</span>
Número do processo:
<span class="lx-highlight" data-idx="222" style="background-color:#EADDFF;">0762457-36.2025.8.07.0016</span>
ID Doc. PJE: 244584726
Data da distribuição:
30/07/2025
Destinatário:
<span class="lx-highlight" data-idx="223" style="background-color:#C4E9E4;">KYARA DOS SANTOS</span> OLIVEIRA
MANDADO SIGILOSO
CERTIDÃO
Certifico e dou fé que, em cumprimento ao r. mandado, no dia 30/07/2025, às 20:10, POR TELEFONE (61.99631-9252), PROCEDI À <span class="lx-highlight" data-idx="224" style="background-color:#FEF0C3;">INTIMAÇÃO da menor</span> KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA, por meio de sua irmã, Sra. <span class="lx-highlight" data-idx="225" style="background-color:#C4E9E4;">RAÍSSA DOS SANTOS</span>, do teor de todo o mandado, a qual, ciente, recebeu a cópia por meio do aplicativo &quot;WhatsApp&quot;, confirmando seu recebimento e seu endereço residencial: QR 5, CONJUNTO A, LOTE 07, BURITIZINHO, SOBRADINHO II- DF. Cumprida a ordem, devolvo esta.
Distrito Federal, 31 de julho de 2025.
<span class="lx-highlight" data-idx="226" style="background-color:#D2E3FC;">REJANE KELLY LOPES DOS SANTOS</span> Oficial(a) de Justiça - mat. 318226
Chave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/bf051aa0-7b4b-4d2e-8832-4b3c08699462
31/07/2025 às 10:35:25 Assinado eletronicamente por REJANE KELLY LOPES DOS SANTOS SANTANA Mat. 318226
Página 1 de 1

      </div>
      <div class="lx-controls">
        <div class="lx-button-row">
          <button class="lx-control-btn" onclick="playPause()">▶️ Play</button>
          <button class="lx-control-btn" onclick="prevExtraction()">⏮ Previous</button>
          <button class="lx-control-btn" onclick="nextExtraction()">⏭ Next</button>
        </div>
        <div class="lx-progress-container">
          <input type="range" id="progressSlider" class="lx-progress-slider"
                 min="0" max="226" value="0"
                 onchange="jumpToExtraction(this.value)">
        </div>
        <div class="lx-status-text">
          Entity <span id="entityInfo">1/227</span> |
          Pos <span id="posInfo">[413-430]</span>
        </div>
      </div>
    </div>

    <script>
      (function() {
        const extractions = [{"index": 0, "class": "processo", "text": "07624573620258070016", "color": "#FCE4EC", "startPos": 11, "endPos": 31, "beforeText": "# Processo ", "extractionText": "07624573620258070016", "afterText": "\n\n- Origem da inst\u00e2ncia: 1\n\n## Pe\u00e7a 1: TERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1500/2025-35\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: 241161501\n- Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Inicial\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-0", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">07624573620258070016</span>}</div>"}, {"index": 1, "class": "termo_de_declara\u00e7\u00e3o", "text": "1500/2025-35\u00aa DP", "color": "#C8E6C9", "startPos": 93, "endPos": 109, "beforeText": "# Processo 07624573620258070016\n\n- Origem da inst\u00e2ncia: 1\n\n## Pe\u00e7a 1: TERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba ", "extractionText": "1500/2025-35\u00aa DP", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 241161501\n- Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Inicial\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-06-30T22:20:02+00:00\n\nPOLICIN\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DIST", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> termo_de_declara\u00e7\u00e3o</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 2, "class": "pessoa", "text": "RAISSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 413, "endPos": 430, "beforeText": " FEDERAL TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA\nProt. 1744347/2025\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba 3673/2025-35\u00aa DP\nTERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1500/2025 que presta ", "extractionText": "RAISSA DOS SANTOS", "afterText": "\nAos Trinta (30) dias do m\u00eas de junho (6) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025) , em SOBRADINHO II, Distrito Federal e na sede da TRIG\u00c9SIMA QUINTA", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAISSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PLANALTINA - GO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">17/12/1997</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">27 anos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3662605</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_expedidor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">070.416.951-74</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">QR 05, CJ A, LOTE 07, BURITIZINHO - SOBRADINHO II, DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">comunicante</span>, <span class=\"lx-attr-key\">mae</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">irmaos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS</span>}</div>"}, {"index": 3, "class": "autoridade", "text": "RAFAEL LAURE MIRANDA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 627, "endPos": 647, "beforeText": "o de dois mil e vinte e cinco (2025) , em SOBRADINHO II, Distrito Federal e na sede da TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA, onde se achava presente ", "extractionText": "RAFAEL LAURE MIRANDA", "afterText": ", Delegado de Pol\u00edcia, respectivo e comigo, ALEX YUZO MOROGUMA, Escriv\u00e3o (\u00e3) de Pol\u00edcia adiante assinado, compareceu RAISSA DOS SANTOS, natural de PLA", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAFAEL LAURE MIRANDA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 4, "class": "autoridade", "text": "ALEX YUZO MOROGUMA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 691, "endPos": 709, "beforeText": "o Federal e na sede da TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA, onde se achava presente RAFAEL LAURE MIRANDA, Delegado de Pol\u00edcia, respectivo e comigo, ", "extractionText": "ALEX YUZO MOROGUMA", "afterText": ", Escriv\u00e3o (\u00e3) de Pol\u00edcia adiante assinado, compareceu RAISSA DOS SANTOS, natural de PLANALTINA - GO, n\u00e3o informado, nascido (a) em 17/12/1997, com 27", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ALEX YUZO MOROGUMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 5, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 890, "endPos": 936, "beforeText": "te assinado, compareceu RAISSA DOS SANTOS, natural de PLANALTINA - GO, n\u00e3o informado, nascido (a) em 17/12/1997, com 27 anos de idade, filho (a) de e ", "extractionText": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "afterText": ", com a profiss\u00e3o de n\u00e3o informada, portador do RG n\u00ba 3662605, expedido pelo (a) SSP/DF, CPF n\u00ba 070.416.951-74, endere\u00e7o residencial QR 05, CJ A, LOTE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>}</div>"}, {"index": 6, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "color": "#FFDDBE", "startPos": 1339, "endPos": 1358, "beforeText": "quirido (a) pela Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU QUE: Compareceu nesta unidade policial RAISSA DOS SANTOS, a fim de noticiar situa\u00e7\u00e3o de ", "extractionText": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "afterText": " em desfavor de sua irm\u00e3 menor de idade, KYARA DOS SANTOS, praticada pela genitora de ambas, MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS. Relata a ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">contra menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 7, "class": "pessoa", "text": "KYARA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 1399, "endPos": 1415, "beforeText": "U QUE: Compareceu nesta unidade policial RAISSA DOS SANTOS, a fim de noticiar situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica em desfavor de sua irm\u00e3 menor de idade, ", "extractionText": "KYARA DOS SANTOS", "afterText": ", praticada pela genitora de ambas, MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS. Relata a comunicante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao_familiar</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;irmas&#x27;: [&#x27;RAISSA DOS SANTOS&#x27;], &#x27;mae&#x27;: &#x27;MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 8, "class": "autoridade", "text": "NICE", "color": "#D2E3FC", "startPos": 1625, "endPos": 1629, "beforeText": "O VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS. Relata a comunicante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica da Conselheira Tutelar Sra. ", "extractionText": "NICE", "afterText": ", informando que a adolescente KYARA DOS SANTOS compareceu voluntariamente ao Conselho Tutelar de Sobradinho II, relatando que n\u00e3o suportava mais conv", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NICE</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselheira Tutelar</span>}</div>"}, {"index": 9, "class": "pessoa", "text": "KYARA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 1660, "endPos": 1676, "beforeText": "municante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica da Conselheira Tutelar Sra. NICE, informando que a adolescente ", "extractionText": "KYARA DOS SANTOS", "afterText": " compareceu voluntariamente ao Conselho Tutelar de Sobradinho II, relatando que n\u00e3o suportava mais conviver com sua genitora, em raz\u00e3o de constantes a", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filha</span>}</div>"}, {"index": 10, "class": "pessoa", "text": "DECLARANTE", "color": "#C4E9E4", "startPos": 2166, "endPos": 2176, "beforeText": "as, bem como xingada com palavras ofensivas, tais como &quot;vagabunda&quot;, &quot;gaga&quot; e &quot;piranha&quot;, dentre outros improp\u00e9rios. Diante da gravidade do conte\u00fado, a ", "extractionText": "declarante", "afterText": " entrou em contato com o Conselho Tutelar de Sobradinho II, que prontamente encaminhou uma equipe at\u00e9 o endere\u00e7o dos fatos, situado na QMS 23, Lote 04", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DECLARANTE</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">comunicante</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3 de KYARA</span>}</div>"}, {"index": 11, "class": "pessoa", "text": "GABRIEL", "color": "#C4E9E4", "startPos": 2388, "endPos": 2395, "beforeText": "e prontamente encaminhou uma equipe at\u00e9 o endere\u00e7o dos fatos, situado na QMS 23, Lote 04, Casa 02, Sobradinho II/DF. Todavia, foram recepcionados por ", "extractionText": "GABRIEL", "afterText": ", irm\u00e3o da comunicante, que informou que a genitora n\u00e3o se encontrava no im\u00f3vel naquele momento. A comunicante comparece nesta data a esta delegacia e", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">GABRIEL</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">testemunha</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3o da comunicante</span>}</div>"}, {"index": 12, "class": "pessoa", "text": "KYARA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 3160, "endPos": 3176, "beforeText": "icial ao desenvolvimento psicol\u00f3gico e emocional dos filhos. Por fim, declara que se responsabiliza integralmente pelo acolhimento e cuidado da menor ", "extractionText": "KYARA DOS SANTOS", "afterText": " em sua resid\u00eancia, oferecendo ambiente seguro e apropriado, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o da autoridade competente .. E nada mais disse nem lhe foi pergun", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao_familiar</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filha de MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>}</div>"}, {"index": 13, "class": "protocolo", "text": "1744347/2025", "color": "#DDE8E8", "startPos": 3794, "endPos": 3806, "beforeText": "ural da Humanidade.\nP\u00e1gina: 1\nPOLICIA\nCIVIL\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA\nProt. ", "extractionText": "1744347/2025", "afterText": "\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba 3673/2025-35\u00aa DP\ntodos.\n8\nAUTORIDADE POLICIAL:\nDECLARANTE : ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA :\nRAFAEL LAURE MIRANDA Ra\u00edssa /dos Santos\nRAIS", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1744347/2025</span>}</div>"}, {"index": 14, "class": "ocorrencia", "text": "3673/2025-35\u00aa DP", "color": "#FEF0C3", "startPos": 3830, "endPos": 3846, "beforeText": "A\nCIVIL\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA\nProt. 1744347/2025\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba ", "extractionText": "3673/2025-35\u00aa DP", "afterText": "\ntodos.\n8\nAUTORIDADE POLICIAL:\nDECLARANTE : ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA :\nRAFAEL LAURE MIRANDA Ra\u00edssa /dos Santos\nRAISSA DOS SANTOS\nALEX YUZO MOROGUMA\nPCDF - ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3673/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">35\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 15, "class": "autoridade", "text": "RAFAEL LAURE MIRANDA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 3912, "endPos": 3932, "beforeText": "INTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA\nProt. 1744347/2025\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba 3673/2025-35\u00aa DP\ntodos.\n8\nAUTORIDADE POLICIAL:\nDECLARANTE : ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA :\n", "extractionText": "RAFAEL LAURE MIRANDA", "afterText": " Ra\u00edssa /dos Santos\nRAISSA DOS SANTOS\nALEX YUZO MOROGUMA\nPCDF - Assinado Digitalmente por ALEX YUZO MOROGUMA, Mat. 0230676X\nRODOVIA DF 420, \u00c1REA ESPEC", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAFAEL LAURE MIRANDA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 16, "class": "pessoa", "text": "RAISSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 3952, "endPos": 3969, "beforeText": "2025\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba 3673/2025-35\u00aa DP\ntodos.\n8\nAUTORIDADE POLICIAL:\nDECLARANTE : ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA :\nRAFAEL LAURE MIRANDA Ra\u00edssa /dos Santos\n", "extractionText": "RAISSA DOS SANTOS", "afterText": "\nALEX YUZO MOROGUMA\nPCDF - Assinado Digitalmente por ALEX YUZO MOROGUMA, Mat. 0230676X\nRODOVIA DF 420, \u00c1REA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF 3207-8651 / Fax", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAISSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PLANALTINA - GO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">17/12/1997</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">27 anos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3662605</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_expedidor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">070.416.951-74</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">QR 05, CJ A, LOTE 07, BURITIZINHO - SOBRADINHO II, DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">comunicante</span>}</div>"}, {"index": 17, "class": "autoridade", "text": "ALEX YUZO MOROGUMA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 3970, "endPos": 3988, "beforeText": "licial n\u00ba 3673/2025-35\u00aa DP\ntodos.\n8\nAUTORIDADE POLICIAL:\nDECLARANTE : ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA :\nRAFAEL LAURE MIRANDA Ra\u00edssa /dos Santos\nRAISSA DOS SANTOS\n", "extractionText": "ALEX YUZO MOROGUMA", "afterText": "\nPCDF - Assinado Digitalmente por ALEX YUZO MOROGUMA, Mat. 0230676X\nRODOVIA DF 420, \u00c1REA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF 3207-8651 / Fax: 3207-8683 dp35-sa", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ALEX YUZO MOROGUMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0230676X</span>}</div>"}, {"index": 18, "class": "documento", "text": "Termo de requerimento de medidas protetivas de urg\u00eancia", "color": "#D2E3FC", "startPos": 4250, "endPos": 4305, "beforeText": "/DF 3207-8651 / Fax: 3207-8683 dp35-saa@pcdf.df.gov.br. Impresso por : RLM-35\u00aa DP\nBras\u00edlia - Patrim\u00f4nio cultural da Humanidade. P\u00e1gina: 2\n\n## Pe\u00e7a 2: ", "extractionText": "TERMO DE REQUERIMENTO DE MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA", "afterText": " N\u00ba 66/2025-35\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: 241161500\n- Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Inicial\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-06-30T22:20:02+00:00\n\n1\nPOLICIA\nCIVIL\nPOL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRI", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">241161500</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo_documento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Peti\u00e7\u00e3o Inicial</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-06-30T22:20:02+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">numero_termo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">66/2025-35\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Termo de Requerimento de Medidas Protetivas de Urg\u00eancia</span>}</div>"}, {"index": 19, "class": "termo_protetivas", "text": "66/2025-35\u00aa DP", "color": "#FEF0C3", "startPos": 4309, "endPos": 4323, "beforeText": "resso por : RLM-35\u00aa DP\nBras\u00edlia - Patrim\u00f4nio cultural da Humanidade. P\u00e1gina: 2\n\n## Pe\u00e7a 2: TERMO DE REQUERIMENTO DE MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA N\u00ba ", "extractionText": "66/2025-35\u00aa DP", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 241161500\n- Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Inicial\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-06-30T22:20:02+00:00\n\n1\nPOLICIA\nCIVIL\nPOL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL DEPARTA", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> termo_protetivas</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">66/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">35\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medidas protetivas de urg\u00eancia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">241161500</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-06-30T22:20:02+00:00</span>}</div>"}, {"index": 20, "class": "protocolo", "text": "1744347/2025", "color": "#DDE8E8", "startPos": 4777, "endPos": 4789, "beforeText": "\nTERMO DE REQUERIMENTO DE MEDIDA PROTETIVA DE URG\u00caNCIA (Artigo 20 da Lei 14.344/2022)\nN\u00ba 66/2025 - 35\u00aa DP\nBras\u00edlia, 30 de junho de 2025.\nPROTOCOLO N\u00ba ", "extractionText": "1744347/2025", "afterText": " - 35\u00aa DP Ref .: Ocorr\u00eancia 3673/2025 - 35\u00aa DP\nAos trinta (30) dias do m\u00eas de junho (6) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), neste Distrito Fede", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1744347/2025</span>}</div>"}, {"index": 21, "class": "ocorrencia", "text": "3673/2025-35\u00aa DP", "color": "#FEF0C3", "startPos": 4817, "endPos": 4835, "beforeText": "VA DE URG\u00caNCIA (Artigo 20 da Lei 14.344/2022)\nN\u00ba 66/2025 - 35\u00aa DP\nBras\u00edlia, 30 de junho de 2025.\nPROTOCOLO N\u00ba 1744347/2025 - 35\u00aa DP Ref .: Ocorr\u00eancia ", "extractionText": "3673/2025 - 35\u00aa DP", "afterText": "\nAos trinta (30) dias do m\u00eas de junho (6) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), neste Distrito Federal e na sede da TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3673/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">35\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 22, "class": "autoridade", "text": "RAFAEL LAURE MIRANDA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 5025, "endPos": 5045, "beforeText": ") do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), neste Distrito Federal e na sede da TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA - 35\u00aa DP, presente o(a) Dr(a). ", "extractionText": "RAFAEL LAURE MIRANDA", "afterText": ", Delegado(a) de Pol\u00edcia, comigo, ALEX YUZO MOROGUMA, Escriv\u00e3o(\u00e3) de Pol\u00edcia, compareceu RA\u00cdSSA DOS SANTOS, devidamente qualificado no bojo da ocorr\u00ean", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAFAEL LAURE MIRANDA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 23, "class": "autoridade", "text": "ALEX YUZO MOROGUMA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 5079, "endPos": 5097, "beforeText": "trito Federal e na sede da TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA - 35\u00aa DP, presente o(a) Dr(a). RAFAEL LAURE MIRANDA, Delegado(a) de Pol\u00edcia, comigo, ", "extractionText": "ALEX YUZO MOROGUMA", "afterText": ", Escriv\u00e3o(\u00e3) de Pol\u00edcia, compareceu RA\u00cdSSA DOS SANTOS, devidamente qualificado no bojo da ocorr\u00eancia policial, para REQUERER as medidas protetivas de", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ALEX YUZO MOROGUMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0230676X</span>}</div>"}, {"index": 24, "class": "pessoa", "text": "KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 5328, "endPos": 5378, "beforeText": "o bojo da ocorr\u00eancia policial, para REQUERER as medidas protetivas de urg\u00eancia abaixo discriminadas, de acordo com a lei n\u00ba 14.344/2022, em favor de:\n", "extractionText": "KYARA DOS SANTOS OLIVEIRAKYARA DOS SANTOS OLIVEIRA", "afterText": ", BRASILEIRA, natural de BRAS\u00cdLIA/DF, nascido(a) aos 24/10/2009, filho(a) de MARIA DO PERPETUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS e ELI\u00c9ZIO OLIVEIRA FONSECA", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">24/10/2009</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">15 anos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRAS\u00cdLIA/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filha de MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS e ELI\u00c9ZIO OLIVEIRA FONSECA</span>}</div>"}, {"index": 25, "class": "pessoa", "text": "ELI\u00c9ZIO OLIVEIRA FONSECA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 5504, "endPos": 5528, "beforeText": "YARA DOS SANTOS OLIVEIRA, BRASILEIRA, natural de BRAS\u00cdLIA/DF, nascido(a) aos 24/10/2009, filho(a) de MARIA DO PERPETUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS e ", "extractionText": "ELI\u00c9ZIO OLIVEIRA FONSECA", "afterText": ",\nv\u00edtima de infra\u00e7\u00e3o penal descrita no expediente em refer\u00eancia, em desfavor de MARIA DO PERPETUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS, BRASILEIRA, nascido(a)", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ELI\u00c9ZIO OLIVEIRA FONSECA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">pai</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">pai de KYARA</span>}</div>"}, {"index": 26, "class": "medidas_protetivas", "text": "[{'descricao': 'afastamento do lar, do domic\u00edlio ou do local de conviv\u00eancia com a v\u00edtima'}, {'descricao': 'proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, de seus familiares, das testemunhas e de noticiantes ou denunciantes, com a fixa\u00e7\u00e3o do limite m\u00ednimo de dist\u00e2ncia entre estes e o agressor'}]", "color": "#E8EAED", "startPos": 5833, "endPos": 6106, "beforeText": "06/03/1969 indicada como suspeito(a) do il\u00edcito penal noticiado no expediente supramencionado, sem preju\u00edzo de outras medidas previstas na legisla\u00e7\u00e3o ", "extractionText": "em vigor:\nIl - o afastamento do lar, do domic\u00edlio ou do local de conviv\u00eancia com a v\u00edtima;\nIII - a proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, de seus familiares, das testemunhas e de noticiantes ou denunciantes, com a fixa\u00e7\u00e3o do limite m\u00ednimo de dist\u00e2ncia entre estes e o agressor", "afterText": ";\nIV - a veda\u00e7\u00e3o de contato com a v\u00edtima, com seus familiares, com testemunhas e com noticiantes ou denunciantes, por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o;\nV ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> medidas_protetivas</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 27, "class": "medida_protetiva", "text": "{'descricoes': ['Veda\u00e7\u00e3o de contato com a v\u00edtima, com seus familiares, com testemunhas e com noticiantes ou denunciantes, por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o', 'Proibi\u00e7\u00e3o de frequenta\u00e7\u00e3o de determinados lugares a fim de preservar a integridade f\u00edsica e psicol\u00f3gica da crian\u00e7a ou do adolescente, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.069, de 13 de julho de 1990']}", "color": "#FCE4EC", "startPos": 6108, "endPos": 6460, "beforeText": "a v\u00edtima, de seus familiares, das testemunhas e de noticiantes ou denunciantes, com a fixa\u00e7\u00e3o do limite m\u00ednimo de dist\u00e2ncia entre estes e o agressor;\n", "extractionText": "IV - a veda\u00e7\u00e3o de contato com a v\u00edtima, com seus familiares, com testemunhas e com noticiantes ou denunciantes, por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o;\nV - a proibi\u00e7\u00e3o de frequenta\u00e7\u00e3o de determinados lugares a fim de preservar a integridade f\u00edsica e psicol\u00f3gica da crian\u00e7a ou do adolescente, respeitadas as disposi\u00e7\u00f5es da Lei n\u00ba 8.069, de 13 de julho de 1990", "afterText": " (Estatuto da Crian\u00e7a e do Adolescente);\nNada mais havendo a ser consignado, determinou o(a) Delegado(a) de Pol\u00edcia encerrar o presente termo que, ap\u00f3", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> medida_protetiva</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 28, "class": "autoridade", "text": "ALEX YUZO MOROGUMA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 6762, "endPos": 6780, "beforeText": "lido e achado conforme, vai devidamente assinado.\nDelegado(a) de Pol\u00edcia:\nEscriv\u00e3o(\u00e3):\nRequerente:\nRa\u00edssa dos Santos\nPCDF - Assinado Digitalmente por ", "extractionText": "ALEX YUZO MOROGUMA", "afterText": ", Mat. 0230676X\nImpresso Segunda-Feira, 30/6/2025 \u00e0s 18:39\nwww.pcdf.df.gov.br Bras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade P\u00e1g .: 1/1\n\n## Pe\u00e7a 3: OCOR", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ALEX YUZO MOROGUMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0230676X</span>}</div>"}, {"index": 29, "class": "ocorrencia", "text": "3673/2025-35\u00aa DP", "color": "#FEF0C3", "startPos": 6940, "endPos": 6956, "beforeText": "0676X\nImpresso Segunda-Feira, 30/6/2025 \u00e0s 18:39\nwww.pcdf.df.gov.br Bras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade P\u00e1g .: 1/1\n\n## Pe\u00e7a 3: OCORR\u00caNCIA N\u00ba ", "extractionText": "3673/2025-35\u00aa DP", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 241161498\n- Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Inicial\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-06-30T22:20:03+00:00\n\nPOLICIA\nCIVIL DF\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVI", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3673/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">35\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 30, "class": "data_da_comunicacao", "text": "2025-06-30T18:02:00+00:00", "color": "#C4E9E4", "startPos": 7022, "endPos": 7033, "beforeText": "rim\u00f4nio Cultural da Humanidade P\u00e1g .: 1/1\n\n## Pe\u00e7a 3: OCORR\u00caNCIA N\u00ba 3673/2025-35\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: 241161498\n- Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Inicial\n- Data de inclus\u00e3o: ", "extractionText": "2025-06-30T", "afterText": "22:20:03+00:00\n\nPOLICIA\nCIVIL DF\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICA\u00c7\u00c3O DE OCORR\u00caNCIA POLICIAL TRIG\u00c9SIMA QUINTA DEL", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> data_da_comunicacao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">data</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30/06/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">hora</span>: <span class=\"lx-attr-value\">18:02</span>}</div>"}, {"index": 31, "class": "protocolo", "text": "1744347/2025", "color": "#DDE8E8", "startPos": 7358, "endPos": 7370, "beforeText": "a@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 3.673/2025-0\nRODOVIA DF 420, \u00c1REA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:\nProtocolo N\u00ba: ", "extractionText": "1744347/2025", "afterText": "\nIDENTIFICA\u00c7\u00c3O Tipo CRIMINAL\nDP APURA\u00c7\u00c3O TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA RODOVIA DF 420, \u00c1REA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II\nDADOS B", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1744347/2025</span>}</div>"}, {"index": 32, "class": "crime", "text": "MAUS TRATOS", "color": "#FFDDBE", "startPos": 7551, "endPos": 7562, "beforeText": " APURA\u00c7\u00c3O TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA RODOVIA DF 420, \u00c1REA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II\nDADOS B\u00c1SICOS\nNatureza da Ocorr\u00eancia: ", "extractionText": "MAUS TRATOS", "afterText": ",\nLEI HENRY BOREL (14.344/22).\nData da Comunica\u00e7\u00e3o: 30/06/2025 \u00e0s 18:02 Origem da Comunica\u00e7\u00e3o: P\u00daBLICO\nData do Fato:\nEndere\u00e7o do Fato:\nEntre 23/06/202", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">maus-tratos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">lei</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Lei Henry Borel (14.344/22)</span>}</div>"}, {"index": 33, "class": "origem_da_comunicacao", "text": "P\u00daBLICO", "color": "#EADDFF", "startPos": 7657, "endPos": 7664, "beforeText": "HO II\nDADOS B\u00c1SICOS\nNatureza da Ocorr\u00eancia: MAUS TRATOS,\nLEI HENRY BOREL (14.344/22).\nData da Comunica\u00e7\u00e3o: 30/06/2025 \u00e0s 18:02 Origem da Comunica\u00e7\u00e3o: ", "extractionText": "P\u00daBLICO", "afterText": "\nData do Fato:\nEndere\u00e7o do Fato:\nEntre 23/06/2025 \u00e0s 16:05 (Segunda-Feira) e 30/06/2025 \u00e0s 16:25 (Segunda-Feira) COND MINI CHAC QMS 23 LT 4, CASA 02, ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> origem_da_comunicacao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 34, "class": "local", "text": "SOBRADINHO II / DISTRITO FEDERAL", "color": "#F9DEDC", "startPos": 7873, "endPos": 7905, "beforeText": "(Segunda-Feira) e 30/06/2025 \u00e0s 16:25 (Segunda-Feira) COND MINI CHAC QMS 23 LT 4, CASA 02, SH MANSOES SOBRADINHO /COND MINI CHAC QMS 23.\nCidade / UF:\n", "extractionText": "SOBRADINHO II / DISTRITO FEDERAL", "afterText": "\nPraticado por menor: N\u00e3o\nLocal Periciado: N\u00e3o\nMotiva\u00e7\u00e3o:\nMOTIVO F\u00daTIL OU TORPE\nCONDI\u00c7\u00d5ES LOCAIS - CRIMINAL\nTipo Local: CASA Descri\u00e7\u00e3o Local: RESID\u00caNC", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> local</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Sobradinho II</span>, <span class=\"lx-attr-key\">uf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao_local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Casa 02, SH Mans\u00f5es</span>}</div>"}, {"index": 35, "class": "crime", "text": "VIOL\u00caNCIA F\u00cdSICA, AMEA\u00c7A, AGRESS\u00c3O MORAL", "color": "#FFDDBE", "startPos": 8081, "endPos": 8119, "beforeText": "Local Periciado: N\u00e3o\nMotiva\u00e7\u00e3o:\nMOTIVO F\u00daTIL OU TORPE\nCONDI\u00c7\u00d5ES LOCAIS - CRIMINAL\nTipo Local: CASA Descri\u00e7\u00e3o Local: RESID\u00caNCIA\nObjeto/Meio Empregado: ", "extractionText": "VIOL\u00caNCIA F\u00cdSICA,AMEA\u00c7A,AGRESS\u00c3O MORAL", "afterText": ".\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNome:\nFRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA\nEnvolvimento:\nCOMUNICANTE.\nPai:\nBONIF\u00c1CIO JUSTINO DE OLIVEIRA\nM\u00e3e:\nFRANCISCA ALVES DE OLIVEIR", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia f\u00edsica, amea\u00e7a, agress\u00e3o moral</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ambiente dom\u00e9stico</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Objeto/Meio Empregado: VIOL\u00caNCIA F\u00cdSICA,AMEA\u00c7A,AGRESS\u00c3O MORAL.</span>}</div>"}, {"index": 36, "class": "pessoa", "text": "FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 8146, "endPos": 8175, "beforeText": "OCAIS - CRIMINAL\nTipo Local: CASA Descri\u00e7\u00e3o Local: RESID\u00caNCIA\nObjeto/Meio Empregado: VIOL\u00caNCIA F\u00cdSICA,AMEA\u00c7A,AGRESS\u00c3O MORAL.\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNome:\n", "extractionText": "FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA", "afterText": "\nEnvolvimento:\nCOMUNICANTE.\nPai:\nBONIF\u00c1CIO JUSTINO DE OLIVEIRA\nM\u00e3e:\nFRANCISCA ALVES DE OLIVEIRA\nNacionalidade:\nBRASILEIRA\nNaturalidade: JOSE DA PENHA ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">COMUNICANTE</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRASILEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">JOSE DA PENHA / RN</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">64 anos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">sexo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Feminino</span>, <span class=\"lx-attr-key\">identidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">574318</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_expedidor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP / DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">grau_instrucao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SUPERIOR</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">CASADO(A)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselheiro</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">CONSELHEIRA TUTELAR</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">CONSELHO TUTELAR DE SOBRADINHO II</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Gravidade das Les\u00f5es: Ignorada, Caracteristicas F\u00edsicas: Ra\u00e7a/Cor PARDA</span>}</div>"}, {"index": 37, "class": "autoridade", "text": "FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 8146, "endPos": 8175, "beforeText": "OCAIS - CRIMINAL\nTipo Local: CASA Descri\u00e7\u00e3o Local: RESID\u00caNCIA\nObjeto/Meio Empregado: VIOL\u00caNCIA F\u00cdSICA,AMEA\u00c7A,AGRESS\u00c3O MORAL.\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNome:\n", "extractionText": "FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA", "afterText": "\nEnvolvimento:\nCOMUNICANTE.\nPai:\nBONIF\u00c1CIO JUSTINO DE OLIVEIRA\nM\u00e3e:\nFRANCISCA ALVES DE OLIVEIRA\nNacionalidade:\nBRASILEIRA\nNaturalidade: JOSE DA PENHA ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselheira Tutelar</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">CONSELHO TUTELAR DE SOBRADINHO II</span>}</div>"}, {"index": 38, "class": "pessoa", "text": "BONIF\u00c1CIO JUSTINO DE OLIVEIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 8208, "endPos": 8237, "beforeText": "Objeto/Meio Empregado: VIOL\u00caNCIA F\u00cdSICA,AMEA\u00c7A,AGRESS\u00c3O MORAL.\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNome:\nFRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA\nEnvolvimento:\nCOMUNICANTE.\nPai:\n", "extractionText": "BONIF\u00c1CIO JUSTINO DE OLIVEIRA", "afterText": "\nM\u00e3e:\nFRANCISCA ALVES DE OLIVEIRA\nNacionalidade:\nBRASILEIRA\nNaturalidade: JOSE DA PENHA / RN\nData de Nascimento:\n20/03/1961\nIdade:\n64 anos.\nSexo:\nFemi", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BONIF\u00c1CIO JUSTINO DE OLIVEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PAI</span>}</div>"}, {"index": 39, "class": "pessoa", "text": "FRANCISCA ALVES DE OLIVEIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 8243, "endPos": 8270, "beforeText": "SICA,AMEA\u00c7A,AGRESS\u00c3O MORAL.\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNome:\nFRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA\nEnvolvimento:\nCOMUNICANTE.\nPai:\nBONIF\u00c1CIO JUSTINO DE OLIVEIRA\nM\u00e3e:\n", "extractionText": "FRANCISCA ALVES DE OLIVEIRA", "afterText": "\nNacionalidade:\nBRASILEIRA\nNaturalidade: JOSE DA PENHA / RN\nData de Nascimento:\n20/03/1961\nIdade:\n64 anos.\nSexo:\nFeminino.\nIdentidade:\n574318 \u00d3rg\u00e3o Ex", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">FRANCISCA ALVES DE OLIVEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">M\u00c3E</span>}</div>"}, {"index": 40, "class": "pessoa", "text": "RA\u00cdSSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 8681, "endPos": 8698, "beforeText": "ONSELHEIRA TUTELAR\nEndere\u00e7o Comercial: CONSELHO TUTELAR DE SOBRADINHO II\nGravidade das Les\u00f5es: Ignorada\nCARACTER\u00cdSTICAS F\u00cdSICAS\nRa\u00e7a/Cor:\nPARDA\nNome:\n", "extractionText": "RA\u00cdSSA DOS SANTOS", "afterText": "\nEnvolvimento: RESPONS\u00c1VEL - Curador(ra).\nM\u00e3e: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS\nNacionalidade: BRASILEIRA Naturalidade: PLANALTINA / GO\n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RA\u00cdSSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RESPONS\u00c1VEL - Curador(ra)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">27 anos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">17/12/1997</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PLANALTINA / GO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRASILEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">identidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3662605</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_expedidor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP / DF</span>}</div>"}, {"index": 41, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 8745, "endPos": 8791, "beforeText": "DINHO II\nGravidade das Les\u00f5es: Ignorada\nCARACTER\u00cdSTICAS F\u00cdSICAS\nRa\u00e7a/Cor:\nPARDA\nNome:\nRA\u00cdSSA DOS SANTOS\nEnvolvimento: RESPONS\u00c1VEL - Curador(ra).\nM\u00e3e: ", "extractionText": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "afterText": "\nNacionalidade: BRASILEIRA Naturalidade: PLANALTINA / GO\nData de Nascimento:\n17/12/1997\nIdade:\n27 anos.\nSexo:\nFeminino.\nIdentidade:\n3662605\n\u00d3rg\u00e3o Expe", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">M\u00c3E</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRASILEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PLANALTINA / GO</span>}</div>"}, {"index": 42, "class": "ocorrencia", "text": "3", "color": "#FEF0C3", "startPos": 9270, "endPos": 9271, "beforeText": "RAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICA\u00c7\u00c3O DE OCORR\u00caNCIA POLICIAL TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA dp35-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: ", "extractionText": "3", "afterText": ".673/2025-0 Protocolo N\u00ba: 1744347/2025\nRODOVIA DF 420, \u00c1REA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:\nGrau de Instru\u00e7\u00e3o:\nM", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ocorr\u00eancia N\u00ba: 3</span>}</div>"}, {"index": 43, "class": "pessoa", "text": "KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 9734, "endPos": 9759, "beforeText": "TO FEDERAL\nTelefone Celular:\n(61) 99631-9252\nCPF: 070.416.951-74\nGravidade das Les\u00f5es: Ignorada\nCARACTER\u00cdSTICAS F\u00cdSICAS\nRa\u00e7a/Cor:\nN\u00c3O INFORMADO\nNome: ", "extractionText": "KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA", "afterText": "\nEnvolvimento:\nVITIMA.\nPai:\nELI\u00c9ZIO OLIVEIRA FONSECA\nM\u00e3e:\nMARIA DO PERPETUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS\nNacionalidade:\nBRASILEIRA\nNaturalidade: BRAS\u00cd", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">24/10/2009</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">15 anos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRAS\u00cdLIA / DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_expedidor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">070.416.951-74</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">QR 05, CJ A, LOTE 07, BURITIZHO - SOBRADINHO II</span>, <span class=\"lx-attr-key\">sexo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Feminino</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRASILEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SOLTEIRO(A)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">grau_instrucao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">M\u00c9DIO INCOMPLETO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Estudante</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo_funcao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ESTUDANTE</span>, <span class=\"lx-attr-key\">pai</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ELI\u00c9ZIO OLIVEIRA FONSECA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">mae</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">envolvimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VITIMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">identidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">4489415</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_expedidor_identidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">telefone_celular</span>: <span class=\"lx-attr-value\">(89) 9447-7119</span>, <span class=\"lx-attr-key\">gravidade_das_lesoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ignorada</span>}</div>"}, {"index": 44, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 9817, "endPos": 9863, "beforeText": "es: Ignorada\nCARACTER\u00cdSTICAS F\u00cdSICAS\nRa\u00e7a/Cor:\nN\u00c3O INFORMADO\nNome: KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA\nEnvolvimento:\nVITIMA.\nPai:\nELI\u00c9ZIO OLIVEIRA FONSECA\nM\u00e3e:\n", "extractionText": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "afterText": "\nNacionalidade:\nBRASILEIRA\nNaturalidade: BRAS\u00cdLIA / DF\nData de Nascimento:\n24/10/2009\nIdade:\n15 anos.\nSexo:\nFeminino.\nIdentidade:\n4489415 \u00d3rg\u00e3o Expedi", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">envolvimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">AUTORIA CONHECIDA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">06/03/1969</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">56 anos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SANTA LUZ / PI</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRASILEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1423986</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_expedidor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">grau_instrucao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">B\u00c1SICO (1\u00baG)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SOLTEIRO(A)</span>}</div>"}, {"index": 45, "class": "pessoa", "text": "RA\u00cdSSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 11653, "endPos": 11670, "beforeText": "de das Les\u00f5es: Ignorada\nCARACTER\u00cdSTICAS F\u00cdSICAS\nRa\u00e7a/Cor:\nN\u00c3O INFORMADO\nHIST\u00d3RICO\nCompareceu nesta delegacia a comunicante em refer\u00eancia apresentando ", "extractionText": "RA\u00cdSSA DOS SANTOS", "afterText": " e a menor K.S.O informando sobre maus tratos perpetrados por MARIA DO PERPETUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS, fato ocorrido em data, local e hor\u00e1rio a", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RA\u00cdSSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SH MANSOES SOBRADINHO /COND MINI CHAC QMS 23 - COND MINI CHAC QMS 23 LT 4 - SOBRADINHO II</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">comunicante</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: None, &#x27;mae&#x27;: None, &#x27;irmaos&#x27;: []}</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao_com_minor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;relacao&#x27;: &#x27;irm\u00e3&#x27;, &#x27;nome_do_menor&#x27;: &#x27;KYARA DOS SANTOS&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 46, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "color": "#FFDDBE", "startPos": 12111, "endPos": 12130, "beforeText": "urg\u00eancia;\nVERS\u00c3O DE RA\u00cdSSA DOS SANTOS - RESPONS\u00c1VEL - CURADOR(RA),\nCompareceu nesta unidade policial RAISSA DOS SANTOS, a fim de noticiar situa\u00e7\u00e3o de ", "extractionText": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "afterText": " em desfavor de sua irm\u00e3 menor de idade, KYARA DOS SANTOS, praticada pela genitora de ambas, MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS. Relata a ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">contra menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 47, "class": "pessoa", "text": "KYARA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 12171, "endPos": 12187, "beforeText": "R(RA),\nCompareceu nesta unidade policial RAISSA DOS SANTOS, a fim de noticiar situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica em desfavor de sua irm\u00e3 menor de idade, ", "extractionText": "KYARA DOS SANTOS", "afterText": ", praticada pela genitora de ambas, MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS. Relata a comunicante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: None, &#x27;mae&#x27;: &#x27;MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS&#x27;, &#x27;irmaos&#x27;: [&#x27;RA\u00cdSSA DOS SANTOS&#x27;]}</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">situacao_menor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 48, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 12223, "endPos": 12269, "beforeText": "SANTOS, a fim de noticiar situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica em desfavor de sua irm\u00e3 menor de idade, KYARA DOS SANTOS, praticada pela genitora de ambas, ", "extractionText": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "afterText": ". Relata a comunicante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica da Conselheira Tutelar Sra. NICE, informando que a", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;filhos&#x27;: [&#x27;KYARA DOS SANTOS&#x27;, &#x27;RA\u00cdSSA DOS SANTOS&#x27;]}</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao_familia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;relacao&#x27;: &#x27;genitora&#x27;, &#x27;filhos&#x27;: [&#x27;KYARA DOS SANTOS&#x27;, &#x27;RA\u00cdSSA DOS SANTOS&#x27;]}</span>}</div>"}, {"index": 49, "class": "autoridade", "text": "NICE", "color": "#D2E3FC", "startPos": 12397, "endPos": 12401, "beforeText": "O VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS. Relata a comunicante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica da Conselheira Tutelar Sra. ", "extractionText": "NICE", "afterText": ", informando que a adolescente KYARA DOS SANTOS compareceu voluntariamente ao Conselho Tutelar de Sobradinho II, relatando que n\u00e3o suportava mais conv", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NICE</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselheira Tutelar</span>}</div>"}, {"index": 50, "class": "pessoa", "text": "KYARA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 12432, "endPos": 12448, "beforeText": "municante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica da Conselheira Tutelar Sra. NICE, informando que a adolescente ", "extractionText": "KYARA DOS SANTOS", "afterText": " compareceu voluntariamente ao Conselho Tutelar de Sobradinho II, relatando que n\u00e3o suportava mais conviver com sua genitora, em raz\u00e3o de constantes a", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 51, "class": "pessoa", "text": "GABRIEL", "color": "#C4E9E4", "startPos": 13160, "endPos": 13167, "beforeText": "e prontamente encaminhou uma equipe at\u00e9 o endere\u00e7o dos fatos, situado na QMS 23, Lote 04, Casa 02, Sobradinho II/DF. Todavia, foram recepcionados por ", "extractionText": "GABRIEL", "afterText": ", irm\u00e3o da comunicante, que informou que a genitora n\u00e3o se encontrava no im\u00f3vel naquele momento. A comunicante comparece nesta data a esta delegacia e", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">GABRIEL</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">testemunha</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3o da comunicante</span>}</div>"}, {"index": 52, "class": "pessoa", "text": "FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 14070, "endPos": 14099, "beforeText": "do da menor KYARA DOS SANTOS em sua resid\u00eancia, oferecendo ambiente seguro e apropriado, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o da autoridade competente.\nVERS\u00c3O DE ", "extractionText": "FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA", "afterText": " - COMUNICANTE ,\nImpresso Segunda-Feira, 30/6/2025 \u00e0s 19:17\nwww.pcdf.df.gov.br P\u00e1gina: 3/5\nBras\u00edlia - Patrimonio Cultural da Humanidade\nPOLICIA\nCIVIL ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">comunicante</span>}</div>"}, {"index": 53, "class": "ocorrencia", "text": "3.673/2025-0", "color": "#FEF0C3", "startPos": 14426, "endPos": 14438, "beforeText": "RAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICA\u00c7\u00c3O DE OCORR\u00caNCIA POLICIAL TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA dp35-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: ", "extractionText": "3.673/2025-0", "afterText": " Protocolo N\u00ba: 1744347/2025\nRODOVIA DF 420, \u00c1REA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:\nRelatou que, no dia 23/06/2025,", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3.673/2025-0</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">35\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 54, "class": "protocolo", "text": "1744347/2025", "color": "#DDE8E8", "startPos": 14453, "endPos": 14465, "beforeText": "TO FEDERAL COMUNICA\u00c7\u00c3O DE OCORR\u00caNCIA POLICIAL TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA dp35-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 3.673/2025-0 Protocolo N\u00ba: ", "extractionText": "1744347/2025", "afterText": "\nRODOVIA DF 420, \u00c1REA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:\nRelatou que, no dia 23/06/2025, recebeu uma den\u00fancia de ma", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1744347/2025</span>}</div>"}, {"index": 55, "class": "pessoa", "text": "KIARA SANTOS OLIVEIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 14655, "endPos": 14676, "beforeText": "HO II/DF - SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:\nRelatou que, no dia 23/06/2025, recebeu uma den\u00fancia de maus tratos envolvendo dois adolescentes, ", "extractionText": "KIARA SANTOS OLIVEIRA", "afterText": " e GABRIEL SANTOS OLIVEIRA, cuja genitora, MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, estaria proferindo xingamentos, praticando viol\u00eancia f\u00edsica", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KIARA SANTOS OLIVEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filha da MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>}</div>"}, {"index": 56, "class": "pessoa", "text": "GABRIEL SANTOS OLIVEIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 14679, "endPos": 14702, "beforeText": "/DF - CEP:73.093-010 Email:\nRelatou que, no dia 23/06/2025, recebeu uma den\u00fancia de maus tratos envolvendo dois adolescentes, KIARA SANTOS OLIVEIRA e ", "extractionText": "GABRIEL SANTOS OLIVEIRA", "afterText": ", cuja genitora, MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, estaria proferindo xingamentos, praticando viol\u00eancia f\u00edsica e psicol\u00f3gica, bem como n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">GABRIEL SANTOS OLIVEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">adolescente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filho da MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>}</div>"}, {"index": 57, "class": "pessoa", "text": "KIARA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 15953, "endPos": 15958, "beforeText": "clamando do ex-companheiro, que \u00e9 pai dos adolescentes. Que a declarante conseguiu agendar uma visita para o dia 03/07/2025. Que, no final da visita, ", "extractionText": "KIARA", "afterText": " estava retornando da escola e confirmou todos os fatos noticiados na den\u00fancia. Que a declarante questionou GABRIEL o motivo de n\u00e3o falar sobre sua ge", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KIARA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 58, "class": "pessoa", "text": "GABRIEL", "color": "#C4E9E4", "startPos": 16066, "endPos": 16073, "beforeText": "03/07/2025. Que, no final da visita, KIARA estava retornando da escola e confirmou todos os fatos noticiados na den\u00fancia. Que a declarante questionou ", "extractionText": "GABRIEL", "afterText": " o motivo de n\u00e3o falar sobre sua genitora, e ele afirmou que &quot;foi criado assim e quer proteger a m\u00e3e&quot;. Que a declarante percebeu que GABRIEL est\u00e1 comp", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">GABRIEL</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">testemunha</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3o de Kiara</span>}</div>"}, {"index": 59, "class": "autoridade", "text": "Conselho Tutelar", "color": "#D2E3FC", "startPos": 16286, "endPos": 16302, "beforeText": "oi criado assim e quer proteger a m\u00e3e&quot;. Que a declarante percebeu que GABRIEL est\u00e1 comprometido psicologicamente. Que no dia 28/06/2025, o plant\u00e3o do ", "extractionText": "Conselho Tutelar", "afterText": " recebeu uma nova den\u00fancia , na qual a genitora estaria agredindo a filha. Que o plantonista foi no local, mas ningu\u00e9m abriu a porta para receb\u00ea-lo. Q", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselho Tutelar</span>, <span class=\"lx-attr-key\">plantao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">True</span>}</div>"}, {"index": 60, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia verbal e psicol\u00f3gica", "color": "#FFDDBE", "startPos": 16900, "endPos": 16933, "beforeText": " das viol\u00eancias praticadas por MARIA DO PERPETUO. Que em uma das ocasi\u00f5es, MARIA DO PERPETUO tentou enforcar KIARA. Que permanecem os xingamentos, as ", "extractionText": "viol\u00eancias f\u00edsicas e psicol\u00f3gicas", "afterText": " e a falta de alimenta\u00e7\u00e3o. Que KIARA informou que no dia 27/06/2025 recebeu o aux\u00edlio &quot;p\u00e9 de meia&quot; oferecido pelo governo federal e sua genitora a obr", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia verbal/psicol\u00f3gica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>}</div>"}, {"index": 61, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia f\u00edsica contra menor", "color": "#FFDDBE", "startPos": 16900, "endPos": 16905, "beforeText": " das viol\u00eancias praticadas por MARIA DO PERPETUO. Que em uma das ocasi\u00f5es, MARIA DO PERPETUO tentou enforcar KIARA. Que permanecem os xingamentos, as ", "extractionText": "viol\u00ea", "afterText": "ncias f\u00edsicas e psicol\u00f3gicas e a falta de alimenta\u00e7\u00e3o. Que KIARA informou que no dia 27/06/2025 recebeu o aux\u00edlio &quot;p\u00e9 de meia&quot; oferecido pelo governo ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia f\u00edsica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">alvo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Kiara</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>}</div>"}, {"index": 62, "class": "crime", "text": "falta de alimenta\u00e7\u00e3o", "color": "#FFDDBE", "startPos": 16938, "endPos": 16958, "beforeText": "O PERPETUO. Que em uma das ocasi\u00f5es, MARIA DO PERPETUO tentou enforcar KIARA. Que permanecem os xingamentos, as viol\u00eancias f\u00edsicas e psicol\u00f3gicas e a ", "extractionText": "falta de alimenta\u00e7\u00e3o", "afterText": ". Que KIARA informou que no dia 27/06/2025 recebeu o aux\u00edlio &quot;p\u00e9 de meia&quot; oferecido pelo governo federal e sua genitora a obrigou entregar todo o bene", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">nega\u00e7\u00e3o de alimenta\u00e7\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>}</div>"}, {"index": 63, "class": "pessoa", "text": "KIARA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 16964, "endPos": 16969, "beforeText": " ocasi\u00f5es, MARIA DO PERPETUO tentou enforcar KIARA. Que permanecem os xingamentos, as viol\u00eancias f\u00edsicas e psicol\u00f3gicas e a falta de alimenta\u00e7\u00e3o. Que ", "extractionText": "KIARA", "afterText": " informou que no dia 27/06/2025 recebeu o aux\u00edlio &quot;p\u00e9 de meia&quot; oferecido pelo governo federal e sua genitora a obrigou entregar todo o benef\u00edcio. Adem", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KIARA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 64, "class": "comunicacao", "text": "27/06/2025", "color": "#F9DEDC", "startPos": 16990, "endPos": 17000, "beforeText": "UO tentou enforcar KIARA. Que permanecem os xingamentos, as viol\u00eancias f\u00edsicas e psicol\u00f3gicas e a falta de alimenta\u00e7\u00e3o. Que KIARA informou que no dia ", "extractionText": "27/06/2025", "afterText": " recebeu o aux\u00edlio &quot;p\u00e9 de meia&quot; oferecido pelo governo federal e sua genitora a obrigou entregar todo o benef\u00edcio. Ademais, KIARA informou que, no dia", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> comunicacao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">conteudo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Kiara informou ter recebido o benef\u00edcio governamental &#x27;p\u00e9 de meia&#x27; e a m\u00e3e exigiu a entrega</span>}</div>"}, {"index": 65, "class": "comunicacao", "text": "28/06/2025", "color": "#F9DEDC", "startPos": 17151, "endPos": 17161, "beforeText": "recebeu o aux\u00edlio &quot;p\u00e9 de meia&quot; oferecido pelo governo federal e sua genitora a obrigou entregar todo o benef\u00edcio. Ademais, KIARA informou que, no dia ", "extractionText": "28/06/2025", "afterText": ", mandou uma mensagem para a m\u00e3e avisando que iria buscar a sobrinha na escola, entretanto MARIA DO PERPETUO amea\u00e7ou a adolescente afirmando que quand", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> comunicacao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">conteudo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">mensagem para a m\u00e3e avisando que iria buscar a sobrinha na escola; amea\u00e7a de morte</span>}</div>"}, {"index": 66, "class": "comunicacao", "text": "mensagem", "color": "#F9DEDC", "startPos": 17174, "endPos": 17182, "beforeText": "e meia&quot; oferecido pelo governo federal e sua genitora a obrigou entregar todo o benef\u00edcio. Ademais, KIARA informou que, no dia 28/06/2025, mandou uma ", "extractionText": "mensagem", "afterText": " para a m\u00e3e avisando que iria buscar a sobrinha na escola, entretanto MARIA DO PERPETUO amea\u00e7ou a adolescente afirmando que quando ela chegasse em cas", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> comunicacao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">mensagem enviada pela menor para a m\u00e3e avisando que iria buscar a sobrinha na escola</span>, <span class=\"lx-attr-key\">conteudo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">informa\u00e7\u00e3o de deslocamento/retorno</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data</span>: <span class=\"lx-attr-value\">28/06/2025</span>}</div>"}, {"index": 67, "class": "crime", "text": "amea\u00e7a de morte", "color": "#FFDDBE", "startPos": 17270, "endPos": 17416, "beforeText": "is, KIARA informou que, no dia 28/06/2025, mandou uma mensagem para a m\u00e3e avisando que iria buscar a sobrinha na escola, entretanto MARIA DO PERPETUO ", "extractionText": "amea\u00e7ou a adolescente afirmando que quando ela chegasse em casa, iria morrer. Nesse dia, KIARA foi recebida pela m\u00e3e com tapas e ficou proibida de", "afterText": " almo\u00e7ar. Que KIARA falou que MARIA DO PERPETUO \u00e9 viciado em jogos pela internet, &quot;Jogo do Tigrinho&quot;, e gasta todo o dinheiro nos jogos. Que a declara", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">conteudo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7a de morte contida em mensagem de 28/06/2025 para a m\u00e3e</span>}</div>"}, {"index": 68, "class": "pessoa", "text": "RA\u00cdSSA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 17620, "endPos": 17626, "beforeText": "ado em jogos pela internet, &quot;Jogo do Tigrinho&quot;, e gasta todo o dinheiro nos jogos. Que a declarante entrou em contato com a irm\u00e3 mais velha de KIARA, ", "extractionText": "RA\u00cdSSA", "afterText": ", que ficou respons\u00e1vel pela adolescente e confirmou toda a vers\u00e3o apresentada por ela.\nImpresso Segunda-Feira, 30/6/2025 \u00e0s 19:17\nwww.pcdf.df.gov.br ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RA\u00cdSSA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">respons\u00e1vel pela menor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3 mais velha de Kiara</span>}</div>"}, {"index": 69, "class": "ocorrencia", "text": "3.673/2025-0", "color": "#FEF0C3", "startPos": 18024, "endPos": 18036, "beforeText": "RAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICA\u00c7\u00c3O DE OCORR\u00caNCIA POLICIAL TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA dp35-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: ", "extractionText": "3.673/2025-0", "afterText": "\nRODOVIA DF 420, \u00c1REA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:\nProtocolo N\u00ba: 1744347/2025\nAUTENTICA\u00c7\u00c3O\nAgente:\n057.607-7 ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3.673/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">35\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 70, "class": "protocolo", "text": "1744347/2025", "color": "#DDE8E8", "startPos": 18142, "endPos": 18154, "beforeText": "a@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 3.673/2025-0\nRODOVIA DF 420, \u00c1REA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:\nProtocolo N\u00ba: ", "extractionText": "1744347/2025", "afterText": "\nAUTENTICA\u00c7\u00c3O\nAgente:\n057.607-7 - ALEXSANDRO CORREIA NEVES\nEscriv\u00e3o: 230.676-X - ALEX YUZO MOROGUMA\nDelegado Chefe:\n063.439-5 - RICARDO NOGUEIRA VIANA", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1744347/2025</span>}</div>"}, {"index": 71, "class": "autoridade", "text": "ALEXSANDRO CORREIA NEVES", "color": "#D2E3FC", "startPos": 18188, "endPos": 18212, "beforeText": "ODOVIA DF 420, \u00c1REA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF - SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:\nProtocolo N\u00ba: 1744347/2025\nAUTENTICA\u00c7\u00c3O\nAgente:\n057.607-7 - ", "extractionText": "ALEXSANDRO CORREIA NEVES", "afterText": "\nEscriv\u00e3o: 230.676-X - ALEX YUZO MOROGUMA\nDelegado Chefe:\n063.439-5 - RICARDO NOGUEIRA VIANA\nDelegado de Plant\u00e3o: 244.284-1 - RAFAEL LAURE MIRANDA\nDES", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ALEXSANDRO CORREIA NEVES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Agente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">057.607-7</span>}</div>"}, {"index": 72, "class": "autoridade", "text": "ALEX YUZO MOROGUMA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 18235, "endPos": 18253, "beforeText": "- SOBRADINHO II/DF - CEP:73.093-010 Email:\nProtocolo N\u00ba: 1744347/2025\nAUTENTICA\u00c7\u00c3O\nAgente:\n057.607-7 - ALEXSANDRO CORREIA NEVES\nEscriv\u00e3o: 230.676-X - ", "extractionText": "ALEX YUZO MOROGUMA", "afterText": "\nDelegado Chefe:\n063.439-5 - RICARDO NOGUEIRA VIANA\nDelegado de Plant\u00e3o: 244.284-1 - RAFAEL LAURE MIRANDA\nDESPACHO\n063.439-5 - RICARDO NOGUEIRA VIANA ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ALEX YUZO MOROGUMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">230.676-X</span>}</div>"}, {"index": 73, "class": "autoridade", "text": "RICARDO NOGUEIRA VIANA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 18282, "endPos": 18304, "beforeText": "ocolo N\u00ba: 1744347/2025\nAUTENTICA\u00c7\u00c3O\nAgente:\n057.607-7 - ALEXSANDRO CORREIA NEVES\nEscriv\u00e3o: 230.676-X - ALEX YUZO MOROGUMA\nDelegado Chefe:\n063.439-5 - ", "extractionText": "RICARDO NOGUEIRA VIANA", "afterText": "\nDelegado de Plant\u00e3o: 244.284-1 - RAFAEL LAURE MIRANDA\nDESPACHO\n063.439-5 - RICARDO NOGUEIRA VIANA 1 - Instaure-se IP; 2 - Encaminhe-se as medidas pro", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RICARDO NOGUEIRA VIANA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado Chefe</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">063.439-5</span>}</div>"}, {"index": 74, "class": "autoridade", "text": "RAFAEL LAURE MIRANDA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 18338, "endPos": 18358, "beforeText": "ALEXSANDRO CORREIA NEVES\nEscriv\u00e3o: 230.676-X - ALEX YUZO MOROGUMA\nDelegado Chefe:\n063.439-5 - RICARDO NOGUEIRA VIANA\nDelegado de Plant\u00e3o: 244.284-1 - ", "extractionText": "RAFAEL LAURE MIRANDA", "afterText": "\nDESPACHO\n063.439-5 - RICARDO NOGUEIRA VIANA 1 - Instaure-se IP; 2 - Encaminhe-se as medidas protetivas de urg\u00eancia dentro do prazo legal;\nHOMOLOGADA ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAFAEL LAURE MIRANDA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">funcao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Plant\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 75, "class": "autoridade", "text": "RICARDO NOGUEIRA VIANA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 18380, "endPos": 18402, "beforeText": "-X - ALEX YUZO MOROGUMA\nDelegado Chefe:\n063.439-5 - RICARDO NOGUEIRA VIANA\nDelegado de Plant\u00e3o: 244.284-1 - RAFAEL LAURE MIRANDA\nDESPACHO\n063.439-5 - ", "extractionText": "RICARDO NOGUEIRA VIANA", "afterText": " 1 - Instaure-se IP; 2 - Encaminhe-se as medidas protetivas de urg\u00eancia dentro do prazo legal;\nHOMOLOGADA em 30/06/2025 \u00e0s 19:17h\nPara autenticar este", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RICARDO NOGUEIRA VIANA</span>}</div>"}, {"index": 76, "class": "documento", "text": "TERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1501/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 18992, "endPos": 19024, "beforeText": "reve question\u00e1rio.\nImpresso Segunda-Feira, 30/6/2025 \u00e0s 19:17\nwww.pcdf.df.gov.br P\u00e1gina: 5/5\nBras\u00edlia - Patrimonio Cultural da Humanidade\n\n## Pe\u00e7a 4: ", "extractionText": "TERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1501/2025", "afterText": "-35\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: 241161502\n- Tipo: Peti\u00e7\u00e3o Inicial\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-06-30T22:20:03+00:00\n\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTR", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1501/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">241161502</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo_documento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Peti\u00e7\u00e3o Inicial</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-06-30T22:20:03+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dp</span>: <span class=\"lx-attr-value\">35\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 77, "class": "protocolo", "text": "1744347/2025", "color": "#DDE8E8", "startPos": 19230, "endPos": 19242, "beforeText": "ata de inclus\u00e3o: 2025-06-30T22:20:03+00:00\n\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA\nProt. ", "extractionText": "1744347/2025", "afterText": "\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba 3673/2025-35\u00aa DP\nTERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1501/2025 que presta FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA\nAos Trinta (30) dias do m\u00eas de junh", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1744347/2025</span>}</div>"}, {"index": 78, "class": "ocorrencia", "text": "3673/2025-35\u00aa DP", "color": "#FEF0C3", "startPos": 19266, "endPos": 19282, "beforeText": "+00:00\n\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA\nProt. 1744347/2025\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba ", "extractionText": "3673/2025-35\u00aa DP", "afterText": "\nTERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1501/2025 que presta FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA\nAos Trinta (30) dias do m\u00eas de junho (6) do ano de dois mil e vinte e cinco", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3673/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">35\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 79, "class": "pessoa", "text": "FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 19327, "endPos": 19356, "beforeText": " FEDERAL TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA\nProt. 1744347/2025\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba 3673/2025-35\u00aa DP\nTERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 1501/2025 que presta ", "extractionText": "FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA", "afterText": "\nAos Trinta (30) dias do m\u00eas de junho (6) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), em SOBRADINHO II, Distrito Federal e na sede da TRIG\u00c9SIMA QUINTA ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">declarante</span>}</div>"}, {"index": 80, "class": "ocorrencia", "text": "TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA (35\u00aa DP) - SOBRADINHO II, DF", "color": "#FEF0C3", "startPos": 19489, "endPos": 19526, "beforeText": "VES FILHA PEREIRA\nAos Trinta (30) dias do m\u00eas de junho (6) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), em SOBRADINHO II, Distrito Federal e na sede da ", "extractionText": "TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA", "afterText": ", onde se achava presente RAFAEL LAURE MIRANDA, Delegado de Pol\u00edcia, respectivo e comigo, ALEX YUZO MOROGUMA, Escriv\u00e3o (\u00e3) de Pol\u00edcia adiante assinado", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Sobradinho II, DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">35\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 81, "class": "autoridade", "text": "RAFAEL LAURE MIRANDA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 19552, "endPos": 19572, "beforeText": "no de dois mil e vinte e cinco (2025), em SOBRADINHO II, Distrito Federal e na sede da TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA, onde se achava presente ", "extractionText": "RAFAEL LAURE MIRANDA", "afterText": ", Delegado de Pol\u00edcia, respectivo e comigo, ALEX YUZO MOROGUMA, Escriv\u00e3o (\u00e3) de Pol\u00edcia adiante assinado, compareceu FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA, de", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAFAEL LAURE MIRANDA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 82, "class": "autoridade", "text": "ALEX YUZO MOROGUMA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 19616, "endPos": 19634, "beforeText": "o Federal e na sede da TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA, onde se achava presente RAFAEL LAURE MIRANDA, Delegado de Pol\u00edcia, respectivo e comigo, ", "extractionText": "ALEX YUZO MOROGUMA", "afterText": ", Escriv\u00e3o (\u00e3) de Pol\u00edcia adiante assinado, compareceu FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA, de nacionalidade brasileira, natural de JOSE DA PENHA - RN, casa", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ALEX YUZO MOROGUMA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 83, "class": "pessoa", "text": "FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 19689, "endPos": 19718, "beforeText": "ava presente RAFAEL LAURE MIRANDA, Delegado de Pol\u00edcia, respectivo e comigo, ALEX YUZO MOROGUMA, Escriv\u00e3o (\u00e3) de Pol\u00edcia adiante assinado, compareceu ", "extractionText": "FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA", "afterText": ", de nacionalidade brasileira, natural de JOSE DA PENHA - RN, casado (a) , nascido (a) em 20/03/1961, com 64 anos de idade, filho (a) de BONIF\u00c1CIO JUS", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">20/03/1961</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">64 anos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">574318</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_expedidor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">222.875.741-15</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">JOSE DA PENHA - RN</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">brasileira</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">CONSELHO TUTELAR DE SOBRADINHO II - SOBRADINHO II, DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">assistente social</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">casado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">declarante</span>}</div>"}, {"index": 84, "class": "pessoa", "text": "KIARA SANTOS OLIVEIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 20415, "endPos": 20436, "beforeText": "a Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU QUE: Relatou que, no dia 23/06/2025, recebeu uma den\u00fancia de maus tratos envolvendo dois adolescentes, ", "extractionText": "KIARA SANTOS OLIVEIRA", "afterText": " e GABRIEL SANTOS OLIVEIRA, cuja genitora, MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, estaria proferindo xingamentos, praticando viol\u00eancia f\u00edsica", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KIARA SANTOS OLIVEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 85, "class": "pessoa", "text": "GABRIEL SANTOS OLIVEIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 20439, "endPos": 20462, "beforeText": "ui presente, RESPONDEU QUE: Relatou que, no dia 23/06/2025, recebeu uma den\u00fancia de maus tratos envolvendo dois adolescentes, KIARA SANTOS OLIVEIRA e ", "extractionText": "GABRIEL SANTOS OLIVEIRA", "afterText": ", cuja genitora, MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, estaria proferindo xingamentos, praticando viol\u00eancia f\u00edsica e psicol\u00f3gica, bem como n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">GABRIEL SANTOS OLIVEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 86, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 20479, "endPos": 20525, "beforeText": " no dia 23/06/2025, recebeu uma den\u00fancia de maus tratos envolvendo dois adolescentes, KIARA SANTOS OLIVEIRA e GABRIEL SANTOS OLIVEIRA, cuja genitora, ", "extractionText": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "afterText": ", estaria proferindo xingamentos, praticando viol\u00eancia f\u00edsica e psicol\u00f3gica, bem como negligenciando alimenta\u00e7\u00e3o aos seus filhos. Que o denunciante pe", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">brasileira</span>}</div>"}, {"index": 87, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERP\u00c9TUO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 20981, "endPos": 20989, "beforeText": "ia. Que, no momento da visita, GABRIEL negou morar na resid\u00eancia e depois falou que sua m\u00e3e estava viajando e ficaria dois meses fora, momento em que ", "extractionText": "MARIA DO", "afterText": " PERPETUO gritou o seu nome e a declarante conseguiu identificar a denunciada. Que da porta da resid\u00eancia, a declarante conseguiu visualizar os c\u00f4modo", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora de KIARA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">comportamento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">agressiva, proferiu xingamentos como &#x27;demonio&#x27;, viol\u00eancia verbal e psicol\u00f3gica, condu\u00e7\u00e3o conflitante com o ex-companheiro, pai dos adolescentes</span>}</div>"}, {"index": 88, "class": "pessoa", "text": "DECLARANTE", "color": "#C4E9E4", "startPos": 21021, "endPos": 21031, "beforeText": "egou morar na resid\u00eancia e depois falou que sua m\u00e3e estava viajando e ficaria dois meses fora, momento em que MARIA DO PERPETUO gritou o seu nome e a ", "extractionText": "declarante", "afterText": " conseguiu identificar a denunciada. Que da porta da resid\u00eancia, a declarante conseguiu visualizar os c\u00f4modos, os quais estavam limpos, mas havia ac\u00fam", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">declarante</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">identifica\u00e7\u00e3o da denunciada pela declarante, descri\u00e7\u00e3o de visitas, receio de retorno para casa</span>}</div>"}, {"index": 89, "class": "pessoa", "text": "PAI DOS ADOLESCENTES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 21598, "endPos": 21618, "beforeText": "nunciada proferiu diversos xingamentos como &quot;dem\u00f4nio&quot; e se mostrou muito agressiva. Que MARIA DO PERPETUO ficava reclamando do ex- companheiro, que \u00e9 ", "extractionText": "pai dos adolescentes", "afterText": ". Que a declarante conseguiu agendar uma visita para o dia 03/07/2025. Que, no final da visita, KIARA estava retornando da escola e confirmou todos os", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ex-companheiro</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">pai dos adolescentes</span>}</div>"}, {"index": 90, "class": "pessoa", "text": "KIARA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 21714, "endPos": 21719, "beforeText": "lamando do ex- companheiro, que \u00e9 pai dos adolescentes. Que a declarante conseguiu agendar uma visita para o dia 03/07/2025. Que, no final da visita, ", "extractionText": "KIARA", "afterText": " estava retornando da escola e confirmou todos os fatos noticiados na den\u00fancia. Que a declarante questionou GABRIEL o motivo de n\u00e3o falar sobre sua ge", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KIARA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filha de MARIA DO PERP\u00c9TUO</span>}</div>"}, {"index": 91, "class": "pessoa", "text": "GABRIEL", "color": "#C4E9E4", "startPos": 21827, "endPos": 21834, "beforeText": "03/07/2025. Que, no final da visita, KIARA estava retornando da escola e confirmou todos os fatos noticiados na den\u00fancia. Que a declarante questionou ", "extractionText": "GABRIEL", "afterText": " o motivo de n\u00e3o falar sobre sua genitora, e ele afirmou que &quot;foi criado assim e quer proteger a m\u00e3e&quot;. Que a declarante percebeu que GABRIEL est\u00e1 comp", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">GABRIEL</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">testemunha</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filho de MARIA DO PERP\u00c9TUO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 92, "class": "autoridade", "text": "Conselho Tutelar", "color": "#D2E3FC", "startPos": 22047, "endPos": 22063, "beforeText": "oi criado assim e quer proteger a m\u00e3e&quot;. Que a declarante percebeu que GABRIEL est\u00e1 comprometido psicologicamente. Que no dia 28/06/2025, o plant\u00e3o do ", "extractionText": "Conselho Tutelar", "afterText": " recebeu uma nova den\u00fancia , na qual a genitora estaria agredindo a filha. Que o plantonista foi no local, mas ningu\u00e9m abriu a porta para receb\u00ea-lo. Q", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">plantonista</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">plant\u00e3o recebeu den\u00fancia;KIARA compareceu ao Conselho Tutelar em 30/06/2025</span>}</div>"}, {"index": 93, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica contra menor", "color": "#FFDDBE", "startPos": 22382, "endPos": 22391, "beforeText": ", 30/06/2025, por volta das 16h25, KIARA foi no Conselho Tutelar alegando que estava com muito medo de voltar para casa, pois a m\u00e3e a trata com muita ", "extractionText": "viol\u00eancia", "afterText": ". Que h\u00e1 dos meses\nx Poura\nRODOVIA DF 420, \u00c1REA ESPECIAL, SOBRADINHO II/DF 3207-8651 / Fax: 3207-8683 dp35-saa@pcdf.df.gov.br. Impresso por : AYM-35 D", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">envolvendo menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">relatos de agress\u00f5es e viol\u00eancia dentro do ambiente familiar</span>}</div>"}, {"index": 94, "class": "autoridade", "text": "Conselho Tutelar", "color": "#D2E3FC", "startPos": 22812, "endPos": 22828, "beforeText": "O FEDERAL TRIG\u00c9SIMA QUINTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA\nProt. 1744347/2025\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba 3673/2025-35\u00aa DP\nestavam morando no Estado do Piau\u00ed, onde o ", "extractionText": "Conselho Tutelar", "afterText": " foi acionado por duas vezes, para tratar das viol\u00eancias praticadas por MARIA DO PERPETUO. Que em uma das ocasi\u00f5es, MARIA DO PERPETUO tentou enforcar ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">interven\u00e7\u00e3o/assist\u00eancia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselho Tutelar acionado duas vezes para tratar das viol\u00eancias</span>}</div>"}, {"index": 95, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 22900, "endPos": 22908, "beforeText": "\u00ba 3673/2025-35\u00aa DP\nestavam morando no Estado do Piau\u00ed, onde o Conselho Tutelar foi acionado por duas vezes, para tratar das viol\u00eancias praticadas por ", "extractionText": "MARIA DO", "afterText": " PERPETUO. Que em uma das ocasi\u00f5es, MARIA DO PERPETUO tentou enforcar KIARA. Que permanecem os xingamentos, as viol\u00eancias f\u00edsicas e psicol\u00f3gicas e a f", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>}</div>"}, {"index": 96, "class": "pessoa", "text": "KIARA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 22978, "endPos": 22983, "beforeText": " foi acionado por duas vezes, para tratar das viol\u00eancias praticadas por MARIA DO PERPETUO. Que em uma das ocasi\u00f5es, MARIA DO PERPETUO tentou enforcar ", "extractionText": "KIARA", "afterText": ". Que permanecem os xingamentos, as viol\u00eancias f\u00edsicas e psicol\u00f3gicas e a falta de alimenta\u00e7\u00e3o. Que KIARA informou que no dia 27/06/2025 recebeu o aux", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KIARA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filha da autora MARIA DO PERP\u00c9TUO</span>}</div>"}, {"index": 97, "class": "pessoa", "text": "RA\u00cdSSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 23739, "endPos": 23745, "beforeText": "ado em jogos pela internet, &quot;Jogo do Tigrinho&quot;, e gasta todo o dinheiro nos jogos. Que a declarante entrou em contato com a irm\u00e3 mais velha de KIARA, ", "extractionText": "RA\u00cdSSA", "afterText": ", que ficou respons\u00e1vel pela adolescente e confirmou toda a vers\u00e3o apresentada por ela. . E nada mais disse nem lhe foi perguntado. Nada mais havendo,", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RA\u00cdSSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao_familiar</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;relacao&#x27;: &#x27;irm\u00e3 mais velha de KIARA&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 98, "class": "certidao", "text": "241163790", "color": "#C8E6C9", "startPos": 24441, "endPos": 24450, "beforeText": " 3207-8683 dp35-saa@pcdf.df.gov.br. Impresso por : AYM-35&quot; DP\nBras\u00edlia - Patrim\u00f4nio cultural da Humanidade. P\u00e1gina: 2\n\n## Pe\u00e7a 5: Certid\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: ", "extractionText": "241163790", "afterText": "\n- Tipo: Certid\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-06-30T22:45:48+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> certidao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">241163790</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Certid\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-06-30T22:45:48+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">unidade_judiciaria</span>: <span class=\"lx-attr-value\">TJDFT</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">De ordem do(a) MM. Juiz(a) de Direito plantonista, encaminho os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para parecer.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">autoridade_emitente</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ALLAN CRISTIANO GOMES MARTINS</span>}</div>"}, {"index": 99, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "color": "#FFDDBE", "startPos": 24620, "endPos": 24639, "beforeText": "Data de inclus\u00e3o: 2025-06-30T22:45:48+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nVVDFCA Vara de ", "extractionText": "Viol\u00eancia Dom\u00e9stica", "afterText": " e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente\nN\u00famero do processo: 0762457-36.2025.8.07.0016\nClasse judicial: MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENT", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">contra menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 100, "class": "processo", "text": "0762457-36.2025.8.07.0016", "color": "#FCE4EC", "startPos": 24704, "endPos": 24729, "beforeText": "L DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nVVDFCA Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente\nN\u00famero do processo: ", "extractionText": "0762457-36.2025.8.07.0016", "afterText": "\nClasse judicial: MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734)\nREQUERENTE: K. D. S. O.\nREQUERIDO: MARIA DO PERPETUO SOCO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07.0016</span>, <span class=\"lx-attr-key\">vara</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VVDFCA Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">classe_judicial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">requerente</span>: <span class=\"lx-attr-value\">K. D. S. O.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">requerido</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>}</div>"}, {"index": 101, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 24857, "endPos": 24903, "beforeText": "2457-36.2025.8.07.0016\nClasse judicial: MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734)\nREQUERENTE: K. D. S. O.\nREQUERIDO: ", "extractionText": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "afterText": "\nCERTID\u00c3O\nDe ordem do(a) MM. Juiz(a) de Direito plantonista, encaminho os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para parecer.\nBRAS\u00cdLIA, DF, 30 de junho de 2025 ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>}</div>"}, {"index": 102, "class": "manifestacao", "text": "241178426", "color": "#C4E9E4", "startPos": 25169, "endPos": 25178, "beforeText": "BRAS\u00cdLIA, DF, 30 de junho de 2025 19:45:33.\nALLAN CRISTIANO GOMES MARTINS N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial\n\n## Pe\u00e7a 6: Manifesta\u00e7\u00e3o; \n\n- C\u00f3digo: ", "extractionText": "241178426", "afterText": "\n- Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-01T01:30:09+00:00\n\nMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA UNI\u00c3O MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TER", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> manifestacao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">241178426</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-07-01T01:30:09+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">pje</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07.0016</span>, <span class=\"lx-attr-key\">instituicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA UNI\u00c3O MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRIT\u00d3RIOS</span>}</div>"}, {"index": 103, "class": "pessoa", "text": "K.S.O", "color": "#C4E9E4", "startPos": 25552, "endPos": 25557, "beforeText": ".2025.8.07.0016\nMM Juiz,\nTrata-se de requerimento de medidas protetivas previstas na Lei 14.344/22 Lei Henry Borel, formulado em favor da adolescente ", "extractionText": "K.S.O", "afterText": " de 15 anos, representado por sua irm\u00e3 RA\u00cdSSA DOS SANTOS, em desfavor de MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS, genitora de K.S.O.\nEm relato,", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">K.S.O</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">15 anos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 104, "class": "pessoa", "text": "RA\u00cdSSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 25596, "endPos": 25613, "beforeText": "mento de medidas protetivas previstas na Lei 14.344/22 Lei Henry Borel, formulado em favor da adolescente K.S.O de 15 anos, representado por sua irm\u00e3 ", "extractionText": "RA\u00cdSSA DOS SANTOS", "afterText": ", em desfavor de MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS, genitora de K.S.O.\nEm relato, na ocorr\u00eancia n\u00ba3.673/2025, RA\u00cdSSA disse: &quot;Que, nesta d", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RA\u00cdSSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">comunicante</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">representante legal da menor</span>}</div>"}, {"index": 105, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 25630, "endPos": 25676, "beforeText": "tas na Lei 14.344/22 Lei Henry Borel, formulado em favor da adolescente K.S.O de 15 anos, representado por sua irm\u00e3 RA\u00cdSSA DOS SANTOS, em desfavor de ", "extractionText": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "afterText": ", genitora de K.S.O.\nEm relato, na ocorr\u00eancia n\u00ba3.673/2025, RA\u00cdSSA disse: &quot;Que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nic", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>}</div>"}, {"index": 106, "class": "ocorrencia", "text": "3.673/2025", "color": "#FEF0C3", "startPos": 25724, "endPos": 25734, "beforeText": "esentado por sua irm\u00e3 RA\u00cdSSA DOS SANTOS, em desfavor de MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS, genitora de K.S.O.\nEm relato, na ocorr\u00eancia n\u00ba", "extractionText": "3.673/2025", "afterText": ", RA\u00cdSSA disse: &quot;Que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica da Conselheira Tutelar Sra. NICE, informando que a adole", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3.673/2025</span>}</div>"}, {"index": 107, "class": "autoridade", "text": "NICE", "color": "#D2E3FC", "startPos": 25856, "endPos": 25860, "beforeText": ", na ocorr\u00eancia n\u00ba3.673/2025, RA\u00cdSSA disse: &quot;Que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica da Conselheira Tutelar Sra. ", "extractionText": "NICE", "afterText": ", informando que a adolescente K.S.O compareceu voluntariamente ao Conselho Tutelar de Sobradinho II, relatando que n\u00e3o suportava mais conviver com su", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NICE</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselheira Tutelar</span>}</div>"}, {"index": 108, "class": "protocolo", "text": "N\u00e3o informado", "color": "#DDE8E8", "startPos": 25972, "endPos": 25979, "beforeText": "\u00f4nica da Conselheira Tutelar Sra. NICE, informando que a adolescente K.S.O compareceu voluntariamente ao Conselho Tutelar de Sobradinho II, relatando ", "extractionText": "que n\u00e3o", "afterText": " suportava mais conviver com sua genitora, em raz\u00e3o de constantes agress\u00f5es e maus-tratos. Acrescenta que no s\u00e1bado, 28/06/2025, por volta das 13h41, ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 109, "class": "autoridade", "text": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRIT\u00d3RIOS", "color": "#D2E3FC", "startPos": 27013, "endPos": 27065, "beforeText": "EQUERER medidas protetivas de urg\u00eancia em favor de sua irm\u00e3 K.S.O, pleiteando o afastamento da genitora MARIA DO PERP\u00c9TUO\nMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA UNI\u00c3O ", "extractionText": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRIT\u00d3RIOS", "afterText": "\nSOCORRO do conv\u00edvio com a adolescente. Ressalta ainda que a genitora MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO sempre tratou os filhos de forma agressiva, com reiter", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRIT\u00d3RIOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Promotor de Justi\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autoridade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">instituicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Minist\u00e9rio P\u00fablico</span>}</div>"}, {"index": 110, "class": "autoridade", "text": "Conselho Tutelar", "color": "#D2E3FC", "startPos": 27979, "endPos": 27995, "beforeText": "ela, em que a v\u00edtima convive com a agressora.\nO fato noticiado \u00e9 de natureza grave, tendo em vista que a adolescente est\u00e1 sendo agredida e procurou o ", "extractionText": "Conselho Tutelar", "afterText": " para pedir ajuda. Assim, no atual momento, importa preservar a integridade f\u00edsica e ps\u00edquica dela.\nVerifica-se que a adolescente pode ficar, no momen", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselheiro Tutelar</span>, <span class=\"lx-attr-key\">participacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">adolescente procurou o Conselho Tutelar</span>}</div>"}, {"index": 111, "class": "pessoa", "text": "RA\u00cdSSA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 28170, "endPos": 28176, "beforeText": " no atual momento, importa preservar a integridade f\u00edsica e ps\u00edquica dela.\nVerifica-se que a adolescente pode ficar, no momento, aos cuidados da irm\u00e3 ", "extractionText": "RA\u00cdSSA", "afterText": ".\nDessa feita, \u00e9 necess\u00e1rio que seja determinada a MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS a proibi\u00e7\u00e3o do contato ou aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima K.S.", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RA\u00cdSSA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">cuidadora/irm\u00e3</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3 da v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 112, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 28227, "endPos": 28273, "beforeText": " e ps\u00edquica dela.\nVerifica-se que a adolescente pode ficar, no momento, aos cuidados da irm\u00e3 RA\u00cdSSA.\nDessa feita, \u00e9 necess\u00e1rio que seja determinada a ", "extractionText": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "afterText": " a proibi\u00e7\u00e3o do contato ou aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima K.S.O, com fixa\u00e7\u00e3o de limite de dist\u00e2ncia entre elas.\nTal medida e razo\u00e1vel e proporcional ao fim a q", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>}</div>"}, {"index": 113, "class": "autoridade", "text": "Conselho Tutelar", "color": "#D2E3FC", "startPos": 28974, "endPos": 28990, "beforeText": "\u00daBLICO DA UNI\u00c3O MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRIT\u00d3RIOS\ninc. III e IV, da Lei n\u00ba 14.344/2022 (Lei Henry Borel), bem como seja oficiado o ", "extractionText": "Conselho Tutelar", "afterText": " para acompanhar o caso.\nBras\u00edlia-DF, 30 de junho de 2025.\nDaniel Dias Zanatta Promotor de Justi\u00e7a MPDFT\n3\n\n## Pe\u00e7a 7: Decis\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: 241178783\n- ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselheiro Tutelar</span>, <span class=\"lx-attr-key\">acao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Acompanhar o caso</span>}</div>"}, {"index": 114, "class": "autoridade", "text": "Daniel Dias Zanatta", "color": "#D2E3FC", "startPos": 29049, "endPos": 29068, "beforeText": "II e IV, da Lei n\u00ba 14.344/2022 (Lei Henry Borel), bem como seja oficiado o Conselho Tutelar para acompanhar o caso.\nBras\u00edlia-DF, 30 de junho de 2025.\n", "extractionText": "Daniel Dias Zanatta", "afterText": " Promotor de Justi\u00e7a MPDFT\n3\n\n## Pe\u00e7a 7: Decis\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: 241178783\n- Tipo: Decis\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-01T03:08:36+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judic", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Daniel Dias Zanatta</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Promotor de Justi\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MPDFT</span>}</div>"}, {"index": 115, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "color": "#FFDDBE", "startPos": 29306, "endPos": 29325, "beforeText": "Data de inclus\u00e3o: 2025-07-01T03:08:36+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nVVDFCA Vara de ", "extractionText": "Viol\u00eancia Dom\u00e9stica", "afterText": " e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente\nN\u00famero do processo: 0762457-36.2025.8.07.0016 Classe judicial: MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENT", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">contra menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 116, "class": "processo", "text": "0762457-36.2025.8.07.0016", "color": "#FCE4EC", "startPos": 29390, "endPos": 29415, "beforeText": "L DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nVVDFCA Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente\nN\u00famero do processo: ", "extractionText": "0762457-36.2025.8.07.0016", "afterText": " Classe judicial: MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734) REQUERENTE: K. D. S. O. REQUERIDO: MARIA DO PERPETUO SOCO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07.0016</span>, <span class=\"lx-attr-key\">vara</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VVDFCA Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">classe_judicial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">juizo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">TJDFT</span>, <span class=\"lx-attr-key\">requerente</span>: <span class=\"lx-attr-value\">K. D. S. O.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">requerido</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">decisao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Decis\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-07-01T03:08:36+00:00</span>}</div>"}, {"index": 117, "class": "pessoa", "text": "K. D. S. O.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 29520, "endPos": 29531, "beforeText": "N\u00famero do processo: 0762457-36.2025.8.07.0016 Classe judicial: MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734) REQUERENTE: ", "extractionText": "K. D. S. O.", "afterText": " REQUERIDO: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nDECIS\u00c3O\nA parte Requerente K. D. S. O., representada por seu(a) irm\u00e3, RAISSA DOS SANTOS, fo", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">K. D. S. O.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">requerente (menor protegido)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 118, "class": "pessoa", "text": "RAISSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 29660, "endPos": 29677, "beforeText": "QUERENTE: K. D. S. O. REQUERIDO: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nDECIS\u00c3O\nA parte Requerente K. D. S. O., representada por seu(a) irm\u00e3, ", "extractionText": "RAISSA DOS SANTOS", "afterText": ", formulou, com base na Lei n.\u00ba 14.344/2022, pedido de concess\u00e3o de medidas protetivas de urg\u00eancia em face de, MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAISSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">representante legal</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3 da requerente</span>}</div>"}, {"index": 119, "class": "processo", "text": "344/2022", "color": "#FCE4EC", "startPos": 29712, "endPos": 29720, "beforeText": "OCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nDECIS\u00c3O\nA parte Requerente K. D. S. O., representada por seu(a) irm\u00e3, RAISSA DOS SANTOS, formulou, com base na Lei n.\u00ba 14.", "extractionText": "344/2022", "afterText": ", pedido de concess\u00e3o de medidas protetivas de urg\u00eancia em face de, MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, residente e domiciliado(a) no SH M", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">344/2022</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo_procedimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">pedido de concess\u00e3o de medidas protetivas de urg\u00eancia</span>}</div>"}, {"index": 120, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 29788, "endPos": 29834, "beforeText": "tada por seu(a) irm\u00e3, RAISSA DOS SANTOS, formulou, com base na Lei n.\u00ba 14.344/2022, pedido de concess\u00e3o de medidas protetivas de urg\u00eancia em face de, ", "extractionText": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "afterText": ", residente e domiciliado(a) no SH MANSOES SOBRADINHO /COND MINI CHAC QMS 23 - COND MINI CHAC QMS 23, LT 4, CASA 2, SOBRADINHO II, DF, contato telef\u00f4n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">agressor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SH MANSOES SOBRADINHO /COND MINI CHAC QMS 23 - COND MINI CHAC QMS 23, LT 4, CASA 2, SOBRADINHO II, DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">telefone</span>: <span class=\"lx-attr-value\">(89) 9434-5929</span>}</div>"}, {"index": 121, "class": "medidas_protetivas_solicitadas", "text": "['afastamento do lar, recinto ou local de conviv\u00eancia com a v\u00edtima', 'proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da ofendida, de seus familiares e das testemunhas', 'veda\u00e7\u00e3o de contato com a ofendida, seus familiares e testemunhas por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o', 'proibi\u00e7\u00e3o de frequenta\u00e7\u00e3o de determinados lugares a fim de preservar a integridade f\u00edsica e psicol\u00f3gica da crian\u00e7a ou do adolescente']", "color": "#DDE8E8", "startPos": 30031, "endPos": 30425, "beforeText": "ADINHO /COND MINI CHAC QMS 23 - COND MINI CHAC QMS 23, LT 4, CASA 2, SOBRADINHO II, DF, contato telef\u00f4nico, (89) 9434-5929, apontado(a) como Agressor(", "extractionText": "a), consistentes em: afastamento do lar, recinto ou local de conviv\u00eancia com a v\u00edtima; proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da ofendida, de seus familiares e das testemunhas; veda\u00e7\u00e3o de contato com a ofendida, seus familiares e testemunhas por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o, proibi\u00e7\u00e3o de frequenta\u00e7\u00e3o de determinados lugares a fim de preservar a integridade f\u00edsica e psicol\u00f3gica da crian\u00e7a ou do adolescente", "afterText": ".\nO pedido veio acompanhado dos seguintes elementos de informa\u00e7\u00e3o: termo de declara\u00e7\u00f5es do(a) irm\u00e3(a) do(a) Ofendido(a), da Conselheira Tutelar, Sra. ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> medidas_protetivas_solicitadas</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 122, "class": "documento", "text": "termo de declara\u00e7\u00f5es", "color": "#D2E3FC", "startPos": 30492, "endPos": 30512, "beforeText": " a fim de preservar a integridade f\u00edsica e psicol\u00f3gica da crian\u00e7a ou do adolescente.\nO pedido veio acompanhado dos seguintes elementos de informa\u00e7\u00e3o: ", "extractionText": "termo de declara\u00e7\u00f5es", "afterText": " do(a) irm\u00e3(a) do(a) Ofendido(a), da Conselheira Tutelar, Sra. FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA, ocorr\u00eancia policial n\u00ba 3673/2025 - 35\u00aa DPDF.\nO Minist\u00e9ri", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3 da v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">referencia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ocorr\u00eancia policial 3673/2025</span>}</div>"}, {"index": 123, "class": "pessoa", "text": "Irm\u00e3 da v\u00edtima", "color": "#C4E9E4", "startPos": 30519, "endPos": 31145, "beforeText": "ridade f\u00edsica e psicol\u00f3gica da crian\u00e7a ou do adolescente.\nO pedido veio acompanhado dos seguintes elementos de informa\u00e7\u00e3o: termo de declara\u00e7\u00f5es do(a) ", "extractionText": "irm\u00e3(a) do(a) Ofendido(a), da Conselheira Tutelar, Sra. FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA, ocorr\u00eancia policial n\u00ba 3673/2025 - 35\u00aa DPDF.\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico se manifestou, pelo deferimento em parte do pedido.\nFeito o breve relat\u00f3rio, passo a decidir.\nA Lei n\u00ba 13.431/2017, prev\u00ea, in verbis:\nArt. 2\u00ba A crian\u00e7a e o adolescente gozam dos direitos fundamentais inerentes \u00e0 pessoa humana, sendo-lhes asseguradas a prote\u00e7\u00e3o integral e as oportunidades e facilidades para viver sem viol\u00eancia e preservar sua sa\u00fade f\u00edsica e mental e seu desenvolvimento moral, intelectual e social, e gozam de direitos espec\u00edficos \u00e0 sua condi\u00e7\u00e3o de v\u00edtima", "afterText": " ou testemunha.\nPortanto, garantindo a crian\u00e7a e ao adolescente um sistema de garantias, quando v\u00edtimas de viol\u00eancia, em raz\u00e3o do princ\u00edpio da prote\u00e7\u00e3", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">testemunha</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3 da v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 124, "class": "pessoa", "text": "FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 30575, "endPos": 30604, "beforeText": ".\nO pedido veio acompanhado dos seguintes elementos de informa\u00e7\u00e3o: termo de declara\u00e7\u00f5es do(a) irm\u00e3(a) do(a) Ofendido(a), da Conselheira Tutelar, Sra. ", "extractionText": "FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA", "afterText": ", ocorr\u00eancia policial n\u00ba 3673/2025 - 35\u00aa DPDF.\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico se manifestou, pelo deferimento em parte do pedido.\nFeito o breve relat\u00f3rio, passo", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">conselheira tutelar</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselheira Tutelar</span>}</div>"}, {"index": 125, "class": "ocorrencia_policial", "text": "3673/2025", "color": "#F9DEDC", "startPos": 30629, "endPos": 30638, "beforeText": " informa\u00e7\u00e3o: termo de declara\u00e7\u00f5es do(a) irm\u00e3(a) do(a) Ofendido(a), da Conselheira Tutelar, Sra. FRANCISCA ALVES FILHA PEREIRA, ocorr\u00eancia policial n\u00ba ", "extractionText": "3673/2025", "afterText": " - 35\u00aa DPDF.\nO Minist\u00e9rio P\u00fablico se manifestou, pelo deferimento em parte do pedido.\nFeito o breve relat\u00f3rio, passo a decidir.\nA Lei n\u00ba 13.431/2017, ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia_policial</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3673/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">35\u00aa DPDF</span>}</div>"}, {"index": 126, "class": "pessoa", "text": "RAISSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 32937, "endPos": 32954, "beforeText": "olicitadas est\u00e3o presentes.\nCom efeito, em depoimento prestado \u00e0 Autoridade Policial, a irm\u00e3 da Ofendida, relatou:\n&quot;Compareceu nesta unidade policial ", "extractionText": "RAISSA DOS SANTOS", "afterText": ", a fim de noticiar situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica em desfavor de sua irm\u00e3 menor de idade, KYARA DOS SANTOS, praticada pela genitora de ambas, MARIA ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAISSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">comunicante</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3 de KYARA</span>}</div>"}, {"index": 127, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "color": "#FFDDBE", "startPos": 32986, "endPos": 33005, "beforeText": "ento prestado \u00e0 Autoridade Policial, a irm\u00e3 da Ofendida, relatou:\n&quot;Compareceu nesta unidade policial RAISSA DOS SANTOS, a fim de noticiar situa\u00e7\u00e3o de ", "extractionText": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "afterText": " em desfavor de sua irm\u00e3 menor de idade, KYARA DOS SANTOS, praticada pela genitora de ambas, MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS. Relata a ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia f\u00edsica, maus-tratos e viol\u00eancia verbal</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">contra menor de idade (KYARA DOS SANTOS)</span>}</div>"}, {"index": 128, "class": "pessoa", "text": "KYARA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 33046, "endPos": 33062, "beforeText": "atou:\n&quot;Compareceu nesta unidade policial RAISSA DOS SANTOS, a fim de noticiar situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica em desfavor de sua irm\u00e3 menor de idade, ", "extractionText": "KYARA DOS SANTOS", "afterText": ", praticada pela genitora de ambas, MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS. Relata a comunicante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filha de MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>}</div>"}, {"index": 129, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 33098, "endPos": 33144, "beforeText": "SANTOS, a fim de noticiar situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia dom\u00e9stica em desfavor de sua irm\u00e3 menor de idade, KYARA DOS SANTOS, praticada pela genitora de ambas, ", "extractionText": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "afterText": ". Relata a comunicante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica da Conselheira Tutelar Sra. NICE, informando que a", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora de KYARA e RAISSA</span>}</div>"}, {"index": 130, "class": "comunicacao", "text": "liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica", "color": "#F9DEDC", "startPos": 33225, "endPos": 33243, "beforeText": "ela genitora de ambas, MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS. Relata a comunicante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu ", "extractionText": "liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica", "afterText": " da Conselheira Tutelar Sra. NICE, informando que a adolescente KYARA DOS SANTOS compareceu voluntariamente ao Conselho Tutelar de Sobradinho II, rela", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> comunicacao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">remetente</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselheira Tutelar NICE</span>, <span class=\"lx-attr-key\">destinatario</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAISSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_hora</span>: <span class=\"lx-attr-value\">28/06/2025 16:26</span>, <span class=\"lx-attr-key\">conteudo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">informando que a adolescente KYARA DOS SANTOS compareceu voluntariamente ao Conselho Tutelar relatando que n\u00e3o suportava mais conviver com a genitora</span>}</div>"}, {"index": 131, "class": "pessoa", "text": "NICE", "color": "#C4E9E4", "startPos": 33272, "endPos": 33276, "beforeText": "O VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS. Relata a comunicante que, nesta data, 28/06/2025, por volta das 16h26, recebeu liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica da Conselheira Tutelar Sra. ", "extractionText": "NICE", "afterText": ", informando que a adolescente KYARA DOS SANTOS compareceu voluntariamente ao Conselho Tutelar de Sobradinho II, relatando que n\u00e3o suportava mais conv", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NICE</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselheira Tutelar</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autoridade comunicante/notificadora</span>}</div>"}, {"index": 132, "class": "comunicacao", "text": "mensagem de texto", "color": "#F9DEDC", "startPos": 33564, "endPos": 33581, "beforeText": "va mais conviver com sua genitora, em raz\u00e3o de constantes agress\u00f5es e maus-tratos. Acrescenta que no s\u00e1bado, 28/06/2025, por volta das 13h41, recebeu ", "extractionText": "mensagem de texto", "afterText": " enviada por KYARA, na qual esta narrou que havia sido agredida com tapas nas costas, bem como xingada com palavras ofensivas, tais como &quot;vagabunda&quot;, ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> comunicacao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">texto</span>, <span class=\"lx-attr-key\">remetente</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">destinatario</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAISSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_hora</span>: <span class=\"lx-attr-value\">28/06/2025 13:41</span>, <span class=\"lx-attr-key\">conteudo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">relato de que havia sido agredida com tapas nas costas, bem como xingada com palavras ofensivas (p. ex., &#x27;vagabunda&#x27;, &#x27;gaga&#x27;, &#x27;piranha&#x27;)</span>}</div>"}, {"index": 133, "class": "comunicacao", "text": "encaminhamento do Conselho Tutelar", "color": "#F9DEDC", "startPos": 33807, "endPos": 33864, "beforeText": "s costas, bem como xingada com palavras ofensivas, tais como &quot;vagabunda&quot;, &quot;gaga&quot; e &quot;piranha&quot;, dentre outros improp\u00e9rios. Diante da gravidade do conte\u00fa", "extractionText": "do, a declarante entrou em contato com o Conselho Tutelar", "afterText": " de Sobradinho II, que prontamente encaminhou uma equipe at\u00e9 o endere\u00e7o dos fatos, situado na QMS 23, Lote 04, Casa 02, Sobradinho II/DF. Todavia, for", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> comunicacao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">a\u00e7\u00e3o/protocolo</span>, <span class=\"lx-attr-key\">origem</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselho Tutelar de Sobradinho II</span>, <span class=\"lx-attr-key\">destino</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Equipe policial</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco_fatos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">QMS 23, Lote 04, Casa 02, Sobradinho II/DF</span>}</div>"}, {"index": 134, "class": "local", "text": "ENDERE\u00c7O DOS FATOS", "color": "#F9DEDC", "startPos": 33927, "endPos": 33945, "beforeText": " Diante da gravidade do conte\u00fado, a declarante entrou em contato com o Conselho Tutelar de Sobradinho II, que prontamente encaminhou uma equipe at\u00e9 o ", "extractionText": "endere\u00e7o dos fatos", "afterText": ", situado na QMS 23, Lote 04, Casa 02, Sobradinho II/DF. Todavia, foram recepcionados por GABRIEL, irm\u00e3o da comunicante, que informou que a genitora n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> local</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">QMS 23, Lote 04, Casa 02, Sobradinho II/DF</span>}</div>"}, {"index": 135, "class": "endereco", "text": "QMS 23, Lote 04, Casa 02, Sobradinho II/DF", "color": "#C8E6C9", "startPos": 33958, "endPos": 34000, "beforeText": "o, a declarante entrou em contato com o Conselho Tutelar de Sobradinho II, que prontamente encaminhou uma equipe at\u00e9 o endere\u00e7o dos fatos, situado na ", "extractionText": "QMS 23, Lote 04, Casa 02, Sobradinho II/DF", "afterText": ". Todavia, foram recepcionados por GABRIEL, irm\u00e3o da comunicante, que informou que a genitora n\u00e3o se encontrava no im\u00f3vel naquele momento. A comunican", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> endereco</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 136, "class": "pessoa", "text": "GABRIEL", "color": "#C4E9E4", "startPos": 34035, "endPos": 34042, "beforeText": "e prontamente encaminhou uma equipe at\u00e9 o endere\u00e7o dos fatos, situado na QMS 23, Lote 04, Casa 02, Sobradinho II/DF. Todavia, foram recepcionados por ", "extractionText": "GABRIEL", "afterText": ", irm\u00e3o da comunicante, que informou que a genitora n\u00e3o se encontrava no im\u00f3vel naquele momento. A comunicante comparece nesta data a esta delegacia e", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">GABRIEL</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3o da comunicante</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3o de RAISSA</span>}</div>"}, {"index": 137, "class": "pessoa", "text": "NICE", "color": "#C4E9E4", "startPos": 34227, "endPos": 34231, "beforeText": "u que a genitora n\u00e3o se encontrava no im\u00f3vel naquele momento. A comunicante comparece nesta data a esta delegacia em companhia da Conselheira Tutelar ", "extractionText": "NICE", "afterText": ", a fim de formalizar o registro da presente ocorr\u00eancia e REQUERER medidas protetivas de urg\u00eancia em favor de sua irm\u00e3 KYARA DOS SANTOS, pleiteando o ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NICE</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselheira Tutelar</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conselheira Tutelar</span>}</div>"}, {"index": 138, "class": "pessoa", "text": "IRM\u00c3 DE KYARA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 34341, "endPos": 34355, "beforeText": "em companhia da Conselheira Tutelar NICE, a fim de formalizar o registro da presente ocorr\u00eancia e REQUERER medidas protetivas de urg\u00eancia em favor de ", "extractionText": "sua irm\u00e3 KYARA", "afterText": " DOS SANTOS, pleiteando o afastamento da genitora MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO do conv\u00edvio com a adolescente. Ressalta ainda que a genitora MARIA DO PERP", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Irm\u00e3 de Kyara (comunicante)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">comunicante</span>}</div>"}, {"index": 139, "class": "pessoa", "text": "KYARA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 34350, "endPos": 34366, "beforeText": "hia da Conselheira Tutelar NICE, a fim de formalizar o registro da presente ocorr\u00eancia e REQUERER medidas protetivas de urg\u00eancia em favor de sua irm\u00e3 ", "extractionText": "KYARA DOS SANTOS", "afterText": ", pleiteando o afastamento da genitora MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO do conv\u00edvio com a adolescente. Ressalta ainda que a genitora MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORR", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 140, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 34405, "endPos": 34430, "beforeText": "registro da presente ocorr\u00eancia e REQUERER medidas protetivas de urg\u00eancia em favor de sua irm\u00e3 KYARA DOS SANTOS, pleiteando o afastamento da genitora ", "extractionText": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO", "afterText": " do conv\u00edvio com a adolescente. Ressalta ainda que a genitora MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO sempre tratou os filhos de forma agressiva, com reiteradas pr\u00e1", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>}</div>"}, {"index": 141, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 34492, "endPos": 34823, "beforeText": "ua irm\u00e3 KYARA DOS SANTOS, pleiteando o afastamento da genitora MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO do conv\u00edvio com a adolescente. Ressalta ainda que a genitora ", "extractionText": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO sempre tratou os filhos de forma agressiva, com reiteradas pr\u00e1ticas de viol\u00eancia f\u00edsica e verbal, gerando ambiente familiar hostil e prejudicial ao desenvolvimento psicol\u00f3gico e emocional dos filhos. Por fim, declara que se responsabiliza integralmente pelo acolhimento e cuidado da menor KYARA DOS SANTOS", "afterText": " em sua resid\u00eancia, oferecendo ambiente seguro e apropriado, at\u00e9 ulterior delibera\u00e7\u00e3o da autoridade competente.&quot;\nPor seu turno a Conselheira Tutelar d", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>}</div>"}, {"index": 142, "class": "pessoa", "text": "KIARA SANTOS OLIVEIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 35082, "endPos": 35103, "beforeText": "e.&quot;\nPor seu turno a Conselheira Tutelar descreveu:\n&quot;Relatou que, no dia 23/06/2025, recebeu uma den\u00fancia de maus tratos envolvendo dois adolescentes, ", "extractionText": "KIARA SANTOS OLIVEIRA", "afterText": " e GABRIEL SANTOS OLIVEIRA, cuja genitora, MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, estaria proferindo xingamentos, praticando viol\u00eancia f\u00edsica", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KIARA SANTOS OLIVEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filha de MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>}</div>"}, {"index": 143, "class": "pessoa", "text": "GABRIEL SANTOS OLIVEIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 35106, "endPos": 35129, "beforeText": "elheira Tutelar descreveu:\n&quot;Relatou que, no dia 23/06/2025, recebeu uma den\u00fancia de maus tratos envolvendo dois adolescentes, KIARA SANTOS OLIVEIRA e ", "extractionText": "GABRIEL SANTOS OLIVEIRA", "afterText": ", cuja genitora, MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, estaria proferindo xingamentos, praticando viol\u00eancia f\u00edsica e psicol\u00f3gica, bem como n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">GABRIEL SANTOS OLIVEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filho de MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>}</div>"}, {"index": 144, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 35940, "endPos": 35948, "beforeText": "alizar os c\u00f4modos, os quais estavam limpos, mas havia ac\u00famulo de objetos, como garrafas de bebidas alcoolicas cheias e vidros de perfumes vazios. Que ", "extractionText": "MARIA DO", "afterText": " PERPETUO reclamou da visita, pois alegou que onde o &quot;satan\u00e1s n\u00e3o vai, manda o secret\u00e1rio&quot;, bem como reclamou que ningu\u00e9m vai oferecer ajuda como cest", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora de Kyara</span>}</div>"}, {"index": 145, "class": "pessoa", "text": "GABRIEL", "color": "#C4E9E4", "startPos": 36493, "endPos": 36500, "beforeText": "03/07/2025. Que, no final da visita, KIARA estava retornando da escola e confirmou todos os fatos noticiados na den\u00fancia. Que a declarante questionou ", "extractionText": "GABRIEL", "afterText": " o motivo de n\u00e3o falar sobre sua genitora, e ele afirmou que &quot;foi criado assim e quer proteger a m\u00e3e&quot;. Que a declarante percebeu que GABRIEL est\u00e1 comp", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">GABRIEL</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">testemunha/filho</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filho de MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>}</div>"}, {"index": 146, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "color": "#FFDDBE", "startPos": 37048, "endPos": 37057, "beforeText": ", 30/06/2025, por volta das 16h25, KIARA foi no Conselho Tutelar alegando que estava com muito medo de voltar para casa, pois a m\u00e3e a trata com muita ", "extractionText": "viol\u00eancia", "afterText": ". Que h\u00e1 dois meses estavam morando no Estado do Piau\u00ed, onde o Conselho Tutelar foi acionado por duas vezes, para tratar das viol\u00eancias praticadas por", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">contra menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">subtipos_de_violencia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia f\u00edsica contra menor, maus-tratos e agress\u00f5es, viol\u00eancia verbal e psicol\u00f3gica, ambiente familiar hostil, padr\u00f5es de comportamento abusivo</span>, <span class=\"lx-attr-key\">envolvidos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Kyara Dos Santos</span>}</div>"}, {"index": 147, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia verbal/psicol\u00f3gica", "color": "#FFDDBE", "startPos": 37327, "endPos": 37360, "beforeText": " das viol\u00eancias praticadas por MARIA DO PERPETUO. Que em uma das ocasi\u00f5es, MARIA DO PERPETUO tentou enforcar KIARA. Que permanecem os xingamentos, as ", "extractionText": "viol\u00eancias f\u00edsicas e psicol\u00f3gicas", "afterText": " e a falta de alimenta\u00e7\u00e3o. Que KIARA informou que no dia 27/06/2025 recebeu o aux\u00edlio &quot;p\u00e9 de meia&quot; oferecido pelo governo federal e sua genitora a obr", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia verbal/psicol\u00f3gica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">fatos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">amea\u00e7as, controle de comportamento e intimida\u00e7\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 148, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia f\u00edsica contra menor", "color": "#FFDDBE", "startPos": 37327, "endPos": 37332, "beforeText": " das viol\u00eancias praticadas por MARIA DO PERPETUO. Que em uma das ocasi\u00f5es, MARIA DO PERPETUO tentou enforcar KIARA. Que permanecem os xingamentos, as ", "extractionText": "viol\u00ea", "afterText": "ncias f\u00edsicas e psicol\u00f3gicas e a falta de alimenta\u00e7\u00e3o. Que KIARA informou que no dia 27/06/2025 recebeu o aux\u00edlio &quot;p\u00e9 de meia&quot; oferecido pelo governo ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia f\u00edsica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">alvo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">fatos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">tapas pela genitora descritos; epis\u00f3dio de agress\u00e3o f\u00edsica ocorrido no contexto dom\u00e9stico (28/06/2025)</span>}</div>"}, {"index": 149, "class": "pessoa", "text": "KIARA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 37391, "endPos": 37396, "beforeText": " ocasi\u00f5es, MARIA DO PERPETUO tentou enforcar KIARA. Que permanecem os xingamentos, as viol\u00eancias f\u00edsicas e psicol\u00f3gicas e a falta de alimenta\u00e7\u00e3o. Que ", "extractionText": "KIARA", "afterText": " informou que no dia 27/06/2025 recebeu o aux\u00edlio &quot;p\u00e9 de meia&quot; oferecido pelo governo federal e sua genitora a obrigou entregar todo o benef\u00edcio. Adem", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KIARA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao_familiar</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filha da MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>}</div>"}, {"index": 150, "class": "comunicacao", "text": "mensagem", "color": "#F9DEDC", "startPos": 37601, "endPos": 37609, "beforeText": "e meia&quot; oferecido pelo governo federal e sua genitora a obrigou entregar todo o benef\u00edcio. Ademais, KIARA informou que, no dia 28/06/2025, mandou uma ", "extractionText": "mensagem", "afterText": " para a m\u00e3e avisando que iria buscar a sobrinha na escola, entretanto MARIA DO PERPETUO amea\u00e7ou a adolescente afirmando que quando ela chegasse em cas", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> comunicacao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">remetente</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KIARA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">destinatario</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">meio</span>: <span class=\"lx-attr-value\">texto/WhatsApp</span>, <span class=\"lx-attr-key\">conteudo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">informou que iria buscar a sobrinha na escola; relata recebimento de benef\u00edcio social em 27/06/2025; descreve amea\u00e7a da m\u00e3e em 28/06/2025</span>}</div>"}, {"index": 151, "class": "pessoa", "text": "RA\u00cdSSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 38047, "endPos": 38157, "beforeText": "ado em jogos pela internet, &quot;Jogo do Tigrinho&quot;, e gasta todo o dinheiro nos jogos. Que a declarante entrou em contato com a irm\u00e3 mais velha de KIARA, ", "extractionText": "RA\u00cdSSA, que ficou respons\u00e1vel pela adolescente e confirmou toda a vers\u00e3o apresentada por ela.&quot;\nA gravidade dos", "afterText": " fatos narrados implica a necessidade de ponderar os interesse e direitos dos envolvidos, mostrando-se de bom alvitre que se busque a prote\u00e7\u00e3o integra", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RA\u00cdSSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">testemunha</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3 mais velha da v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">confirmou vers\u00e3o apresentada pela menor; ficou respons\u00e1vel pela adolescente</span>}</div>"}, {"index": 152, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 39068, "endPos": 39076, "beforeText": "m fundamento na Lei n. 14.344/2022, ACOLHO PARCIALMENTE o(os) pedido(os) formulado(os) pelo(a) representante do(a) OFENDIDO(A) K. D. S. O. e APLICO a ", "extractionText": "MARIA DO", "afterText": " PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS as seguintes medidas protetivas de urg\u00eancia:\n- Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, restando fixado o limite m\u00edn", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>}</div>"}, {"index": 153, "class": "pessoa", "text": "RAISSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 39478, "endPos": 39495, "beforeText": "comunica\u00e7\u00e3o, tais como liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica, WhatsApp, e-mail, Facebook, Instagram e outros.\n- A Ofendida dever\u00e1 ficar aos cuidados da irm\u00e3 maior, Sra. ", "extractionText": "RAISSA DOS SANTOS", "afterText": ", at\u00e9 posterior decis\u00e3o do Juiz Natural da causa.\nReputo que os demais pedidos n\u00e3o ostentam a instru\u00e7\u00e3o necess\u00e1ria para serem apreciados em sede de pl", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAISSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">cuidadora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3 mais velha da v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 154, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "color": "#FFDDBE", "startPos": 40321, "endPos": 40340, "beforeText": "a aplicadas e de que qualquer modifica\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o existente entre elas que interfira no cumprimento das medidas deve ser comunicada ao Juizado de ", "extractionText": "Viol\u00eancia Dom\u00e9stica", "afterText": " competente.\nIntime-se o Minist\u00e9rio P\u00fablico, em cumprimento ao disposto no art. 24, \u00a76\u00b0, da Lei n.\u00ba 14.344/2022.\nA presente decis\u00e3o \u00e9 tomada em car\u00e1te", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">contra menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 155, "class": "processo_certidao", "text": "{'numero': '0762457-36.2025.8.07.0016', 'classe_judicial': 'MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734)'}", "color": "#E8EAED", "startPos": 41130, "endPos": 41282, "beforeText": "FT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nVVDFCA Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Crian\u00e7a ", "extractionText": "e o Adolescente\nN\u00famero do processo: 0762457-36.2025.8.07.0016\nClasse judicial: MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734", "afterText": ") REQUERENTE: K. D. S. O. REQUERIDO: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, quanto \u00e0 intima\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o pro", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo_certidao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 156, "class": "pessoa", "text": "K. D. S. O.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 41296, "endPos": 41307, "beforeText": "N\u00famero do processo: 0762457-36.2025.8.07.0016\nClasse judicial: MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734) REQUERENTE: ", "extractionText": "K. D. S. O.", "afterText": " REQUERIDO: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, quanto \u00e0 intima\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o proferida em sede de plant\u00e3o", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">K. D. S. O.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 157, "class": "origem", "text": "CEMAN", "color": "#FFDDBE", "startPos": 41508, "endPos": 41513, "beforeText": " SANTOS\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, quanto \u00e0 intima\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o proferida em sede de plant\u00e3o judicial, foram gerados os seguintes recibos pelo ", "extractionText": "CEMAN", "afterText": ": 2025378378,2025378379.\nBRAS\u00cdLIA, DF, 1 de julho de 2025, \u00e0s 01:11:27.\nFABIANO CHAGAS DA COSTA N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial - NUPLA\n\n## Pe\u00e7a", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> origem</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 158, "class": "autoridade", "text": "FABIANO CHAGAS DA COSTA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 41585, "endPos": 41608, "beforeText": "ida em sede de plant\u00e3o judicial, foram gerados os seguintes recibos pelo CEMAN: 2025378378,2025378379.\nBRAS\u00cdLIA, DF, 1 de julho de 2025, \u00e0s 01:11:27.\n", "extractionText": "FABIANO CHAGAS DA COSTA", "afterText": " N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial - NUPLA\n\n## Pe\u00e7a 9: Decis\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: 241320517\n- Tipo: Decis\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-02T23:09:49+00:00\n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">FABIANO CHAGAS DA COSTA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">organizacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial - NUPLA</span>}</div>"}, {"index": 159, "class": "decisao", "text": "Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria", "color": "#FCE4EC", "startPos": 41667, "endPos": 41674, "beforeText": "25378378,2025378379.\nBRAS\u00cdLIA, DF, 1 de julho de 2025, \u00e0s 01:11:27.\nFABIANO CHAGAS DA COSTA N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial - NUPLA\n\n## Pe\u00e7a 9: ", "extractionText": "Decis\u00e3o", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 241320517\n- Tipo: Decis\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-02T23:09:49+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO F", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> decisao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">texto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medidas protetivas de urg\u00eancia requeridas por K. D. S. O., neste ato representada por sua irm\u00e3 RA\u00cdSSA DOS SANTOS, em desfavor de MARIA DO PERPETO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, genitora da infante, as quais foram deferidas parcialmente em sede de plant\u00e3o judicial, conforme decis\u00e3o de ID 241178783. Embora seja poss\u00edvel ao Magistrado, nos termos do \u00a7 3\u00ba do artigo 16 da Lei n\u00ba 14.344/2022, rever as medidas protetivas concedidas, n\u00e3o vislumbro nos autos situa\u00e7\u00e3o a ensejar a revis\u00e3o/altera\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o anteriormente prolatada, sendo que as medidas outrora concedidas se mostram suficientes, por ora, a resguardar a incolumidade f\u00edsica e ps\u00edquica do(a) requerente. Deste modo, ratifico a decis\u00e3o indicada, ressaltando que as medidas protetivas vigorar\u00e3o at\u00e9 ordem judicial em contr\u00e1rio.</span>}</div>"}, {"index": 160, "class": "processo", "text": "0762457-36.2025.8.07.0016", "color": "#FCE4EC", "startPos": 41952, "endPos": 41977, "beforeText": " JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nVVDFCA Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente\nRI. N\u00famero do processo: ", "extractionText": "0762457-36.2025.8.07.0016", "afterText": "\nClasse judicial: MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734) REQUERENTE: K. D. S. O.\nREQUERIDO: MARIA DO PERPETUO SOCO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07.0016</span>, <span class=\"lx-attr-key\">vara</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">classe_judicial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734)</span>}</div>"}, {"index": 161, "class": "pessoa", "text": "K. D. S. O.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 42082, "endPos": 42093, "beforeText": "N\u00famero do processo: 0762457-36.2025.8.07.0016\nClasse judicial: MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734) REQUERENTE: ", "extractionText": "K. D. S. O.", "afterText": "\nREQUERIDO: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nTrata-se de medidas protetivas de urg\u00eancia requeridas por K. D. S. O", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">K. D. S. O.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">requerente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">infante/menor</span>}</div>"}, {"index": 162, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERPETO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 42105, "endPos": 42151, "beforeText": "2457-36.2025.8.07.0016\nClasse judicial: MEDIDAS DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734) REQUERENTE: K. D. S. O.\nREQUERIDO: ", "extractionText": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "afterText": "\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nTrata-se de medidas protetivas de urg\u00eancia requeridas por K. D. S. O., neste ato representada por sua irm\u00e3 RA\u00cdSSA DOS SANTOS, ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">requerido</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora da infante</span>}</div>"}, {"index": 163, "class": "decisao", "text": "Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria", "color": "#FCE4EC", "startPos": 42152, "endPos": 42174, "beforeText": " DE PROTE\u00c7\u00c3O - CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTE (LEI 13.431) CRIMINAIS (14734) REQUERENTE: K. D. S. O.\nREQUERIDO: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\n", "extractionText": "DECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA", "afterText": "\nTrata-se de medidas protetivas de urg\u00eancia requeridas por K. D. S. O., neste ato representada por sua irm\u00e3 RA\u00cdSSA DOS SANTOS, em desfavor de MARIA DO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> decisao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Decis\u00e3o Interlocut\u00f3ria</span>, <span class=\"lx-attr-key\">referencia_decisao_id</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ID 241178783</span>, <span class=\"lx-attr-key\">resumo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medidas protetivas de urg\u00eancia requeridas por K. D. S. O., neste ato representada por sua irm\u00e3 RA\u00cdSSA DOS SANTOS, em desfavor de MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, genitora da infante, as quais foram deferidas parcialmente em sede de plant\u00e3o judicial. As medidas outrora concedidas se mostram suficientes, por ora, a resguardar a incolumidade f\u00edsica e ps\u00edquica do requerente. Vigorar\u00e3o at\u00e9 ordem judicial em contr\u00e1rio.</span>}</div>"}, {"index": 164, "class": "pessoa", "text": "RA\u00cdSSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 42282, "endPos": 42299, "beforeText": "ERISSIMO DOS SANTOS\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nTrata-se de medidas protetivas de urg\u00eancia requeridas por K. D. S. O., neste ato representada por sua irm\u00e3 ", "extractionText": "RA\u00cdSSA DOS SANTOS", "afterText": ", em desfavor de MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, genitora da infante, as quais foram deferidas parcialmente em sede de plant\u00e3o judicia", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RA\u00cdSSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">representante legal</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">irm\u00e3 da requerente</span>}</div>"}, {"index": 165, "class": "observacoes_decisao", "text": "['Corrija-se a classe processual para MPCALHB', 'Por envolver crian\u00e7a/adolescente, o feito seguir\u00e1 em segredo de Justi\u00e7a']", "color": "#C8E6C9", "startPos": 43844, "endPos": 43969, "beforeText": "o(a) requerido(a) por meio de telefone, WhatsApp ou Oficial de Justi\u00e7a.\nD\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.\nRemetam-se os autos ao NERCRIA para estudo ", "extractionText": "de caso.\nCorrija-se a classe processual para MPCALHB.\nPor envolver crian\u00e7a/adolescente, o feito seguir\u00e1 em segredo de Justi\u00e7a", "afterText": ". Anote-se. Sem preju\u00edzo, retire-se o sigilo das pe\u00e7as processuais constantes do feito, com exce\u00e7\u00e3o de eventual Formul\u00e1rio Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o de Ri", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> observacoes_decisao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 166, "class": "classe_processo", "text": "MPCALHB", "color": "#FEF0C3", "startPos": 43889, "endPos": 43896, "beforeText": "App ou Oficial de Justi\u00e7a.\nD\u00ea-se vista ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.\nRemetam-se os autos ao NERCRIA para estudo de caso.\nCorrija-se a classe processual para ", "extractionText": "MPCALHB", "afterText": ".\nPor envolver crian\u00e7a/adolescente, o feito seguir\u00e1 em segredo de Justi\u00e7a. Anote-se. Sem preju\u00edzo, retire-se o sigilo das pe\u00e7as processuais constantes", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> classe_processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Corre\u00e7\u00e3o de classe processual proposta</span>}</div>"}, {"index": 167, "class": "sigilo_excecoes", "text": "['Formul\u00e1rio Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco']", "color": "#D2E3FC", "startPos": 44069, "endPos": 44122, "beforeText": "adolescente, o feito seguir\u00e1 em segredo de Justi\u00e7a. Anote-se. Sem preju\u00edzo, retire-se o sigilo das pe\u00e7as processuais constantes do feito, com exce\u00e7\u00e3o ", "extractionText": "de eventual Formul\u00e1rio Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco", "afterText": ", o qual dever\u00e1 ser mantido ou colocado em sigilo por for\u00e7a do art. 2\u00b0, \u00a7 1\u00ba, da Lei n. 14.149/2021, a fim de possibilitar a integral consulta das par", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> sigilo_excecoes</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 168, "class": "certidao", "text": "241583545", "color": "#C8E6C9", "startPos": 44994, "endPos": 45003, "beforeText": " a distribui\u00e7\u00e3o do inqu\u00e9rito policial correlato, associem-se os autos.\nBRAS\u00cdLIA, DF, datado e assinado digitalmente.\n\n## Pe\u00e7a 10: Certid\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: ", "extractionText": "241583545", "afterText": "\n- Tipo: Certid\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-03T18:12:55+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> certidao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">241583545</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Certid\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-07-03T18:12:55+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Certifico que alterei a classe processual dos presentes autos, conforme determinado.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">processo_numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07.0016</span>}</div>"}, {"index": 169, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "color": "#FFDDBE", "startPos": 45173, "endPos": 45192, "beforeText": "Data de inclus\u00e3o: 2025-07-03T18:12:55+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nVVDFCA Vara de ", "extractionText": "Viol\u00eancia Dom\u00e9stica", "afterText": " e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente\nN\u00famero do processo: 0762457-36.2025.8.07.0016\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">contra menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 170, "class": "documento", "text": "Certid\u00e3o", "color": "#D2E3FC", "startPos": 45465, "endPos": 45473, "beforeText": "VAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)\nREQUERENTE: K. D. S. O.\nREQUERIDO: M. D. P. S. V. D. S.\n", "extractionText": "CERTID\u00c3O", "afterText": "\nCertifico que alterei a classe processual dos presentes autos, conforme determinado.\nBRAS\u00cdLIA, DF, 3 de julho de 2025 15:12:18.\nCRISTINA MENDONCA DE ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">241583545</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Certid\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-07-03T18:12:55+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">processo_numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07.0016</span>, <span class=\"lx-attr-key\">classe_judicial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Certifico que alterei a classe processual dos presentes autos, conforme determinado., BRAS\u00cdLIA, DF, 3 de julho de 2025 15:12:18.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">assinado_por</span>: <span class=\"lx-attr-value\">CRISTINA MENDONCA DE ALENCAR MATTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">assinado_por_cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Servidor Geral</span>}</div>"}, {"index": 171, "class": "documento", "text": "Dilig\u00eancia", "color": "#D2E3FC", "startPos": 45666, "endPos": 45676, "beforeText": "dos presentes autos, conforme determinado.\nBRAS\u00cdLIA, DF, 3 de julho de 2025 15:12:18.\nCRISTINA MENDONCA DE ALENCAR MATTOS Servidor Geral\n\n## Pe\u00e7a 11: ", "extractionText": "Dilig\u00eancia", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 241845229\n- Tipo: Dilig\u00eancia\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-06T22:24:15+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRIT", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">241845229</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Dilig\u00eancia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-07-06T22:24:15+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">mandado_numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025.378378</span>, <span class=\"lx-attr-key\">processo_numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07.0016</span>, <span class=\"lx-attr-key\">ID_doc_PJE</span>: <span class=\"lx-attr-value\">241185247</span>}</div>"}, {"index": 172, "class": "diligencia", "text": "241845229", "color": "#E8EAED", "startPos": 45688, "endPos": 45697, "beforeText": "onforme determinado.\nBRAS\u00cdLIA, DF, 3 de julho de 2025 15:12:18.\nCRISTINA MENDONCA DE ALENCAR MATTOS Servidor Geral\n\n## Pe\u00e7a 11: Dilig\u00eancia\n\n- C\u00f3digo: ", "extractionText": "241845229", "afterText": "\n- Tipo: Dilig\u00eancia\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-06T22:24:15+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRI", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> diligencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">241845229</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Dilig\u00eancia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-07-06T22:24:15+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">mandado_numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025.378378</span>, <span class=\"lx-attr-key\">processo_numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07.0016</span>, <span class=\"lx-attr-key\">id_doc_pje</span>: <span class=\"lx-attr-value\">241185247</span>}</div>"}, {"index": 173, "class": "pessoa", "text": "KYARA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 46128, "endPos": 46144, "beforeText": "do\nN\u00famero do mandado:\n2025.378378\nN\u00famero do processo:\n0762457-36.2025.8.07.0016\nID Doc. PJE: 241185247\nData da distribui\u00e7\u00e3o:\n01/07/2025\nDestinat\u00e1rio:\n", "extractionText": "KYARA DOS SANTOS", "afterText": " OLIVEIRA\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao r. mandado, em 01/07/2025, \u00e0s 15hs, PROCEDI \u00c0 INTIMA\u00c7\u00c3O de KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA, 100", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;mae&#x27;: &#x27;MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VER\u00cdSSIMO DOS SANTOS&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 174, "class": "pessoa", "text": "RAISSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 46374, "endPos": 46391, "beforeText": "7/2025, \u00e0s 15hs, PROCEDI \u00c0 INTIMA\u00c7\u00c3O de KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA, 100.411.671-39, por meio de sua representante legal, via telefone(99631-9252) Sra. ", "extractionText": "Raissa dos Santos", "afterText": ", do inteiro teor da decis\u00e3o(medidas protetivas deferidas), e que, ap\u00f3s a leitura da ordem judicial, declarou- se CIENTE de seu conte\u00fado. Em seguida, ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAISSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PLANALTINA - GO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">17/12/1997</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">27 anos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3662605</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_expedidor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">070.416.951-74</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">QR 05, CJ A, LOTE 07, BURITIZINHO - SOBRADINHO II, DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">comunicante</span>}</div>"}, {"index": 175, "class": "documento", "text": "Medida Protetiva", "color": "#D2E3FC", "startPos": 47694, "endPos": 47712, "beforeText": "one(89-99434-5929) com a requerida, PROCEDI \u00c0 INTIMA\u00c7\u00c3O de MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, 842.111.801-34, do inteiro teor da decis\u00e3o(", "extractionText": "medidas protetivas", "afterText": " deferidas), e que, ap\u00f3s a leitura da ordem judicial, declarou-se CIENTE de seu conte\u00fado. Em seguida, passei c\u00f3pia do mandado para o whatsapp da reque", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">244582643</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medida Protetiva</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-07-30T19:13:55+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">status</span>: <span class=\"lx-attr-value\">deferidas</span>}</div>"}, {"index": 176, "class": "documento", "text": "Mandado de medidas protetivas deferidas", "color": "#D2E3FC", "startPos": 47830, "endPos": 48686, "beforeText": "or da decis\u00e3o(medidas protetivas deferidas), e que, ap\u00f3s a leitura da ordem judicial, declarou-se CIENTE de seu conte\u00fado. Em seguida, passei c\u00f3pia do ", "extractionText": "mandado para o whatsapp da requerida, que o recebeu.\nDistrito Federal, 06 de julho de 2025.\nRAMSES JOSE GON\u00c7ALVES PEREIRA Oficial(a) de Justi\u00e7a - mat. 315328\nChave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/bae64cdb-73bb-411b-a091-9a3d4b95cae8\n06/07/2025 \u00e0s 18:50:40 Assinado eletronicamente por RAMSES JOSE GONCALVES PEREIRA Mat. 315328\nP\u00e1gina 1 de 1\n\n## Pe\u00e7a 13: Outras ci\u00eancias; \n\n- C\u00f3digo: 242814450\n- Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-15T16:12:14+00:00\n\nREPUBLICA FEDERATIVA DO BRASIL 15 de Novembro\nMinist\u00e9rio P\u00fablico da Uni\u00e3o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal e Territ\u00f3rios 4\u00aa Promotoria de Justi\u00e7a de Apoio Operacional de Crimes Contra a Crian\u00e7a e o Adolescente\nMM Juiz,\nCiente da decis\u00e3o de Id 241320517.\nBras\u00edlia, 15 de julho de 2025.\nSUELLEN MENDES CUNHA PROMOTORA DE JUSTI\u00c7A ADJUNTA\n\n## Pe\u00e7a 14: Medida Protetiva", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 244582643\n- Tipo: Medida Protetiva\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-30T19:13:55+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO D", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 177, "class": "autoridade", "text": "RAMSES JOSE GON\u00c7ALVES PEREIRA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 47922, "endPos": 47951, "beforeText": "ou-se CIENTE de seu conte\u00fado. Em seguida, passei c\u00f3pia do mandado para o whatsapp da requerida, que o recebeu.\nDistrito Federal, 06 de julho de 2025.\n", "extractionText": "RAMSES JOSE GON\u00c7ALVES PEREIRA", "afterText": " Oficial(a) de Justi\u00e7a - mat. 315328\nChave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/bae64cdb-73bb-411b-a091-9a3d4b95cae8\n06/07/2025 \u00e0s 18:50:40", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAMSES JOSE GON\u00c7ALVES PEREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Oficial(a) de Justi\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">315328</span>}</div>"}, {"index": 178, "class": "certidao", "text": "242814450", "color": "#C8E6C9", "startPos": 48229, "endPos": 48238, "beforeText": "06/07/2025 \u00e0s 18:50:40 Assinado eletronicamente por RAMSES JOSE GONCALVES PEREIRA Mat. 315328\nP\u00e1gina 1 de 1\n\n## Pe\u00e7a 13: Outras ci\u00eancias; \n\n- C\u00f3digo: ", "extractionText": "242814450", "afterText": "\n- Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-15T16:12:14+00:00\n\nREPUBLICA FEDERATIVA DO BRASIL 15 de Novembro\nMinist\u00e9rio P\u00fablico da Uni\u00e3", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> certidao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">242814450</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-07-15T16:12:14+00:00</span>}</div>"}, {"index": 179, "class": "documento", "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT", "color": "#D2E3FC", "startPos": 48247, "endPos": 48268, "beforeText": "0:40 Assinado eletronicamente por RAMSES JOSE GONCALVES PEREIRA Mat. 315328\nP\u00e1gina 1 de 1\n\n## Pe\u00e7a 13: Outras ci\u00eancias; \n\n- C\u00f3digo: 242814450\n- Tipo: ", "extractionText": "Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT", "afterText": "\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-15T16:12:14+00:00\n\nREPUBLICA FEDERATIVA DO BRASIL 15 de Novembro\nMinist\u00e9rio P\u00fablico da Uni\u00e3o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distri", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 180, "class": "observacoes", "text": "['Data de inclus\u00e3o: 2025-07-15T16:12:14+00:00', 'Bras\u00edlia, 15 de julho de 2025']", "color": "#D2E3FC", "startPos": 48271, "endPos": 48605, "beforeText": "mente por RAMSES JOSE GONCALVES PEREIRA Mat. 315328\nP\u00e1gina 1 de 1\n\n## Pe\u00e7a 13: Outras ci\u00eancias; \n\n- C\u00f3digo: 242814450\n- Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT\n- ", "extractionText": "Data de inclus\u00e3o: 2025-07-15T16:12:14+00:00\n\nREPUBLICA FEDERATIVA DO BRASIL 15 de Novembro\nMinist\u00e9rio P\u00fablico da Uni\u00e3o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal e Territ\u00f3rios 4\u00aa Promotoria de Justi\u00e7a de Apoio Operacional de Crimes Contra a Crian\u00e7a e o Adolescente\nMM Juiz,\nCiente da decis\u00e3o de Id 241320517.\nBras\u00edlia, 15 de julho de 2025", "afterText": ".\nSUELLEN MENDES CUNHA PROMOTORA DE JUSTI\u00c7A ADJUNTA\n\n## Pe\u00e7a 14: Medida Protetiva\n\n- C\u00f3digo: 244582643\n- Tipo: Medida Protetiva\n- Data de inclus\u00e3o: 20", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> observacoes</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 181, "class": "autoridade", "text": "SUELLEN MENDES CUNHA", "color": "#D2E3FC", "startPos": 48607, "endPos": 48627, "beforeText": "de Justi\u00e7a de Apoio Operacional de Crimes Contra a Crian\u00e7a e o Adolescente\nMM Juiz,\nCiente da decis\u00e3o de Id 241320517.\nBras\u00edlia, 15 de julho de 2025.\n", "extractionText": "SUELLEN MENDES CUNHA", "afterText": " PROMOTORA DE JUSTI\u00c7A ADJUNTA\n\n## Pe\u00e7a 14: Medida Protetiva\n\n- C\u00f3digo: 244582643\n- Tipo: Medida Protetiva\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-30T19:13:55+00:0", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SUELLEN MENDES CUNHA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Promotora de Justi\u00e7a Adjunta</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal e Territ\u00f3rios (MPDFT)</span>}</div>"}, {"index": 182, "class": "certidao", "text": "244582643", "color": "#C8E6C9", "startPos": 48698, "endPos": 48707, "beforeText": "da decis\u00e3o de Id 241320517.\nBras\u00edlia, 15 de julho de 2025.\nSUELLEN MENDES CUNHA PROMOTORA DE JUSTI\u00c7A ADJUNTA\n\n## Pe\u00e7a 14: Medida Protetiva\n\n- C\u00f3digo: ", "extractionText": "244582643", "afterText": "\n- Tipo: Medida Protetiva\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-30T19:13:55+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> certidao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">244582643</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medida Protetiva</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-07-30T19:13:55+00:00</span>}</div>"}, {"index": 183, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "color": "#FFDDBE", "startPos": 48878, "endPos": 48897, "beforeText": "tiva\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-30T19:13:55+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nVara de ", "extractionText": "Viol\u00eancia Dom\u00e9stica", "afterText": " e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente\nSMAS Trecho, 3 Lotes 04/06, F\u00f3rum Jos\u00e9 J\u00falio Leal Fagundes(TJDFT), Setores Complementares, BRAS\u00cdLIA - DF ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">contra menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 184, "class": "processo", "text": "0762457-36.2025.8.07", "color": "#FCE4EC", "startPos": 49196, "endPos": 49216, "beforeText": " - CEP: 70610-906 Telefones: 61 31031894/31031908\nWhatsapp: 61 31031813 Hor\u00e1rio de atendimento: 12:00 \u00e0s 19:00 email: vvdfca@tjdft.jus.br\nPROCESSO N\u00ba ", "extractionText": "0762457-36.2025.8.07", "afterText": ".0016 - MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)\nOFENDIDA: K. D. S. O. REPRESENTAN", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07</span>, <span class=\"lx-attr-key\">vara</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medida Protetiva</span>}</div>"}, {"index": 185, "class": "processo", "text": "0016", "color": "#FCE4EC", "startPos": 49217, "endPos": 49221, "beforeText": "efones: 61 31031894/31031908\nWhatsapp: 61 31031813 Hor\u00e1rio de atendimento: 12:00 \u00e0s 19:00 email: vvdfca@tjdft.jus.br\nPROCESSO N\u00ba 0762457-36.2025.8.07.", "extractionText": "0016", "afterText": " - MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)\nOFENDIDA: K. D. S. O. REPRESENTANTE LE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0016</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo_processo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medidas protetivas de urg\u00eancia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">lei</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Henry Borel - Lei 14.344/2022</span>, <span class=\"lx-attr-key\">eixo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES</span>}</div>"}, {"index": 186, "class": "pessoa", "text": "K. D. S. O.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 49343, "endPos": 49354, "beforeText": "N\u00ba 0762457-36.2025.8.07.0016 - MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)\nOFENDIDA: ", "extractionText": "K. D. S. O.", "afterText": " REPRESENTANTE LEGAL: RAISSA DOS SANTOS\nOFENSOR: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nMANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O - OFENSOR(A) SOLTO(A) - DECIS\u00c3O\nO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">K. D. S. O.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">n\u00e3o informada</span>}</div>"}, {"index": 187, "class": "pessoa", "text": "RAISSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 49376, "endPos": 49393, "beforeText": "DIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)\nOFENDIDA: K. D. S. O. REPRESENTANTE LEGAL: ", "extractionText": "RAISSA DOS SANTOS", "afterText": "\nOFENSOR: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nMANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O - OFENSOR(A) SOLTO(A) - DECIS\u00c3O\nO(A) Dr(a). EUGENIA CHRISTINA BERGAMO AL", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAISSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">representante legal</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">representante legal da v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 188, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 49403, "endPos": 49449, "beforeText": "A-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)\nOFENDIDA: K. D. S. O. REPRESENTANTE LEGAL: RAISSA DOS SANTOS\nOFENSOR: ", "extractionText": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "afterText": "\nMANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O - OFENSOR(A) SOLTO(A) - DECIS\u00c3O\nO(A) Dr(a). EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ, Ju\u00edza de Direito, na forma da Lei, DETERMINA que", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">QMS 23, Lote 04, Setor de Mans\u00f5es de Sobradinho, BRAS\u00cdLIA - DF - CEP: 73082-260</span>}</div>"}, {"index": 189, "class": "autoridade", "text": "EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ", "color": "#D2E3FC", "startPos": 49515, "endPos": 49549, "beforeText": "NTE LEGAL: RAISSA DOS SANTOS\nOFENSOR: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nMANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O - OFENSOR(A) SOLTO(A) - DECIS\u00c3O\nO(A) Dr(a). ", "extractionText": "EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ", "afterText": ", Ju\u00edza de Direito, na forma da Lei, DETERMINA que o(a) Sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a CUMPRA a(s) Decis\u00e3o(\u00f5es) anexa(s). e INTIME o(a) destinat\u00e1rio(a) ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ju\u00edza de Direito</span>}</div>"}, {"index": 190, "class": "autoridade", "text": "Oficial de Justi\u00e7a", "color": "#D2E3FC", "startPos": 49612, "endPos": 49619, "beforeText": "NTIMA\u00c7\u00c3O - OFENSOR(A) SOLTO(A) - DECIS\u00c3O\nO(A) Dr(a). EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ, Ju\u00edza de Direito, na forma da Lei, DETERMINA que o(a) Sr(a). ", "extractionText": "Oficial", "afterText": "(a) de Justi\u00e7a CUMPRA a(s) Decis\u00e3o(\u00f5es) anexa(s). e INTIME o(a) destinat\u00e1rio(a) abaixo da(s) mesma(s) Decis\u00e3o(\u00f5es), proferida(s) nos autos do processo", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Oficial de Justi\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Cumpra a decis\u00e3o e intime destinat\u00e1rio</span>}</div>"}, {"index": 191, "class": "document_date", "text": "30/07/2025 16:12:44", "color": "#DDE8E8", "startPos": 50542, "endPos": 50555, "beforeText": "n\u00ba 146/2016.\nO QUE SE CUMPRA. Dado e passado nesta Cidade de Bras\u00edlia. Eu, abaixo assinado, de ordem, subscrevo e assino.\nBRAS\u00cdLIA-DF, 30 de julho de ", "extractionText": "2025 16:12:44", "afterText": ".\nMAISLA AMANDA SANTIAGO RODRIGUES Servidor Geral\nObserva\u00e7\u00f5es\n1) Fica desde j\u00e1 deferido ao(\u00e0) Sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a o cumprimento do presente e", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> document_date</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 192, "class": "autoridade", "text": "MAISLA AMANDA SANTIAGO RODRIGUES", "color": "#D2E3FC", "startPos": 50557, "endPos": 50589, "beforeText": "QUE SE CUMPRA. Dado e passado nesta Cidade de Bras\u00edlia. Eu, abaixo assinado, de ordem, subscrevo e assino.\nBRAS\u00cdLIA-DF, 30 de julho de 2025 16:12:44.\n", "extractionText": "MAISLA AMANDA SANTIAGO RODRIGUES", "afterText": " Servidor Geral\nObserva\u00e7\u00f5es\n1) Fica desde j\u00e1 deferido ao(\u00e0) Sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a o cumprimento do presente em hor\u00e1rio especial, caso se fa\u00e7a n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MAISLA AMANDA SANTIAGO RODRIGUES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Servidor Geral</span>}</div>"}, {"index": 193, "class": "observacoes", "text": "['Observa\u00e7\u00f5es', '1) Fica desde j\u00e1 deferido ao(\u00e0) Sr(a).']", "color": "#D2E3FC", "startPos": 50571, "endPos": 50653, "beforeText": " Dado e passado nesta Cidade de Bras\u00edlia. Eu, abaixo assinado, de ordem, subscrevo e assino.\nBRAS\u00cdLIA-DF, 30 de julho de 2025 16:12:44.\nMAISLA AMANDA ", "extractionText": "SANTIAGO RODRIGUES Servidor Geral\nObserva\u00e7\u00f5es\n1) Fica desde j\u00e1 deferido ao(\u00e0) Sr(a", "afterText": "). Oficial(a) de Justi\u00e7a o cumprimento do presente em hor\u00e1rio especial, caso se fa\u00e7a necess\u00e1rio\n2) O(A) intimado(a) dever\u00e1 sempre manter atualizado se", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> observacoes</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 194, "class": "autoridade", "text": "Oficial(a) de Justi\u00e7a", "color": "#D2E3FC", "startPos": 50656, "endPos": 50677, "beforeText": "assino.\nBRAS\u00cdLIA-DF, 30 de julho de 2025 16:12:44.\nMAISLA AMANDA SANTIAGO RODRIGUES Servidor Geral\nObserva\u00e7\u00f5es\n1) Fica desde j\u00e1 deferido ao(\u00e0) Sr(a). ", "extractionText": "Oficial(a) de Justi\u00e7a", "afterText": " o cumprimento do presente em hor\u00e1rio especial, caso se fa\u00e7a necess\u00e1rio\n2) O(A) intimado(a) dever\u00e1 sempre manter atualizado seu(s) endere\u00e7os(s), ainda", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Oficial(a) de Justi\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">cumprimento de decis\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 195, "class": "processo", "text": "0762457-36.2025.8.07.0016", "color": "#FCE4EC", "startPos": 51490, "endPos": 51515, "beforeText": " - CEP: 70610-906 Telefones: 61 31031894/31031908\nWhatsapp: 61 31031813 Hor\u00e1rio de atendimento: 12:00 \u00e0s 19:00 email: vvdfca@tjdft.jus.br\nPROCESSO N\u00ba ", "extractionText": "0762457-36.2025.8.07.0016", "afterText": " - MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)\nOFENDIDA: K. D. S. O. REPRESENTANTE LE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medidas protetivas de urg\u00eancia - Crian\u00e7as e Adolescentes</span>, <span class=\"lx-attr-key\">lei</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Henry Borel - Lei 14.344/2022</span>, <span class=\"lx-attr-key\">grupo_legislacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">CRIMINAIS (15170)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">vara</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">foro</span>: <span class=\"lx-attr-value\">TJDFT</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-07-30T19:16:37+00:00</span>}</div>"}, {"index": 196, "class": "pessoa", "text": "K. D. S. O.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 51637, "endPos": 51648, "beforeText": "N\u00ba 0762457-36.2025.8.07.0016 - MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)\nOFENDIDA: ", "extractionText": "K. D. S. O.", "afterText": " REPRESENTANTE LEGAL: RAISSA DOS SANTOS\nOFENSOR: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nMANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O - REPRESENTANTE(S) LEGAL(AIS) - O", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">K. D. S. O.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 197, "class": "pessoa", "text": "RAISSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 51670, "endPos": 51687, "beforeText": "DIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)\nOFENDIDA: K. D. S. O. REPRESENTANTE LEGAL: ", "extractionText": "RAISSA DOS SANTOS", "afterText": "\nOFENSOR: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nMANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O - REPRESENTANTE(S) LEGAL(AIS) - OFENDIDA(O)(S) MENOR(ES) - DECIS\u00c3O(\u00d5ES)\n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAISSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">representante legal</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao_familiar</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora da menor</span>}</div>"}, {"index": 198, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 51697, "endPos": 51743, "beforeText": "A-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)\nOFENDIDA: K. D. S. O. REPRESENTANTE LEGAL: RAISSA DOS SANTOS\nOFENSOR: ", "extractionText": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "afterText": "\nMANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O - REPRESENTANTE(S) LEGAL(AIS) - OFENDIDA(O)(S) MENOR(ES) - DECIS\u00c3O(\u00d5ES)\nO(A) Dr(a). EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ, Ju\u00edza de", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ofensor</span>}</div>"}, {"index": 199, "class": "autoridade", "text": "EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ", "color": "#D2E3FC", "startPos": 51849, "endPos": 51883, "beforeText": "RIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nMANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O - REPRESENTANTE(S) LEGAL(AIS) - OFENDIDA(O)(S) MENOR(ES) - DECIS\u00c3O(\u00d5ES)\nO(A) Dr(a). ", "extractionText": "EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ", "afterText": ", Ju\u00edza de Direito, na forma da Lei, DETERMINA que o(a) Sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a CUMPRA a(s) Decis\u00e3o(\u00f5es) anexa(s). e INTIME o(a)(s) destinat\u00e1rio(", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ju\u00edza de Direito</span>}</div>"}, {"index": 200, "class": "autoridade", "text": "Ju\u00edza de Direito", "color": "#D2E3FC", "startPos": 51885, "endPos": 51901, "beforeText": "S SANTOS\nMANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O - REPRESENTANTE(S) LEGAL(AIS) - OFENDIDA(O)(S) MENOR(ES) - DECIS\u00c3O(\u00d5ES)\nO(A) Dr(a). EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ, ", "extractionText": "Ju\u00edza de Direito", "afterText": ", na forma da Lei, DETERMINA que o(a) Sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a CUMPRA a(s) Decis\u00e3o(\u00f5es) anexa(s). e INTIME o(a)(s) destinat\u00e1rio(a)(s) abaixo da(s)", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ju\u00edza de Direito</span>}</div>"}, {"index": 201, "class": "pessoa", "text": "KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 52200, "endPos": 52225, "beforeText": ") mesma(s) Decis\u00e3o(\u00f5es), proferida(s) nos autos do processo em refer\u00eancia, para que tamb\u00e9m a(s) cumpra(m), no que lhe(s) couber, sob as penas da Lei:\n", "extractionText": "KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA", "afterText": " Quadra 5 Conjunto A, Lote 07, Setor Oeste (Buritizinho) Sobradinho II, BRAS\u00cdLIA - DF - CEP: 73061- 345\nTelefone(s) celular(es): [(61)99631-9252]\nTele", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Quadra 5 Conjunto A, Lote 07, Setor Oeste (Buritizinho) Sobradinho II, BRAS\u00cdLIA - DF - CEP: 73061-345</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">situacao_menor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 202, "class": "pessoa", "text": "RAISSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 52511, "endPos": 52528, "beforeText": "631-9252]\nTelefone(s) fixo(s):\nE-mail:\nPortanto, INTIM\u00c1-LO(A), por meio de seu representante(s) legal(ais) OFENDIDA: K. D. S. O. REPRESENTANTE LEGAL: ", "extractionText": "RAISSA DOS SANTOS", "afterText": "\nCaso a(o)(s) menor(es) n\u00e3o esteja(m) sob sua responsabilidade, dever\u00e1 informar ao(\u00e0) Sr(a). Oficial de Justi\u00e7a onde poder\u00e1(\u00e3o) ser encontrado(a)(s).\n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAISSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">representante legal</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao_familiar</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora da v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 203, "class": "mandado_intimacao", "text": "{'destinatarios': ['ofensor(es)'], 'tipo': 'intima\u00e7\u00e3o', 'observacoes': 'Advert\u00eancia: refor\u00e7o policial para cumprimento do presente mandado, nos termos do art. 76 do Provimento Geral da Corregedoria aplicado aos Ju\u00edzes e Of\u00edcios Judiciais e conforme determina\u00e7\u00e3o do Of\u00edcio-Circular GC n\u00ba 146/2016.'}", "color": "#EADDFF", "startPos": 52816, "endPos": 53145, "beforeText": "rado(a)(s).\nO(A)(s) representante(s) legal(ais) dever\u00e1(\u00e3o) confirmar e/ou indicar o(s) endere\u00e7o(s) e/ou telefone(s) de contato atualizado(s) do(a)(s) ", "extractionText": "ofensor(es)(as), de imediato, para fins de oportuna intima\u00e7\u00e3o, se o caso.\nAdvert\u00eancia: Autoriza-se, se necess\u00e1rio for, refor\u00e7o policial para cumprimento do presente mandado, nos termos do art. 76 do Provimento Geral da Corregedoria aplicado aos Ju\u00edzes e Of\u00edcios Judiciais e conforme determina\u00e7\u00e3o do Of\u00edcio-Circular GC n\u00ba 146/2016", "afterText": ".\nO QUE SE CUMPRA. Dado e passado nesta Cidade de Bras\u00edlia. Eu, abaixo assinado, de ordem, subscrevo e assino.\nBRAS\u00cdLIA-DF, 30 de julho de 2025 16:15:", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> mandado_intimacao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 204, "class": "autoridade", "text": "MAISLA AMANDA SANTIAGO RODRIGUES", "color": "#D2E3FC", "startPos": 53299, "endPos": 53331, "beforeText": "QUE SE CUMPRA. Dado e passado nesta Cidade de Bras\u00edlia. Eu, abaixo assinado, de ordem, subscrevo e assino.\nBRAS\u00cdLIA-DF, 30 de julho de 2025 16:15:30.\n", "extractionText": "MAISLA AMANDA SANTIAGO RODRIGUES", "afterText": " Servidor Geral\nObserva\u00e7\u00f5es\n1) Fica desde j\u00e1 deferido ao(\u00e0) Sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a o cumprimento do presente em hor\u00e1rio especial, caso se fa\u00e7a n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MAISLA AMANDA SANTIAGO RODRIGUES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Servidor Geral</span>}</div>"}, {"index": 205, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "color": "#FFDDBE", "startPos": 53849, "endPos": 53868, "beforeText": "fesa t\u00e9cnica\nInforma\u00e7\u00f5es adicionais\nO(A)(s) intimado(a)(s), caso queira(m), poder\u00e1(\u00e3o) aderir ao &quot;Atendimento Sist\u00eamico Fenomenol\u00f3gico com V\u00edtimas de ", "extractionText": "Viol\u00eancia Dom\u00e9stica", "afterText": "&quot;, cujos objetivos principais s\u00e3o: a) aumentar a autoestima das v\u00edtimas; b) restabelecer o equil\u00edbrio entre as partes; c) fortalecer a rela\u00e7\u00e3o familia", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">contra menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 206, "class": "certidao", "text": "Pe\u00e7a 16: Checklist.Cadastro.Distribui\u00e7\u00e3o.MPCALHB", "color": "#C8E6C9", "startPos": 54371, "endPos": 54419, "beforeText": "a. O agendamento deve ser realizado por meio de contato telef\u00f4nico junto \u00e0s organizadoras, Senhoras Marlouve e Isabela, no n\u00famero (61) 99923-9125\n\n## ", "extractionText": "Pe\u00e7a 16: Checklist.Cadastro.Distribui\u00e7\u00e3o.MPCALHB", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 244584728\n- Tipo: Certid\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-30T19:17:46+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> certidao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">244584728</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Certid\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-07-30T19:17:46+00:00</span>}</div>"}, {"index": 207, "class": "dado_processo", "text": "0762457-36.2025.8.07.0016", "color": "#EADDFF", "startPos": 54694, "endPos": 54719, "beforeText": "L DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nVVDFCA Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente\nN\u00famero do processo: ", "extractionText": "0762457-36.2025.8.07.0016", "afterText": "\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170) OFENDIDA: K. D. S. O. R", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> dado_processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero_processo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07.0016</span>, <span class=\"lx-attr-key\">vara</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VVDFCA Vara de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_jurisdicional</span>: <span class=\"lx-attr-value\">TJDFT</span>, <span class=\"lx-attr-key\">classificacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)</span>}</div>"}, {"index": 208, "class": "pessoa", "text": "K. D. S. O.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 54856, "endPos": 54867, "beforeText": "025.8.07.0016\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170) OFENDIDA: ", "extractionText": "K. D. S. O.", "afterText": " REPRESENTANTE LEGAL: RAISSA DOS SANTOS OFENSOR: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nChecklist.Cadastro.Distribui\u00e7\u00e3o.MPCALHB\nEm decorr\u00eancia", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">K. D. S. O.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">situacao_menor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 209, "class": "pessoa", "text": "RAISSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 54889, "endPos": 54906, "beforeText": "DIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA-CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170) OFENDIDA: K. D. S. O. REPRESENTANTE LEGAL: ", "extractionText": "RAISSA DOS SANTOS", "afterText": " OFENSOR: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\nChecklist.Cadastro.Distribui\u00e7\u00e3o.MPCALHB\nEm decorr\u00eancia da distribui\u00e7\u00e3o ou redistribui\u00e7\u00e3o dos ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAISSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">representante legal</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>}</div>"}, {"index": 210, "class": "mandado", "text": "2025.446607", "color": "#FFDDBE", "startPos": 56028, "endPos": 56039, "beforeText": "IOS\nSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE MANDADOS E GUARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE MANDADOS\nDados do Mandado\nN\u00famero do mandado:\n", "extractionText": "2025.446607", "afterText": "\nN\u00famero do processo:\n0762457-36.2025.8.07.0016\nID Doc. PJE: 244582643\nData da distribui\u00e7\u00e3o:\n30/07/2025\nDestinat\u00e1rio:\nMARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSI", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> mandado</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025.446607</span>, <span class=\"lx-attr-key\">processo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07.0016</span>, <span class=\"lx-attr-key\">id_pje</span>: <span class=\"lx-attr-value\">244582643</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_distribuicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30/07/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">destinatario</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>}</div>"}, {"index": 211, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 56156, "endPos": 56202, "beforeText": "do\nN\u00famero do mandado:\n2025.446607\nN\u00famero do processo:\n0762457-36.2025.8.07.0016\nID Doc. PJE: 244582643\nData da distribui\u00e7\u00e3o:\n30/07/2025\nDestinat\u00e1rio:\n", "extractionText": "MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "afterText": "\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao r. mandado, no dia 30/07/2025, \u00e0s 19:50, dirigi-me \u00e0 QMS 23, LOTE 04, SETOR DE MANS\u00d5ES DE SOBRADIN", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">842.111.801-34</span>, <span class=\"lx-attr-key\">telefone</span>: <span class=\"lx-attr-value\">89.99434-5929</span>}</div>"}, {"index": 212, "class": "comunicacao", "text": "INTIMA\u00c7\u00c3O", "color": "#F9DEDC", "startPos": 56374, "endPos": 56383, "beforeText": "dou f\u00e9 que, em cumprimento ao r. mandado, no dia 30/07/2025, \u00e0s 19:50, dirigi-me \u00e0 QMS 23, LOTE 04, SETOR DE MANS\u00d5ES DE SOBRADINHO-DF, onde PROCEDI \u00c0 ", "extractionText": "INTIMA\u00c7\u00c3O", "afterText": " de MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS, portadora do CPF n. 842.111.801-34, telefone 89.99434-5929, do teor de todo o mandado, a qual, cie", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> comunicacao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">destinatario</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">conteudo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">intima\u00e7\u00e3o de todo o mandado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data</span>: <span class=\"lx-attr-value\">31/07/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">origem</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Oficial de Justi\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">details</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;local_entrega&#x27;: &#x27;QMS 23, LOTE 04, SETOR DE MANS\u00d5ES DE SOBRADINHO-DF&#x27;, &#x27;concluido_em&#x27;: &#x27;31/07/2025&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 213, "class": "autoridade", "text": "REJANE KELLY LOPES DOS SANTOS", "color": "#D2E3FC", "startPos": 56651, "endPos": 56680, "beforeText": "r de todo o mandado, a qual, ciente, recebeu a c\u00f3pia, exarando sua assinatura. Cumprida a ordem, devolvo esta.\nDistrito Federal, 31 de julho de 2025.\n", "extractionText": "REJANE KELLY LOPES DOS SANTOS", "afterText": " Oficial(a) de Justi\u00e7a - mat. 318226\nChave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/1f62f8cb-8372-4b51-9ddc-8b2e4f6432b5\n31/07/2025 \u00e0s 10:14:33", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">REJANE KELLY LOPES DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Oficial de Justi\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">318226</span>}</div>"}, {"index": 214, "class": "crime", "text": "viol\u00eancia dom\u00e9stica", "color": "#FFDDBE", "startPos": 57123, "endPos": 57142, "beforeText": "nexo\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-07-31T14:15:35+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nVara de ", "extractionText": "Viol\u00eancia Dom\u00e9stica", "afterText": " e Familiar contra a Crian\u00e7a e o Adolescente SMAS Trecho, 3 Lotes 04/06, F\u00f3rum Jos\u00e9 J\u00falio Leal Fagundes(TJDFT), Setores Complementares, BRAS\u00cdLIA - DF ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">viol\u00eancia dom\u00e9stica</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">contra menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 215, "class": "processo", "text": "0762457-36.2025.8.07.0016", "color": "#FCE4EC", "startPos": 57453, "endPos": 57478, "beforeText": "0-906 Telefones: 61 31031894/31031908\nWhatsapp: 61 31031813 Hor\u00e1rio de atendimento: 12:00 \u00e0s 19:00\n3 email: vvdfca@tjdft.jus.br ZAPIELI -\nPROCESSO N\u00b0 ", "extractionText": "0762457-36.2025.8.07.0016", "afterText": " - MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA- CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)\nOFENDIDA: K. D. S. O. REPRESENTANTE L", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07.0016</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo_procedimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medidas protetivas de urg\u00eancia - Crian\u00e7as e Adolescentes (Lei Henry Borel - Lei 14.344/2022)</span>}</div>"}, {"index": 216, "class": "pessoa", "text": "K. D. S. O.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 57601, "endPos": 57612, "beforeText": "\u00b0 0762457-36.2025.8.07.0016 - MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA- CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)\nOFENDIDA: ", "extractionText": "K. D. S. O.", "afterText": " REPRESENTANTE LEGAL: RAISSA DOS SANTOS\nOFENSOR: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\n30/7- 19h50 zap.\n*maria do Perpetuo socorro\nMANDADO DE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">K. D. S. O.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>}</div>"}, {"index": 217, "class": "pessoa", "text": "RAISSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 57634, "endPos": 57651, "beforeText": "IDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA- CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES (LEI HENRY BOREL - LEI 14.344/2022) CRIMINAIS (15170)\nOFENDIDA: K. D. S. O. REPRESENTANTE LEGAL: ", "extractionText": "RAISSA DOS SANTOS", "afterText": "\nOFENSOR: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\n30/7- 19h50 zap.\n*maria do Perpetuo socorro\nMANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O - OFENSOR(A) SOLTO(A) - DECI", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAISSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">representante_legal</span>}</div>"}, {"index": 218, "class": "pessoa", "text": "MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 57726, "endPos": 58205, "beforeText": "MINAIS (15170)\nOFENDIDA: K. D. S. O. REPRESENTANTE LEGAL: RAISSA DOS SANTOS\nOFENSOR: MARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\n30/7- 19h50 zap.\n*", "extractionText": "maria do Perpetuo socorro\nMANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O - OFENSOR(A) SOLTO(A) - DECIS\u00c3O\nO(A) Dr(a). EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ, Ju\u00edza de Direito, na forma da Lei, DETERMINA que o(a) Sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a CUMPRA a(s) Decis\u00e3o(\u00f5es) anexa(s). e INTIME o(a) destinat\u00e1rio(a) abaixo da(s) mesma(s) Decis\u00e3o(\u00f5es),_proferida(s) nos autos do processo em refer\u00eancia, para que tamb\u00e9m a(s) cumpra(m), no que lhe couber, sob as penas da Lei:\nMARIA DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS", "afterText": "\nQMS 23, Lote 04, Setor de Mans\u00f5es de Sobradinho, BRAS\u00cdLIA - DF - CEP: 73082-260 Kit.\nTelefone(s) celular(es): (61)99292-3580, (61)99290-6076, (61)999", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA DO PERP\u00c9TUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">QMS 23, Lote 04, Setor de Mans\u00f5es de Sobradinho, Bras\u00edlia - DF, CEP: 73082-260</span>}</div>"}, {"index": 219, "class": "autoridade", "text": "EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ", "color": "#D2E3FC", "startPos": 57817, "endPos": 57851, "beforeText": "DO PERPETUO SOCORRO VERISSIMO DOS SANTOS\n30/7- 19h50 zap.\n*maria do Perpetuo socorro\nMANDADO DE INTIMA\u00c7\u00c3O - OFENSOR(A) SOLTO(A) - DECIS\u00c3O\nO(A) Dr(a). ", "extractionText": "EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ", "afterText": ", Ju\u00edza de Direito, na forma da Lei, DETERMINA que o(a) Sr(a). Oficial(a) de Justi\u00e7a CUMPRA a(s) Decis\u00e3o(\u00f5es) anexa(s). e INTIME o(a) destinat\u00e1rio(a) ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ju\u00edza de Direito</span>}</div>"}, {"index": 220, "class": "autoridade", "text": "A OFICIAL DE JUSTI\u00c7A", "color": "#D2E3FC", "startPos": 57910, "endPos": 57935, "beforeText": "DE INTIMA\u00c7\u00c3O - OFENSOR(A) SOLTO(A) - DECIS\u00c3O\nO(A) Dr(a). EUGENIA CHRISTINA BERGAMO ALBERNAZ, Ju\u00edza de Direito, na forma da Lei, DETERMINA que o(a) Sr(", "extractionText": "a). Oficial(a) de Justi\u00e7a", "afterText": " CUMPRA a(s) Decis\u00e3o(\u00f5es) anexa(s). e INTIME o(a) destinat\u00e1rio(a) abaixo da(s) mesma(s) Decis\u00e3o(\u00f5es),_proferida(s) nos autos do processo em refer\u00eancia", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Oficial de Justi\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Destinada a cumprir intima\u00e7\u00e3o (mandado) na decis\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 221, "class": "mandado", "text": "2025.446627", "color": "#FFDDBE", "startPos": 59445, "endPos": 59456, "beforeText": "IOS\nSECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE MANDADOS E GUARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE MANDADOS\nDados do Mandado\nN\u00famero do mandado:\n", "extractionText": "2025.446627", "afterText": "\nN\u00famero do processo:\n0762457-36.2025.8.07.0016\nID Doc. PJE: 244584726\nData da distribui\u00e7\u00e3o:\n30/07/2025\nDestinat\u00e1rio:\nKYARA DOS SANTOS OLIVEIRA\nMANDADO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> mandado</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025.446627</span>, <span class=\"lx-attr-key\">sigiloso</span>: <span class=\"lx-attr-value\">True</span>, <span class=\"lx-attr-key\">processo_associado</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07.0016</span>}</div>"}, {"index": 222, "class": "dado_processo", "text": "0762457-36.2025.8.07.0016", "color": "#EADDFF", "startPos": 59477, "endPos": 59502, "beforeText": "DE MANDADOS E GUARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE MANDADOS\nDados do Mandado\nN\u00famero do mandado:\n2025.446627\nN\u00famero do processo:\n", "extractionText": "0762457-36.2025.8.07.0016", "afterText": "\nID Doc. PJE: 244584726\nData da distribui\u00e7\u00e3o:\n30/07/2025\nDestinat\u00e1rio:\nKYARA DOS SANTOS OLIVEIRA\nMANDADO SIGILOSO\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, em ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> dado_processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero_processo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0762457-36.2025.8.07.0016</span>, <span class=\"lx-attr-key\">destinatario_pedido_origem</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">distribuicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30/07/2025</span>}</div>"}, {"index": 223, "class": "pessoa", "text": "KYARA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 59573, "endPos": 59589, "beforeText": "do\nN\u00famero do mandado:\n2025.446627\nN\u00famero do processo:\n0762457-36.2025.8.07.0016\nID Doc. PJE: 244584726\nData da distribui\u00e7\u00e3o:\n30/07/2025\nDestinat\u00e1rio:\n", "extractionText": "KYARA DOS SANTOS", "afterText": " OLIVEIRA\nMANDADO SIGILOSO\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao r. mandado, no dia 30/07/2025, \u00e0s 20:10, POR TELEFONE (61.99631-9252), P", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">menor de idade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 224, "class": "intimacao", "text": "Intima\u00e7\u00e3o da menor", "color": "#FEF0C3", "startPos": 59748, "endPos": 59766, "beforeText": "\nMANDADO SIGILOSO\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao r. mandado, no dia 30/07/2025, \u00e0s 20:10, POR TELEFONE (61.99631-9252), PROCEDI \u00c0 ", "extractionText": "INTIMA\u00c7\u00c3O da menor", "afterText": " KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA, por meio de sua irm\u00e3, Sra. RA\u00cdSSA DOS SANTOS, do teor de todo o mandado, a qual, ciente, recebeu a c\u00f3pia por meio do aplic", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> intimacao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">data_hora</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30/07/2025 20:10</span>, <span class=\"lx-attr-key\">meio</span>: <span class=\"lx-attr-value\">telefone</span>, <span class=\"lx-attr-key\">destinatario</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contato</span>: <span class=\"lx-attr-value\">(61)99631-9252</span>}</div>"}, {"index": 225, "class": "pessoa", "text": "RA\u00cdSSA DOS SANTOS", "color": "#C4E9E4", "startPos": 59821, "endPos": 59838, "beforeText": "andado, no dia 30/07/2025, \u00e0s 20:10, POR TELEFONE (61.99631-9252), PROCEDI \u00c0 INTIMA\u00c7\u00c3O da menor KYARA DOS SANTOS OLIVEIRA, por meio de sua irm\u00e3, Sra. ", "extractionText": "RA\u00cdSSA DOS SANTOS", "afterText": ", do teor de todo o mandado, a qual, ciente, recebeu a c\u00f3pia por meio do aplicativo &quot;WhatsApp&quot;, confirmando seu recebimento e seu endere\u00e7o residencial", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RA\u00cdSSA DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PLANALTINA - GO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">17/12/1997</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">27 anos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3662605</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_expedidor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">070.416.951-74</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">QR 05, CJ A, LOTE 07, BURITIZINHO - SOBRADINHO II, DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">n\u00e3o informado</span>}</div>"}, {"index": 226, "class": "autoridade", "text": "REJANE KELLY LOPES DOS SANTOS", "color": "#D2E3FC", "startPos": 60120, "endPos": 60149, "beforeText": "dere\u00e7o residencial: QR 5, CONJUNTO A, LOTE 07, BURITIZINHO, SOBRADINHO II- DF. Cumprida a ordem, devolvo esta.\nDistrito Federal, 31 de julho de 2025.\n", "extractionText": "REJANE KELLY LOPES DOS SANTOS", "afterText": " Oficial(a) de Justi\u00e7a - mat. 318226\nChave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/bf051aa0-7b4b-4d2e-8832-4b3c08699462\n31/07/2025 \u00e0s 10:35:25", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">REJANE KELLY LOPES DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Oficial de Justi\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">318226</span>, <span class=\"lx-attr-key\">assinatura</span>: <span class=\"lx-attr-value\">eletr\u00f4nica</span>}</div>"}];
        let currentIndex = 0;
        let isPlaying = false;
        let animationInterval = null;
        let animationSpeed = 1.0;

        function updateDisplay() {
          const extraction = extractions[currentIndex];
          if (!extraction) return;

          document.getElementById('attributesContainer').innerHTML = extraction.attributesHtml;
          document.getElementById('entityInfo').textContent = (currentIndex + 1) + '/' + extractions.length;
          document.getElementById('posInfo').textContent = '[' + extraction.startPos + '-' + extraction.endPos + ']';
          document.getElementById('progressSlider').value = currentIndex;

          const playBtn = document.querySelector('.lx-control-btn');
          if (playBtn) playBtn.textContent = isPlaying ? '⏸ Pause' : '▶️ Play';

          const prevHighlight = document.querySelector('.lx-text-window .lx-current-highlight');
          if (prevHighlight) prevHighlight.classList.remove('lx-current-highlight');
          const currentSpan = document.querySelector('.lx-text-window span[data-idx="' + currentIndex + '"]');
          if (currentSpan) {
            currentSpan.classList.add('lx-current-highlight');
            currentSpan.scrollIntoView({block: 'center', behavior: 'smooth'});
          }
        }

        function nextExtraction() {
          currentIndex = (currentIndex + 1) % extractions.length;
          updateDisplay();
        }

        function prevExtraction() {
          currentIndex = (currentIndex - 1 + extractions.length) % extractions.length;
          updateDisplay();
        }

        function jumpToExtraction(index) {
          currentIndex = parseInt(index);
          updateDisplay();
        }

        function playPause() {
          if (isPlaying) {
            clearInterval(animationInterval);
            isPlaying = false;
          } else {
            animationInterval = setInterval(nextExtraction, animationSpeed * 1000);
            isPlaying = true;
          }
          updateDisplay();
        }

        window.playPause = playPause;
        window.nextExtraction = nextExtraction;
        window.prevExtraction = prevExtraction;
        window.jumpToExtraction = jumpToExtraction;

        updateDisplay();
      })();
    </script>