<style>
.lx-highlight { position: relative; border-radius:3px; padding:1px 2px;}
.lx-highlight .lx-tooltip {
  visibility: hidden;
  opacity: 0;
  transition: opacity 0.2s ease-in-out;
  background: #333;
  color: #fff;
  text-align: left;
  border-radius: 4px;
  padding: 6px 8px;
  position: absolute;
  z-index: 1000;
  bottom: 125%;
  left: 50%;
  transform: translateX(-50%);
  font-size: 12px;
  max-width: 240px;
  white-space: normal;
  box-shadow: 0 2px 6px rgba(0,0,0,0.3);
}
.lx-highlight:hover .lx-tooltip { visibility: visible; opacity:1; }
.lx-animated-wrapper { max-width: 100%; font-family: Arial, sans-serif; }
.lx-controls {
  background: #fafafa; border: 1px solid #90caf9; border-radius: 8px;
  padding: 12px; margin-bottom: 16px;
}
.lx-button-row {
  display: flex; justify-content: center; gap: 8px; margin-bottom: 12px;
}
.lx-control-btn {
  background: #4285f4; color: white; border: none; border-radius: 4px;
  padding: 8px 16px; cursor: pointer; font-size: 13px; font-weight: 500;
  transition: background-color 0.2s;
}
.lx-control-btn:hover { background: #3367d6; }
.lx-progress-container {
  margin-bottom: 8px;
}
.lx-progress-slider {
  width: 100%; margin: 0; appearance: none; height: 6px;
  background: #ddd; border-radius: 3px; outline: none;
}
.lx-progress-slider::-webkit-slider-thumb {
  appearance: none; width: 18px; height: 18px; background: #4285f4;
  border-radius: 50%; cursor: pointer;
}
.lx-progress-slider::-moz-range-thumb {
  width: 18px; height: 18px; background: #4285f4; border-radius: 50%;
  cursor: pointer; border: none;
}
.lx-status-text {
  text-align: center; font-size: 12px; color: #666; margin-top: 4px;
}
.lx-text-window {
  font-family: monospace; white-space: pre-wrap; border: 1px solid #90caf9;
  padding: 12px; max-height: 260px; overflow-y: auto; margin-bottom: 12px;
  line-height: 1.6;
}
.lx-attributes-panel {
  background: #fafafa; border: 1px solid #90caf9; border-radius: 6px;
  padding: 8px 10px; margin-top: 8px; font-size: 13px;
}
.lx-current-highlight {
  border-bottom: 4px solid #ff4444;
  font-weight: bold;
  animation: lx-pulse 1s ease-in-out;
}
@keyframes lx-pulse {
  0% { text-decoration-color: #ff4444; }
  50% { text-decoration-color: #ff0000; }
  100% { text-decoration-color: #ff4444; }
}
.lx-legend {
  font-size: 12px; margin-bottom: 8px;
  padding-bottom: 8px; border-bottom: 1px solid #e0e0e0;
}
.lx-label {
  display: inline-block;
  padding: 2px 4px;
  border-radius: 3px;
  margin-right: 4px;
  color: #000;
}
.lx-attr-key {
  font-weight: 600;
  color: #1565c0;
  letter-spacing: 0.3px;
}
.lx-attr-value {
  font-weight: 400;
  opacity: 0.85;
  letter-spacing: 0.2px;
}

/* Add optimizations with larger fonts and better readability for GIFs */
.lx-gif-optimized .lx-text-window { font-size: 16px; line-height: 1.8; }
.lx-gif-optimized .lx-attributes-panel { font-size: 15px; }
.lx-gif-optimized .lx-current-highlight { text-decoration-thickness: 4px; }
</style>
    <div class="lx-animated-wrapper lx-gif-optimized">
      <div class="lx-attributes-panel">
        <div class="lx-legend">Highlights Legend: <span class="lx-label" style="background-color:#D2E3FC;">associacao_autos</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C8E6C9;">autoridade</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FEF0C3;">bloco</span> <span class="lx-label" style="background-color:#F9DEDC;">caracteristica</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FFDDBE;">certidao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#EADDFF;">codigo</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C4E9E4;">comunicacoes</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FCE4EC;">contexto</span> <span class="lx-label" style="background-color:#E8EAED;">crime</span> <span class="lx-label" style="background-color:#DDE8E8;">dados_processuais</span> <span class="lx-label" style="background-color:#D2E3FC;">data_da_comunicacao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C8E6C9;">data_inclusao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FEF0C3;">descricao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#F9DEDC;">despacho</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FFDDBE;">documento</span> <span class="lx-label" style="background-color:#EADDFF;">documentos_apresentados</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C4E9E4;">endereco</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FCE4EC;">endereco_fato</span> <span class="lx-label" style="background-color:#E8EAED;">fatos_processo</span> <span class="lx-label" style="background-color:#DDE8E8;">horario_da_comunicacao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#D2E3FC;">informacao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C8E6C9;">inquerito_policial</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FEF0C3;">local</span> <span class="lx-label" style="background-color:#F9DEDC;">mandado</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FFDDBE;">manifestacao_mp</span> <span class="lx-label" style="background-color:#EADDFF;">medida_protetiva</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C4E9E4;">medidas_intervencao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FCE4EC;">medidas_protetivas</span> <span class="lx-label" style="background-color:#E8EAED;">motivo</span> <span class="lx-label" style="background-color:#DDE8E8;">naturalidade</span> <span class="lx-label" style="background-color:#D2E3FC;">natureza_ocorrencia</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C8E6C9;">observacoes</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FEF0C3;">observacoes_complementares</span> <span class="lx-label" style="background-color:#F9DEDC;">ocorrencia</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FFDDBE;">origem_comunicacao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#EADDFF;">pergunta</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C4E9E4;">pessoa</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FCE4EC;">procedimento</span> <span class="lx-label" style="background-color:#E8EAED;">processo</span> <span class="lx-label" style="background-color:#DDE8E8;">profissao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#D2E3FC;">protocolo</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C8E6C9;">questao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FEF0C3;">rede_social_pessoa</span> <span class="lx-label" style="background-color:#F9DEDC;">registro_identificacao_civil</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FFDDBE;">relacionamento</span> <span class="lx-label" style="background-color:#EADDFF;">relacionamento_contexto</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C4E9E4;">resposta</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FCE4EC;">risco</span> <span class="lx-label" style="background-color:#E8EAED;">seção</span> <span class="lx-label" style="background-color:#DDE8E8;">subitems</span> <span class="lx-label" style="background-color:#D2E3FC;">tema</span> <span class="lx-label" style="background-color:#C8E6C9;">termo_declaracao</span> <span class="lx-label" style="background-color:#FEF0C3;">tipo_procedimento</span></div>
        <div id="attributesContainer"></div>
      </div>
      <div class="lx-text-window" id="textWindow">
        # <span class="lx-highlight lx-current-highlight" data-idx="0" style="background-color:#E8EAED;">Processo 07115040420258070005</span>

- Origem da instância: 1

## Peça 1: TERMO DE DECLARAÇÃO Nº <span class="lx-highlight" data-idx="1" style="background-color:#C8E6C9;">2162/2025-16ª DP</span>

- Código: 246500749
- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO
- Data de inclusão: 2025-08-16T02:00:35+00:00

POLICIA
DF
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL
POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA
Prot.<span class="lx-highlight" data-idx="2" style="background-color:#D2E3FC;">2215813/2025</span>
<span class="lx-highlight" data-idx="3" style="background-color:#F9DEDC;">Ocorrência Policial nº 8460/2025-16ª DP</span>
TERMO DE DECLARAÇÃO Nº 2162/2025 que presta <span class="lx-highlight" data-idx="4" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE ARAÚJO NERES DURÃES</span>
Aos Quinze (15) dias do mês de agosto (8) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025) , em PLANALTINA, Distrito Federal e na sede da DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA, onde se achava presente <span class="lx-highlight" data-idx="5" style="background-color:#C8E6C9;">WAINER AUGUSTO MELO FILEMON</span>, Delegado de Polícia, respectivo e comigo, <span class="lx-highlight" data-idx="6" style="background-color:#C8E6C9;">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, Escrivão (ã) de Polícia adiante assinado, compareceu: NAYANE ARAÚJO NERES DURÃES, de nacionalidade brasileira, natural de BRASÍLIA - DF, divorciado (a), nascido (a) em 30/01/1994, com 31 anos de idade, filho (a) de FRANCISCO NERES RIBEIRO e MARIA HELENA DE ARAÚJO SILVA, com a profissão de corretor de seguros, portador do RG nº 2958179, expedido pelo (a) SSP/DF, CPF nº 043.726.801-20, endereço residencial SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 SETOR COMERCIAL S , Sabendo ler e escrever. Inquirido (a) pela Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU: QUE manteve relacionamento amoroso com <span class="lx-highlight" data-idx="7" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO</span> durante aproximadamente três meses no ano de 2022, sendo que de tal relação adveio um filho, o qual atualmente tem dois anos de idade; QUE após o término a relação se manteve tranquila, com a guarda da <span class="lx-highlight" data-idx="8" style="background-color:#C4E9E4;">criança</span> realizada de maneira consensual entre os genitores; QUE entretanto, após iniciar um novo relacionamento STENIO passou a monitorar e perseguir a <span class="lx-highlight" data-idx="9" style="background-color:#C4E9E4;">declarante</span>; QUE em decorrência de tal comportamento, a declarante registrou boletim de ocorrência bem como solicitou medida protetiva em face de STENIO, as quais foram deferida, fixando um limite mínimo de distância de 300 metros; QUE contudo STENIO é proprietário de uma padaria localizada na esquina da rua da vítima, cerca de 150 metros de sua residência, de onde consegue visualizar amplamente a casa da declarante, inclusive por meio de sistema de videomonitoramento; QUE após registrar boletim de ocorrência e requerer medidas protetivas, as quais foram deferidas, STENIO passou a apenas fazer contato com sua mãe, para tratar de assuntos relativos a guarda da criança; QUE contudo, STENIO passou a adotar comportamento abusivo em relação a sua mãe, mandando mensagens insistentes, não apenas relativas à guarda da criança, mas também inquirindo sua mãe acerca da rotina da declarante; QUE o STENIO tem usado a questão relativa a guarda como pretexto para tentar controlar sua vida; QUE as mensagens evidenciam que STENIO na verdade quer tentar manter um controle total da rotina da declarante através do direito a visitação. E nada mais disse nem lhe foi perguntado. Nada mais havendo, determinou a Autoridade Policial encerrar o presente termo, que, após lido e_achado conforme, segue devidamente assinado por todos.
AUTORIDADE POLICIAL :
DECLARANTE :
<span class="lx-highlight" data-idx="10" style="background-color:#C4E9E4;">WAINER AUGUSTO MELO FILEMON</span> Mayono, Araum Nes Durães NAYANE ARAUJO NERES DURAES
PCDF - Assinado Digitalmente por <span class="lx-highlight" data-idx="11" style="background-color:#C4E9E4;">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, Mat. 00570273
SETOR COMERCIAL CENTRAL - A/E - QUADRA 02, BLOCO K, PLANALTINA/DF (61) 3207-7472 dp16-saa@pcdf.df.gov.br. Impresso por : SBS- 16ª DP
Brasília - Patrimônio cultural da Humanidade.
Página: 1

## Peça 2: TERMO DE DECLARAÇÃO Nº 2163/2025-16ª DP

- Código: 246500750
- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO
- Data de inclusão: 2025-08-16T02:00:36+00:00

POLICJA]
CIVIL DF
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL
POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA
Prot. 2215813/2025
Ocorrência Policial nº 8460/2025-16ª DP
TERMO DE DECLARAÇÃO Nº 2163/2025 que presta <span class="lx-highlight" data-idx="12" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA HELENA DE ARAÚJO NERES</span>
Aos Quinze (15) dias do mês de agosto (8) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025) , em PLANALTINA, Distrito Federal e na sede da DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA, onde se achava presente <span class="lx-highlight" data-idx="13" style="background-color:#C4E9E4;">WAINER AUGUSTO MELO FILEMON</span>, Delegado de Polícia, respectivo e comigo, <span class="lx-highlight" data-idx="14" style="background-color:#C4E9E4;">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, Escrivão (ã) de Polícia adiante assinado, compareceu: MARIA HELENA DE ARAÚJO NERES, de nacionalidade brasileira, natural de <span class="lx-highlight" data-idx="15" style="background-color:#DDE8E8;">CAMPO MAIOR - PI</span>, casado (a), nascido (a) em 22/03/1968, com 57 anos de idade, filho (a) de BERNARDINO ALVES DA SILVA e GLAUDES LEITE DE ARAUJO SILVA, com a profissão de <span class="lx-highlight" data-idx="16" style="background-color:#DDE8E8;">do lar</span>, portador do RG nº 922456, expedido pelo (a) SSP/DF, CPF nº 553.133.291-20, endereço residencial <span class="lx-highlight" data-idx="17" style="background-color:#C4E9E4;">SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 - PLANALTINA, DF</span> , <span class="lx-highlight" data-idx="18" style="background-color:#C8E6C9;">Sabendo ler e escrever</span>. Inquirido (a) pela Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU: QUE é mãe de <span class="lx-highlight" data-idx="19" style="background-color:#FFDDBE;"><span class="lx-highlight" data-idx="20" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE ARAUJO</span> e que esta manteve relacionamento com <span class="lx-highlight" data-idx="21" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO</span></span> em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE após o término, a relação entre os genitores da criança se manteve tranquila, mas só até sua filha iniciar um novo relacionamento; QUE após o novo relacionamento de sua filha se iniciar, STENIO passou a perseguir sua filha para tentar controlar sua rotina; QUE em decorrência disso, sua filha registrou <span class="lx-highlight" data-idx="22" style="background-color:#F9DEDC;">boletim de ocorrência</span> nesta 16ª DP, no qual solicitou medida protetiva; QUE após o deferimento da medida protetiva, a qual, inclusive, impede o contato de STENIO com sua filha por qualquer meio de comunicação, este passou a mandar mensagens sistematicamente para a declarante, de modo a perturbá- la e intimidá-la; QUE é possível perceber que STENIO usa o imbróglio relativo a guarda da criança como pretexto para tentar controlar a rotina de sua filha, pois em tais mensagens, STENIO sempre questiona sobre o paradeiro de sua filha; QUE também se sente perseguida por STENIO, pois este nota qualquer entrada e saída em sua residência e sempre questiona qualquer movimentação que ele julgar suspeita. Deseja representar criminalmente contra o autor do fato, bem como, deseja requerer medidas protetivas de urgência contra o mesmo. Cientificada sobre a possibilidade de ser encaminhada à casa abrigo disse não ter interesse. E nada mais disse nem lhe foi) perguntado. Nada mais havendo, determinou a Autoridade Policial encerrar o presente termo, que, após lido e achado conforme, segue devidamente assinado por todos.
AUTORIDADE POLICIAL :
DECLARANTE :
<span class="lx-highlight" data-idx="23" style="background-color:#C8E6C9;">WAINER AUGUSTO MELO FILEMON</span> Maria Helena Arana neces
<span class="lx-highlight" data-idx="24" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA HELENA DE ARAUJO NERES</span>
ESCRIVÃO DE POLÍCIA :
<span class="lx-highlight" data-idx="25" style="background-color:#C8E6C9;">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>
PCDF - Assinado Digitalmente por SARAQUIEL BELEM DA SILVA, Mat. 00570273
SETOR COMERCIAL CENTRAL - A/E - QUADRA 02, BLOCO K, PLANALTINA/DF (61) 3207-7472 dp16-saa@pcdf.df.gov.br. Impresso por : SBS- 16ª DP
Brasília - Patrimônio cultural da Humanidade.
Página: 1

## Peça 3: QUESTIONÁRIO Nº 910/2025-16ª DP

- Código: 246500751
- Tipo: <span class="lx-highlight" data-idx="26" style="background-color:#FCE4EC;">PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO</span>
- Data de inclusão: 2025-08-16T02:00:36+00:00

CNJ CONSELHO NACIONAL DE JUSTIÇA
CONSEILIO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO
Ministério Publice o DiAnte Federal
MP.DFT
Nucleo de Génem
TJDFT PODER JUDICIÁRIO DA UNIAD TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITORIOS
POLICIA
CIVIL
DE
POLÍCIA MILITAR DISTRITO FEDERAL
FORMULÁRIO NACIONAL DE AVALIAÇÃO DE RISCO VIOLÊNCIA DOMÉSTICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER Original aprovado pela Resolução Conjunta CNJ e CNMP n. 05/2020 PARTE I - ANÁLISE QUANTITATIVA (Versão adaptada ao Distrito Federal)
Identificação das Partes
Nº da Ocorrência: <span class="lx-highlight" data-idx="27" style="background-color:#F9DEDC;">8460/2025-16ª DP</span> - PCDF
Nº do Protocolo: <span class="lx-highlight" data-idx="28" style="background-color:#D2E3FC;">2215813/2025</span>
Nome da Vítima: <span class="lx-highlight" data-idx="29" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA HELENA DE ARAÚJO NERES</span>
Idade:
57 anos
Escolaridade:
BRASILEIRA
Nacionalidade:
Nome do Autor:
<span class="lx-highlight" data-idx="30" style="background-color:#C4E9E4;">STÊNIO BENTO FERREIRA</span>
Idade: 45 anos
BLOCO I - SOBRE O HISTÓRICO DE VIOLÊNCIA
1-A e 1-B. O(A) agressor(a) já ameaçou você ou algum familiar com a finalidade de atingi-la?
() Sim, utilizando arma de () Sim, utilizando faca fogo
() Sim, de outra forma (x) Não
2-A. O(A) agressor(a) já praticou alguma(s) dessas agressões físicas contra você?
( ) Soco ( ) Chute
( ) Tapa
() Empurrão
() Puxão de Cabelo
() Outra especificar:
(x) Nenhuma agressão
física
2-B. O(A) agressor(a) já praticou alguma(s) dessas agressões físicas contra você?
( ) Queimadura () Enforcamento () Sufocamento
( ) Tiro () Afogamento ( ) Facada
(x) Nenhuma agressão física
3. Você <span class="lx-highlight" data-idx="31" style="background-color:#EADDFF;">necessitou</span> de atendimento médico e/ou internação após algumas dessas agressões?
() <span class="lx-highlight" data-idx="32" style="background-color:#C4E9E4;">Sim</span>, atendimento
médico
() Sim, internação (x) <span class="lx-highlight" data-idx="33" style="background-color:#C4E9E4;">Não</span>
4. O(A) <span class="lx-highlight" data-idx="34" style="background-color:#EADDFF;">agressor</span>(a) já obrigou você a ter relações sexuais ou praticar atos sexuais contra a sua vontade? () Sim (x) <span class="lx-highlight" data-idx="35" style="background-color:#C4E9E4;">Não</span> ( ) Não sei
5. O(A) <span class="lx-highlight" data-idx="36" style="background-color:#EADDFF;">agressor</span>(a) persegue você, demonstra ciúme excessivo, tenta controlar sua vida e as coisas que você faz? (aonde você vai, com quem conversa, o tipo de roupa que usa etc.) (x) Sim () Não () Não sei
6. O(A) agressor(a) já teve algum destes comportamentos?
( ) 6a. Disse algo parecido com a frase: &quot;se <span class="lx-highlight" data-idx="37" style="background-color:#C4E9E4;">não</span> for minha, não será de mais ninguém&quot;
(x) 6b. Perturbou, perseguiu ( ) 6c. Proibiu você de
() 6d. Proibiu você de
visitar familiares ou amigos trabalhar ou estudar
(x) 6e. Fez telefonemas, enviou mensagens pelo celular ou e-mails de forma insistente
() 6i. Nenhum dos comportamentos acima listados
ou vigiou você nos locais que frequenta
() 6f. Impediu você de ter acesso a dinheiro, conta bancária ou outros bens (como documentos pessoais, sobre você carro)
(x) 6g. Teve outros comportamentos de ciúme excessivo e de controle
() 6h. Proibiu você de ir ao médico ou pedir ajuda a outros profissionais
GDF
() Estrangulamento
( ) Paulada
CN CONSELHO NACIONAL DE JUSTIÇA
CONSELLIO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO
MP DFT
No Distrito Federal e Turionus
Nucleo de Genero
TJDFT PODER JUDICIÁRIO DA UNIAO TRIBUNAL DE RISTICA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITOM:05
POLÍCIA
CIVIL DF
POLÍCIA MILITAR DISTRITO FEDERAL
GDF É tempo <span class="lx-highlight" data-idx="38" style="background-color:#EADDFF;">de eção.
7.a Você já registrou ocorrência policial ou formulou pedido de medida protetiva de urgência envolvendo esse(a) mesmo(a) agressor(a)?
() Sim, no DF
() Sim, fora do DF
(x)</span> Não
<span class="lx-highlight" data-idx="39" style="background-color:#FEF0C3;">7.b</span> <span class="lx-highlight" data-idx="40" style="background-color:#EADDFF;">O(A) agressor(a) já descumpriu medida protetiva anteriormente?</span>
() Sim
(x) <span class="lx-highlight" data-idx="41" style="background-color:#C4E9E4;">Não</span>
( ) Não sei
8. As agressões ou ameaças do(a) <span class="lx-highlight" data-idx="42" style="background-color:#C4E9E4;">agressor</span>(a) contra você se tornaram mais frequentes ou mais graves nos últimos meses?
() Sim
(x) Não
() Não sei
<span class="lx-highlight" data-idx="43" style="background-color:#FEF0C3;">BLOCO II - SOBRE O(A) AGRESSOR(A)</span>
9. O(A) agressor(a) faz uso abusivo de álcool ou de drogas ou medicamentos?
() Sim, de álcool
() Sim, de drogas
() Sim, de medicamentos
() Não
(x) Não sei
10. O(A) agressor(a) tem alguma doença mental comprovada por avaliação médica?
() Sim e faz uso de
() Sim e não faz uso de
() Não
(x) Não sei
medicação
medicação
11. O(A) agressor(a) já tentou suicídio ou falou em suicidar-se?
() Sim
(x) Não
() Não sei
12. O(A) agressor(a) está com dificuldades financeiras, está desempregado ou tem dificuldade de se manter no emprego?
() Sim
(x) Não
() Não sei
13. O(A) agressor(a) já usou, ameaçou usar arma de fogo contra você ou tem fácil acesso a uma arma?
( ) Sim, usou
(x) Não sei
() Sim, ameaçou usar
( ) Sim, Tem fácil acesso
() Não
14. O(A) agressor(a) já ameaçou ou agrediu seus filhos, outros familiares, amigos, colegas de trabalho, pessoas desconhecidas ou animais?
() Sim, filhos
() Sim, outros familiares
() Sim, amigos
() Sim, outras pessoas
( ) Sim, animais
(x) Não
() Sim, colegas de trabalho
( ) Não sei
<span class="lx-highlight" data-idx="44" style="background-color:#FEF0C3;">BLOCO III - SOBRE VOCÊ</span>
15. Você se separou recentemente do(a) agressor(a), tentou ou manifestou intenção de se separar?
() Sim
(x) Não
16.a. Você tem filhos?
() Sim, com o(a)
agressor(a). Quantos?
(x) Sim, de outro
( ) Não
relacionamento. Quantos? 2
17. Você está vivendo algum conflito com o(a) agressor(a) em relação à guarda do(s) filho(s), visitas ou pagamento de
pensão?
(x) Sim
() Não
() Não sei
18. Seu(s) filho(s) já presenciaram ato(s) de violência do(a) agressor(a) contra você?
() Sim
(x) Não
19. Você sofreu algum tipo de violência durante a gravidez ou nos três meses posteriores ao parto? ( ) Sim (x) Não
CNJ CONSELHO NACIONAL DE JUSTIÇA
CONSELHO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO
Manistavio Publice so Distato Federal
MP.DFT
Núcleo de Género
TJDFT PODER JUDICIÁRIO DA UNIÃO TRIBUNAL, DE RISTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITORIOS
POLÍCIA
CIVIL DF
POLÍCIA MILITAR DISTRITO FEDERAL
GDF
20. Você está grávida ou teve beb<span class="lx-highlight" data-idx="45" style="background-color:#F9DEDC;">ê nos últimos 18 meses</span>?
() Sim
(x) Não
21. Se você está em um novo relacionamento, as <span class="lx-highlight" data-idx="46" style="background-color:#F9DEDC;">ameaças</span> ou as agressões físicas aumentaram em razão disso?
() Sim
(x) Não
22. Você possui alguma <span class="lx-highlight" data-idx="47" style="background-color:#F9DEDC;">deficiência ou doença</span> degenerativa que acarretam condição limitante ou de vulnerabilidade
física ou mental?
() Sim, qual(is)?
(x) Não
22-B. Você se considera uma mulher idosa?
() Sim
(x) Não
23. Com qual cor/raça você se identifica:
(x) Branca
( ) Indígena
( ) Preta
( ) Parda
() Amarela/oriental
28. Voce se sente isolada de amigos, familia res, pessoas da comunidade ou trabalho?
() Sim
(x) Não
() Não sei
BLOCO IV - OUTRAS INFORMAÇÕES IMPORTANTES
16.b. Qual a <span class="lx-highlight" data-idx="48" style="background-color:#F9DEDC;">faixa etária de seus <span class="lx-highlight" data-idx="49" style="background-color:#F9DEDC;">filhos</span></span>? Se tiver mais de um filho, pode assinalar mais de uma opção:
( ) 0 a 11 anos
( ) 12 a 17 anos
(x) A partir de 18 anos
() Não possuo filhos
16.c. Algum de seus filhos é pessoa com deficiência?
() Sim
(x) Não
() Não possuo filhos
24. Você considera que mora <span class="lx-highlight" data-idx="50" style="background-color:#F9DEDC;">em bairro, comunidade, área rural ou local de risco</span> de violência?
(x) Sim
( ) Não
( ) Não sei
25. Qual sua <span class="lx-highlight" data-idx="51" style="background-color:#F9DEDC;">situação de moradia</span>?
(x) Própria
() Alugada
( ) Cedida ou &quot;de favor&quot;.
Por quem?
26. Você se considera dependente financeiramente do(a) agressor(a)?
( ) Sim
(x) Não
27. Você quer e aceita <span class="lx-highlight" data-idx="52" style="background-color:#F9DEDC;">abrigamento temporário</span>?
( ) Sim
(x) Não
CNJ CONSELHO NACIONAL DE JUSTIÇA
MAP
CONSELLIO NACIONAL DO MINISTÉRIO PÚBLICO
MP.DFT
do Distrito federal
Núcleo de Género
TJDFT
PODER JUDICIÁRIO DA UNIÃO TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL F, DOS TERRITONIOS
POLÍCIA
CIVIL DF
POLÍCIA MILITAR DISTRITO FEDERAL
GDF È tempo de eção.
CONFIRMAÇÃO DE ACOLHIMENTO NA CASA DE ABRIGO
Deseja ser acolhida na CASA ABRIGO ?* ( ) Sim (x) Não
CONFIRMAÇÃO DE REQUERIMENTO/REPRESENTAÇÃO PELA APURAÇÃO CRIMINAL DOS FA.
Deseja representar e/ou requerer pela apuração criminal dos fatos, a fim de que sejam adotadas providências, de acordo com a lei vigente, contra o autor da infração penal noticiada? (x) Sim () Não
A VÍTIMA concorda em ser intimada acerca dos atos processuais relativos ao autor por e-mail, Whatsapp, telefone ou outro meio tecnológico célere e idôneo. (x) Sim () Não
Declaro, para os fins de direito, que as informações supra são verídicas e foram prestadas por mim, <span class="lx-highlight" data-idx="53" style="background-color:#C4E9E4;">Maria Helena straus novel</span>
Assinatura da vítima/terceiro comunicante: diaria Helena (4 cars neves
PARA PREENCHIMENTO PELO POLICIAL:
() Vítima preencheu sem ajuda profissional.
(x) Vítima preencheu com auxílio de profissional.
() Vítima não teve condições de preencher.
() Vítima recusou-se a preencher neste momento.
O Formulário Nacional de Avaliação de Risco será preferencialmente aplicado pela Polícia Civil no momento do registro da ocorrência policial, ou, na impossibilidade, pela equipe do Ministério Público ou do Poder Judiciário, por ocasião do primeiro atendimento à mulher vítima de violência doméstica e familiar. É facultada a utilização do modelo de Formulário Nacional de Avaliação de Risco por outras instituições, públicas ou privadas, que atuem na área da prevenção e do enfrentamento da violência doméstica e familiar contra a mulher. O <span class="lx-highlight" data-idx="54" style="background-color:#D2E3FC;">Formulário Nacional de Avaliação de Risco</span> é composto de questões objetivas (Parte I) e subjetivas (Parte II), e será aplicado por profissional capacitado, admitindose, na sua ausência, o preenchimento pela própria vítima, tão somente, quanto às questões objetivas (Parte I). Após sua aplicação, o Formulário Nacional de Avaliação de Risco será anexado aos inquéritos e aos procedimentos relacionados à prática de atos de violência doméstica e familiar contra a mulher, para subsidiar a apreciação judicial de pedidos de medida protetiva de urgência e/ou cautelar, bem como a atuação do Ministério Público e dos demais integrantes da rede de proteção.
(Resolução Conjunta CNJ e CNMP n. 05/2020, art. 3° a 5°)
INFORMAÇÕES SOBRE A <span class="lx-highlight" data-idx="55" style="background-color:#D2E3FC;">AVALIAÇÃO E GESTÃO DO RISCO NO DF</span>
ATENÇÃO !: Independentemente do preenchimento deste formulário ou de suas respostas, as medidas protetivas de urgência requeridas pela vítima devem ser apreciadas e a persecução criminal deve ter continuidade. Poucas respostas positivas não significam desnecessidade de intervenções de proteção pelo Sistema de Justiça. Especial atenção deve ser dada para não se subestimar a violência psicológica, que muitas vezes não possui tipos penais adequados para retratar sua gravidade, todavia possui grave impacto no adoecimento orgânico e mental de mulheres e na fragilização dos vínculos familiares e comunitários.
Avaliar risco significa investigar fatores de risco com objetivo de orientar decisões de modo a reduzir ou eliminar o risco de ocorrer novas violências. A avaliação dos dados da Parte I deste formulário é qualitativa e requer o julgamento do avaliador. Quanto maior o número de respostas positivas nos Blocos I, II e III, maior o risco de violência grave potencialmente letal. As respostas do Bloco IV não configuram fatores de risco de feminicídio ou lesão agravada e não devem ser contabilizados, apesar de fornecerem informações importantes para a compreensão dos fatos. As informações quantitativas da Parte I devem ser complementadas com a avaliação estruturada da Parte II.
O avaliador deve utilizar sua experiência e julgamento para avaliar se há fatores de risco que no caso avaliado representam sozinhos o aumento do risco. Exemplos de fatores de risco, descritos na literatura (Nicolls et al., 2013)1 como itens que costumam representar risco independente de outros elementos são: histórico de violências, uso de faca ou arma de fogo, agressões físicas graves e ciúme excessivo (itens 1-A, 2-B, 3 e 6a, 6b e 6c). A questão 19 pode ser considerada uma modalidade de agressão física grave (2-B).
A partir da identificação dos fatores de risco objetivos (Parte I) e de sua avaliação estruturada (Parte II), deve ser selecionado o tipo de intervenção adequada para a gestão individualizada destes riscos, conforme diretrizes da Parte III. A critério do profissional, deve-se avaliar o encaminhamento do formulário aos destinatários dos encaminhamentos de proteção, preservado o sigilo perante terceiros.
A avaliação realizada por meio desse formulário constitui um recorte do fenômeno. Essa avaliação inicial não é definitiva. O risco pode alterar-se ao longo do tempo. Por isso, outras avaliações devem ser realizadas nos diversos serviços que compõem a rede de enfrentamento à violência doméstica e familiar contra a mulher.
A análise dos encaminhamentos de proteção deve ser feita no Judiciário, ao se deferir as medidas protetivas de urgência, no Ministério Público ou Defensoria Pública com a chegada dos autos de Medida Protetiva de Urgência, bem como por toda a rede. Os Blocos I, II e III da Parte I contam como fatores de risco de violência grave potencialmente letal. Deve ser considerado como fator de risco qualquer resposta nos parênteses sombreados. Cada quadro corresponde a um único fator de risco, de forma que várias marcações em um único quadro (ex: 2-A) contam apenas um ponto. As marcações NÃO SEI devem ensejar um aprofundamento da investigação na Parte II do formulário. Atentar que na questão 1 há dois quadros e cada qual indica fatores de risco distintos, assim como as questões 2-A e 2-B representam fatores de risco distintos. Quando duas questões estão no mesmo quadro, elas configuram o mesmo fator de risco e devem ser contadas uma única vez, como no caso das questões: 2-B e 3; 5 e 6; 19 e 20; 22 e 22-B. Na questão 13, as duas primeiras marcações (usou ou ameaçou usar arma de fogo) já estão computadas nas questões 1-A e 2.1, portanto não devem ser computadas novamente. Na questão 16-A, apenas a marcação de filhos de outro relacionamento deve ser considerada como fator de risco. Na questão 23, as opções &quot;preta&quot;, &quot;parda&quot; e &quot;indígena&quot; devem ser computadas.
Anote a seguir a pontuação identificada:
Pontuação máxima:
(Blocos I, II e III)
24
Somatório da pontuação
neste caso:
1 Nicolls, Tonia L .; Pritchard, Michelle M .; Reeves, Kim A. &amp; Hilterman, Edward (2013). Risk assessment in intimate partner violence: a systematic review of contemporary approaches. Partner Abuse, v. 4 (1).
PARTE II - AVALIAÇÃO ESTRUTURADA (Preenchimento exclusivo por profissional capacitado)
INFORMAÇÕES: Essa <span class="lx-highlight" data-idx="56" style="background-color:#E8EAED;">avalia</span>ção deve ser conduzida por profissional com experiência em técnicas de entrevista e conhecimento sobre avaliação do funcionamento global e saúde mental. Nesta parte do formulário o/a profissional responsável pelo atendimento deverá registrar informações consideradas relevantes para a compreensão global da situação. O documento de <span class="lx-highlight" data-idx="57" style="background-color:#E8EAED;">avaliação estruturada consiste em um conjunto de perguntas que serão respondidas de forma descritiva e sucinta pela(o) profissional. O registro se fará a partir de informações que já foram prestadas pela vítima, acrescentadas de outras sobre suas condições físicas, emocionais e psicológicas. Ao final, um campo aberto permite o registro de informações adicionais e que sejam consideradas relevantes para entendimento da gravidade da situação e para a proteção da mulher.
1. Durante o atendimento a vítima demonstra percepção de risco sobre sua situação? A percepção é de existência ou inexistência do risco? (por exemplo, ela diz que o agressor pode matá-la, ou ela justifica o comportamento do agressor ou naturaliza o comportamento violento?). Anote a percepção e explique:
Avaliar a percepção da mulher sobre o risco e elementos que interferem nessa percepção (ex: distorção cognitiva ou negação da violência e do contexto de risco, estresse pós traumático ou outras condições de saúde que interferem na percepção do risco). Explicitar diferenças de percepção entre avaliador e vítima, quando houver.
2. Existem outras informações relevantes com relação ao contexto ou situação da vítima e que possam indicar risco de novas agressões</span>? (Por exemplo, a vítima tem novo(a) companheiro(a) ou tomou decisões que anunciam um rompimento definitivo com o agressor (pretende mudar de casa, bairro, cidade). Anote e explique:
Investigar a intenção e planos efetivos de separação, bem como dinâmica após a separação. Dimensões relevantes sobre esse tema são: vítima não se separa por medo, vítima planeja separação, comportamento do autor após anuncio de separação, após a separação autor agrediu ou ameaçou agredir pessoas que ajudaram a vítima, autor tem meio ou poder especial para encontrar a vítima em caso de separação, outros relacionamentos amorosos.
3. Como a vítima se apresenta física e emocionalmente? (Tem sinais de esgotamento emocional, está tomando medicação controlada, necessita de acompanhamento psicológico e/ou psiquiátrico?) Descreva:
Avaliar funcionamento global e saúde física e mental da mulher (Ex: doenças crônicas, lesões e outros adoecimentos físicos decorrentes das violências, sintomas de alteração de humor, transtorno de estresse pós traumático, uso abusivo de álcool/drogas, idea<span class="lx-highlight" data-idx="58" style="background-color:#D2E3FC;">ção suicida, transtorno de personalidade, sintomas psicóticos), bem como uso de medicação e acesso a tratamentos.
PARTE III - PROTOCOLO DE GESTÃO DE RISCO NO DF</span>
Considerando o somatório da pontuação, a informação recolhida e a sua experiência profissional, qual o possível risco de ocorrer novas violências físicas graves ou potencialmente letais?
() RISCO EXTREMO: situação iminente de violência física grave ou potencialmente letal, a justificar acompanhamento próximo e imediato pelos órgãos de proteção. Considera-se quando há uma grande quantidade de itens marcados, ou ainda se um dos itens 1-A, 2-B, 6a, 6b, ou 6c está presente.
() RISCO GRAVE: situação atual de violências sérias, mas sem indicadores de risco iminente de violência física grave ou potencialmente, que podem, todavia, evoluir para o risco extremo. Justifica as intervenções cabíveis de proteção à vítima e o monitoramento da evolução da situação de violência. Considera-se quando há uma quantidade intermediária de itens marcados.
( ) <span class="lx-highlight" data-idx="59" style="background-color:#FCE4EC;">RISCO MODERADO</span>: situação atual de violências sérias sem indicadores de risco iminente de violências físicas graves ou potencialmente letais, ou de possível progressão para risco iminente, a justificar a tramitação ordinária do processo (encaminhamentos de proteção, deferimento de medidas protetivas de urgência e responsabilização criminal). Considera-se quando há poucos itens marcados.
<span class="lx-highlight" data-idx="60" style="background-color:#C4E9E4;"><span class="lx-highlight" data-idx="61" style="background-color:#FCE4EC;">SUGESTÕES DE MEDIDAS DE INTERVENÇÃO PARA RISCO EXTREMO</span>:
* busca ativa da vítima para encaminhamento personalizado aos serviços da rede e informação sobre procedimentos em caso de eventual descumprimento da medida protetiva de urgência;
* avaliação com a vítima da necessidade de seu encaminhamento à Casa Abrigo;
* encaminhamento do caso ao PROVID/PMDF, para construção do plano de segurança e acompanhamento periódico; * encaminhamento do caso ao Programa de Celular de Socorro da SSP/DF (Viva-Flor);
* encaminhamento do caso ao serviço psicossocial de atenção às mulheres (CMB, CEAM, NAVAFD, CREAS, PAV, outros), com cópia deste formulário e ocorrência policial, para busca ativa telefônica e/ou residencial e/ou para estudo psicossocial;
* atribuição de prioridade nos diversos serviços, inclusive intimações judiciais;
* avaliação da necessidade de encaminhamento do suposto agressor a programa de reflexão psicossocial (NAFAVD, NJM/TJDFT, Programa RenovaAÇÃO/DPDF, Faculdades);
* encaminhamento do caso à comissão circunscricional de enfrentamento à violência doméstica e familiar contra a mulher, para estudo do caso;
* avaliar decretação da prisão preventiva e/ou produção antecipada de provas;
* avaliar eventual aplicação de monitoramento eletrônico ao agressor (tornozeleira);
* avaliar eventual desconsideração de retratação da vítima em caso de ameaças;
* monitoramento telefônico periódico quanto ao cumprimento das medidas protetivas de urgência.
Devem ser implementadas estratégias individualizadas para gerenciar para cada um dos fatores de risco identificados. Assinale os encaminhamentos necessários, conforme as respostas positivas e avaliação:
Questões do bloco I e n.</span> 14 ou 21: ( ) <span class="lx-highlight" data-idx="62" style="background-color:#FEF0C3;">Grupo Reflexivo para Homens e/ou</span> ( ) PROVID/PMDF
() <span class="lx-highlight" data-idx="63" style="background-color:#C8E6C9;">Questão 7-B</span>: <span class="lx-highlight" data-idx="64" style="background-color:#FEF0C3;">avaliar requerimento de medidas cautelares</span>
() <span class="lx-highlight" data-idx="65" style="background-color:#C8E6C9;">Questões 9</span>: <span class="lx-highlight" data-idx="66" style="background-color:#FEF0C3;">avaliar CAPS-AD</span>
() <span class="lx-highlight" data-idx="67" style="background-color:#C8E6C9;">Questão 13</span>: <span class="lx-highlight" data-idx="68" style="background-color:#FEF0C3;">avaliar medida protetiva ref. arma de fogo</span>
( ) <span class="lx-highlight" data-idx="69" style="background-color:#C8E6C9;">Questão 10 e 11</span>: <span class="lx-highlight" data-idx="70" style="background-color:#FEF0C3;">avaliar CAPS</span>
() <span class="lx-highlight" data-idx="71" style="background-color:#C8E6C9;">Questão 17</span>: <span class="lx-highlight" data-idx="72" style="background-color:#FEF0C3;">Assistência Jurídica à Vítima</span>
() <span class="lx-highlight" data-idx="73" style="background-color:#C8E6C9;">Questão 17</span>: <span class="lx-highlight" data-idx="74" style="background-color:#FEF0C3;">Oficina de Parentalidade</span>
() <span class="lx-highlight" data-idx="75" style="background-color:#C8E6C9;">Questões do bloco III</span>: <span class="lx-highlight" data-idx="76" style="background-color:#FEF0C3;">avaliar serviço psicossocial à mulher (CMB, CEAM, NERAV, SETPS, DAP)</span>
() <span class="lx-highlight" data-idx="77" style="background-color:#C8E6C9;">Questão 14 (filhos) ou</span> 18: <span class="lx-highlight" data-idx="78" style="background-color:#FEF0C3;">avaliar comunicação ao Conselho Tutelar</span>
() <span class="lx-highlight" data-idx="79" style="background-color:#C8E6C9;">Questão 12</span>: <span class="lx-highlight" data-idx="80" style="background-color:#FEF0C3;">avaliar serviços de emprego e renda ao agressor (CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)</span>
() <span class="lx-highlight" data-idx="81" style="background-color:#C8E6C9;">Questão 26</span>: <span class="lx-highlight" data-idx="82" style="background-color:#FEF0C3;">avaliar serviços de emprego e renda à mulher (CMB, CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)</span>
() <span class="lx-highlight" data-idx="83" style="background-color:#C8E6C9;">Questão 27</span>: avaliar Casa Abrigo
( ) Outros:
<span class="lx-highlight" data-idx="84" style="background-color:#FEF0C3;">OBS: em todos os casos recomenda-se exame criterioso dos requerimentos de medidas protetivas de urgência e definição de sua vigência por prazo suficiente à proteção da mulher, independentemente do risco avaliado.</span>
<span class="lx-highlight" data-idx="85" style="background-color:#DDE8E8;">4. Existe o risco da vítima tentar suicídio ou existem informações de que tenha tentado se matar?
Investigar ideação e planos suicidas atuais e passados.
5. A vítima ainda reside com o(a) agressor(a) ou ele tem acesso fácil à sua residência? Explique a situação.
Investigar rotina da vítima, comportamentos persecutórios e fácil acesso pelo autor a armas brancas e de fogo, se o autor tem poder ou meio especial para controlar ou acessar a vítima. Estas informações são essenciais para elaboração de plano de segurança pessoal.
6. Descreva, de forma sucinta, outras circunstâncias que, na sua opinião, poderão representar risco de novas agressões, deverão ser observadas no fluxo de atendimento e ensejar a reavaliação de risco</span> por outros profissionais.
Investigar outros fatores de risco como por exemplo: ideação suicida, uso abusivo de álcool e drogas e transtorno de personalidade do autor; agressão na gestação; orientação sexual ou identidade de gênero da vítima fomentam discriminação; agressor pertence a organização criminosa, grande diferença etária entre agressor e vítima, <span class="lx-highlight" data-idx="86" style="background-color:#FFDDBE;">relacionamento</span> <span class="lx-highlight" data-idx="87" style="background-color:#C4E9E4;">n</span>ão público.
7. Quais são os encaminhamentos sugeridos para a vítima?
8. A vítima concordou com os encaminhamentos?
Sim ( ) Não ( ) Por quê?
9. A vítima demonstra interesse em aderir aos encaminhamentos?
Sim ( ) Não ( ) Por quê?
Nome do(a) profissional
Cargo/função
Data de preenchimento 1 Serviço/órgão
PCDF - Assinado Digitalmente por SARAQUIEL BELEM DA SILVA, Mat. 00570273

## Peça 4: DOCUMENTO EXTERNO Nº <span class="lx-highlight" data-idx="88" style="background-color:#F9DEDC;">3466/2025-16ª DP</span>

- Código: 246500753
- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO
- Data de inclusão: 2025-08-16T02:00:37+00:00

TJDFT Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
JUVIDOMPLA Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher de Planaltina
Número do processo: <span class="lx-highlight" data-idx="89" style="background-color:#E8EAED;">0709894-98.2025.8.07.0005</span>
Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: N. A. N. OFENSOR: <span class="lx-highlight" data-idx="90" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO BENTO FERREIRA</span>
DECISÃO INTERLOCUTÓRIA
A OFENDIDA: N. A. N., residente e domiciliada no(a) ENDEREÇO E TELEFONE RESTRITOS, formulou, com base na Lei n.º 11.340/2006, pedido de concessão de medidas protetivas de urgência em face STENIO BENTO FERREIRA, residente e domiciliado no(a) VILA NOSSA SENHORA DE FATIMA QUADRA D CONJUNTO D1 LOTE 01 PLANALTINA-DF, Telefone: (61) 99644-5993, apontado como Agressor, consistentes em: proibição de contato com a ofendida, seus familiares e testemunhas por qualquer meio de comunicação.
O pedido veio acompanhado dos seguintes elementos de informação: <span class="lx-highlight" data-idx="91" style="background-color:#EADDFF;">termo de declarações da Ofendida, ocorrência policial n. <span class="lx-highlight" data-idx="92" style="background-color:#F9DEDC;">7368/2025</span> 16ª DP, questionário de avaliação de risco</span>, dentre outros documentos.
Feito o breve relatório, passo a decidir.
Com o objetivo de coibir e prevenir a ocorrência de violências que, baseadas no gênero, sujeitem a mulher à morte, lesão, sofrimento físico, sexual, psicológico ou a dano patrimonial ou moral, seja no âmbito doméstico, da família ou em qualquer relação íntima de afeto, a Lei n. 11340/2006 articula, notadamente em seus artigos 22 a 24, uma série das medidas protetivas de urgência que podem ser concedidas de imediato (art. 19, §1º) sempre que os direitos previstos na referida lei forem violados ou ameaçados.
Tais medidas possuem natureza cautelar e, portanto, requerem, para o seu deferimento, um juízo de verossimilhança acerca da ocorrência de alguma situação de violência doméstica e familiar contra a mulher dentre as previstas em lei (arts. 5º e 7º). Sua concessão exige, ainda, uma avaliação sobre o risco de nova exposição da Ofendida a episódios de violência por ato do apontado Agressor, caso não haja o pronto deferimento da medida.
Na situação sob análise, os requisitos para a concessão das medidas solicitadas estão presentes.
Com efeito, em depoimento prestado à Autoridade Policial, a Ofendida relatou:
&quot;A comunicante e vítima, <span class="lx-highlight" data-idx="93" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE ARAÚJO NERES</span>, compareceu a esta unidade policial relatando que manteve um <span class="lx-highlight" data-idx="94" style="background-color:#FFDDBE;">relacionamento amoroso</span> com <span class="lx-highlight" data-idx="95" style="background-color:#C4E9E4;">STÊNIO BENTO FERREIRA</span> durante aproximadamente três meses no ano de 2022, período no qual engravidou, sendo o casal atualmente pai e mãe de uma criança com dois anos e meio de idade. Informa que, após o término da <span class="lx-highlight" data-idx="96" style="background-color:#FFDDBE;">relação</span>, a convivência entre ambos se manteve pacífica e sem intimidações, sendo o exercício da guarda e das visitas à criança realizado de forma informal e alternada, sem maiores conflitos. Contudo, relata que, após o início de um <span class="lx-highlight" data-idx="97" style="background-color:#FFDDBE;">novo relacionamento amoroso, <span class="lx-highlight" data-idx="98" style="background-color:#C4E9E4;">STÊNIO</span> passou a apresentar comportamentos de perseguição e vigilância, monitorando sistematicamente sua rotina. Segundo NAYANE, o ex-companheiro é proprietário de um
estabelecimento comercial localizado na esquina da rua onde ela reside, o qual possui sistema de câmeras de vigilância. A vítima afirma que STÊNIO utiliza essas câmeras para observar suas entradas e saídas da residência, e frequentemente envia mensagens questionando para onde ela vai, de onde está vindo, com quem está e o horário de retorno ao lar. A comunicante apresentou mensagens via <span class="lx-highlight" data-idx="99" style="background-color:#C4E9E4;">WhatsApp</span> nas quais STÊNIO demonstra monitoramento contínuo, inclusive a acusando de estar com um &quot;amante&quot; quando sua movimentação não é captada pelas câmeras. NAYANE também narra episódios em que, ao chegar em casa, foi surpreendida pela passagem do veículo de STÊNIO</span>, em atitude que ela descreve como intimidadora. Além disso, destaca que o ex-companheiro insiste em manter o contato com a <span class="lx-highlight" data-idx="100" style="background-color:#FFDDBE;">filha</span> mediante regime de visita informal, sem horários fixados, o que, segundo ela, cria ambiente de desconforto e sensação de vigilância, funcionando como pretexto para aparecer inesperadamente. NAYANE entende que as constantes perguntas sobre a localização da filha e com quem ela permanece têm o real objetivo de monitorar seus próprios passos, utilizando o vínculo com a criança como instrumento de controle sobre ela. Ressalta ainda que, após o início do novo <span class="lx-highlight" data-idx="101" style="background-color:#FFDDBE;">relacionamento</span>, STÊNIO ingressou judicialmente com pedido de guarda, não com o intuito de assumir os cuidados da filha, mas com o propósito de garantir livre acesso à criança a qualquer momento, inclusive requerendo judicialmente que NAYANE informe, a cada saída de casa, o destino, as companhias e quem ficará com a criança, medidas que, para a comunicante, são formas registradas de manter vigilância sobre sua rotina. Em que pese a formalização pela &quot;guarda&quot; da criança, houve ocasiões em que a criança necessitou de atendimento médico e também reuniões escolares para os pais da criança, mas em todas elas o pai não compareceu sob alegação de que não poderia ir. Isso reforça à comunicante a tese de que o interesse não está nos cuidados da criança mas sim em monitorar NAYANE no cotidiano. De modo geral, o monitoramento pelas câmeras já faz algum tempo, todavia desde meados de junho de 2025 NAYANE relata que as intimidações passaram a ser mais enfáticas, motivo que despertou o medo das atitudes de <span class="lx-highlight" data-idx="102" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO</span>. Diante do contexto, NAYANE afirma estar se sentindo perseguida, vigiada e constrangida, motivo pelo qual busca o registro do presente fato para eventual adoção de medidas legais cabíveis. Por fim, a NAYANE deseja REPRESENTAR criminalmente pela apuração dos fatos e responsabilização do autor. Ainda deseja requerer medida que proiba STENIO de manter contato com ela.&quot;.
Além disso, as respostas constantes do Questionário de Avaliação de Risco, instrumento previsto na Resolução Conjunta n. 05/2020 CNJ/CNMP, sugerem a conformação de um cenário de conflito entre a Ofendida e o indicado Agressor, a indicar que o pronto deferimento das medidas protetivas é providência necessária e adequada para fazer cessar tal situação.
Frise-se, por oportuno, que as medidas ora <span class="lx-highlight" data-idx="103" style="background-color:#FCE4EC;">deferidas</span> podem ser revistas pelo Juizado de Violência Doméstica competente, sempre que houver modificação da situação ora trazida à apreciação judicial.
Diante do exposto, com fundamento na Lei n. 11.340/2006, ACOLHO TOTALMENTE o(os) pedido(os) formulado(os) pela OFENDIDA: <span class="lx-highlight" data-idx="104" style="background-color:#C4E9E4;">N. A. N.</span> e APLICO a <span class="lx-highlight" data-idx="105" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO BENTO FERREIRA</span> as seguintes medidas protetivas de urgência:
a) <span class="lx-highlight" data-idx="106" style="background-color:#EADDFF;">Proibição de aproximação da vítima, restando fixado o limite mínimo de 300 (trezentos) metros de distância;
b) Proibição de contato com a vítima</span>, por qualquer <span class="lx-highlight" data-idx="107" style="background-color:#C4E9E4;">meio de comunicação, tais como ligação telefônica, WhatsApp, e-mail, Facebook, Instagram e outros;
A medida acima imposta de proibição</span> de contato não abrange os filhos que a requerente possui com o requerido, haja vista a ausência de notícia de que os atos imputados ao suposto ofensor afetam o poder familiar do pai e a integridade dos filhos.
Intimem-se a requerente e o apontado Agressor acerca da presente decisão.
Por ocasião da intimação, deverá o(a) <span class="lx-highlight" data-idx="108" style="background-color:#C8E6C9;">Oficial(a) de Justiça</span> informar ao apontado Agressor que o <span class="lx-highlight" data-idx="109" style="background-color:#E8EAED;">descumprimento</span> das medidas protetivas ora deferidas constituiu crime previsto no art. 24-A da Lei n. 11.340/2006 e poderá sujeitá-lo a prisão preventiva, nos termos do art. 312 do CPP.
As partes devem ser também cientificadas de que somente uma nova decisão judicial poderá revogar as medidas protetivas ora aplicadas e de que qualquer modificação da situação existente entre elas que interfira no cumprimento das medidas deve ser comunicado ao Juizado de Violência Doméstica competente.
Intime-se o Ministério Público, em cumprimento ao disposto no art. 19, §1º, da Lei n.º 11.340/2006.
Dou à presente decisão força de Mandado e Carta Precatória. Fica desde já deferido cumprimento em horário especial e requisição de reforço policial, caso necessário.
Encaminhem-se os autos ao juizado competente.
Brasília/DF, datado e assinado eletronicamente.
Este documento foi gerado pelo usuário 37115482000135 em 15/08/2025 22:11 Número do documento: 25071723464432500000221007406
https://pje.tjdft.jus.br:443/pje/Processo/ConsultaDocumento/listView.seam?x=25071723464432500000221007406 Assinado eletronicamente por: VIVIANE KAZMIERCZAK
PCDF - Assinado Digitalmente por <span class="lx-highlight" data-idx="110" style="background-color:#C8E6C9;">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, Mat. 00570273

## Peça 5: FOLHA DE ANTECEDENTES CRIMINAIS Nº <span class="lx-highlight" data-idx="111" style="background-color:#F9DEDC;">1624/2025-16ª DP</span>

- Código: 246500754
- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO
- Data de inclusão: 2025-08-16T02:00:37+00:00

POLÍCIA
CIVIL DF
POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL SISTEMA DE PROCEDIMENTOS POLICIAIS ANTECEDENTES CRIMINAIS
Página: 1/1
Em: 15/8/2025 às 22:13 Operador : 0570273 - SARAQUIEL BELEM DA SILVA
Código: 1496798
Nome : <span class="lx-highlight" data-idx="112" style="background-color:#C4E9E4;">STÊNIO BENTO FERREIRA</span>
Mãe : <span class="lx-highlight" data-idx="113" style="background-color:#C4E9E4;">VILMA BENTA FERREIRA</span>
Alcunha : NÃO CADASTRADO Situação : INDICIADO
Data Nasc .: Pai : <span class="lx-highlight" data-idx="114" style="background-color:#C4E9E4;">JOÃO BATISTA CALAÇA FERREIRA</span> Local Recolhimento : NÃO CADASTRADO
Autor em 1 Inquérito Policial
Nº <span class="lx-highlight" data-idx="115" style="background-color:#F9DEDC;">IP</span> Instauração DP
Tipo IP
Incidência do Autor
Situação do Autor
1036
17/07/2025
16ª DP
PORTARIA
- CPB Art. 147 CAPUT, C/C TODAS AS ANTERIORES, LEI 11.340/2006 Art. 5° III, Art. 7º II
IDENTIFICADO em 13/08/2025
(*) IP RETOMBADO ( ** ) IP ORIGINADO DE RETOMBAMENTO
* * NÃO É VÍTIMA EM INQUÉRITOS * * * * NENHUM TERMO CIRCUSTANCIADO * * * * NENHUM MANDADO DE PRISÃO * * * * NENHUMA RECOMENDAÇÃO DE PRISÃO * *
* * NENHUM MANDADO DE LOCALIZAÇÃO JUDICIAL * * * * NENHUMA INTIMAÇÃO POLICIAL * * * * NENHUMA SENTENÇA CADASTRADA * * * * NENHUM ALVARÁ CADASTRADO * * * * NENHUMA FIANÇA * *
* * NENHUM OUTRO NOME * *
Brasília - Patrimônio Cultural da Humanidade Polícia Civil do Distrito Federal - Divisão de Tecnologia (61) 3207-4661

## Peça 6: DOCUMENTO EXTERNO Nº 3465/2025-16ª DP

- Código: 246500752
- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO
- Data de inclusão: 2025-08-16T02:00:37+00:00

POLICIA GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL CIVIL <span class="lx-highlight" data-idx="116" style="background-color:#C8E6C9;">DÉCIMA SEXTA DELEGACIA DE POLÍCIA</span> Setor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:
dp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="117" style="background-color:#F9DEDC;">7.368/2025-0</span> Protocolo Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="118" style="background-color:#D2E3FC;">1920986/2025</span>
IDENTIFICAÇÃO Tipo CRIMINAL
DP APURAÇÃ<span class="lx-highlight" data-idx="119" style="background-color:#C8E6C9;">O DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA SETOR COMERCIAL CENTRAL</span> - A/E - QUADRA 02, BLOCO K, PLANALTINA/DF - PLANALTINA
DADOS BÁSICOS Natureza da Ocorrência: PERSEGUIÇÃO,
LEI MARIA DA PENHA (Lei 11.340/06).
Data da Comunicação:
17/07/2025 às 21:28 Origem da Comunicação: PÚBLICO
Data do Fato: Entre 15/06/2025 às 09:00 (Domingo) e 17/07/2025 às 14:12 (Quinta-Feira)
Endereço do Fato: VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20, SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A.
Cidade / UF:
PLANALTINA / DISTRITO FEDERAL
Praticado por menor:
Não
Local Periciado: Não
Motivação: POR CONDIÇÃO DO SEXO FEMININO
DADOS DOS PROCEDIMENTOS GERADOS
INQUÉRITO POLICIAL
CONDIÇÕES LOCAIS - CRIMINAL
Tipo Local: PANIFICADORA Descrição Local: ESTABELECIMENTO COMERCIAL
Objeto/Meio Empregado: OUTROS.
PESSOAS ENVOLVIDAS
Nome:
<span class="lx-highlight" data-idx="120" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE ARAÚJO NERES DURÃES</span>
Envolvimento:
COMUNICANTE, VITIMA.
Alcunha:
NAY
Pai:
<span class="lx-highlight" data-idx="121" style="background-color:#C4E9E4;">FRANCISCO NERES RIBEIRO</span>
Mãe:
<span class="lx-highlight" data-idx="122" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA HELENA DE ARAÚJO SILVA</span>
Nacionalidade:
BRASILEIRA Naturalidade: BRASÍLIA / DF
Data de Nascimento:
30/01/1994
Idade:
31 anos.
Sexo:
Feminino.
Identidade:
2958179 Órgão Expedidor/UF: SSP / DF
Grau de Instrução:
SUPERIOR
Estado Civil:
DIVORCIADO(A)
Profissão:
Corretor de seguros
Órgão/Empresa:
UNIVERSAL TRUST
Cargo/Função:
CORRETORA DE SEGUROS
Endereço Residencial: SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 CEP: 73340713 - PLANALTINA
Estado:
DISTRITO FEDERAL
Telefone Celular:
(61) 99188-0780
Email:
<span class="lx-highlight" data-idx="123" style="background-color:#C4E9E4;">nayane</span>_araujo@hotmail.com
Complemento: SETOR COMERCIAL SUL
Outros Contatos: (61)986077923 (PAI - <span class="lx-highlight" data-idx="124" style="background-color:#C4E9E4;">FRANCISCO NERES</span>) CPF: 043.726.801-20
Gravidade das Lesões:
Ileso
1036/2025 - 16ª DP
Impresso Sexta-Feira, 15/8/2025 às 22:08 www.pcdf.df.gov.br Página: 1/4
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade
POLICIA GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL CIVIL DÉCIMA SEXTA DELEGACIA DE POLÍCIA Setor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:
dp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="125" style="background-color:#F9DEDC;">7.368/2025-0</span> Protocolo Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="126" style="background-color:#D2E3FC;">1920986/2025</span>
CARTEIRA DE HABILITAÇÃO
Prontuário:
06554025179
UF: DF Categoria: B Validade: 04/02/2032
CNH Apreendida ?
Ignorado Usava Cinto de Segurança ? Ignorado Usava Capacete ? Ignorado
CARACTERÍSTICAS FÍSICAS
Raça/Cor:
BRANCA
Nome:
<span class="lx-highlight" data-idx="127" style="background-color:#C4E9E4;">STÊNIO BENTO FERREIRA</span>
Envolvimento:
AUTORIA CONHECIDA.
Pai:
JOÃO BATISTA CALAÇA FERREIRA
Mãe:
VILMA BENTA FERREIRA
Nacionalidade:
BRASILEIRA
Naturalidade: GOIANIA / GO
Data de Nascimento:
19/11/1979
Idade:
45 anos.
Sexo:
Masculino.
Identidade:
3010816 Órgão Expedidor/UF: SSP / DF
Profissão:
Padeiro
Órgão/Empresa:
PADARIA COLONIA LTDA
Cargo/Função:
DONO DA PADARIA
Endereço Residencial:
VILA NOSSA SENHORA DE FATIMA QUADRA D CONJUNTO D1 LOTE 01 CEP: 73340741 - PLANALTINA
Estado:
DISTRITO FEDERAL
Telefone Celular:
(61) 99644-5993
Endereço Comercial: VILA NOSSA SENHORA DE FATIMA QUADRA D CONJUNTO D1 LOTE 01
Complemento:
PLANALTINA
CPF:
698.595.401-44
Gravidade das Lesões: Ignorada
CARACTERÍSTICAS FÍSICAS
Raça/Cor: NÃO INFORMADO
REDES SOCIAIS
Tipo da Rede Social: WhatsApp Endereço/Conta: (61)99644-5993
HISTÓRICO
Compareceu à 16ª DP a comunicante/vítima <span class="lx-highlight" data-idx="128" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE ARAÚJO NERES</span>, relatando que, após iniciar novo relacionamento, passou a ser sistematicamente monitorada e constrangida pelo ex-companheiro <span class="lx-highlight" data-idx="129" style="background-color:#C4E9E4;">STÊNIO BENTO FERREIRA</span>, que utiliza câmeras, mensagens, aparições inesperadas e o vínculo com a filha do casal para vigiar seus passos e interferir em sua rotina pessoal, causando-lhe sensação de perseguição e insegurança.
- Vítima ilesa; desnecessário encaminhar para IML.
- Fotos de intimidações via Whatsapp anexadas as PROCED.NET.
- Entregue à vítima encaminhamento ao CEAM.
- Vítima expressou o desejo de REPRESENTAR contra o autor.
- Vítima requereu somente medida protetiva que impede o autor de manter contato com ela. TODAVIA, deseja que o autor passe a entrar em contato com familiares para fins de acompanhamento da guarda da criança (buscar/levar/ver a filha).
- Preenchido e assinado formulário de riscos.
- Em consulta ao SINESP/INFOSEG, não consta registro de arma de fogo em nome do autor.
Impresso Sexta-Feira, 15/8/2025 às 22:08
www.pcdf.df.gov.br Página: 2/4
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade
POLICIA
CIVIL
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL DÉCIMA SEXTA DELEGACIA DE POLÍCIA
Setor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:
dp16-saa@pcdf.df.gov.br <span class="lx-highlight" data-idx="130" style="background-color:#F9DEDC;">Ocorrência Nº: 7.368/2025-0</span> Protocolo Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="131" style="background-color:#D2E3FC;">1920986/2025</span>
VERSÃO DE <span class="lx-highlight" data-idx="132" style="background-color:#FEF0C3;">NAYANE ARAÚJO NERES DURÃES</span> - COMUNICANTE , VITIMA,
A comunicante e vítima, <span class="lx-highlight" data-idx="133" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE ARAÚJO NERES</span>, compareceu a esta unidade policial relatando que manteve um <span class="lx-highlight" data-idx="134" style="background-color:#FFDDBE;">relacionamento amoroso</span> com <span class="lx-highlight" data-idx="135" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO BENTO FERREIRA</span> durante aproximadamente três meses no ano de 2022, período no qual engravidou, sendo o casal atualmente pai e mãe de uma criança com dois anos e meio de idade. Informa que, após o término da relação, a convivência entre ambos se manteve pacífica e sem intimidações, sendo o exercício da guarda e das visitas à criança realizado de forma informal e alternada, sem maiores conflitos.
Contudo, relata que, após o início de um novo relacionamento amoroso, STÊNIO passou a apresentar comportamentos de <span class="lx-highlight" data-idx="136" style="background-color:#E8EAED;">perseguição</span> e vigilância, monitorando sistematicamente sua rotina. Segundo NAYANE, o ex-companheiro é proprietário de um estabelecimento comercial localizado na esquina da rua onde ela reside, o qual possui sistema de câmeras de vigilância. A vítima afirma que STÊNIO utiliza essas câmeras para observar suas entradas e saídas da residência, e frequentemente envia mensagens questionando para onde ela vai, de onde está vindo, com quem está e o horário de retorno ao lar. A comunicante apresentou <span class="lx-highlight" data-idx="137" style="background-color:#C4E9E4;">mensagens via WhatsApp</span> nas quais STENIO demonstra <span class="lx-highlight" data-idx="138" style="background-color:#E8EAED;">monitoramento</span> contínuo, inclusive a acusando de estar com um &quot;amante&quot; quando sua movimentação não é captada pelas câmeras. NAYANE também narra episódios em que, ao chegar em casa, foi surpreendida pela passagem do veículo de STÊNIO, em atitude que ela descreve como intimidadora. Além disso, destaca que o ex-companheiro insiste em manter o contato com a filha mediante regime de visita informal, sem horários fixados, o que, segundo ela, cria ambiente de desconforto e sensação de vigilância, funcionando como pretexto para aparecer inesperadamente. <span class="lx-highlight" data-idx="139" style="background-color:#FFDDBE;"><span class="lx-highlight" data-idx="140" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE</span> entende que as constantes perguntas sobre a localização da filha e com quem ela permanece têm o real objetivo de monitorar seus próprios passos, utilizando o vínculo com a <span class="lx-highlight" data-idx="141" style="background-color:#C4E9E4;">criança</span> como instrumento de controle sobre ela. Ressalta ainda que, após o início do novo relacionamento, <span class="lx-highlight" data-idx="142" style="background-color:#C4E9E4;">STÊNIO</span></span> ingressou judicialmente com pedido de <span class="lx-highlight" data-idx="143" style="background-color:#EADDFF;">guarda, não com o intuito de assumir os cuidados da filha, mas com o propósito de garantir livre acesso à criança</span> a qualquer momento, inclusive requerendo judicialmente que NAYANE informe, a cada saída de casa, o destino, as companhias e quem ficará com a criança, medidas que, para a comunicante, são formas registradas de manter vigilância sobre sua rotina. Em que pese a formalização pela &quot;guarda&quot; da criança, houve ocasiões em que a criança necessitou de atendimento médico e também reuniões escolares para os pais da criança, mas em todas elas o pai não compareceu sob alegação de que não poderia ir. Isso reforça à comunicante a tese de que o interesse não está nos cuidados da criança mas sim em monitorar NAYANE no cotidiano. De modo geral, o monitoramento pelas câmeras já faz algum tempo, todavia desde meados de junho de 2025 NAYANE relata que as intimidações passaram a ser mais enfáticas, motivo que despertou o medo das atitudes de STENIO. Diante do contexto, NAYANE afirma estar se sentindo perseguida, vigiada e constrangida, motivo pelo qual busca o registro do presente fato para eventual adoção de medidas legais cabíveis. Por fim, a NAYANE deseja REPRESENTAR criminalmente pela apuração dos fatos e responsabilização do autor. Ainda deseja requerer medida que proíba STENIO de manter contato com ela.
Em atenção à Norma de Serviço n.º 2/2020-CGP, informo que: I - Possuo aplicativo de mensagens instantâneas instalado em meu dispositivo celular/eletrônico, vinculado ao prefixo consignado em campo próprio e concordo em receber intimações policiais por tal aplicativo; II - Fui cientificado que a Polícia Civil do Distrito Federal, em nenhuma hipótese, solicita dados pessoais, bancários ou sigilosos por meio de aplicativos de mensagem; III - Comprometo-me, em caso de alteração do prefixo telefônico, a atualizá-lo em qualquer unidade policial; IV - Tenho conhecimento de que o prefixo utilizado para o envio das intimações policiais não estará disponível para o retorno de mensagens ou o esclarecimento de dúvidas, as quais deverão ser sanadas junto à unidade policial.
AUTENTICAÇÃO Agente: 1.724.234-7 - <span class="lx-highlight" data-idx="144" style="background-color:#C8E6C9;">ALLAN LEANDRO BEZERRA DO NASCIMENTO</span>
Impresso Sexta-Feira, 15/8/2025 às 22:08
www.pcdf.df.gov.br Página: 3/4
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade
POLICIA GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL CIVIL DÉCIMA SEXTA DELEGACIA DE POLÍCIA Setor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email: dp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="145" style="background-color:#F9DEDC;">7.368/2025-0</span> Protocolo Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="146" style="background-color:#D2E3FC;">1920986/2025</span>
Escrivão:
1.716.058-8 - <span class="lx-highlight" data-idx="147" style="background-color:#C8E6C9;">KELLY ALVES DOS SANTOS</span>
035.940-8 - <span class="lx-highlight" data-idx="148" style="background-color:#C8E6C9;">RICHARD VALERIANO MOREIRA</span>
Delegado Chefe:
Delegado de Plantão: 242.373-1 - <span class="lx-highlight" data-idx="149" style="background-color:#C8E6C9;">ANDRE FAGUNDES LEMOS</span>
DESPACHO 035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA 1 - <span class="lx-highlight" data-idx="150" style="background-color:#F9DEDC;">Junte-se Inquérito Policial</span>.
HOMOLOGADA em 17/07/2025 às 22:59h
* * *
PCDF - Assinado Digitalmente por SARAQUIEL BELEM DA SILVA, Mat. 00570273
Impresso Sexta-Feira, 15/8/2025 às 22:08 www.pcdf.df.gov.br Página: 4/4
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade

## Peça 7: <span class="lx-highlight" data-idx="151" style="background-color:#F9DEDC;">REGISTRO DE IDENTIFICAÇÃO CIVIL Nº 1826/2025-16ª DP</span>

- Código: 246500755
- Tipo: <span class="lx-highlight" data-idx="152" style="background-color:#FCE4EC;">PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO</span>
- Data de inclusão: 2025-08-16T02:00:37+00:00

POLÍCIA POLÍCIA CIVIL
CIVIL DF
POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL 16ª DP Documento: 2000618
15/08/2025
FOTO(S) - Identificação civil
8 16 *
Castanhos -DF
Altura: 1,74m
Fone: 33890516
DADOS GERAIS
Nome:
<span class="lx-highlight" data-idx="153" style="background-color:#C4E9E4;">STÊNIO BENTO FERREIRA</span>
Mãe: <span class="lx-highlight" data-idx="154" style="background-color:#C4E9E4;">Vilma Benta Ferreira</span>
Pai:
<span class="lx-highlight" data-idx="155" style="background-color:#C4E9E4;">João Batista Calaça Ferreira</span>
Escolaridade: 2º Grau Completo
Profissão: Supervisor
EstadoCivil: Solteiro(a)
Sexo: Masculino
RM: Não Informado
Altura: 174
PIS/PASEP: Não Informado - Nao Informado
Titulo Eleitor: Não Informado
Zona/Seção: Não Informado/Não Informado
ASSINATURA
Nome do <span class="lx-highlight" data-idx="156" style="background-color:#FFDDBE;">Cô</span>njuge: Obs .: Y Stenio Bento Ferreira
(ASSINATURA TITULAR)
22
2
DOCUMENTO(S)
0570273 - <span class="lx-highlight" data-idx="157" style="background-color:#C8E6C9;">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span> - ESCRIVÃO DE POLÍCIA
Impresso 15/08/2025 às 22:13:41 Brasília - Patrimônio Cultural da Humanidade.
Fonte: Sistema AFIS - Instituto de Identificação do DF
Data Nascimento:
19/11/1979
Registro Geral: 3010816
CPF:
69859540144
Procedência:
Não Informado
Nacionalidade:
BRASILEIRA
Naturalidade:
Goiânia/GO
Página 1/3
POLÍCIA POLÍCIA CIVIL
ERSTATTO STOPRAL
CIVIL
DF
POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL 16ª DP Documento: 2000618
15/08/2025
Tipo:
C.Nasc.
Número:
49825
Data de expedição:
29/11/1979
Ano:
Não Informado
Observação Tipo:
Certidão de Nascimento
Observação:
Não Informado
TELEFONE(S)
Tipo: RESIDENCIAL
Número: 33890516 Data do Cadastro: Não Informado
ENDEREÇO(S)
Tipo:
RESIDENCIAL
Bairro: Não Informado
Descrição: Rua Benjamim Constant Qd. 141 A Lt 04 S. T. Planaltina-DF
Número: Não Informado
Complemento:
Não Informado
Data do Cadastro: Não Informado
CEP: Não Informado
Tipo:
COMERCIAL
Bairro: Não Informado
Descrição:
Lojas Americanas Brasília-DF
Cidade/UF: Não Informado / Não Informado
País: Não Informado
Data do Cadastro: Não Informado
NOME(S)
PECULIARIDADE(S)
CARACTERISTICA(S)
COR CABELO
PRETOS
Observação: Nao Informado
COR CUTIS
PARDA
Observação: Não Informado
COR OLHOS
CASTANHOS
Observação: Não Informado
TIPO CABELO
LISOS
Observação: Não Informado
EMISSÃO DE IDENTIDADE
0570273 - SARAQUIEL BELEM DA SILVA - ESCRIVÃO DE POLÍCIA
Impresso 15/08/2025 às 22:13:41 Brasília - Patrimônio Cultural da Humanidade.
Fonte: Sistema AFIS - Instituto de Identificação do DF
Página 2/3
Cartório: 2ª Zona
Número do Livro / Folha: A-244 / 025
Cidade/UF Expedição: Goiânia / GO
Data do Cadastro: Não Informado
Cidade/UF: Não Informado / Não Informado
País: Não Informado
Número: Não Informado
Complemento: Não Informado
CEP: Não Informado
Página 3/3
POLÍCIA POLÍCIA CIVIL
CIVIL DF
POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL 16ª DP Documento: 2000618
15/08/2025
0570273 - SARAQUIEL BELEM DA SILVA - ESCRIVÃO DE POLÍCIA
Impresso 15/08/2025 às 22:13:41 Brasília - Patrimônio Cultural da Humanidade.
Fonte: Sistema AFIS - Instituto de Identificação do DF

## Peça 8: OCORRÊNCIA Nº <span class="lx-highlight" data-idx="158" style="background-color:#F9DEDC;">8460/2025-16ª DP</span>

- Código: <span class="lx-highlight" data-idx="159" style="background-color:#EADDFF;">246500757</span>
- Tipo: <span class="lx-highlight" data-idx="160" style="background-color:#FEF0C3;">PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO</span>
- Data de inclusão: <span class="lx-highlight" data-idx="161" style="background-color:#C8E6C9;">2025-08-16T02:00:38+00:00</span>

POLICIA
CIVIL
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL DÉCIMA SEXTA DELEGACIA DE POLÍCIA dp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: 8.460/2025-0 Protocolo Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="162" style="background-color:#D2E3FC;">2215813/2025</span>
Setor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:
IDENTIFICAÇÃO Tipo CRIMINAL
DP APURAÇÃO DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA SETOR COMERCIAL CENTRAL - A/E - QUADRA 02, BLOCO K, PLANALTINA/DF - PLANALTINA
DADOS BÁSICOS
Natureza da Ocorrência: <span class="lx-highlight" data-idx="163" style="background-color:#D2E3FC;">EM APURACAO, DESCUMPRIR DECISÃO JUDICIAL QUE DEFERE MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA PREVISTAS NA LEI 11.340/2006, LEI MARIA DA PENHA (Lei 11.340/06</span>).
Data da Comunicação:
<span class="lx-highlight" data-idx="164" style="background-color:#D2E3FC;">15/08/2025</span> às <span class="lx-highlight" data-idx="165" style="background-color:#DDE8E8;">20:30</span> Origem da Comunicação: <span class="lx-highlight" data-idx="166" style="background-color:#FFDDBE;">PÚBLICO</span>
Data do Fato: Entre 20/07/2025 às 12:00 (Domingo) e 15/08/2025 às 12:00 (Sexta-Feira)
Endere<span class="lx-highlight" data-idx="167" style="background-color:#FCE4EC;">ço do Fato: VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20, SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A</span>.
Cidade / UF:
PLANALTINA / DISTRITO FEDERAL
Praticado por menor: Não
Local Periciado:
Não
Motivação: <span class="lx-highlight" data-idx="168" style="background-color:#E8EAED;">POR CONDIÇÃO DO SEXO FEMININO</span>
DADOS DOS PROCEDIMENTOS GERADOS
<span class="lx-highlight" data-idx="169" style="background-color:#FCE4EC;">INQUÉRITO POLICIAL</span> <span class="lx-highlight" data-idx="170" style="background-color:#F9DEDC;">1193/2025 - 16ª DP</span>
CONDIÇÕES LOCAIS - CRIMINAL
Tipo Local: PANIFICADORA Descrição Local: ESTABELECIMENTO COMERCIAL
Objeto/Meio Empregado: OUTROS.
PESSOAS ENVOLVIDAS
Nome:
<span class="lx-highlight" data-idx="171" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE ARAÚJO NERES DURÃES</span>
Envolvimento:
TESTEMUNHA, VITIMA.
Pai:
FRANCISCO NERES RIBEIRO
Mãe:
MARIA HELENA DE ARAÚJO SILVA
Nacionalidade:
BRASILEIRA Naturalidade: BRASÍLIA / DF
Data de Nascimento:
30/01/1994
Idade:
31 anos.
Sexo:
Feminino.
Identidade:
2958179 Órgão Expedidor/UF: SSP / DF
Grau de Instrução:
SUPERIOR
Estado Civil:
DIVORCIADO(A)
Profissão:
Corretor de seguros
Cargo/Função:
ACIMA
Endereço Residencial: SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 - PLANALTINA
Estado:
DISTRITO FEDERAL
SETOR COMERCIAL SUL
Complemento: Telefone Celular: Email:
(61) 99188-0780
nayane_araujo@hotmail.com
Endereço Comercial:
Outros Contatos: CPF:
UNIVERSAL TRUST 61986077923 PAI - FRANCISCO 043.726.801-20
Impresso Sexta-Feira, 15/8/2025 às 22:56
www.pcdf.df.gov.br Página: 1/4
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade
POLICIA
CIVIL
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL DÉCIMA SEXTA DELEGACIA DE POLÍCIA dp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="172" style="background-color:#F9DEDC;">8.460/2025-0</span>
Setor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:
Protocolo Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="173" style="background-color:#D2E3FC;">2215813/2025</span>
Gravidade das Lesões: Ileso
CARACTERÍSTICAS FÍSICAS Raça/Cor: NÃO INFORMADO
Nome:
<span class="lx-highlight" data-idx="174" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA HELENA DE ARAÚJO NERES</span>
Envolvimento:
TESTEMUNHA, VITIMA.
Pai:
BERNARDINO ALVES DA SILVA
Mãe:
GLAUDES LEITE DE ARAÚJO SILVA
Nacionalidade:
BRASILEIRA Naturalidade: CAMPO MAIOR / PI
Data de Nascimento:
22/03/1968
Idade:
57 anos.
Sexo:
Feminino.
Identidade:
922456
Órgão Expedidor/UF: SSP / DF
Estado Civil:
CASADO(A)
Profissão:
Do lar
Cargo/Função:
ACIMA
Endereço Residencial: SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 - PLANALTINA
Estado:
DISTRITO FEDERAL
Telefone Celular:
(61) 98607-7923
CPF:
553.133.291-20
Gravidade das Lesões: Ileso
CARACTERÍSTICAS FÍSICAS
Raça/Cor:
NÃO INFORMADO
Nome:
<span class="lx-highlight" data-idx="175" style="background-color:#C4E9E4;">STÊNIO BENTO FERREIRA</span>
Envolvimento:
AUTORIA CONHECIDA.
Pai:
JOÃO BATISTA CALAÇA FERREIRA
Mãe: VILMA BENTA FERREIRA
Nacionalidade:
BRASILEIRA
Naturalidade: GOIANIA / GO
Data de Nascimento:
19/11/1979
Idade:
45 anos.
Sexo:
Masculino.
Identidade:
3010816 Órgão Expedidor/UF: SSP / DF
Profissão:
Padeiro
Cargo/Função:
DONO DA PADARIA COLONIA LTDA
Endereço Residencial:
Estado:
(61) 99644-5993
Endereço Comercial: VILA NOSSA SENHORA DE FATIMA QUADRA D CJ D1 LOTE 01 CEP 73340741 - PADARIA COLONIA LTDA
Complemento: CPF:
PLANALTINA
698.595.401-44
Gravidade das Lesões:
Ileso
CARACTERÍSTICAS FÍSICAS
Raça/Cor: NÃO INFORMADO
Impresso Sexta-Feira, 15/8/2025 às 22:56
www.pcdf.df.gov.br Página: 2/4
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade
SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q E CJ E1 CASA 4 - PLANALTINA DISTRITO FEDERAL
Telefone Celular:
POLICIA
CIVIL
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL DÉCIMA SEXTA DELEGACIA DE POLÍCIA
Setor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:
dp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="176" style="background-color:#F9DEDC;">8.460/2025-0</span>
Protocolo Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="177" style="background-color:#D2E3FC;">2215813/2025</span>
HISTÓRICO
Inquérito Policial nº <span class="lx-highlight" data-idx="178" style="background-color:#C8E6C9;">1193/2025-16ª DP</span> Ocorrência Policial nº <span class="lx-highlight" data-idx="179" style="background-color:#F9DEDC;">8460/2025-16ª DP</span>
Compareceu a esta delegacia de polícia <span class="lx-highlight" data-idx="180" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE ARAÚJO NERES DURÃES</span> e <span class="lx-highlight" data-idx="181" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA HELENA DE ARAÚJO NERES</span> para comunicarem situação que, em tese, pode vir a ser considerada descumprimento de medida protetiva de urgência.
** ESTA OCORRÊNCIA GUARDA RELAÇÃO COM A OCORRÊNCIA 7368/2025 - 16ª DP
DAS PROVIDÊNCIAS
- Vítimas ouvidas em termo de declaração;
- Termo de requerimento de medida protetiva assinado e anexado ao PROCED.NET;
- Questionário de avaliação de risco anexado ao PROCED.NET.
- Imagens das mensagens enviadas pelo autor anexadas ao PROCED.NET.
- Vitima declinou casa abrigo e viva-flor.
- Não há informação de arma de fogo em nome do autor.
- Ocorrência Nº: 7.368/2025-16 DP juntada aos autos.
- Decisão de deferimento das MPU juntadas aos autos.
VERSÃO DE NAYANE ARAÚJO NERES DURÃES - VITIMA, TESTEMUNHA,
Relata que manteve relacionamento amoroso com <span class="lx-highlight" data-idx="182" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO</span> durante aproximadamente três meses no ano de 2022, sendo que de tal <span class="lx-highlight" data-idx="183" style="background-color:#FFDDBE;">relação</span> adveio um filho, o qual atualmente tem dois anos de idade; QUE após o término a relação se manteve tranquila, com a guarda da criança realizada de maneira consensual entre os genitores; QUE entretanto, após iniciar um novo relacionamento STENIO passou a monitorar e perseguir a declarante; QUE em decorrência de tal comportamento, a declarante registrou boletim de ocorrência bem como solicitou medida protetiva em face de STENIO, as quais foram deferida, fixando um limite mínimo de distância de <span class="lx-highlight" data-idx="184" style="background-color:#FEF0C3;">300 metros; QUE contudo STENIO é proprietário de uma padaria localizada na esquina da rua da vítima, cerca de 150 metros de sua residência, de onde consegue visualizar amplamente a casa da declarante, inclusive por meio de sistema de videomonitoramento</span>; QUE após registrar boletim de ocorrência e requerer medidas protetivas, as quais foram deferidas, STENIO passou a apenas fazer contato com sua mãe, para tratar de assuntos relativos a guarda da criança; QUE contudo, STENIO passou a adotar comportamento abusivo em relação a sua mãe, mandando mensagens insistentes, não apenas relativas à guarda da criança, mas também inquirindo sua mãe acerca da rotina da declarante; QUE o STENIO tem usado a questão relativa a guarda como pretexto para tentar controlar sua vida; QUE as mensagens evidenciam que STENIO na verdade quer tentar manter um controle total da rotina da declarante através do direito a visitação.
VERSÃO DE <span class="lx-highlight" data-idx="185" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA HELENA DE ARAÚJO NERES</span> - VITIMA, TESTEMUNHA,
Relata que é mãe de <span class="lx-highlight" data-idx="186" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE</span> ARAUJO e que esta manteve <span class="lx-highlight" data-idx="187" style="background-color:#FFDDBE;">relacionamento com STENIO em 2022</span>, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE após o término, a relação entre os genitores da <span class="lx-highlight" data-idx="188" style="background-color:#C4E9E4;">criança</span> se manteve tranquila, mas só até sua filha iniciar um novo relacionamento; QUE após o novo relacionamento de sua filha se iniciar, STENIO passou a perseguir sua filha para tentar controlar sua rotina; QUE em decorrência disso, sua filha registrou boletim de ocorrência nesta 16ª DP, no qual solicitou medida protetiva; QUE após o deferimento da medida protetiva, a qual, inclusive, impede o contato de STENIO com sua
Impresso Sexta-Feira, 15/8/2025 às 22:56
www.pcdf.df.gov.br Página: 3/4
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade
POLICIA
CIVIL
GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICAÇÃO DE OCORRÊNCIA POLICIAL DÉCIMA SEXTA DELEGACIA DE POLÍCIA
Setor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:
dp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorrência Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="189" style="background-color:#F9DEDC;">8.460/2025-0</span> Protocolo Nº: <span class="lx-highlight" data-idx="190" style="background-color:#D2E3FC;">2215813/2025</span>
filha por qualquer meio de comunicação, este passou a mandar mensagens sistematicamente para a <span class="lx-highlight" data-idx="191" style="background-color:#C4E9E4;">declarante</span>, de modo a perturbá-la e intimidá-la; QUE é possível perceber que STENIO usa o imbróglio relativo a guarda da criança como pretexto para tentar controlar a rotina de sua filha, pois em tais mensagens, STENIO sempre questiona sobre o paradeiro de sua filha; QUE também se sente perseguida por STENIO, pois este nota qualquer entrada e saída em sua residência e sempre questiona qualquer movimentação que ele julgar suspeita.
AUTENTICAÇÃO
Agente: 1.721.377-0 - <span class="lx-highlight" data-idx="192" style="background-color:#C8E6C9;">MATHEUS GONÇALVES PEREIRA</span>
Escrivão: 234.385-1 - <span class="lx-highlight" data-idx="193" style="background-color:#C8E6C9;">JOÃO PAULO DA CONCEICAO BISPO</span>
Delegado Chefe:
035.940-8 - <span class="lx-highlight" data-idx="194" style="background-color:#C8E6C9;">RICHARD VALERIANO MOREIRA</span>
Delegado de Plantão: 240.545-8 - <span class="lx-highlight" data-idx="195" style="background-color:#C8E6C9;">WAINER AUGUSTO MELO FILEMON</span>
DESPACHO
035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA
1 - Instaure-se IP
2 - Junte-se à OCORRÊNCIA <span class="lx-highlight" data-idx="196" style="background-color:#F9DEDC;">7368/2025 - 16ª DP</span>
3 - Encaminhe-se as MPU no prazo legal
HOMOLOGADA em 15/08/2025 às 22:56h
Para autenticar este documento, leia o QrCode ou informe a chave de acesso
no site: https://valdoc.pcdf.df.gov.br 97B8 9FA3 DD09 46F0 C55E 0737 9F1E 5C38
Sua opinião é importante para a melhoria contínua dos nossos serviços. AVALIE NOSSOS SERVIÇOS! Aponte a câmera do seu celular para o QR CODE e responda um breve questionário.
Impresso Sexta-Feira, 15/8/2025 às 22:56
www.pcdf.df.gov.br Página: 4/4
Brasília - Patrimonio Cultural da Humanidade

## Peça 9: <span class="lx-highlight" data-idx="197" style="background-color:#F9DEDC;">REGISTRO DE IDENTIFICAÇÃO CIVIL Nº 1827/2025-16ª DP</span>

- Código: 246500756
- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO
- Data de inclusão: 2025-08-16T02:00:38+00:00

POLÍCIA POLÍCIA CIVIL
CIVIL DF
POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL 16ª DP Documento: 1850944
15/08/2025
FOTO(S) - Identificação civil
DADOS GERAIS
Nome:
<span class="lx-highlight" data-idx="198" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE ARAÚJO NERES DURÃES</span>
Mãe: <span class="lx-highlight" data-idx="199" style="background-color:#C4E9E4;">Maria Helena de Araújo Silva</span>
Pai:
<span class="lx-highlight" data-idx="200" style="background-color:#C4E9E4;">Francisco Neres Ribeiro</span>
EstadoCivil:
Casado(a)
Data Nascimento:
30/01/1994
Sexo: Feminino
RM:
Não Informado
CPF:
04372680120
Altura: 168
Procedência:
Brasília/DF
PIS/PASEP: Não Informado - Nao Informado
Nacionalidade:
BRASILEIRA
Titulo Eleitor: Não Informado
Naturalidade:
Brasília/DF
Zona/Seção:
Não Informado/Não Informado
ASSINATURA
Mayane Araújo neres Durães
Obs .: + Nayane Araújo Neves
(ASSINATURA) TITULAR)
0570273 - <span class="lx-highlight" data-idx="201" style="background-color:#C4E9E4;">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span> - ESCRIVÃO DE POLÍCIA
Impresso 15/08/2025 às 22:14:39 Brasília - Patrimônio Cultural da Humanidade.
Fonte: Sistema AFIS - Instituto de Identificação do DF
Página 1/3
Escolaridade: Superior Incompleto
Profissão: Telefonista
Registro Geral: 2958179
POLÍCIA POLÍCIA CIVIL
CIVIL
DF
POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL 16ª DP Documento: <span class="lx-highlight" data-idx="202" style="background-color:#F9DEDC;">1850944</span>
15/08/2025
DOCUMENTO(S)
Tipo:
C.Nasc.
Cartório: 2º OF.
Número:
34340
Número do Livro / Folha: A-63 / 140
Data de expedição:
10/02/1994
Cidade/UF Expedição: Planaltina / DF
Ano:
Não Informado
Data do Cadastro: Não Informado
Observação Tipo:
<span class="lx-highlight" data-idx="203" style="background-color:#FFDDBE;">Certidão de Nascimento</span>
Observação:
Não Informado
Tipo:
C.Cas.
Cartório: 8º Of.
Número:
156976.01.55.2018.2.00020.2 56.0005956.39
Número do Livro / Folha:
Não Informado / Não Informado
Data de expedição:
23/08/2018
Cidade/UF Expedição: Sobradinho / DF
Ano:
Não Informado
Data do Cadastro: 19/11/2018
Observação Tipo:
<span class="lx-highlight" data-idx="204" style="background-color:#FFDDBE;">Certidão de Casamento</span>
Observação:
Não Informado
TELEFONE(S)
Tipo: RESIDENCIAL
Número: (61)3388-1369
Data do Cadastro: 19/11/2018
Tipo: MOVEL
Número: (61)99141-6571
Data do Cadastro: 19/11/2018
Tipo: FAX
Número: (61)99121-0509
Data do Cadastro: 19/11/2018
ENDEREÇO(S)
Tipo:
RESIDENCIAL
Bairro: Vila Nossa Senhora de Fátima
Cidade/UF: Planaltina / DF
País: BRASIL
Data do Cadastro: 19/11/2018
CEP: Não Informado
Tipo:
COMERCIAL
Bairro: Não Informado
Descrição:
WIZ Soluções, Shopping Liberty Mall
Cidade/UF:
Brasília / DF
Número: Não Informado
País: BRASIL
Complemento:
Não Informado
Data do Cadastro: 19/11/2018
NOME(S)
Tipo: Nome Anterior
Tipo: Conjuge
<span class="lx-highlight" data-idx="205" style="background-color:#C4E9E4;">Nayane Araújo Neres</span> (n/s) <span class="lx-highlight" data-idx="206" style="background-color:#C4E9E4;">Tiago Damacena Sales Durães</span>
0570273 - <span class="lx-highlight" data-idx="207" style="background-color:#C4E9E4;">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span> - ESCRIVÃO DE POLÍCIA
Impresso 15/08/2025 às 22:14:39 Brasília - Patrimônio Cultural da Humanidade.
Fonte: Sistema AFIS - Instituto de Identificação do DF
Descrição: Quadra A, Conjunto A3, Casa 20
Número: Não Informado
Complemento: Não Informado
CEP: Não Informado
Página 2/3
Página 3/3
POLÍCIA POLÍCIA CIVIL
MISTAYTO FEDERAL
CIVIL
DF
POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL 16ª DP Documento: 1850944
15/08/2025
PECULIARIDADE(S)
CARACTERISTICA(S)
COR CABELO
LOIROS
Observação: Não Informado
COR OLHOS
VERDES
Observação: Não Informado
TIPO CABELO
LISOS
Observação: Não Informado
COR CUTIS
PARDA
Observação: Não Informado
EMISSÃO DE IDENTIDADE
Tipo:
Segunda Via
Processo:
100021091192
Posto: NH 04
Protocolo:
100021091192
Aquisição: 19/11/2018
Nr. Tipo Gráfico:
68549873
Emissão: 19/11/2018
Nr. Remessa:
4551
Remessa: 20/11/2018
Cód. Especial:
466D4E53
0570273 - <span class="lx-highlight" data-idx="208" style="background-color:#C4E9E4;">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span> - ESCRIVÃO DE POLÍCIA
Impresso 15/08/2025 às 22:14:39 Brasília - Patrimônio Cultural da Humanidade.
Fonte: Sistema AFIS - Instituto de Identificação do DF

## Peça 10: MEDIDA PROTETIVA Nº <span class="lx-highlight" data-idx="209" style="background-color:#EADDFF;">1046/2025-16ª DP</span>

- Código: 246500748
- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGATÓRIO
- Data de inclusão: 2025-08-16T02:00:40+00:00

POLICIA
CIVIL DF
POLÍCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL DEPARTAMENTO DE POLICIA CIRCUNSCRICIONAL DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA - 16ª DP Setor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - dp16-saa@pcdf.df.gov.br
TERMO DE REQUERIMENTO DE MEDIDAS PROTETIVAS
Brasília, 15 de agosto de 2025.
MEDIDA PROTETIVA Nº 1046/2025 - 16ª DP
PROTOCOLO Nº <span class="lx-highlight" data-idx="210" style="background-color:#D2E3FC;">2215813/2025</span> - 16ª DP Ref .: Ocorrência <span class="lx-highlight" data-idx="211" style="background-color:#F9DEDC;">8460/2025 - 16ª DP</span>
Aos quinze (15) dias do mês de agosto (8) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), no Distrito Federal e na sede da DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA - 16ª DP, perante o(a) Dr(a). <span class="lx-highlight" data-idx="212" style="background-color:#C4E9E4;">WAINER AUGUSTO MELO FILEMON</span>, Delegado(a) de Polícia, comigo, <span class="lx-highlight" data-idx="213" style="background-color:#C4E9E4;">RAFAEL FONSECA MICHELETI</span>, Escrivã(ão) de Polícia, adiante assinado, compareceu <span class="lx-highlight" data-idx="214" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA HELENA DE ARAÚJO NERES</span>, BRASILEIRO(A) , nascido(a) em 22/03/1968, na cidade de CAMPO MAIOR/PI, filha de BERNARDINO ALVES DA SILVA e GLAUDES LEITE DE ARAÚJO SILVA, residente na(o) SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20, para REQUERER as medidas protetivas de urgência abaixo discriminadas, de acordo com a Lei nº 11.340, de 7 de agosto de 2006, noticiando ser vítima da infração penal descrita no histórico referente à Ocorrência Policial nº <span class="lx-highlight" data-idx="215" style="background-color:#F9DEDC;">8460/2025-16ª DP</span>, em desfavor de <span class="lx-highlight" data-idx="216" style="background-color:#C4E9E4;">STÊNIO BENTO FERREIRA</span>, BRASILEIRO(A) , nascido(a) em 19/11/1979, na cidade de GOIANIA/GO, filho(a) de JOÃO BATISTA CALAÇA FERREIRA e VILMA BENTA FERREIRA, residente na(o) SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q E CJ E1 CASA 4, trabalhando na(o) VILA NOSSA SENHORA DE FATIMA QUADRA D CJ D1 LOTE 01 CEP 73340741 - PADARIA COLONIA LTDA,PLANALTINA, indicado como autor(a)(es) do ilícito penal noticiado na ocorrência supramencionada, sem prejuízo de outras medidas previstas na legislação em vigor:
Lei 11.340 CAPITULO II DAS MEDIDAS PROTETIVAS Art.22
III.a - proibição da aproximação da ofendida, de seus familiares e das testemunhas, fixando o limite mínimo de distância entre estes e o agressor;
III.b - proibição de contato com a ofendida, seus familiares e testemunhas por qualquer meio de comunicação;
Nada mais havendo a ser consignado, mandou o(a) Delegado(a) de Polícia encerrar o presente termo que, após lido e achado conforme vai devidamente assinado.
Autoridade:
<span class="lx-highlight" data-idx="217" style="background-color:#C4E9E4;">Maria Alla Araya neves</span>
Escriva(ao):
PCDF - Assinado Digitalmente por <span class="lx-highlight" data-idx="218" style="background-color:#C4E9E4;">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, Mat. 00570273
Impresso Sexta-Feira, 15/8/2025 às 21:25
www.pcdf.df.gov.br
Brasília - Patrimônio Cultural da Humanidade Pág .: 1/1

## Peça 11: Despacho

- Código: 246485536
- Tipo: Despacho
- Data de inclusão: 2025-08-16T02:49:01+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
JUVIDOMPLA Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher de Planaltina
Número do processo: <span class="lx-highlight" data-idx="219" style="background-color:#E8EAED;">0711504-04.2025.8.07.0005</span>
Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)
OFENDIDA: <span class="lx-highlight" data-idx="220" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA</span>
OFENSOR: <span class="lx-highlight" data-idx="221" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO BENTO FERREIRA</span>
<span class="lx-highlight" data-idx="222" style="background-color:#F9DEDC;">DESPACHO</span>
<span class="lx-highlight" data-idx="223" style="background-color:#F9DEDC;">Considerando o relato de possível descumprimento de medidas protetivas, encaminhem-se os autos ao Ministério Público.</span>
Brasília/DF, datado e assinado eletronicamente.

## Peça 12: <span class="lx-highlight" data-idx="224" style="background-color:#FFDDBE;">Certidão</span>

- Código: 246497794
- Tipo: Certidão
- Data de inclusão: 2025-08-16T03:00:06+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
JUVIDOMPLA Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher de Planaltina
Número do processo: 0711504-04.2025.8.07.0005 Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA
OFENSOR: STENIO BENTO FERREIRA
CERTIDÃO
Conforme determinado, encaminhei os autos ao Ministério Público para
parecer.
BRASÍLIA, DF, 15 de agosto de 2025 23:59:56.
PEDRO PAULO LIMA DA SILVA Núcleo Permanente de Plantão Judicial

## Peça 13: <span class="lx-highlight" data-idx="225" style="background-color:#FFDDBE;">Manifestação</span>; 

- Código: 246513038
- Tipo: <span class="lx-highlight" data-idx="226" style="background-color:#FFDDBE;">Manifestação do MPDFT</span>
- Data de inclusão: 2025-08-16T12:11:41+00:00

MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS Promotoria em regime de Plantão
EXCELENTÍSSIMO(A) JUIZ(A) DE DIREITO PLANTONISTA DO DISTRITO FEDERAL
PJe: 0711504-04.2025.8.07.0005
Trata-se de notícia de <span class="lx-highlight" data-idx="227" style="background-color:#E8EAED;">descumprimento de medidas protetivas de urgência outrora deferidas em desfavor de <span class="lx-highlight" data-idx="228" style="background-color:#C4E9E4;">STÊNIO BENTO FERREIRA</span></span>, tendo como vítima <span class="lx-highlight" data-idx="229" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE ARAÚJO NERES DURÃES</span>, e requerimento de medidas protetivas em favor de <span class="lx-highlight" data-idx="230" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA HELENA DE ARAÚJO SILVA</span>, também em face de STÊNIO.
Consta nos autos que NAYANE compareceu à 16ª DP para dizer que, após o deferimento de medidas protetivas em seu favor, seu <span class="lx-highlight" data-idx="231" style="background-color:#FFDDBE;">ex-companheiro</span> passou a adotar um comportamento abusivo em relação a sua genitora (<span class="lx-highlight" data-idx="232" style="background-color:#FFDDBE;">ex-sogra de STÊNIO</span>), tudo com o intuito de descobrir coisas sobre a vida de sua ex-companheira. Confira-se:
Relata que manteve <span class="lx-highlight" data-idx="233" style="background-color:#FFDDBE;">relacionamento amoroso</span> com <span class="lx-highlight" data-idx="234" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO</span> durante aproximadamente três meses no ano de 2022, sendo que de tal relação adveio um filho, o qual atualmente tem dois anos de idade; QUE após o término a relação se manteve tranquila, com a <span class="lx-highlight" data-idx="235" style="background-color:#FFDDBE;">guarda da criança</span> realizada de maneira consensual entre os genitores; QUE entretanto, após iniciar um novo relacionamento STENIO passou a monitorar e perseguir a declarante; QUE em decorrência de tal comportamento, a declarante registrou boletim de ocorrência bem como solicitou medida protetiva em face de STENIO, as quais foram deferida, fixando um limite mínimo de distância de 300 metros; QUE contudo STENIO é proprietário de uma padaria localizada na esquina da rua da vítima, cerca de 150 metros de sua residência, de onde consegue visualizar amplamente a casa da declarante, inclusive por meio de sistema de videomonitoramento; QUE após registrar boletim de ocorrência e requerer medidas protetivas, as quais foram deferidas, STENIO passou a apenas fazer contato com sua mãe, para tratar de assuntos relativos a guarda da criança; QUE contudo, STENIO passou a adotar comportamento abusivo em relação a sua mãe, mandando mensagens insistentes, não apenas relativas à guarda da criança, mas também inquirindo sua mãe acerca da rotina da declarante;
MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO <span class="lx-highlight" data-idx="236" style="background-color:#C8E6C9;">MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS</span> Promotoria em regime de Plantão
QUE o STENIO tem usado a questão relativa a guarda como pretexto para tentar controlar sua vida; QUE as mensagens evidenciam que STENIO na verdade quer tentar manter um controle total da rotina da declarante através do direito a visitação.
A versão de NAYANE é corroborada pelos relatos de <span class="lx-highlight" data-idx="237" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA
HELENA</span>. In verbis:
Relata que é mãe de <span class="lx-highlight" data-idx="238" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE ARAUJO</span> e que esta manteve relacionamento com <span class="lx-highlight" data-idx="239" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO</span> em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE após o término, a <span class="lx-highlight" data-idx="240" style="background-color:#FFDDBE;">relação</span> entre os genitores da criança se manteve tranquila, mas só até sua filha iniciar um novo relacionamento; QUE após o novo relacionamento de sua filha se iniciar, STENIO passou a perseguir sua filha para tentar controlar sua rotina; QUE em decorrência disso, sua filha registrou boletim de ocorrência nesta 16ª DP, no qual solicitou medida protetiva; QUE após o deferimento da medida protetiva, a qual, inclusive, impede o contato de STENIO com sua filha por qualquer meio de comunicação, este passou a mandar mensagens sistematicamente para a <span class="lx-highlight" data-idx="241" style="background-color:#C4E9E4;">declarante</span>, de modo a perturbá-la e intimidá-la; QUE é possível perceber que STENIO usa o imbróglio relativo a guarda da criança como pretexto para tentar controlar a rotina de sua filha, pois em tais mensagens, STENIO sempre questiona sobre o paradeiro de sua filha; QUE também se sente perseguida por STENIO, pois este nota qualquer entrada e saída em sua residência e sempre questiona qualquer movimentação que ele julgar suspeita
É o relatório.
Primeiramente, com relação à notícia de descumprimento de medidas protetivas de urgência, constata-se que os fatos precisam ser melhor esclarecidos, com a oitiva de todos os envolvidos, a fim de que se possa corroborar ou não o suposto descumprimento e, ainda, em que o possível descumprimento, não se constata, neste momento, necessidade de decretação de sua prisão preventiva.
Já em relação ao requerimento de medidas protetivas, sabe-se que tais medidas, previstas no art. 22 da Lei <span class="lx-highlight" data-idx="242" style="background-color:#C4E9E4;">Maria</span> da Penha, representam uma sensível limitação de direitos, sobretudo do direito de ir e vir, sem, contudo, significar uma total privação dos mesmos. Assim, representam uma menor invasão à esfera de direitos.
<span class="lx-highlight" data-idx="243" style="background-color:#C8E6C9;">MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO</span> MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS Promotoria em regime de Plantão
Aludidas medidas, sempre que identificada uma relação interpessoal conflituosa ou violenta, são capazes de minorar o risco de um mal maior. O que significa dizer que são proporcionais ao potencial de dano a que se encontra submetida a integridade física e mental da vítima. São medidas adequadas à pronta pacificação social, previstas expressamente em lei. São necessárias e eficazes, já que permitem aos envolvidos uma melhor reflexão sobre seus atos. Proporcionais em sentido estrito, por produzirem a menor lesão aos direitos daqueles que terão que suportá-las.
Pelos elementos colacionados aos autos, independentemente de se adentrar no mérito dos fatos, é temerario não se proteger cautelarmente a vítima de possível ocorrência de quaisquer das formas de violência doméstica definidas no art. 1º da Lei n. 11340/2006.
É indubitável que o quadro fático traz à tona a descrição de que a vítima se encontra em situação de risco. A atitude do ofensor descrita é grave e permitir que ele tenha contato com a vítima afigura-se desarrazoado, ao menos até que os fatos sejam melhor elucidados.
Constata-se que a medida de proibição de contato e de aproximação serão eficazes para proteção de <span class="lx-highlight" data-idx="244" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA HELENA</span>.
Assim, presente a plausibilidade do direito e o periculum in mora, resta demonstrada a necessidade da concessão de tais medidas de proteção, contempladas no art. 22 do referido diploma. Referidas medidas visam prevenir a repetição de atos de violência, salvaguardando o direito à integridade moral e física da vítima.
MINISTÉRIO PÚBLICO DA UNIÃO MINISTÉRIO PÚBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRITÓRIOS Promotoria em regime de Plantão
Em face do exposto, o Ministério Público do Distrito Federal e Territórios, manifesta-se pelo deferimento da medida protetiva descrita no art. 22, inciso III-a e III-b, da Lei n. 11.340/06 também em favor de MARIA HELENA.
Requer, AINDA, o Ministério Público, que <span class="lx-highlight" data-idx="245" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO</span> seja expressamente advertido do teor do disposto no artigo 20 da Lei nº 11.340/06, ou seja, de que o descumprimento da medida deferida ensejará a decretação de prisão PREVENTIVA.
Brasília-DF, 16 de agosto de 2025.
EURILENE MIGUEL DE JESUS MANSO Promotora de Justiça

## Peça 14: Decisão

- Código: 246514196
- Tipo: Decisão
- Data de inclusão: 2025-08-16T13:28:43+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
JUVIDOMPLA <span class="lx-highlight" data-idx="246" style="background-color:#C8E6C9;">Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher de Planaltina</span>
Número do processo: <span class="lx-highlight" data-idx="247" style="background-color:#E8EAED;">0711504-04.2025.8.07.0005</span> Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: <span class="lx-highlight" data-idx="248" style="background-color:#C4E9E4;">M. H. D. A. S.</span> OFENSOR: <span class="lx-highlight" data-idx="249" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO BENTO FERREIRA</span>
DECISÃO INTERLOCUTÓRIA
A OFENDIDA: M. H. D. A. S., residente e domiciliada no(a) ENDEREÇO E TELEFONE RESTRITOS, formulou, com base na Lei n.º 11.<span class="lx-highlight" data-idx="250" style="background-color:#E8EAED;">340/2006</span>, <span class="lx-highlight" data-idx="251" style="background-color:#FCE4EC;">pedido de concessão de medidas protetivas de urgência</span> em face de <span class="lx-highlight" data-idx="252" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO BENTO FERREIRA</span>, residente e domiciliado no(a) SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q E CJ E1 CASA 4 - PLANALTINA, DISTRITO FEDERAL, Telefone Celular: (61) 99644-5993, apontado como Agressor, consistentes em: proibição de aproximação da <span class="lx-highlight" data-idx="253" style="background-color:#C4E9E4;">ofendida</span>, de seus familiares e das testemunhas; proibição de contato com a ofendida, seus familiares e testemunhas por qualquer meio de comunicação.
O pedido veio acompanhado dos seguintes elementos de informação: termo de declarações da Ofendida, ocorrência policial n. <span class="lx-highlight" data-idx="254" style="background-color:#F9DEDC;">8.460/2025-0</span>, 16°DP, questionário de avaliação de risco, dentre outros documentos.
Feito o breve relatório, passo a decidir.
Com o objetivo de coibir e prevenir a ocorrência de violências que, baseadas no gênero, sujeitem a mulher à morte, lesão, sofrimento físico, sexual, psicológico ou a dano patrimonial ou moral, seja no âmbito doméstico, da família ou em qualquer relação íntima de afeto, a Lei n. 11340/2006 articula, notadamente em seus artigos 22 a 24, uma série das medidas protetivas de urgência que podem ser concedidas de imediato (art. 19, §1º) sempre que os direitos previstos na referida lei forem violados ou ameaçados.
Tais medidas possuem natureza cautelar e, portanto, requerem, para o seu deferimento, um juízo de verossimilhança acerca da ocorrência de alguma situação de violência doméstica e familiar contra a mulher dentre as previstas em lei (arts. 5° e 7º). Sua concessão exige, ainda, uma avaliação sobre o risco de nova exposição da Ofendida a episódios de violência por ato do apontado Agressor, caso não haja o pronto deferimento da medida.
Na situação sob análise, os requisitos para a concessão das medidas solicitadas estão presentes.
Com efeito, em depoimento prestado à Autoridade Policial, a Ofendida relatou:
&quot;Relata que é mãe de <span class="lx-highlight" data-idx="255" style="background-color:#FFDDBE;"><span class="lx-highlight" data-idx="256" style="background-color:#C4E9E4;">NAYANE ARAUJO</span> e que esta manteve relacionamento com <span class="lx-highlight" data-idx="257" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO</span></span> em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE após o término, a relação entre os genitores da criança se manteve tranquila, mas só até sua filha iniciar um novo relacionamento; QUE após o novo relacionamento de sua filha se iniciar, STENIO passou a perseguir sua filha para tentar controlar sua rotina; QUE em decorrência disso, sua filha registrou <span class="lx-highlight" data-idx="258" style="background-color:#DDE8E8;">boletim de ocorrência nesta 16ª DP</span>, no qual solicitou medida protetiva; QUE após o deferimento da medida protetiva, a qual, inclusive, impede o contato <span class="lx-highlight" data-idx="259" style="background-color:#C4E9E4;">de STENIO com sua filha por qualquer meio de comunicação, este passou a mandar mensagens sistematicamente para a <span class="lx-highlight" data-idx="260" style="background-color:#C4E9E4;">declarante</span></span>, de modo a perturbá-la e intimidá-la; QUE é possível perceber que STENIO usa o imbróglio relativo a guarda da criança como pretexto para tentar controlar a rotina de sua filha, pois em tais mensagens, STENIO sempre questiona
sobre o paradeiro de sua filha; QUE também se sente perseguida por STENIO, pois este nota qualquer entrada e saída em sua residência e sempre questiona qualquer movimentação que ele julgar suspeita&quot;.
Além disso, o Ministério Público do Distrito Federal, requereu a concessão de medida protetiva em favor de <span class="lx-highlight" data-idx="261" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA HELENA DE ARAÚJO SILVA</span>, mãe da vítima. Segundo declarado pela filha da vítima e por esta, após o término do relacionamento com NAYANE, STÊNIO passou a perseguir e controlar sua rotina, usando a guarda da criança como pretexto.
Ademais, as respostas constantes do Questionário de Avaliação de Risco, instrumento previsto na Resolução Conjunta n. 05/2020 CNJ/CNMP, sugerem a conformação de um cenário de conflito entre a Ofendida e o indicado Agressor, a indicar que o pronto deferimento das medidas protetivas é providência necessária e adequada para fazer cessar tal situação.
Frise-se, por oportuno, que as medidas ora deferidas podem ser revistas pelo Juizado de Violência Doméstica competente, sempre que houver modificação da situação ora trazida à apreciação judicial.
Diante do exposto, com fundamento na Lei n. 11.340/2006, ACOLHO o(os) pedido(os) formulado(os) pela OFENDIDA: <span class="lx-highlight" data-idx="262" style="background-color:#C4E9E4;">M. H. D. A. S.</span> e APLICO a <span class="lx-highlight" data-idx="263" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO BENTO FERREIRA</span> as seguintes medidas protetivas de urgência:
a) Proibição de aproximação da vítima, restando fixado o limite mínimo de 300 (trezentos) metros de distância;
b) Proibição de contato com a vítima, por qualquer meio de comunicação, tais como ligação telefônica, WhatsApp, e-mail, Facebook, Instagram e outros;
Intimem-se a requerente e o apontado Agressor acerca da presente decisão.
Por ocasião da intimação, deverá o(a) Oficial(a) de Justiça informar ao apontado Agressor que o descumprimento das medidas protetivas ora deferidas constituiu crime previsto no art. 24-A da Lei n. 11.340/2006 e poderá sujeitá-lo a prisão preventiva, nos termos do art. 312 do CPP.
As partes devem ser também cientificadas de que somente uma nova decisão judicial poderá revogar as medidas protetivas ora aplicadas e de que qualquer modificação da situação existente entre elas que interfira no cumprimento das medidas deve ser comunicado ao Juizado de Violência Doméstica competente.
Intime-se o Ministério Público, em cumprimento ao disposto no art. 19, §1º, da Lei n.º 11.340/2006.
Dou à presente decisão força de Mandado e Carta Precatória.
Fica desde já deferido cumprimento em horário especial e requisição de reforço policial, caso necessário.
Encaminhem-se os autos ao juizado competente.
<span class="lx-highlight" data-idx="264" style="background-color:#C8E6C9;">Vivian Lins Cardoso Almeida</span>
Juíza de Direito Plantonista

## Peça 15: Certidão

- Código: 246514160
- Tipo: Certidão
- Data de inclusão: 2025-08-16T13:35:35+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
JUVIDOMPLA Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher de Planaltina
Número do processo: 0711504-04.2025.8.07.0005 Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)
OFENDIDA: <span class="lx-highlight" data-idx="265" style="background-color:#C4E9E4;">MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA</span>
OFENSOR: <span class="lx-highlight" data-idx="266" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO BENTO FERREIRA</span>
CERTIDÃO
Certifico e dou fé que, quanto à intimação da decisão proferida em sede de plantão judicial, as tentativas de contato telefônico com a(s) requerente(s) de medidas protetivas de urgência foram sem sucesso.
Por esta razão, foram gerados os seguintes recibos pelo CEMAN: 2025484906,2025484907.
BRASÍLIA, DF, 16 de agosto de 2025, às 10:35:21.
<span class="lx-highlight" data-idx="267" style="background-color:#C8E6C9;">ROMULO LIMA RAMOS</span> Núcleo Permanente de Plantão Judicial - NUPLA

## Peça 16: Decisão

- Código: 246582609
- Tipo: Decisão
- Data de inclusão: 2025-08-18T17:21:55+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
JUVIDOMPLA Juizado de Violência Doméstica e Familiar Contra a Mulher de Planaltina
Número do processo: 0711504-04.2025.8.07.0005 Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA OFENSOR: STENIO BENTO FERREIRA
DECISÃO
Trata-se de MEDIDAS PROTETIVAS DE URGÊNCIA deferidas pelo NUPLA em desfavor de STENIO BENTO FERREIRA, tendo como fato subjacente a suposta prática de crime em contexto de incidência da Lei nº 11.340/06.
No entanto, verifica-se que já foram deferidas medidas protetivas nos autos <span class="lx-highlight" data-idx="268" style="background-color:#D2E3FC;">0709894-98.2025.8.07.0005</span>, em 17 de julho de 2025, conforme ID 243206039: &quot;(a) <span class="lx-highlight" data-idx="269" style="background-color:#EADDFF;">Proibição de aproximação</span> da vítima, restando fixado o limite mínimo de 300 (trezentos) metros de distância; b) <span class="lx-highlight" data-idx="270" style="background-color:#EADDFF;">Proibição de contato</span> com a vítima, por qualquer meio de comunicação, tais como ligação telefônica, WhatsApp, e-mail, Facebook, Instagram e outros;&quot; das quais o ofensor foi devidamente intimado (ID 243377988).
Associem-se os autos ao processo 0709894-98.2025.8.07.0005.
Dê-se vista dos autos ao MPDFT.
Às diligências necessárias. Cumpra-se.
DOCUMENTO DATADO E ASSINADO ELETRONICAMENTE PELO(A) MAGISTRADO(A)

## Peça 17: <span class="lx-highlight" data-idx="271" style="background-color:#F9DEDC;">Diligência</span>

- Código: 246680241
- Tipo: Diligência
- Data de inclusão: 2025-08-18T23:38:34+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS E GUARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS
Dados do Mandado
Número do mandado:
2025.484906
Número do processo:
0711504-04.2025.8.07.0005
ID Doc. PJE:
246514159
Data da distribuição:
18/08/2025
Destinatário:
MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA
CERTIDÃO
Certifico e dou fé que, em cumprimento ao r. mandado, distribuído em sede de Plantão Judicial, após diligenciar, em 18/08/2025 às 14:58, mediante contato telefônico prévio de identificação (98607-7923), por meio eletrônico, PROCEDI À INTIMAÇÃO de MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA, 553.133.291-20, que, após a leitura da ordem judicial, RECEBEU A CONTRAFÉ, enviada em formato PDF por aplicativo de mensagem, declarando-se CIENTE de seu conteúdo. O referido é verdade.
Distrito Federal, 18 de agosto de 2025.
ELIZABETE APARECIDA SILVA GONÇALVES Oficial(a) de Justiça - mat. 307901
Chave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/6d7a52e7-5ce4-418a-b8b2-6adcfd0a8407
18/08/2025 às 20:33:24 Assinado eletronicamente por <span class="lx-highlight" data-idx="272" style="background-color:#C4E9E4;">ELIZABETE APARECIDA SILVA GONÇALVES</span> Mat. 307901
Página 1 de 1

## Peça 18: Diligência

- Código: 246688446
- Tipo: Diligência
- Data de inclusão: 2025-08-19T01:28:39+00:00

TJDFT
Poder Judiciário da União TRIBUNAL DE JUSTIÇA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITÓRIOS
SECRETARIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS E GUARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRAÇÃO DE MANDADOS
Dados do Mandado
Número do mandado:
2025.484907
Número do processo:
0711504-04.2025.<span class="lx-highlight" data-idx="273" style="background-color:#FFDDBE;">8.07.0005
ID Doc. PJE:
246514159
Data da distribuição:
18/08/2025
Destinatário:
<span class="lx-highlight" data-idx="274" style="background-color:#C4E9E4;">STENIO</span> BENTO FERREIRA
CERTIDÃO
Certifico e dou fé que, em cumprimento ao r. mandado, distribuído em sede de plantão Judicial, após diligenciar, em 18/08/2025 às 14:08, mediante contato telefônico prévio de identificação (99644-5993), com a adesão expressa e anuência do intimando, por meio eletrônico, PROCEDI À INTIMAÇÃO de STENIO BENTO FERREIRA, 698.595.401-44, residente na VILA N SRA DE FATIMA QUADRA E CONJUNTO E1 CASA 04 PLANALTINA-DF, que, após a leitura da ordem judicial, RECEBEU A CONTRAFÉ, enviada em formato PDF por aplicativo de mensagem, declarando-se CIENTE de seu conteúdo. O referido é verdade.
Distrito Federal, 18 de agosto de 2025.
ELIZABETE APARECIDA SILVA GONÇALVES Oficial(a) de Justiça - mat. 307901
Chave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/5f125818-c276-453b-95f5-d9b417ccc169</span>
18/08/2025 às 22:27:32 Assinado eletronicamente por ELIZABETE APARECIDA SILVA GONÇALVES Mat. 307901
Página 1 de 1

## Peça 19: Anexo

- Código: 246688447
- Tipo: Anexo
- Data de inclusão: 2025-08-19T01:28:41+00:00

9:24 PM &amp; @ @
&lt; SF
Stênio Bento Ferreira
Hoje
&amp; As mensagens e ligações são protegidas com a criptografia de ponta a ponta. Somente as pessoas que fazem parte da conversa podem ler, ouvir e compartilhar esse conteúdo. Saiba mais
Boa tarde! 2:07 da tarde ///
O meu nome é <span class="lx-highlight" data-idx="275" style="background-color:#C4E9E4;">Elizabete</span> 2:07 da tarde /
Sou Oficiala de Justiça Plantonista do TJDFT
2:07 da tarde ///
Boa tarde 2:07 da tarde
Tudo bem?
2:07 da tarde
Este é o contato telefônico do Sr. <span class="lx-highlight" data-idx="276" style="background-color:#C4E9E4;">Stênio Bento Ferreira</span>?
2:07 da tarde V/
Sim sou eu 2:08 da tarde
Boa tarde, Sr. Bento!
2:08 da tarde ///
Boa tarde
2:08 da tarde
Stênio Bento Ferreira Tudo bem?
Tudo bem. E com você?
2:08 da tarde /
Posso te ligar? 2:08 da tarde ///
Tô bem 2:08 da tarde
Você Posso te ligar?
Pode sim 2:08 da tarde
Ligação de voz 12 min
2:08 da tarde
Conforme nosso contato telefônico, estarei enviando a decisão proferida em sede de Plantão Judicial que concedeu as Medidas Protetivas
2:21 da tarde /
Sim 2:21 da tarde
MPU <span class="lx-highlight" data-idx="277" style="background-color:#C4E9E4;">Maria Helena de Aarújo Lima</span>.pdf
5 páginas - 110 KB - PDF
2:22 da tarde V/
Por gentileza, confirmar o recebimento. Grata,
<span class="lx-highlight" data-idx="278" style="background-color:#C4E9E4;">Elizabete A Silva Gonçalves</span> Oficiala de Justiça Mat.307.901
2:22 da tarde /
Confirmo 2:22 da tarde
Obrigado 2:22 da tarde
Já abri
2:22 da tarde
Obrigada por confirmar o recebimento.
2:26 da tarde /
Obrigado
2:27 da tarde
Por nada 2:28 da tarde ///
Mensagem
0 0

      </div>
      <div class="lx-controls">
        <div class="lx-button-row">
          <button class="lx-control-btn" onclick="playPause()">▶️ Play</button>
          <button class="lx-control-btn" onclick="prevExtraction()">⏮ Previous</button>
          <button class="lx-control-btn" onclick="nextExtraction()">⏭ Next</button>
        </div>
        <div class="lx-progress-container">
          <input type="range" id="progressSlider" class="lx-progress-slider"
                 min="0" max="278" value="0"
                 onchange="jumpToExtraction(this.value)">
        </div>
        <div class="lx-status-text">
          Entity <span id="entityInfo">1/279</span> |
          Pos <span id="posInfo">[423-449]</span>
        </div>
      </div>
    </div>

    <script>
      (function() {
        const extractions = [{"index": 0, "class": "processo", "text": "Processo 07115040420258070005", "color": "#E8EAED", "startPos": 2, "endPos": 31, "beforeText": "# ", "extractionText": "Processo 07115040420258070005", "afterText": "\n\n- Origem da inst\u00e2ncia: 1\n\n## Pe\u00e7a 1: TERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2162/2025-16\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: 246500749\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de incl", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">07115040420258070005</span>, <span class=\"lx-attr-key\">origem_instancia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1</span>}</div>"}, {"index": 1, "class": "termo_declaracao", "text": "2162/2025-16\u00aa DP", "color": "#C8E6C9", "startPos": 93, "endPos": 109, "beforeText": "# Processo 07115040420258070005\n\n- Origem da inst\u00e2ncia: 1\n\n## Pe\u00e7a 1: TERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba ", "extractionText": "2162/2025-16\u00aa DP", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246500749\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:00:35+00:00\n\nPOLICIA\nDF\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL\nPOL\u00cdCI", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> termo_declaracao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 2, "class": "protocolo", "text": "2215813/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 326, "endPos": 338, "beforeText": " inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:00:35+00:00\n\nPOLICIA\nDF\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL\nPOL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA\nProt.", "extractionText": "2215813/2025", "afterText": "\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP\nTERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2162/2025 que presta NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES\nAos Quinze (15) dias do m\u00eas de agosto ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2215813/2025</span>}</div>"}, {"index": 3, "class": "ocorrencia", "text": "Ocorr\u00eancia Policial n\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP", "color": "#F9DEDC", "startPos": 339, "endPos": 378, "beforeText": "25-08-16T02:00:35+00:00\n\nPOLICIA\nDF\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL\nPOL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA\nProt.2215813/2025\n", "extractionText": "Ocorr\u00eancia Policial n\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP", "afterText": "\nTERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2162/2025 que presta NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES\nAos Quinze (15) dias do m\u00eas de agosto (8) do ano de dois mil e vinte e cinco (", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8460/2025-16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PLANALTINA, DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_ocorrencia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-15</span>}</div>"}, {"index": 4, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 423, "endPos": 449, "beforeText": "TRITO FEDERAL DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA\nProt.2215813/2025\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP\nTERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2162/2025 que presta ", "extractionText": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "afterText": "\nAos Quinze (15) dias do m\u00eas de agosto (8) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025) , em PLANALTINA, Distrito Federal e na sede da DECIMA SEXTA DELEG", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">043.726.801-20</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2958179</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30/01/1994</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SETOR RESID OESTE / VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 SETOR COMERCIAL S</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">corretor de seguros</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">divorciado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Bras\u00edlia - DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Brasileira</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: &#x27;Francisco NERES RIBEIRO&#x27;, &#x27;mae&#x27;: &#x27;Maria Helena de ARA\u00daJO SILVA&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 5, "class": "autoridade", "text": "WAINER AUGUSTO MELO FILEMON", "color": "#C8E6C9", "startPos": 640, "endPos": 667, "beforeText": ") do ano de dois mil e vinte e cinco (2025) , em PLANALTINA, Distrito Federal e na sede da DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA, onde se achava presente ", "extractionText": "WAINER AUGUSTO MELO FILEMON", "afterText": ", Delegado de Pol\u00edcia, respectivo e comigo, SARAQUIEL BELEM DA SILVA, Escriv\u00e3o (\u00e3) de Pol\u00edcia adiante assinado, compareceu: NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">WAINER AUGUSTO MELO FILEMON</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">instituicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal - DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA</span>}</div>"}, {"index": 6, "class": "autoridade", "text": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "color": "#C8E6C9", "startPos": 711, "endPos": 735, "beforeText": "ederal e na sede da DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA, onde se achava presente WAINER AUGUSTO MELO FILEMON, Delegado de Pol\u00edcia, respectivo e comigo, ", "extractionText": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "afterText": ", Escriv\u00e3o (\u00e3) de Pol\u00edcia adiante assinado, compareceu: NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES, de nacionalidade brasileira, natural de BRAS\u00cdLIA - DF, divorciado ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">instituicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal - DECIMA SEXTA DE DELEGACIA DE POL\u00cdCIA</span>}</div>"}, {"index": 7, "class": "pessoa", "text": "STENIO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 1376, "endPos": 1382, "beforeText": "0 SETOR COMERCIAL S , Sabendo ler e escrever. Inquirido (a) pela Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU: QUE manteve relacionamento amoroso com ", "extractionText": "STENIO", "afterText": " durante aproximadamente tr\u00eas meses no ano de 2022, sendo que de tal rela\u00e7\u00e3o adveio um filho, o qual atualmente tem dois anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9r", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 8, "class": "pessoa", "text": "CRIAN\u00c7A", "color": "#C4E9E4", "startPos": 1585, "endPos": 1592, "beforeText": "endo que de tal rela\u00e7\u00e3o adveio um filho, o qual atualmente tem dois anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino a rela\u00e7\u00e3o se manteve tranquila, com a guarda da ", "extractionText": "crian\u00e7a", "afterText": " realizada de maneira consensual entre os genitores; QUE entretanto, ap\u00f3s iniciar um novo relacionamento STENIO passou a monitorar e perseguir a decla", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filho</span>}</div>"}, {"index": 9, "class": "pessoa", "text": "DECLARANTE", "color": "#C4E9E4", "startPos": 1737, "endPos": 1747, "beforeText": "ian\u00e7a realizada de maneira consensual entre os genitores; QUE entretanto, ap\u00f3s iniciar um novo relacionamento STENIO passou a monitorar e perseguir a ", "extractionText": "declarante", "afterText": "; QUE em decorr\u00eancia de tal comportamento, a declarante registrou boletim de ocorr\u00eancia bem como solicitou medida protetiva em face de STENIO, as quai", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Declarante</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 10, "class": "pessoa", "text": "WAINER AUGUSTO MELO FILEMON", "color": "#C4E9E4", "startPos": 3097, "endPos": 3124, "beforeText": "ridade Policial encerrar o presente termo, que, ap\u00f3s lido e_achado conforme, segue devidamente assinado por todos.\nAUTORIDADE POLICIAL :\nDECLARANTE :\n", "extractionText": "WAINER AUGUSTO MELO FILEMON", "afterText": " Mayono, Araum Nes Dur\u00e3es NAYANE ARAUJO NERES DURAES\nPCDF - Assinado Digitalmente por SARAQUIEL BELEM DA SILVA, Mat. 00570273\nSETOR COMERCIAL CENTRAL ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">WAINER AUGUSTO MELO FILEMON</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">delegado de pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 11, "class": "pessoa", "text": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 3210, "endPos": 3234, "beforeText": ".\nAUTORIDADE POLICIAL :\nDECLARANTE :\nWAINER AUGUSTO MELO FILEMON Mayono, Araum Nes Dur\u00e3es NAYANE ARAUJO NERES DURAES\nPCDF - Assinado Digitalmente por ", "extractionText": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "afterText": ", Mat. 00570273\nSETOR COMERCIAL CENTRAL - A/E - QUADRA 02, BLOCO K, PLANALTINA/DF (61) 3207-7472 dp16-saa@pcdf.df.gov.br. Impresso por : SBS- 16\u00aa DP\nB", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">00570273</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 12, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 3812, "endPos": 3840, "beforeText": "RITO FEDERAL DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA\nProt. 2215813/2025\nOcorr\u00eancia Policial n\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP\nTERMO DE DECLARA\u00c7\u00c3O N\u00ba 2163/2025 que presta ", "extractionText": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES", "afterText": "\nAos Quinze (15) dias do m\u00eas de agosto (8) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025) , em PLANALTINA, Distrito Federal e na sede da DECIMA SEXTA DELEG", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">553.133.291-20</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">922456</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">22/03/1968</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 - PLANALTINA, DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">declarante/v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: &#x27;BERNARDINO ALVES DA SILVA&#x27;, &#x27;mae&#x27;: &#x27;GLAUDES LEITE DE ARAUJO SILVA&#x27;, &#x27;filhos&#x27;: []}</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">do lar</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">casado(a)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">CAMPO MAIOR - PI</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">brasileira</span>}</div>"}, {"index": 13, "class": "pessoa", "text": "WAINER AUGUSTO MELO FILEMON", "color": "#C4E9E4", "startPos": 4031, "endPos": 4058, "beforeText": ") do ano de dois mil e vinte e cinco (2025) , em PLANALTINA, Distrito Federal e na sede da DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA, onde se achava presente ", "extractionText": "WAINER AUGUSTO MELO FILEMON", "afterText": ", Delegado de Pol\u00edcia, respectivo e comigo, SARAQUIEL BELEM DA SILVA, Escriv\u00e3o (\u00e3) de Pol\u00edcia adiante assinado, compareceu: MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NER", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">WAINER AUGUSTO MELO FILEMON</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">delegado de pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 14, "class": "pessoa", "text": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 4102, "endPos": 4126, "beforeText": "ederal e na sede da DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA, onde se achava presente WAINER AUGUSTO MELO FILEMON, Delegado de Pol\u00edcia, respectivo e comigo, ", "extractionText": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "afterText": ", Escriv\u00e3o (\u00e3) de Pol\u00edcia adiante assinado, compareceu: MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES, de nacionalidade brasileira, natural de CAMPO MAIOR - PI, casado", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">escriv\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">00570273</span>}</div>"}, {"index": 15, "class": "naturalidade", "text": "CAMPO MAIOR - PI", "color": "#DDE8E8", "startPos": 4252, "endPos": 4268, "beforeText": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA, Escriv\u00e3o (\u00e3) de Pol\u00edcia adiante assinado, compareceu: MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES, de nacionalidade brasileira, natural de ", "extractionText": "CAMPO MAIOR - PI", "afterText": ", casado (a), nascido (a) em 22/03/1968, com 57 anos de idade, filho (a) de BERNARDINO ALVES DA SILVA e GLAUDES LEITE DE ARAUJO SILVA, com a profiss\u00e3o", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> naturalidade</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 16, "class": "profissao", "text": "do lar", "color": "#DDE8E8", "startPos": 4422, "endPos": 4428, "beforeText": "sado (a), nascido (a) em 22/03/1968, com 57 anos de idade, filho (a) de BERNARDINO ALVES DA SILVA e GLAUDES LEITE DE ARAUJO SILVA, com a profiss\u00e3o de ", "extractionText": "do lar", "afterText": ", portador do RG n\u00ba 922456, expedido pelo (a) SSP/DF, CPF n\u00ba 553.133.291-20, endere\u00e7o residencial SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> profissao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 17, "class": "endereco", "text": "SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 - PLANALTINA, DF", "color": "#C4E9E4", "startPos": 4526, "endPos": 4625, "beforeText": "DES LEITE DE ARAUJO SILVA, com a profiss\u00e3o de do lar, portador do RG n\u00ba 922456, expedido pelo (a) SSP/DF, CPF n\u00ba 553.133.291-20, endere\u00e7o residencial ", "extractionText": "SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 - PLANALTINA, DF", "afterText": " , Sabendo ler e escrever. Inquirido (a) pela Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU: QUE \u00e9 m\u00e3e de NAYANE ARAUJO e que esta manteve relacionamen", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> endereco</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 18, "class": "observacoes", "text": "Sabendo ler e escrever", "color": "#C8E6C9", "startPos": 4628, "endPos": 4650, "beforeText": "DF, CPF n\u00ba 553.133.291-20, endere\u00e7o residencial SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 - PLANALTINA, DF , ", "extractionText": "Sabendo ler e escrever", "afterText": ". Inquirido (a) pela Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU: QUE \u00e9 m\u00e3e de NAYANE ARAUJO e que esta manteve relacionamento com STENIO em 2022, do", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> observacoes</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 19, "class": "relacionamento", "text": "NAYANE ARAUJO e STENIO", "color": "#FFDDBE", "startPos": 4730, "endPos": 4788, "beforeText": "RA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 - PLANALTINA, DF , Sabendo ler e escrever. Inquirido (a) pela Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU: QUE \u00e9 m\u00e3e de ", "extractionText": "NAYANE ARAUJO e que esta manteve relacionamento com STENIO", "afterText": " em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino, a rela\u00e7\u00e3o entre os genitores da crian\u00e7a se manteve tranquil", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">rela\u00e7\u00e3o amorosa</span>, <span class=\"lx-attr-key\">periodo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2022</span>, <span class=\"lx-attr-key\">duracao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">n\u00e3o especificada</span>, <span class=\"lx-attr-key\">filho_em_comum</span>: <span class=\"lx-attr-value\">True</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade_do_filho</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2 anos</span>}</div>"}, {"index": 20, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARAUJO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 4730, "endPos": 4743, "beforeText": "RA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 - PLANALTINA, DF , Sabendo ler e escrever. Inquirido (a) pela Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU: QUE \u00e9 m\u00e3e de ", "extractionText": "NAYANE ARAUJO", "afterText": " e que esta manteve relacionamento com STENIO em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino, a rela\u00e7\u00e3o entr", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARAUJO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 21, "class": "pessoa", "text": "STENIO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 4782, "endPos": 4788, "beforeText": "ndo ler e escrever. Inquirido (a) pela Autoridade Policial aqui presente, RESPONDEU: QUE \u00e9 m\u00e3e de NAYANE ARAUJO e que esta manteve relacionamento com ", "extractionText": "STENIO", "afterText": " em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino, a rela\u00e7\u00e3o entre os genitores da crian\u00e7a se manteve tranquil", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 22, "class": "ocorrencia", "text": "Boletim de Ocorr\u00eancia registrado na 16\u00aa DP", "color": "#F9DEDC", "startPos": 5166, "endPos": 5187, "beforeText": "onamento de sua filha se iniciar, STENIO passou a perseguir sua filha para tentar controlar sua rotina; QUE em decorr\u00eancia disso, sua filha registrou ", "extractionText": "boletim de ocorr\u00eancia", "afterText": " nesta 16\u00aa DP, no qual solicitou medida protetiva; QUE ap\u00f3s o deferimento da medida protetiva, a qual, inclusive, impede o contato de STENIO com sua f", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BO</span>}</div>"}, {"index": 23, "class": "autoridade", "text": "WAINER AUGUSTO MELO FILEMON", "color": "#C8E6C9", "startPos": 6319, "endPos": 6346, "beforeText": "ridade Policial encerrar o presente termo, que, ap\u00f3s lido e achado conforme, segue devidamente assinado por todos.\nAUTORIDADE POLICIAL :\nDECLARANTE :\n", "extractionText": "WAINER AUGUSTO MELO FILEMON", "afterText": " Maria Helena Arana neces\nMARIA HELENA DE ARAUJO NERES\nESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA :\nSARAQUIEL BELEM DA SILVA\nPCDF - Assinado Digitalmente por SARAQUIEL BELEM", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">WAINER AUGUSTO MELO FILEMON</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 24, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA DE ARAUJO NERES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 6372, "endPos": 6400, "beforeText": "lido e achado conforme, segue devidamente assinado por todos.\nAUTORIDADE POLICIAL :\nDECLARANTE :\nWAINER AUGUSTO MELO FILEMON Maria Helena Arana neces\n", "extractionText": "MARIA HELENA DE ARAUJO NERES", "afterText": "\nESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA :\nSARAQUIEL BELEM DA SILVA\nPCDF - Assinado Digitalmente por SARAQUIEL BELEM DA SILVA, Mat. 00570273\nSETOR COMERCIAL CENTRAL - A/E", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARAUJO NERES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">declarante</span>}</div>"}, {"index": 25, "class": "autoridade", "text": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "color": "#C8E6C9", "startPos": 6423, "endPos": 6447, "beforeText": "por todos.\nAUTORIDADE POLICIAL :\nDECLARANTE :\nWAINER AUGUSTO MELO FILEMON Maria Helena Arana neces\nMARIA HELENA DE ARAUJO NERES\nESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA :\n", "extractionText": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "afterText": "\nPCDF - Assinado Digitalmente por SARAQUIEL BELEM DA SILVA, Mat. 00570273\nSETOR COMERCIAL CENTRAL - A/E - QUADRA 02, BLOCO K, PLANALTINA/DF (61) 3207-", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 26, "class": "procedimento", "text": "PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO", "color": "#FCE4EC", "startPos": 6783, "endPos": 6810, "beforeText": "so por : SBS- 16\u00aa DP\nBras\u00edlia - Patrim\u00f4nio cultural da Humanidade.\nP\u00e1gina: 1\n\n## Pe\u00e7a 3: QUESTION\u00c1RIO N\u00ba 910/2025-16\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: 246500751\n- Tipo: ", "extractionText": "PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO", "afterText": "\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:00:36+00:00\n\nCNJ CONSELHO NACIONAL DE JUSTI\u00c7A\nCONSEILIO NACIONAL DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO\nMinist\u00e9rio Publice o DiAnte ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T02:00:36+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">origem</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Question\u00e1rio 910/2025-16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 27, "class": "ocorrencia", "text": "8460/2025-16\u00aa DP", "color": "#F9DEDC", "startPos": 7396, "endPos": 7412, "beforeText": "olu\u00e7\u00e3o Conjunta CNJ e CNMP n. 05/2020 PARTE I - AN\u00c1LISE QUANTITATIVA (Vers\u00e3o adaptada ao Distrito Federal)\nIdentifica\u00e7\u00e3o das Partes\nN\u00ba da Ocorr\u00eancia: ", "extractionText": "8460/2025-16\u00aa DP", "afterText": " - PCDF\nN\u00ba do Protocolo: 2215813/2025\nNome da V\u00edtima: MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES\nIdade:\n57 anos\nEscolaridade:\nBRASILEIRA\nNacionalidade:\nNome do Auto", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8460/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PCDF</span>}</div>"}, {"index": 28, "class": "protocolo", "text": "2215813/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 7437, "endPos": 7449, "beforeText": "TE I - AN\u00c1LISE QUANTITATIVA (Vers\u00e3o adaptada ao Distrito Federal)\nIdentifica\u00e7\u00e3o das Partes\nN\u00ba da Ocorr\u00eancia: 8460/2025-16\u00aa DP - PCDF\nN\u00ba do Protocolo: ", "extractionText": "2215813/2025", "afterText": "\nNome da V\u00edtima: MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES\nIdade:\n57 anos\nEscolaridade:\nBRASILEIRA\nNacionalidade:\nNome do Autor:\nST\u00caNIO BENTO FERREIRA\nIdade: 45 an", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2215813/2025</span>}</div>"}, {"index": 29, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 7466, "endPos": 7494, "beforeText": "Vers\u00e3o adaptada ao Distrito Federal)\nIdentifica\u00e7\u00e3o das Partes\nN\u00ba da Ocorr\u00eancia: 8460/2025-16\u00aa DP - PCDF\nN\u00ba do Protocolo: 2215813/2025\nNome da V\u00edtima: ", "extractionText": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES", "afterText": "\nIdade:\n57 anos\nEscolaridade:\nBRASILEIRA\nNacionalidade:\nNome do Autor:\nST\u00caNIO BENTO FERREIRA\nIdade: 45 anos\nBLOCO I - SOBRE O HIST\u00d3RICO DE VIOL\u00caNCIA\n1", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">57</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 30, "class": "pessoa", "text": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 7565, "endPos": 7586, "beforeText": "PCDF\nN\u00ba do Protocolo: 2215813/2025\nNome da V\u00edtima: MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES\nIdade:\n57 anos\nEscolaridade:\nBRASILEIRA\nNacionalidade:\nNome do Autor:\n", "extractionText": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "afterText": "\nIdade: 45 anos\nBLOCO I - SOBRE O HIST\u00d3RICO DE VIOL\u00caNCIA\n1-A e 1-B. O(A) agressor(a) j\u00e1 amea\u00e7ou voc\u00ea ou algum familiar com a finalidade de atingi-la?\n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ST\u00caNIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">45</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 31, "class": "pergunta", "text": "Necessitou atendimento m\u00e9dico e/ou interna\u00e7\u00e3o ap\u00f3s agress\u00f5es", "color": "#EADDFF", "startPos": 8212, "endPos": 8222, "beforeText": "as agress\u00f5es f\u00edsicas contra voc\u00ea?\n( ) Queimadura () Enforcamento () Sufocamento\n( ) Tiro () Afogamento ( ) Facada\n(x) Nenhuma agress\u00e3o f\u00edsica\n3. Voc\u00ea ", "extractionText": "necessitou", "afterText": " de atendimento m\u00e9dico e/ou interna\u00e7\u00e3o ap\u00f3s algumas dessas agress\u00f5es?\n() Sim, atendimento\nm\u00e9dico\n() Sim, interna\u00e7\u00e3o (x) N\u00e3o\n4. O(A) agressor(a) j\u00e1 obr", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pergunta</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 32, "class": "resposta", "text": "Sim", "color": "#C4E9E4", "startPos": 8295, "endPos": 8298, "beforeText": " Tiro () Afogamento ( ) Facada\n(x) Nenhuma agress\u00e3o f\u00edsica\n3. Voc\u00ea necessitou de atendimento m\u00e9dico e/ou interna\u00e7\u00e3o ap\u00f3s algumas dessas agress\u00f5es?\n() ", "extractionText": "Sim", "afterText": ", atendimento\nm\u00e9dico\n() Sim, interna\u00e7\u00e3o (x) N\u00e3o\n4. O(A) agressor(a) j\u00e1 obrigou voc\u00ea a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais ou praticar atos sexuais contra a sua vonta", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> resposta</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 33, "class": "resposta", "text": "N\u00e3o", "color": "#C4E9E4", "startPos": 8342, "endPos": 8345, "beforeText": "ss\u00e3o f\u00edsica\n3. Voc\u00ea necessitou de atendimento m\u00e9dico e/ou interna\u00e7\u00e3o ap\u00f3s algumas dessas agress\u00f5es?\n() Sim, atendimento\nm\u00e9dico\n() Sim, interna\u00e7\u00e3o (x) ", "extractionText": "N\u00e3o", "afterText": "\n4. O(A) agressor(a) j\u00e1 obrigou voc\u00ea a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais ou praticar atos sexuais contra a sua vontade? () Sim (x) N\u00e3o ( ) N\u00e3o sei\n5. O(A) agressor", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> resposta</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 34, "class": "pergunta", "text": "Agressor obrigou voc\u00ea a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais ou atos sexuais contra a sua vontade", "color": "#EADDFF", "startPos": 8354, "endPos": 8362, "beforeText": "3. Voc\u00ea necessitou de atendimento m\u00e9dico e/ou interna\u00e7\u00e3o ap\u00f3s algumas dessas agress\u00f5es?\n() Sim, atendimento\nm\u00e9dico\n() Sim, interna\u00e7\u00e3o (x) N\u00e3o\n4. O(A) ", "extractionText": "agressor", "afterText": "(a) j\u00e1 obrigou voc\u00ea a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais ou praticar atos sexuais contra a sua vontade? () Sim (x) N\u00e3o ( ) N\u00e3o sei\n5. O(A) agressor(a) persegue voc\u00ea", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pergunta</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 35, "class": "resposta", "text": "N\u00e3o", "color": "#C4E9E4", "startPos": 8463, "endPos": 8466, "beforeText": "\u00e9dico\n() Sim, interna\u00e7\u00e3o (x) N\u00e3o\n4. O(A) agressor(a) j\u00e1 obrigou voc\u00ea a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais ou praticar atos sexuais contra a sua vontade? () Sim (x) ", "extractionText": "N\u00e3o", "afterText": " ( ) N\u00e3o sei\n5. O(A) agressor(a) persegue voc\u00ea, demonstra ci\u00fame excessivo, tenta controlar sua vida e as coisas que voc\u00ea faz? (aonde voc\u00ea vai, com que", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> resposta</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 36, "class": "pergunta", "text": "Agressor persegue voc\u00ea, demonstra ci\u00fame excessivo, tenta controlar sua vida", "color": "#EADDFF", "startPos": 8487, "endPos": 8495, "beforeText": " (x) N\u00e3o\n4. O(A) agressor(a) j\u00e1 obrigou voc\u00ea a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais ou praticar atos sexuais contra a sua vontade? () Sim (x) N\u00e3o ( ) N\u00e3o sei\n5. O(A) ", "extractionText": "agressor", "afterText": "(a) persegue voc\u00ea, demonstra ci\u00fame excessivo, tenta controlar sua vida e as coisas que voc\u00ea faz? (aonde voc\u00ea vai, com quem conversa, o tipo de roupa q", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pergunta</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 37, "class": "resposta", "text": "N\u00e3o", "color": "#C4E9E4", "startPos": 8786, "endPos": 8789, "beforeText": "e roupa que usa etc.) (x) Sim () N\u00e3o () N\u00e3o sei\n6. O(A) agressor(a) j\u00e1 teve algum destes comportamentos?\n( ) 6a. Disse algo parecido com a frase: &quot;se ", "extractionText": "n\u00e3o", "afterText": " for minha, n\u00e3o ser\u00e1 de mais ningu\u00e9m&quot;\n(x) 6b. Perturbou, perseguiu ( ) 6c. Proibiu voc\u00ea de\n() 6d. Proibiu voc\u00ea de\nvisitar familiares ou amigos trabalh", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> resposta</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 38, "class": "pergunta", "text": "Registro de ocorr\u00eancia policial ou pedido de medida protetiva envolvendo esse(a) agressor(a)", "color": "#EADDFF", "startPos": 9705, "endPos": 9884, "beforeText": "DFT PODER JUDICI\u00c1RIO DA UNIAO TRIBUNAL DE RISTICA DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITOM:05\nPOL\u00cdCIA\nCIVIL DF\nPOL\u00cdCIA MILITAR DISTRITO FEDERAL\nGDF \u00c9 tempo ", "extractionText": "de e\u00e7\u00e3o.\n7.a Voc\u00ea j\u00e1 registrou ocorr\u00eancia policial ou formulou pedido de medida protetiva de urg\u00eancia envolvendo esse(a) mesmo(a) agressor(a)?\n() Sim, no DF\n() Sim, fora do DF\n(x)", "afterText": " N\u00e3o\n7.b O(A) agressor(a) j\u00e1 descumpriu medida protetiva anteriormente?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n( ) N\u00e3o sei\n8. As agress\u00f5es ou amea\u00e7as do(a) agressor(a) contra", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pergunta</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 39, "class": "local", "text": "7b", "color": "#FEF0C3", "startPos": 9889, "endPos": 9892, "beforeText": "rr\u00eancia policial ou formulou pedido de medida protetiva de urg\u00eancia envolvendo esse(a) mesmo(a) agressor(a)?\n() Sim, no DF\n() Sim, fora do DF\n(x) N\u00e3o\n", "extractionText": "7.b", "afterText": " O(A) agressor(a) j\u00e1 descumpriu medida protetiva anteriormente?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n( ) N\u00e3o sei\n8. As agress\u00f5es ou amea\u00e7as do(a) agressor(a) contra voc\u00ea se", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> local</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 40, "class": "pergunta", "text": "O(A) agressor(a) j\u00e1 descumpriu medida protetiva anteriormente?", "color": "#EADDFF", "startPos": 9893, "endPos": 9955, "beforeText": "cia policial ou formulou pedido de medida protetiva de urg\u00eancia envolvendo esse(a) mesmo(a) agressor(a)?\n() Sim, no DF\n() Sim, fora do DF\n(x) N\u00e3o\n7.b ", "extractionText": "O(A) agressor(a) j\u00e1 descumpriu medida protetiva anteriormente?", "afterText": "\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n( ) N\u00e3o sei\n8. As agress\u00f5es ou amea\u00e7as do(a) agressor(a) contra voc\u00ea se tornaram mais frequentes ou mais graves nos \u00faltimos meses?\n() ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pergunta</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 41, "class": "resposta", "text": "N\u00e3o", "color": "#C4E9E4", "startPos": 9967, "endPos": 9970, "beforeText": " esse(a) mesmo(a) agressor(a)?\n() Sim, no DF\n() Sim, fora do DF\n(x) N\u00e3o\n7.b O(A) agressor(a) j\u00e1 descumpriu medida protetiva anteriormente?\n() Sim\n(x) ", "extractionText": "N\u00e3o", "afterText": "\n( ) N\u00e3o sei\n8. As agress\u00f5es ou amea\u00e7as do(a) agressor(a) contra voc\u00ea se tornaram mais frequentes ou mais graves nos \u00faltimos meses?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n() ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> resposta</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 42, "class": "pessoa", "text": "Agressor", "color": "#C4E9E4", "startPos": 10016, "endPos": 10024, "beforeText": "im, fora do DF\n(x) N\u00e3o\n7.b O(A) agressor(a) j\u00e1 descumpriu medida protetiva anteriormente?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n( ) N\u00e3o sei\n8. As agress\u00f5es ou amea\u00e7as do(a) ", "extractionText": "agressor", "afterText": "(a) contra voc\u00ea se tornaram mais frequentes ou mais graves nos \u00faltimos meses?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n() N\u00e3o sei\nBLOCO II - SOBRE O(A) AGRESSOR(A)\n9. O(A) agre", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o informado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 43, "class": "bloco", "text": "BLOCO II - SOBRE O(A) AGRESSOR(A)", "color": "#FEF0C3", "startPos": 10128, "endPos": 10161, "beforeText": " sei\n8. As agress\u00f5es ou amea\u00e7as do(a) agressor(a) contra voc\u00ea se tornaram mais frequentes ou mais graves nos \u00faltimos meses?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n() N\u00e3o sei\n", "extractionText": "BLOCO II - SOBRE O(A) AGRESSOR(A)", "afterText": "\n9. O(A) agressor(a) faz uso abusivo de \u00e1lcool ou de drogas ou medicamentos?\n() Sim, de \u00e1lcool\n() Sim, de drogas\n() Sim, de medicamentos\n() N\u00e3o\n(x) N\u00e3", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> bloco</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">9_uso_alcool</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o sei</span>, <span class=\"lx-attr-key\">10_doenca_mental</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o sei</span>, <span class=\"lx-attr-key\">11_suicidio</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">12_financas</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">13_uso_arma</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o sei</span>, <span class=\"lx-attr-key\">14_ameaou_ou_agrediu_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 44, "class": "bloco", "text": "BLOCO III - SOBRE VOC\u00ca", "color": "#FEF0C3", "startPos": 11176, "endPos": 11198, "beforeText": "mais?\n() Sim, filhos\n() Sim, outros familiares\n() Sim, amigos\n() Sim, outras pessoas\n( ) Sim, animais\n(x) N\u00e3o\n() Sim, colegas de trabalho\n( ) N\u00e3o sei\n", "extractionText": "BLOCO III - SOBRE VOC\u00ca", "afterText": "\n15. Voc\u00ea se separou recentemente do(a) agressor(a), tentou ou manifestou inten\u00e7\u00e3o de se separar?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n16.a. Voc\u00ea tem filhos?\n() Sim, com o(", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> bloco</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">15_separacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">16_filhos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Sim, de outro relacionamento. Quantos? 2</span>, <span class=\"lx-attr-key\">17_guard_visitas_pensao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Sim</span>, <span class=\"lx-attr-key\">18_filhos_presenciaram_violencia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 45, "class": "caracteristica", "text": "Gravidez nos \u00faltimos 18 meses", "color": "#F9DEDC", "startPos": 12108, "endPos": 12130, "beforeText": "I\u00c3O TRIBUNAL, DE RISTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRITORIOS\nPOL\u00cdCIA\nCIVIL DF\nPOL\u00cdCIA MILITAR DISTRITO FEDERAL\nGDF\n20. Voc\u00ea est\u00e1 gr\u00e1vida ou teve beb", "extractionText": "\u00ea nos \u00faltimos 18 meses", "afterText": "?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n21. Se voc\u00ea est\u00e1 em um novo relacionamento, as amea\u00e7as ou as agress\u00f5es f\u00edsicas aumentaram em raz\u00e3o disso?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n22. Voc\u00ea pos", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> caracteristica</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">valor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 46, "class": "caracteristica", "text": "Amea\u00e7as em novo relacionamento", "color": "#F9DEDC", "startPos": 12194, "endPos": 12201, "beforeText": "A MILITAR DISTRITO FEDERAL\nGDF\n20. Voc\u00ea est\u00e1 gr\u00e1vida ou teve beb\u00ea nos \u00faltimos 18 meses?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n21. Se voc\u00ea est\u00e1 em um novo relacionamento, as ", "extractionText": "amea\u00e7as", "afterText": " ou as agress\u00f5es f\u00edsicas aumentaram em raz\u00e3o disso?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n22. Voc\u00ea possui alguma defici\u00eancia ou doen\u00e7a degenerativa que acarretam condi\u00e7\u00e3o li", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> caracteristica</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">valor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 47, "class": "caracteristica", "text": "Defici\u00eancia ou doen\u00e7a", "color": "#F9DEDC", "startPos": 12291, "endPos": 12312, "beforeText": ") N\u00e3o\n21. Se voc\u00ea est\u00e1 em um novo relacionamento, as amea\u00e7as ou as agress\u00f5es f\u00edsicas aumentaram em raz\u00e3o disso?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n22. Voc\u00ea possui alguma ", "extractionText": "defici\u00eancia ou doen\u00e7a", "afterText": " degenerativa que acarretam condi\u00e7\u00e3o limitante ou de vulnerabilidade\nf\u00edsica ou mental?\n() Sim, qual(is)?\n(x) N\u00e3o\n22-B. Voc\u00ea se considera uma mulher id", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> caracteristica</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">valor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 48, "class": "caracteristica", "text": "Faixa et\u00e1ria dos filhos", "color": "#F9DEDC", "startPos": 12754, "endPos": 12781, "beforeText": "e isolada de amigos, familia res, pessoas da comunidade ou trabalho?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n() N\u00e3o sei\nBLOCO IV - OUTRAS INFORMA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES\n16.b. Qual a ", "extractionText": "faixa et\u00e1ria de seus filhos", "afterText": "? Se tiver mais de um filho, pode assinalar mais de uma op\u00e7\u00e3o:\n( ) 0 a 11 anos\n( ) 12 a 17 anos\n(x) A partir de 18 anos\n() N\u00e3o possuo filhos\n16.c. Alg", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> caracteristica</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">valor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">A partir de 18 anos</span>}</div>"}, {"index": 49, "class": "caracteristica", "text": "Filhos com defici\u00eancia", "color": "#F9DEDC", "startPos": 12775, "endPos": 12781, "beforeText": "familia res, pessoas da comunidade ou trabalho?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n() N\u00e3o sei\nBLOCO IV - OUTRAS INFORMA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES\n16.b. Qual a faixa et\u00e1ria de seus ", "extractionText": "filhos", "afterText": "? Se tiver mais de um filho, pode assinalar mais de uma op\u00e7\u00e3o:\n( ) 0 a 11 anos\n( ) 12 a 17 anos\n(x) A partir de 18 anos\n() N\u00e3o possuo filhos\n16.c. Alg", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> caracteristica</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">valor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 50, "class": "caracteristica", "text": "Moradia em \u00e1rea de risco", "color": "#F9DEDC", "startPos": 13039, "endPos": 13090, "beforeText": " de 18 anos\n() N\u00e3o possuo filhos\n16.c. Algum de seus filhos \u00e9 pessoa com defici\u00eancia?\n() Sim\n(x) N\u00e3o\n() N\u00e3o possuo filhos\n24. Voc\u00ea considera que mora ", "extractionText": "em bairro, comunidade, \u00e1rea rural ou local de risco", "afterText": " de viol\u00eancia?\n(x) Sim\n( ) N\u00e3o\n( ) N\u00e3o sei\n25. Qual sua situa\u00e7\u00e3o de moradia?\n(x) Pr\u00f3pria\n() Alugada\n( ) Cedida ou &quot;de favor&quot;.\nPor quem?\n26. Voc\u00ea se co", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> caracteristica</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">valor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Sim</span>}</div>"}, {"index": 51, "class": "caracteristica", "text": "Situa\u00e7\u00e3o de moradia", "color": "#F9DEDC", "startPos": 13146, "endPos": 13165, "beforeText": " possuo filhos\n24. Voc\u00ea considera que mora em bairro, comunidade, \u00e1rea rural ou local de risco de viol\u00eancia?\n(x) Sim\n( ) N\u00e3o\n( ) N\u00e3o sei\n25. Qual sua ", "extractionText": "situa\u00e7\u00e3o de moradia", "afterText": "?\n(x) Pr\u00f3pria\n() Alugada\n( ) Cedida ou &quot;de favor&quot;.\nPor quem?\n26. Voc\u00ea se considera dependente financeiramente do(a) agressor(a)?\n( ) Sim\n(x) N\u00e3o\n27. V", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> caracteristica</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">valor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Pr\u00f3pria</span>}</div>"}, {"index": 52, "class": "caracteristica", "text": "Abrigo tempor\u00e1rio", "color": "#F9DEDC", "startPos": 13333, "endPos": 13355, "beforeText": "lugada\n( ) Cedida ou &quot;de favor&quot;.\nPor quem?\n26. Voc\u00ea se considera dependente financeiramente do(a) agressor(a)?\n( ) Sim\n(x) N\u00e3o\n27. Voc\u00ea quer e aceita ", "extractionText": "abrigamento tempor\u00e1rio", "afterText": "?\n( ) Sim\n(x) N\u00e3o\nCNJ CONSELHO NACIONAL DE JUSTI\u00c7A\nMAP\nCONSELLIO NACIONAL DO MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO\nMP.DFT\ndo Distrito federal\nN\u00facleo de G\u00e9nero\nTJDFT\nPODE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> caracteristica</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">valor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 53, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA STRAUS NOVEL", "color": "#C4E9E4", "startPos": 14296, "endPos": 14321, "beforeText": " meio tecnol\u00f3gico c\u00e9lere e id\u00f4neo. (x) Sim () N\u00e3o\nDeclaro, para os fins de direito, que as informa\u00e7\u00f5es supra s\u00e3o ver\u00eddicas e foram prestadas por mim, ", "extractionText": "Maria Helena straus novel", "afterText": "\nAssinatura da v\u00edtima/terceiro comunicante: diaria Helena (4 cars neves\nPARA PREENCHIMENTO PELO POLICIAL:\n() V\u00edtima preencheu sem ajuda profissional.\n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Maria Helena straus novel</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 54, "class": "informacao", "text": "Formul\u00e1rio Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco", "color": "#D2E3FC", "startPos": 15153, "endPos": 15194, "beforeText": "por outras institui\u00e7\u00f5es, p\u00fablicas ou privadas, que atuem na \u00e1rea da preven\u00e7\u00e3o e do enfrentamento da viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher. O ", "extractionText": "Formul\u00e1rio Nacional de Avalia\u00e7\u00e3o de Risco", "afterText": " \u00e9 composto de quest\u00f5es objetivas (Parte I) e subjetivas (Parte II), e ser\u00e1 aplicado por profissional capacitado, admitindose, na sua aus\u00eancia, o pree", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> informacao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">composicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">quest\u00f5es objetivas (Parte I) e subjetivas (Parte II)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">aplicacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">profissional capacitado; admitindo-se, na sua aus\u00eancia, o preenchimento pela pr\u00f3pria v\u00edtima, t\u00e3o somente, quanto \u00e0s quest\u00f5es objetivas (Parte I)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">destino</span>: <span class=\"lx-attr-value\">anexado aos inqu\u00e9ritos e aos procedimentos relacionados \u00e0 pr\u00e1tica de atos de viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher</span>, <span class=\"lx-attr-key\">finalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">subsidir a aprecia\u00e7\u00e3o judicial de pedidos de medida protetiva de urg\u00eancia e/ou cautelar, bem como a atua\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico e dos demais integrantes da rede de prote\u00e7\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">referencias_legais</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Resolu\u00e7\u00e3o Conjunta CNJ e CNMP n. 05/2020, art. 3\u00b0 a 5\u00b0</span>}</div>"}, {"index": 55, "class": "informacao", "text": "Avalia\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o do Risco no DF", "color": "#D2E3FC", "startPos": 15881, "endPos": 15914, "beforeText": "a\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico e dos demais integrantes da rede de prote\u00e7\u00e3o.\n(Resolu\u00e7\u00e3o Conjunta CNJ e CNMP n. 05/2020, art. 3\u00b0 a 5\u00b0)\nINFORMA\u00c7\u00d5ES SOBRE A ", "extractionText": "AVALIA\u00c7\u00c3O E GEST\u00c3O DO RISCO NO DF", "afterText": "\nATEN\u00c7\u00c3O !: Independentemente do preenchimento deste formul\u00e1rio ou de suas respostas, as medidas protetivas de urg\u00eancia requeridas pela v\u00edtima devem s", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> informacao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">observacoes_atuais</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ATEN\u00c7\u00c3O!: Independentemente do preenchimento deste formul\u00e1rio ou de suas respostas, as medidas protetivas de urg\u00eancia requeridas pela v\u00edtima devem ser apreciadas e a persecu\u00e7\u00e3o criminal deve ter continuidade., Poucas respostas positivas n\u00e3o significam desnecessidade de interven\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o pelo Sistema de Justi\u00e7a., \u00c9 necess\u00e1rio aten\u00e7\u00e3o especial para n\u00e3o subestimar a viol\u00eancia psicol\u00f3gica, que muitas vezes n\u00e3o possui tipos penais adequados para retratar sua gravidade, por\u00e9m possui grave impacto no adoecimento org\u00e2nico e mental de mulheres e na fragiliza\u00e7\u00e3o dos v\u00ednculos familiares e comunit\u00e1rios.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">objetivo_da_avaliacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">investigar fatores de risco com objetivo de orientar decis\u00f5es de modo a reduzir ou eliminar o risco de ocorrer novas viol\u00eancias</span>, <span class=\"lx-attr-key\">natureza_da_avaliacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">a avalia\u00e7\u00e3o dos dados da Parte I \u00e9 qualitativa e requer o julgamento do avaliador</span>, <span class=\"lx-attr-key\">indicador_de_risco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">quanto maior o n\u00famero de respostas positivas nos Blocos I, II e III, maior o risco de viol\u00eancia grave potencialmente letal</span>}</div>"}, {"index": 56, "class": "se\u00e7\u00e3o", "text": "Avalia\u00e7\u00e3o de risco - Percep\u00e7\u00e3o da v\u00edtima", "color": "#E8EAED", "startPos": 20257, "endPos": 20263, "beforeText": "mporary approaches. Partner Abuse, v. 4 (1).\nPARTE II - AVALIA\u00c7\u00c3O ESTRUTURADA (Preenchimento exclusivo por profissional capacitado)\nINFORMA\u00c7\u00d5ES: Essa ", "extractionText": "avalia", "afterText": "\u00e7\u00e3o deve ser conduzida por profissional com experi\u00eancia em t\u00e9cnicas de entrevista e conhecimento sobre avalia\u00e7\u00e3o do funcionamento global e sa\u00fade menta", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> se\u00e7\u00e3o</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 57, "class": "se\u00e7\u00e3o", "text": "Avalia\u00e7\u00e3o de risco - Contexto e possibilidade de novas agress\u00f5es", "color": "#E8EAED", "startPos": 20595, "endPos": 21832, "beforeText": " profissional respons\u00e1vel pelo atendimento dever\u00e1 registrar informa\u00e7\u00f5es consideradas relevantes para a compreens\u00e3o global da situa\u00e7\u00e3o. O documento de ", "extractionText": "avalia\u00e7\u00e3o estruturada consiste em um conjunto de perguntas que ser\u00e3o respondidas de forma descritiva e sucinta pela(o) profissional. O registro se far\u00e1 a partir de informa\u00e7\u00f5es que j\u00e1 foram prestadas pela v\u00edtima, acrescentadas de outras sobre suas condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, emocionais e psicol\u00f3gicas. Ao final, um campo aberto permite o registro de informa\u00e7\u00f5es adicionais e que sejam consideradas relevantes para entendimento da gravidade da situa\u00e7\u00e3o e para a prote\u00e7\u00e3o da mulher.\n1. Durante o atendimento a v\u00edtima demonstra percep\u00e7\u00e3o de risco sobre sua situa\u00e7\u00e3o? A percep\u00e7\u00e3o \u00e9 de exist\u00eancia ou inexist\u00eancia do risco? (por exemplo, ela diz que o agressor pode mat\u00e1-la, ou ela justifica o comportamento do agressor ou naturaliza o comportamento violento?). Anote a percep\u00e7\u00e3o e explique:\nAvaliar a percep\u00e7\u00e3o da mulher sobre o risco e elementos que interferem nessa percep\u00e7\u00e3o (ex: distor\u00e7\u00e3o cognitiva ou nega\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia e do contexto de risco, estresse p\u00f3s traum\u00e1tico ou outras condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade que interferem na percep\u00e7\u00e3o do risco). Explicitar diferen\u00e7as de percep\u00e7\u00e3o entre avaliador e v\u00edtima, quando houver.\n2. Existem outras informa\u00e7\u00f5es relevantes com rela\u00e7\u00e3o ao contexto ou situa\u00e7\u00e3o da v\u00edtima e que possam indicar risco de novas agress\u00f5es", "afterText": "? (Por exemplo, a v\u00edtima tem novo(a) companheiro(a) ou tomou decis\u00f5es que anunciam um rompimento definitivo com o agressor (pretende mudar de casa, ba", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> se\u00e7\u00e3o</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 58, "class": "tema", "text": "Avalia\u00e7\u00e3o de risco conforme PARTE III - Protocolo de Gest\u00e3o de Risco no DF", "color": "#D2E3FC", "startPos": 22901, "endPos": 23061, "beforeText": "cimentos f\u00edsicos decorrentes das viol\u00eancias, sintomas de altera\u00e7\u00e3o de humor, transtorno de estresse p\u00f3s traum\u00e1tico, uso abusivo de \u00e1lcool/drogas, idea", "extractionText": "\u00e7\u00e3o suicida, transtorno de personalidade, sintomas psic\u00f3ticos), bem como uso de medica\u00e7\u00e3o e acesso a tratamentos.\nPARTE III - PROTOCOLO DE GEST\u00c3O DE RISCO NO DF", "afterText": "\nConsiderando o somat\u00f3rio da pontua\u00e7\u00e3o, a informa\u00e7\u00e3o recolhida e a sua experi\u00eancia profissional, qual o poss\u00edvel risco de ocorrer novas viol\u00eancias f\u00eds", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> tema</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 59, "class": "risco", "text": "RISCO MODERADO", "color": "#FCE4EC", "startPos": 23910, "endPos": 23924, "beforeText": " prote\u00e7\u00e3o \u00e0 v\u00edtima e o monitoramento da evolu\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o de viol\u00eancia. Considera-se quando h\u00e1 uma quantidade intermedi\u00e1ria de itens marcados.\n( ) ", "extractionText": "RISCO MODERADO", "afterText": ": situa\u00e7\u00e3o atual de viol\u00eancias s\u00e9rias sem indicadores de risco iminente de viol\u00eancias f\u00edsicas graves ou potencialmente letais, ou de poss\u00edvel progress", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> risco</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nivel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">moderado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">situa\u00e7\u00e3o atual de viol\u00eancias s\u00e9rias sem indicadores de risco iminente de viol\u00eancias f\u00edsicas graves ou potencialmente letais, ou de poss\u00edvel progress\u00e3o para risco iminente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">crit\u00e9rio_observado</span>: <span class=\"lx-attr-value\">poucos itens marcados</span>, <span class=\"lx-attr-key\">intervencoes_protetivas_e_monitoramento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">tramita\u00e7\u00e3o ordin\u00e1ria do processo, encaminhamentos de prote\u00e7\u00e3o, deferimento de medidas protivas de urg\u00eancia, responsabiliza\u00e7\u00e3o criminal</span>, <span class=\"lx-attr-key\">texto_referencia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Considera-se quando h\u00e1 poucos itens marcados.</span>}</div>"}, {"index": 60, "class": "medidas_intervencao", "text": "{'tipo': 'riscos_extremos', 'itens': [{'descricao': 'busca ativa da v\u00edtima para encaminhamento personalizado aos servi\u00e7os da rede e informa\u00e7\u00e3o sobre procedimentos em caso de eventual descumprimento da medida protetiva de urg\u00eancia'}, {'descricao': 'avalia\u00e7\u00e3o com a v\u00edtima da necessidade de seu encaminhamento \u00e0 Casa Abrigo'}, {'descricao': 'encaminhamento do caso ao PROVID/PMDF, para constru\u00e7\u00e3o do plano de seguran\u00e7a e acompanhamento peri\u00f3dico'}, {'descricao': 'encaminhamento do caso ao Programa de Celular de Socorro da SSP/DF (Viva-Flor)'}, {'descricao': 'encaminhamento do caso ao servi\u00e7o psicossocial de aten\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres (CMB, CEAM, NAVAFD, CREAS, PAV, outros), com c\u00f3pia deste formul\u00e1rio e ocorr\u00eancia policial, para busca ativa telef\u00f4nica e/ou residencial e/ou para estudo psicossocial'}, {'descricao': 'atribui\u00e7\u00e3o de prioridade nos diversos servi\u00e7os, inclusive intima\u00e7\u00f5es judiciais'}, {'descricao': 'avalia\u00e7\u00e3o da necessidade de encaminhamento do suposto agressor a programa de reflex\u00e3o psicossocial (NAFAVD, NJM/TJDFT, Programa RenovaA\u00c7\u00c3O/DPDF, Faculdades)'}, {'descricao': 'encaminhamento do caso \u00e0 comiss\u00e3o circunscricional de enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher, para estudo do caso'}, {'descricao': 'avalia\u00e7\u00e3o da decreta\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o preventiva e/ou produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas'}, {'descricao': 'avalia\u00e7\u00e3o de eventual aplica\u00e7\u00e3o de monitoramento eletr\u00f4nico ao agressor (tornozeleira)'}, {'descricao': 'avalia\u00e7\u00e3o de eventual desconsidera\u00e7\u00e3o de retrata\u00e7\u00e3o da v\u00edtima em caso de amea\u00e7as'}, {'descricao': 'monitoramento telef\u00f4nico peri\u00f3dico quanto ao cumprimento das medidas protetivas de urg\u00eancia'}]}", "color": "#C4E9E4", "startPos": 24299, "endPos": 25987, "beforeText": "caminhamentos de prote\u00e7\u00e3o, deferimento de medidas protetivas de urg\u00eancia e responsabiliza\u00e7\u00e3o criminal). Considera-se quando h\u00e1 poucos itens marcados.\n", "extractionText": "SUGEST\u00d5ES DE MEDIDAS DE INTERVEN\u00c7\u00c3O PARA RISCO EXTREMO:\n* busca ativa da v\u00edtima para encaminhamento personalizado aos servi\u00e7os da rede e informa\u00e7\u00e3o sobre procedimentos em caso de eventual descumprimento da medida protetiva de urg\u00eancia;\n* avalia\u00e7\u00e3o com a v\u00edtima da necessidade de seu encaminhamento \u00e0 Casa Abrigo;\n* encaminhamento do caso ao PROVID/PMDF, para constru\u00e7\u00e3o do plano de seguran\u00e7a e acompanhamento peri\u00f3dico; * encaminhamento do caso ao Programa de Celular de Socorro da SSP/DF (Viva-Flor);\n* encaminhamento do caso ao servi\u00e7o psicossocial de aten\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres (CMB, CEAM, NAVAFD, CREAS, PAV, outros), com c\u00f3pia deste formul\u00e1rio e ocorr\u00eancia policial, para busca ativa telef\u00f4nica e/ou residencial e/ou para estudo psicossocial;\n* atribui\u00e7\u00e3o de prioridade nos diversos servi\u00e7os, inclusive intima\u00e7\u00f5es judiciais;\n* avalia\u00e7\u00e3o da necessidade de encaminhamento do suposto agressor a programa de reflex\u00e3o psicossocial (NAFAVD, NJM/TJDFT, Programa RenovaA\u00c7\u00c3O/DPDF, Faculdades);\n* encaminhamento do caso \u00e0 comiss\u00e3o circunscricional de enfrentamento \u00e0 viol\u00eancia dom\u00e9stica e familiar contra a mulher, para estudo do caso;\n* avaliar decreta\u00e7\u00e3o da pris\u00e3o preventiva e/ou produ\u00e7\u00e3o antecipada de provas;\n* avaliar eventual aplica\u00e7\u00e3o de monitoramento eletr\u00f4nico ao agressor (tornozeleira);\n* avaliar eventual desconsidera\u00e7\u00e3o de retrata\u00e7\u00e3o da v\u00edtima em caso de amea\u00e7as;\n* monitoramento telef\u00f4nico peri\u00f3dico quanto ao cumprimento das medidas protetivas de urg\u00eancia.\nDevem ser implementadas estrat\u00e9gias individualizadas para gerenciar para cada um dos fatores de risco identificados. Assinale os encaminhamentos necess\u00e1rios, conforme as respostas positivas e avalia\u00e7\u00e3o:\nQuest\u00f5es do bloco I e n.", "afterText": " 14 ou 21: ( ) Grupo Reflexivo para Homens e/ou ( ) PROVID/PMDF\n() Quest\u00e3o 7-B: avaliar requerimento de medidas cautelares\n() Quest\u00f5es 9: avaliar CAPS", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> medidas_intervencao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 61, "class": "contexto", "text": "Sugest\u00f5es de Medidas de Interven\u00e7\u00e3o para Risco Extremo", "color": "#FCE4EC", "startPos": 24299, "endPos": 24353, "beforeText": "caminhamentos de prote\u00e7\u00e3o, deferimento de medidas protetivas de urg\u00eancia e responsabiliza\u00e7\u00e3o criminal). Considera-se quando h\u00e1 poucos itens marcados.\n", "extractionText": "SUGEST\u00d5ES DE MEDIDAS DE INTERVEN\u00c7\u00c3O PARA RISCO EXTREMO", "afterText": ":\n* busca ativa da v\u00edtima para encaminhamento personalizado aos servi\u00e7os da rede e informa\u00e7\u00e3o sobre procedimentos em caso de eventual descumprimento d", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> contexto</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 62, "class": "descricao", "text": "Grupo Reflexivo para Homens e/ou PROVID/PMDF", "color": "#FEF0C3", "startPos": 26002, "endPos": 26034, "beforeText": " de risco identificados. Assinale os encaminhamentos necess\u00e1rios, conforme as respostas positivas e avalia\u00e7\u00e3o:\nQuest\u00f5es do bloco I e n. 14 ou 21: ( ) ", "extractionText": "Grupo Reflexivo para Homens e/ou", "afterText": " ( ) PROVID/PMDF\n() Quest\u00e3o 7-B: avaliar requerimento de medidas cautelares\n() Quest\u00f5es 9: avaliar CAPS-AD\n() Quest\u00e3o 13: avaliar medida protetiva ref", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> descricao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 63, "class": "questao", "text": "Quest\u00e3o 7-B", "color": "#C8E6C9", "startPos": 26054, "endPos": 26065, "beforeText": " necess\u00e1rios, conforme as respostas positivas e avalia\u00e7\u00e3o:\nQuest\u00f5es do bloco I e n. 14 ou 21: ( ) Grupo Reflexivo para Homens e/ou ( ) PROVID/PMDF\n() ", "extractionText": "Quest\u00e3o 7-B", "afterText": ": avaliar requerimento de medidas cautelares\n() Quest\u00f5es 9: avaliar CAPS-AD\n() Quest\u00e3o 13: avaliar medida protetiva ref. arma de fogo\n( ) Quest\u00e3o 10 e", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> questao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 64, "class": "descricao", "text": "avaliar requerimento de medidas cautelares", "color": "#FEF0C3", "startPos": 26067, "endPos": 26109, "beforeText": " conforme as respostas positivas e avalia\u00e7\u00e3o:\nQuest\u00f5es do bloco I e n. 14 ou 21: ( ) Grupo Reflexivo para Homens e/ou ( ) PROVID/PMDF\n() Quest\u00e3o 7-B: ", "extractionText": "avaliar requerimento de medidas cautelares", "afterText": "\n() Quest\u00f5es 9: avaliar CAPS-AD\n() Quest\u00e3o 13: avaliar medida protetiva ref. arma de fogo\n( ) Quest\u00e3o 10 e 11: avaliar CAPS\n() Quest\u00e3o 17: Assist\u00eancia", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> descricao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 65, "class": "questao", "text": "Quest\u00f5es 9", "color": "#C8E6C9", "startPos": 26113, "endPos": 26123, "beforeText": "Quest\u00f5es do bloco I e n. 14 ou 21: ( ) Grupo Reflexivo para Homens e/ou ( ) PROVID/PMDF\n() Quest\u00e3o 7-B: avaliar requerimento de medidas cautelares\n() ", "extractionText": "Quest\u00f5es 9", "afterText": ": avaliar CAPS-AD\n() Quest\u00e3o 13: avaliar medida protetiva ref. arma de fogo\n( ) Quest\u00e3o 10 e 11: avaliar CAPS\n() Quest\u00e3o 17: Assist\u00eancia Jur\u00eddica \u00e0 V\u00ed", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> questao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 66, "class": "descricao", "text": "avaliar CAPS-AD", "color": "#FEF0C3", "startPos": 26125, "endPos": 26140, "beforeText": "bloco I e n. 14 ou 21: ( ) Grupo Reflexivo para Homens e/ou ( ) PROVID/PMDF\n() Quest\u00e3o 7-B: avaliar requerimento de medidas cautelares\n() Quest\u00f5es 9: ", "extractionText": "avaliar CAPS-AD", "afterText": "\n() Quest\u00e3o 13: avaliar medida protetiva ref. arma de fogo\n( ) Quest\u00e3o 10 e 11: avaliar CAPS\n() Quest\u00e3o 17: Assist\u00eancia Jur\u00eddica \u00e0 V\u00edtima\n() Quest\u00e3o 1", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> descricao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 67, "class": "questao", "text": "Quest\u00e3o 13", "color": "#C8E6C9", "startPos": 26144, "endPos": 26154, "beforeText": "21: ( ) Grupo Reflexivo para Homens e/ou ( ) PROVID/PMDF\n() Quest\u00e3o 7-B: avaliar requerimento de medidas cautelares\n() Quest\u00f5es 9: avaliar CAPS-AD\n() ", "extractionText": "Quest\u00e3o 13", "afterText": ": avaliar medida protetiva ref. arma de fogo\n( ) Quest\u00e3o 10 e 11: avaliar CAPS\n() Quest\u00e3o 17: Assist\u00eancia Jur\u00eddica \u00e0 V\u00edtima\n() Quest\u00e3o 17: Oficina de ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> questao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 68, "class": "descricao", "text": "avaliar medida protetiva ref. arma de fogo", "color": "#FEF0C3", "startPos": 26156, "endPos": 26198, "beforeText": "o Reflexivo para Homens e/ou ( ) PROVID/PMDF\n() Quest\u00e3o 7-B: avaliar requerimento de medidas cautelares\n() Quest\u00f5es 9: avaliar CAPS-AD\n() Quest\u00e3o 13: ", "extractionText": "avaliar medida protetiva ref. arma de fogo", "afterText": "\n( ) Quest\u00e3o 10 e 11: avaliar CAPS\n() Quest\u00e3o 17: Assist\u00eancia Jur\u00eddica \u00e0 V\u00edtima\n() Quest\u00e3o 17: Oficina de Parentalidade\n() Quest\u00f5es do bloco III: aval", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> descricao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 69, "class": "questao", "text": "Quest\u00e3o 10 e 11", "color": "#C8E6C9", "startPos": 26203, "endPos": 26218, "beforeText": " Quest\u00e3o 7-B: avaliar requerimento de medidas cautelares\n() Quest\u00f5es 9: avaliar CAPS-AD\n() Quest\u00e3o 13: avaliar medida protetiva ref. arma de fogo\n( ) ", "extractionText": "Quest\u00e3o 10 e 11", "afterText": ": avaliar CAPS\n() Quest\u00e3o 17: Assist\u00eancia Jur\u00eddica \u00e0 V\u00edtima\n() Quest\u00e3o 17: Oficina de Parentalidade\n() Quest\u00f5es do bloco III: avaliar servi\u00e7o psicosso", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> questao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 70, "class": "descricao", "text": "avaliar CAPS", "color": "#FEF0C3", "startPos": 26220, "endPos": 26232, "beforeText": "liar requerimento de medidas cautelares\n() Quest\u00f5es 9: avaliar CAPS-AD\n() Quest\u00e3o 13: avaliar medida protetiva ref. arma de fogo\n( ) Quest\u00e3o 10 e 11: ", "extractionText": "avaliar CAPS", "afterText": "\n() Quest\u00e3o 17: Assist\u00eancia Jur\u00eddica \u00e0 V\u00edtima\n() Quest\u00e3o 17: Oficina de Parentalidade\n() Quest\u00f5es do bloco III: avaliar servi\u00e7o psicossocial \u00e0 mulher ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> descricao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 71, "class": "questao", "text": "Quest\u00e3o 17", "color": "#C8E6C9", "startPos": 26236, "endPos": 26246, "beforeText": "o de medidas cautelares\n() Quest\u00f5es 9: avaliar CAPS-AD\n() Quest\u00e3o 13: avaliar medida protetiva ref. arma de fogo\n( ) Quest\u00e3o 10 e 11: avaliar CAPS\n() ", "extractionText": "Quest\u00e3o 17", "afterText": ": Assist\u00eancia Jur\u00eddica \u00e0 V\u00edtima\n() Quest\u00e3o 17: Oficina de Parentalidade\n() Quest\u00f5es do bloco III: avaliar servi\u00e7o psicossocial \u00e0 mulher (CMB, CEAM, NE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> questao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 72, "class": "descricao", "text": "Assist\u00eancia Jur\u00eddica \u00e0 V\u00edtima", "color": "#FEF0C3", "startPos": 26248, "endPos": 26277, "beforeText": " cautelares\n() Quest\u00f5es 9: avaliar CAPS-AD\n() Quest\u00e3o 13: avaliar medida protetiva ref. arma de fogo\n( ) Quest\u00e3o 10 e 11: avaliar CAPS\n() Quest\u00e3o 17: ", "extractionText": "Assist\u00eancia Jur\u00eddica \u00e0 V\u00edtima", "afterText": "\n() Quest\u00e3o 17: Oficina de Parentalidade\n() Quest\u00f5es do bloco III: avaliar servi\u00e7o psicossocial \u00e0 mulher (CMB, CEAM, NERAV, SETPS, DAP)\n() Quest\u00e3o 14 ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> descricao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 73, "class": "questao", "text": "Quest\u00e3o 17 (Oficina de Parentalidade)", "color": "#C8E6C9", "startPos": 26281, "endPos": 26291, "beforeText": "r CAPS-AD\n() Quest\u00e3o 13: avaliar medida protetiva ref. arma de fogo\n( ) Quest\u00e3o 10 e 11: avaliar CAPS\n() Quest\u00e3o 17: Assist\u00eancia Jur\u00eddica \u00e0 V\u00edtima\n() ", "extractionText": "Quest\u00e3o 17", "afterText": ": Oficina de Parentalidade\n() Quest\u00f5es do bloco III: avaliar servi\u00e7o psicossocial \u00e0 mulher (CMB, CEAM, NERAV, SETPS, DAP)\n() Quest\u00e3o 14 (filhos) ou 18", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> questao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 74, "class": "descricao", "text": "Oficina de Parentalidade", "color": "#FEF0C3", "startPos": 26293, "endPos": 26317, "beforeText": " Quest\u00e3o 13: avaliar medida protetiva ref. arma de fogo\n( ) Quest\u00e3o 10 e 11: avaliar CAPS\n() Quest\u00e3o 17: Assist\u00eancia Jur\u00eddica \u00e0 V\u00edtima\n() Quest\u00e3o 17: ", "extractionText": "Oficina de Parentalidade", "afterText": "\n() Quest\u00f5es do bloco III: avaliar servi\u00e7o psicossocial \u00e0 mulher (CMB, CEAM, NERAV, SETPS, DAP)\n() Quest\u00e3o 14 (filhos) ou 18: avaliar comunica\u00e7\u00e3o ao C", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> descricao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 75, "class": "questao", "text": "Quest\u00f5es do bloco III", "color": "#C8E6C9", "startPos": 26321, "endPos": 26342, "beforeText": "protetiva ref. arma de fogo\n( ) Quest\u00e3o 10 e 11: avaliar CAPS\n() Quest\u00e3o 17: Assist\u00eancia Jur\u00eddica \u00e0 V\u00edtima\n() Quest\u00e3o 17: Oficina de Parentalidade\n() ", "extractionText": "Quest\u00f5es do bloco III", "afterText": ": avaliar servi\u00e7o psicossocial \u00e0 mulher (CMB, CEAM, NERAV, SETPS, DAP)\n() Quest\u00e3o 14 (filhos) ou 18: avaliar comunica\u00e7\u00e3o ao Conselho Tutelar\n() Quest\u00e3", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> questao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 76, "class": "descricao", "text": "avaliar servi\u00e7o psicossocial \u00e0 mulher (CMB, CEAM, NERAV, SETPS, DAP)", "color": "#FEF0C3", "startPos": 26344, "endPos": 26412, "beforeText": "fogo\n( ) Quest\u00e3o 10 e 11: avaliar CAPS\n() Quest\u00e3o 17: Assist\u00eancia Jur\u00eddica \u00e0 V\u00edtima\n() Quest\u00e3o 17: Oficina de Parentalidade\n() Quest\u00f5es do bloco III: ", "extractionText": "avaliar servi\u00e7o psicossocial \u00e0 mulher (CMB, CEAM, NERAV, SETPS, DAP)", "afterText": "\n() Quest\u00e3o 14 (filhos) ou 18: avaliar comunica\u00e7\u00e3o ao Conselho Tutelar\n() Quest\u00e3o 12: avaliar servi\u00e7os de emprego e renda ao agressor (CRAS/CREAS, Ag.", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> descricao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 77, "class": "questao", "text": "Quest\u00e3o 14 ou 21", "color": "#C8E6C9", "startPos": 26416, "endPos": 26438, "beforeText": "ca \u00e0 V\u00edtima\n() Quest\u00e3o 17: Oficina de Parentalidade\n() Quest\u00f5es do bloco III: avaliar servi\u00e7o psicossocial \u00e0 mulher (CMB, CEAM, NERAV, SETPS, DAP)\n() ", "extractionText": "Quest\u00e3o 14 (filhos) ou", "afterText": " 18: avaliar comunica\u00e7\u00e3o ao Conselho Tutelar\n() Quest\u00e3o 12: avaliar servi\u00e7os de emprego e renda ao agressor (CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)\n() Quest\u00e3o 2", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> questao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 78, "class": "descricao", "text": "avaliar comunica\u00e7\u00e3o ao Conselho Tutelar", "color": "#FEF0C3", "startPos": 26443, "endPos": 26482, "beforeText": "Oficina de Parentalidade\n() Quest\u00f5es do bloco III: avaliar servi\u00e7o psicossocial \u00e0 mulher (CMB, CEAM, NERAV, SETPS, DAP)\n() Quest\u00e3o 14 (filhos) ou 18: ", "extractionText": "avaliar comunica\u00e7\u00e3o ao Conselho Tutelar", "afterText": "\n() Quest\u00e3o 12: avaliar servi\u00e7os de emprego e renda ao agressor (CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)\n() Quest\u00e3o 26: avaliar servi\u00e7os de emprego e renda \u00e0 mul", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> descricao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 79, "class": "questao", "text": "Quest\u00e3o 12", "color": "#C8E6C9", "startPos": 26486, "endPos": 26496, "beforeText": "co III: avaliar servi\u00e7o psicossocial \u00e0 mulher (CMB, CEAM, NERAV, SETPS, DAP)\n() Quest\u00e3o 14 (filhos) ou 18: avaliar comunica\u00e7\u00e3o ao Conselho Tutelar\n() ", "extractionText": "Quest\u00e3o 12", "afterText": ": avaliar servi\u00e7os de emprego e renda ao agressor (CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)\n() Quest\u00e3o 26: avaliar servi\u00e7os de emprego e renda \u00e0 mulher (CMB, CRAS", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> questao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 80, "class": "descricao", "text": "avaliar servi\u00e7os de emprego e renda ao agressor (CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)", "color": "#FEF0C3", "startPos": 26498, "endPos": 26575, "beforeText": "iar servi\u00e7o psicossocial \u00e0 mulher (CMB, CEAM, NERAV, SETPS, DAP)\n() Quest\u00e3o 14 (filhos) ou 18: avaliar comunica\u00e7\u00e3o ao Conselho Tutelar\n() Quest\u00e3o 12: ", "extractionText": "avaliar servi\u00e7os de emprego e renda ao agressor (CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)", "afterText": "\n() Quest\u00e3o 26: avaliar servi\u00e7os de emprego e renda \u00e0 mulher (CMB, CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)\n() Quest\u00e3o 27: avaliar Casa Abrigo\n( ) Outros:\nOBS: em", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> descricao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 81, "class": "questao", "text": "Quest\u00e3o 26", "color": "#C8E6C9", "startPos": 26579, "endPos": 26589, "beforeText": "ilhos) ou 18: avaliar comunica\u00e7\u00e3o ao Conselho Tutelar\n() Quest\u00e3o 12: avaliar servi\u00e7os de emprego e renda ao agressor (CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)\n() ", "extractionText": "Quest\u00e3o 26", "afterText": ": avaliar servi\u00e7os de emprego e renda \u00e0 mulher (CMB, CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)\n() Quest\u00e3o 27: avaliar Casa Abrigo\n( ) Outros:\nOBS: em todos os caso", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> questao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 82, "class": "descricao", "text": "avaliar servi\u00e7os de emprego e renda \u00e0 mulher (CMB, CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)", "color": "#FEF0C3", "startPos": 26591, "endPos": 26670, "beforeText": ": avaliar comunica\u00e7\u00e3o ao Conselho Tutelar\n() Quest\u00e3o 12: avaliar servi\u00e7os de emprego e renda ao agressor (CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)\n() Quest\u00e3o 26: ", "extractionText": "avaliar servi\u00e7os de emprego e renda \u00e0 mulher (CMB, CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)", "afterText": "\n() Quest\u00e3o 27: avaliar Casa Abrigo\n( ) Outros:\nOBS: em todos os casos recomenda-se exame criterioso dos requerimentos de medidas protetivas de urg\u00eanc", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> descricao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 83, "class": "questao", "text": "Quest\u00e3o 27", "color": "#C8E6C9", "startPos": 26674, "endPos": 26684, "beforeText": "o e renda ao agressor (CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)\n() Quest\u00e3o 26: avaliar servi\u00e7os de emprego e renda \u00e0 mulher (CMB, CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)\n() ", "extractionText": "Quest\u00e3o 27", "afterText": ": avaliar Casa Abrigo\n( ) Outros:\nOBS: em todos os casos recomenda-se exame criterioso dos requerimentos de medidas protetivas de urg\u00eancia e defini\u00e7\u00e3o", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> questao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 84, "class": "descricao", "text": "OBS: em todos os casos recomenda-se exame criterioso dos requerimentos de medidas protetivas de urg\u00eancia e defini\u00e7\u00e3o de sua vig\u00eancia por prazo suficiente \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da mulher, independentemente do risco avaliado.", "color": "#FEF0C3", "startPos": 26718, "endPos": 26930, "beforeText": "lhador)\n() Quest\u00e3o 26: avaliar servi\u00e7os de emprego e renda \u00e0 mulher (CMB, CRAS/CREAS, Ag. Trabalhador)\n() Quest\u00e3o 27: avaliar Casa Abrigo\n( ) Outros:\n", "extractionText": "OBS: em todos os casos recomenda-se exame criterioso dos requerimentos de medidas protetivas de urg\u00eancia e defini\u00e7\u00e3o de sua vig\u00eancia por prazo suficiente \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da mulher, independentemente do risco avaliado.", "afterText": "\n4. Existe o risco da v\u00edtima tentar suic\u00eddio ou existem informa\u00e7\u00f5es de que tenha tentado se matar?\nInvestigar idea\u00e7\u00e3o e planos suicidas atuais e passa", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> descricao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 85, "class": "subitems", "text": "[{'pergunta': '4. Existe o risco da v\u00edtima tentar suic\u00eddio ou existem informa\u00e7\u00f5es de que tenha tentado se matar?', 'acao': 'Investigar idea\u00e7\u00e3o e planos suicidas atuais e passados.'}, {'pergunta': '5. A v\u00edtima ainda reside com o(a) agressor(a) ou ele tem acesso f\u00e1cil \u00e0 sua resid\u00eancia?', 'acao': 'Investigar rotina da v\u00edtima, comportamentos persecut\u00f3rios e acesso do autor a armas; avaliar poder ou meio para controlar ou acessar a v\u00edtima.'}, {'pergunta': '6. Descreva, de forma sucinta, outras circunst\u00e2ncias que poder\u00e3o representar risco de novas agress\u00f5es', 'acao': 'Observa\u00e7\u00f5es para o fluxo de atendimento e reavalia\u00e7\u00e3o de risco.'}]", "color": "#DDE8E8", "startPos": 26931, "endPos": 27658, "beforeText": "imentos de medidas protetivas de urg\u00eancia e defini\u00e7\u00e3o de sua vig\u00eancia por prazo suficiente \u00e0 prote\u00e7\u00e3o da mulher, independentemente do risco avaliado.\n", "extractionText": "4. Existe o risco da v\u00edtima tentar suic\u00eddio ou existem informa\u00e7\u00f5es de que tenha tentado se matar?\nInvestigar idea\u00e7\u00e3o e planos suicidas atuais e passados.\n5. A v\u00edtima ainda reside com o(a) agressor(a) ou ele tem acesso f\u00e1cil \u00e0 sua resid\u00eancia? Explique a situa\u00e7\u00e3o.\nInvestigar rotina da v\u00edtima, comportamentos persecut\u00f3rios e f\u00e1cil acesso pelo autor a armas brancas e de fogo, se o autor tem poder ou meio especial para controlar ou acessar a v\u00edtima. Estas informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o essenciais para elabora\u00e7\u00e3o de plano de seguran\u00e7a pessoal.\n6. Descreva, de forma sucinta, outras circunst\u00e2ncias que, na sua opini\u00e3o, poder\u00e3o representar risco de novas agress\u00f5es, dever\u00e3o ser observadas no fluxo de atendimento e ensejar a reavalia\u00e7\u00e3o de risco", "afterText": " por outros profissionais.\nInvestigar outros fatores de risco como por exemplo: idea\u00e7\u00e3o suicida, uso abusivo de \u00e1lcool e drogas e transtorno de person", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> subitems</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 86, "class": "relacionamento", "text": "relacionamento em 2022", "color": "#FFDDBE", "startPos": 28016, "endPos": 28030, "beforeText": "ou identidade de g\u00eanero da v\u00edtima fomentam discrimina\u00e7\u00e3o; agressor pertence a organiza\u00e7\u00e3o criminosa, grande diferen\u00e7a et\u00e1ria entre agressor e v\u00edtima, ", "extractionText": "relacionamento", "afterText": " n\u00e3o p\u00fablico.\n7. Quais s\u00e3o os encaminhamentos sugeridos para a v\u00edtima?\n8. A v\u00edtima concordou com os encaminhamentos?\nSim ( ) N\u00e3o ( ) Por qu\u00ea?\n9. A v\u00edt", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">relacionamento amoroso</span>, <span class=\"lx-attr-key\">periodo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2022</span>}</div>"}, {"index": 87, "class": "pessoa", "text": "N. A. N.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 28031, "endPos": 28032, "beforeText": "e g\u00eanero da v\u00edtima fomentam discrimina\u00e7\u00e3o; agressor pertence a organiza\u00e7\u00e3o criminosa, grande diferen\u00e7a et\u00e1ria entre agressor e v\u00edtima, relacionamento ", "extractionText": "n", "afterText": "\u00e3o p\u00fablico.\n7. Quais s\u00e3o os encaminhamentos sugeridos para a v\u00edtima?\n8. A v\u00edtima concordou com os encaminhamentos?\nSim ( ) N\u00e3o ( ) Por qu\u00ea?\n9. A v\u00edtim", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N. A. N.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ENDERE\u00c7O RESTRITOS</span>}</div>"}, {"index": 88, "class": "ocorrencia", "text": "8460/2025-16\u00aa DP", "color": "#F9DEDC", "startPos": 28441, "endPos": 28457, "beforeText": "un\u00e7\u00e3o\nData de preenchimento 1 Servi\u00e7o/\u00f3rg\u00e3o\nPCDF - Assinado Digitalmente por SARAQUIEL BELEM DA SILVA, Mat. 00570273\n\n## Pe\u00e7a 4: DOCUMENTO EXTERNO N\u00ba ", "extractionText": "3466/2025-16\u00aa DP", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246500753\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:00:37+00:00\n\nTJDFT Poder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE J", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8460/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 89, "class": "processo", "text": "0709894-98.2025.8.07.0005", "color": "#E8EAED", "startPos": 28755, "endPos": 28780, "beforeText": " JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nJUVIDOMPLA Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de Planaltina\nN\u00famero do processo: ", "extractionText": "0709894-98.2025.8.07.0005", "afterText": "\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: N. A. N. OFENSOR: STENIO BENTO FERREIRA\nDECIS\u00c3O INTE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0709894-98.2025.8.07.0005</span>, <span class=\"lx-attr-key\">classe_judicial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">vara_ou_juizado_responsavel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de Planaltina</span>}</div>"}, {"index": 90, "class": "pessoa", "text": "STENIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 28896, "endPos": 28917, "beforeText": "rocesso: 0709894-98.2025.8.07.0005\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: N. A. N. OFENSOR: ", "extractionText": "STENIO BENTO FERREIRA", "afterText": "\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nA OFENDIDA: N. A. N., residente e domiciliada no(a) ENDERE\u00c7O E TELEFONE RESTRITOS, formulou, com base na Lei n.\u00ba 11.340/2006, ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 91, "class": "documentos_apresentados", "text": "['termo de declara\u00e7\u00f5es da Ofendida', 'question\u00e1rio de avalia\u00e7\u00e3o de risco']", "color": "#EADDFF", "startPos": 29489, "endPos": 29598, "beforeText": "tato com a ofendida, seus familiares e testemunhas por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o.\nO pedido veio acompanhado dos seguintes elementos de informa\u00e7\u00e3o: ", "extractionText": "termo de declara\u00e7\u00f5es da Ofendida, ocorr\u00eancia policial n. 7368/2025 16\u00aa DP, question\u00e1rio de avalia\u00e7\u00e3o de risco", "afterText": ", dentre outros documentos.\nFeito o breve relat\u00f3rio, passo a decidir.\nCom o objetivo de coibir e prevenir a ocorr\u00eancia de viol\u00eancias que, baseadas no ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documentos_apresentados</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 92, "class": "ocorrencia", "text": "7368/2025", "color": "#F9DEDC", "startPos": 29546, "endPos": 29555, "beforeText": "alquer meio de comunica\u00e7\u00e3o.\nO pedido veio acompanhado dos seguintes elementos de informa\u00e7\u00e3o: termo de declara\u00e7\u00f5es da Ofendida, ocorr\u00eancia policial n. ", "extractionText": "7368/2025", "afterText": " 16\u00aa DP, question\u00e1rio de avalia\u00e7\u00e3o de risco, dentre outros documentos.\nFeito o breve relat\u00f3rio, passo a decidir.\nCom o objetivo de coibir e prevenir a", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">7368/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ocorr\u00eancia policial</span>}</div>"}, {"index": 93, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARA\u00daJO NERES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 30815, "endPos": 30834, "beforeText": "ess\u00e3o das medidas solicitadas est\u00e3o presentes.\nCom efeito, em depoimento prestado \u00e0 Autoridade Policial, a Ofendida relatou:\n&quot;A comunicante e v\u00edtima, ", "extractionText": "NAYANE ARA\u00daJO NERES", "afterText": ", compareceu a esta unidade policial relatando que manteve um relacionamento amoroso com ST\u00caNIO BENTO FERREIRA durante aproximadamente tr\u00eas meses no a", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARA\u00daJO NERES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 94, "class": "relacionamento", "text": "relacionamento amoroso", "color": "#FFDDBE", "startPos": 30896, "endPos": 30918, "beforeText": " \u00e0 Autoridade Policial, a Ofendida relatou:\n&quot;A comunicante e v\u00edtima, NAYANE ARA\u00daJO NERES, compareceu a esta unidade policial relatando que manteve um ", "extractionText": "relacionamento amoroso", "afterText": " com ST\u00caNIO BENTO FERREIRA durante aproximadamente tr\u00eas meses no ano de 2022, per\u00edodo no qual engravidou, sendo o casal atualmente pai e m\u00e3e de uma cr", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">participantes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARA\u00daJO NERES, ST\u00caNIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">periodo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2022</span>, <span class=\"lx-attr-key\">duracao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">aproximadamente tr\u00eas meses</span>}</div>"}, {"index": 95, "class": "pessoa", "text": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 30923, "endPos": 30944, "beforeText": "fendida relatou:\n&quot;A comunicante e v\u00edtima, NAYANE ARA\u00daJO NERES, compareceu a esta unidade policial relatando que manteve um relacionamento amoroso com ", "extractionText": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "afterText": " durante aproximadamente tr\u00eas meses no ano de 2022, per\u00edodo no qual engravidou, sendo o casal atualmente pai e m\u00e3e de uma crian\u00e7a com dois anos e meio", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ST\u00caNIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 96, "class": "relacionamento", "text": "rela\u00e7\u00e3o anterior entre Nayane e ST\u00caNIO; novo relacionamento de ST\u00caNIO", "color": "#FFDDBE", "startPos": 31136, "endPos": 31143, "beforeText": " de 2022, per\u00edodo no qual engravidou, sendo o casal atualmente pai e m\u00e3e de uma crian\u00e7a com dois anos e meio de idade. Informa que, ap\u00f3s o t\u00e9rmino da ", "extractionText": "rela\u00e7\u00e3o", "afterText": ", a conviv\u00eancia entre ambos se manteve pac\u00edfica e sem intimida\u00e7\u00f5es, sendo o exerc\u00edcio da guarda e das visitas \u00e0 crian\u00e7a realizado de forma informal e ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">relacionamento amoroso</span>, <span class=\"lx-attr-key\">periodo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">termino da rela\u00e7\u00e3o anterior; in\u00edcio de novo relacionamento de ST\u00caNIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">conviv\u00eancia com a filha permanece informal</span>}</div>"}, {"index": 97, "class": "relacionamento", "text": "novo relacionamento de ST\u00caNIO", "color": "#FFDDBE", "startPos": 31368, "endPos": 32220, "beforeText": " exerc\u00edcio da guarda e das visitas \u00e0 crian\u00e7a realizado de forma informal e alternada, sem maiores conflitos. Contudo, relata que, ap\u00f3s o in\u00edcio de um ", "extractionText": "novo relacionamento amoroso, ST\u00caNIO passou a apresentar comportamentos de persegui\u00e7\u00e3o e vigil\u00e2ncia, monitorando sistematicamente sua rotina. Segundo NAYANE, o ex-companheiro \u00e9 propriet\u00e1rio de um\nestabelecimento comercial localizado na esquina da rua onde ela reside, o qual possui sistema de c\u00e2meras de vigil\u00e2ncia. A v\u00edtima afirma que ST\u00caNIO utiliza essas c\u00e2meras para observar suas entradas e sa\u00eddas da resid\u00eancia, e frequentemente envia mensagens questionando para onde ela vai, de onde est\u00e1 vindo, com quem est\u00e1 e o hor\u00e1rio de retorno ao lar. A comunicante apresentou mensagens via WhatsApp nas quais ST\u00caNIO demonstra monitoramento cont\u00ednuo, inclusive a acusando de estar com um &quot;amante&quot; quando sua movimenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 captada pelas c\u00e2meras. NAYANE tamb\u00e9m narra epis\u00f3dios em que, ao chegar em casa, foi surpreendida pela passagem do ve\u00edculo de ST\u00caNIO", "afterText": ", em atitude que ela descreve como intimidadora. Al\u00e9m disso, destaca que o ex-companheiro insiste em manter o contato com a filha mediante regime de v", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">relacionamento amoroso</span>, <span class=\"lx-attr-key\">periodo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ap\u00f3s t\u00e9rmino do relacionamento com NAYANE</span>}</div>"}, {"index": 98, "class": "pessoa", "text": "ST\u00caNIO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 31397, "endPos": 31403, "beforeText": "sitas \u00e0 crian\u00e7a realizado de forma informal e alternada, sem maiores conflitos. Contudo, relata que, ap\u00f3s o in\u00edcio de um novo relacionamento amoroso, ", "extractionText": "ST\u00caNIO", "afterText": " passou a apresentar comportamentos de persegui\u00e7\u00e3o e vigil\u00e2ncia, monitorando sistematicamente sua rotina. Segundo NAYANE, o ex-companheiro \u00e9 propriet\u00e1", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ST\u00caNIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: None, &#x27;m\u00e3e&#x27;: None, &#x27;filhos&#x27;: None, &#x27;relacionamentos&#x27;: None}</span>}</div>"}, {"index": 99, "class": "comunicacoes", "text": "WhatsApp", "color": "#C4E9E4", "startPos": 31953, "endPos": 31961, "beforeText": "via mensagens questionando para onde ela vai, de onde est\u00e1 vindo, com quem est\u00e1 e o hor\u00e1rio de retorno ao lar. A comunicante apresentou mensagens via ", "extractionText": "WhatsApp", "afterText": " nas quais ST\u00caNIO demonstra monitoramento cont\u00ednuo, inclusive a acusando de estar com um &quot;amante&quot; quando sua movimenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 captada pelas c\u00e2meras.", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> comunicacoes</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">plataforma</span>: <span class=\"lx-attr-value\">WhatsApp</span>, <span class=\"lx-attr-key\">conteudo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">monitoramento cont\u00ednuo da rotina; acusa de estar com um amante quando a movimenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 captada pelas c\u00e2meras; perguntas sobre localiza\u00e7\u00e3o, com quem est\u00e1 e hor\u00e1rio de retorno; ve\u00edculo de ST\u00caNIO observado chegando \u00e0 resid\u00eancia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">padrao_comunicacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">monitoramento e vigil\u00e2ncia</span>}</div>"}, {"index": 100, "class": "relacionamento", "text": "filha", "color": "#FFDDBE", "startPos": 32344, "endPos": 32349, "beforeText": "sagem do ve\u00edculo de ST\u00caNIO, em atitude que ela descreve como intimidadora. Al\u00e9m disso, destaca que o ex-companheiro insiste em manter o contato com a ", "extractionText": "filha", "afterText": " mediante regime de visita informal, sem hor\u00e1rios fixados, o que, segundo ela, cria ambiente de desconforto e sensa\u00e7\u00e3o de vigil\u00e2ncia, funcionando como", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">filha do casal</span>, <span class=\"lx-attr-key\">guarda</span>: <span class=\"lx-attr-value\">informal; visitas sem hor\u00e1rios fixos</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">regime de visita informal</span>}</div>"}, {"index": 101, "class": "relacionamento", "text": "relacionamento em 2022", "color": "#FFDDBE", "startPos": 32809, "endPos": 32823, "beforeText": " monitorar seus pr\u00f3prios passos, utilizando o v\u00ednculo com a crian\u00e7a como instrumento de controle sobre ela. Ressalta ainda que, ap\u00f3s o in\u00edcio do novo ", "extractionText": "relacionamento", "afterText": ", ST\u00caNIO ingressou judicialmente com pedido de guarda, n\u00e3o com o intuito de assumir os cuidados da filha, mas com o prop\u00f3sito de garantir livre acesso", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">relacionamento amoroso</span>, <span class=\"lx-attr-key\">periodo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2022</span>}</div>"}, {"index": 102, "class": "pessoa", "text": "STENIO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 33816, "endPos": 33822, "beforeText": "o, todavia desde meados de junho de 2025 NAYANE relata que as intimida\u00e7\u00f5es passaram a ser mais enf\u00e1ticas, motivo que despertou o medo das atitudes de ", "extractionText": "STENIO", "afterText": ". Diante do contexto, NAYANE afirma estar se sentindo perseguida, vigiada e constrangida, motivo pelo qual busca o registro do presente fato para even", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: None, &#x27;mae&#x27;: None, &#x27;filhos&#x27;: None}</span>}</div>"}, {"index": 103, "class": "medidas_protetivas", "text": "deferidas", "color": "#FCE4EC", "startPos": 34589, "endPos": 34598, "beforeText": "nto deferimento das medidas protetivas \u00e9 provid\u00eancia necess\u00e1ria e adequada para fazer cessar tal situa\u00e7\u00e3o.\nFrise-se, por oportuno, que as medidas ora ", "extractionText": "deferidas", "afterText": " podem ser revistas pelo Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica competente, sempre que houver modifica\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o ora trazida \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o judicial.\nDiant", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> medidas_protetivas</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">medidas_solicitadas</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, Proibi\u00e7\u00e3o de contato com a v\u00edtima por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">distancia_minima_metros</span>: <span class=\"lx-attr-value\">300</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">A medida n\u00e3o abrange os filhos da requerente com o requerido</span>}</div>"}, {"index": 104, "class": "pessoa", "text": "N. A. N.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 34864, "endPos": 34872, "beforeText": "azida \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o judicial.\nDiante do exposto, com fundamento na Lei n. 11.340/2006, ACOLHO TOTALMENTE o(os) pedido(os) formulado(os) pela OFENDIDA: ", "extractionText": "N. A. N.", "afterText": " e APLICO a STENIO BENTO FERREIRA as seguintes medidas protetivas de urg\u00eancia:\na) Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, restando fixado o limite m\u00ednimo ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N. A. N.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 105, "class": "pessoa", "text": "STENIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 34884, "endPos": 34905, "beforeText": "udicial.\nDiante do exposto, com fundamento na Lei n. 11.340/2006, ACOLHO TOTALMENTE o(os) pedido(os) formulado(os) pela OFENDIDA: N. A. N. e APLICO a ", "extractionText": "STENIO BENTO FERREIRA", "afterText": " as seguintes medidas protetivas de urg\u00eancia:\na) Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, restando fixado o limite m\u00ednimo de 300 (trezentos) metros de dist", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 106, "class": "medida_protetiva", "text": "Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o e de contato com a v\u00edtima", "color": "#EADDFF", "startPos": 34954, "endPos": 35098, "beforeText": "HO TOTALMENTE o(os) pedido(os) formulado(os) pela OFENDIDA: N. A. N. e APLICO a STENIO BENTO FERREIRA as seguintes medidas protetivas de urg\u00eancia:\na) ", "extractionText": "Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, restando fixado o limite m\u00ednimo de 300 (trezentos) metros de dist\u00e2ncia;\nb) Proibi\u00e7\u00e3o de contato com a v\u00edtima", "afterText": ", por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o, tais como liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica, WhatsApp, e-mail, Facebook, Instagram e outros;\nA medida acima imposta de proibi\u00e7\u00e3o ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> medida_protetiva</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">descri\u00e7\u00e3o</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, dist\u00e2ncia m\u00ednima de 300 metros, Proibi\u00e7\u00e3o de contato com a v\u00edtima por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o (liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica, WhatsApp, e-mail, Facebook, Instagram e outros)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">A medida de proibi\u00e7\u00e3o de contato n\u00e3o abrange os filhos da requerente com o requerido</span>}</div>"}, {"index": 107, "class": "comunicacoes", "text": "Meios de comunica\u00e7\u00e3o abrangidos pela proibi\u00e7\u00e3o", "color": "#C4E9E4", "startPos": 35113, "endPos": 35247, "beforeText": " de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, restando fixado o limite m\u00ednimo de 300 (trezentos) metros de dist\u00e2ncia;\nb) Proibi\u00e7\u00e3o de contato com a v\u00edtima, por qualquer ", "extractionText": "meio de comunica\u00e7\u00e3o, tais como liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica, WhatsApp, e-mail, Facebook, Instagram e outros;\nA medida acima imposta de proibi\u00e7\u00e3o", "afterText": " de contato n\u00e3o abrange os filhos que a requerente possui com o requerido, haja vista a aus\u00eancia de not\u00edcia de que os atos imputados ao suposto ofenso", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> comunicacoes</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">meios_proibidos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica, WhatsApp, e-mail, Facebook, Instagram, outros</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conte\u00fado das comunica\u00e7\u00f5es n\u00e3o especificado</span>}</div>"}, {"index": 108, "class": "autoridade", "text": "Oficial(a) de Justi\u00e7a", "color": "#C8E6C9", "startPos": 35570, "endPos": 35591, "beforeText": "ar do pai e a integridade dos filhos.\nIntimem-se a requerente e o apontado Agressor acerca da presente decis\u00e3o.\nPor ocasi\u00e3o da intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 o(a) ", "extractionText": "Oficial(a) de Justi\u00e7a", "afterText": " informar ao apontado Agressor que o descumprimento das medidas protetivas ora deferidas constituiu crime previsto no art. 24-A da Lei n. 11.340/2006 ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Oficial(a) de Justi\u00e7a</span>}</div>"}, {"index": 109, "class": "crime", "text": "Descumprimento de medidas protetivas", "color": "#E8EAED", "startPos": 35628, "endPos": 35642, "beforeText": "nte e o apontado Agressor acerca da presente decis\u00e3o.\nPor ocasi\u00e3o da intima\u00e7\u00e3o, dever\u00e1 o(a) Oficial(a) de Justi\u00e7a informar ao apontado Agressor que o ", "extractionText": "descumprimento", "afterText": " das medidas protetivas ora deferidas constituiu crime previsto no art. 24-A da Lei n. 11.340/2006 e poder\u00e1 sujeit\u00e1-lo a pris\u00e3o preventiva, nos termos", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">artigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">art. 24-A</span>, <span class=\"lx-attr-key\">lei</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Lei n. 11.340/2006</span>}</div>"}, {"index": 110, "class": "autoridade", "text": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "color": "#C8E6C9", "startPos": 36790, "endPos": 36814, "beforeText": "so/ConsultaDocumento/listView.seam?x=25071723464432500000221007406 Assinado eletronicamente por: VIVIANE KAZMIERCZAK\nPCDF - Assinado Digitalmente por ", "extractionText": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "afterText": ", Mat. 00570273\n\n## Pe\u00e7a 5: FOLHA DE ANTECEDENTES CRIMINAIS N\u00ba 1624/2025-16\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: 246500754\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inc", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">00570273</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Operador</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Assinado Digitalmente</span>}</div>"}, {"index": 111, "class": "ocorrencia", "text": "1624/2025-16\u00aa DP", "color": "#F9DEDC", "startPos": 36877, "endPos": 36893, "beforeText": "ente por: VIVIANE KAZMIERCZAK\nPCDF - Assinado Digitalmente por SARAQUIEL BELEM DA SILVA, Mat. 00570273\n\n## Pe\u00e7a 5: FOLHA DE ANTECEDENTES CRIMINAIS N\u00ba ", "extractionText": "1624/2025-16\u00aa DP", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246500754\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:00:37+00:00\n\nPOL\u00cdCIA\nCIVIL DF\nPOL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1624/2025-16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo_procedimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246500754</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T02:00:37+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">instauracao_dp</span>: <span class=\"lx-attr-value\">17/07/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">ip</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1036</span>, <span class=\"lx-attr-key\">incidencia_autor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">CPB Art. 147 CAPUT</span>}</div>"}, {"index": 112, "class": "pessoa", "text": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 37211, "endPos": 37232, "beforeText": "ROCEDIMENTOS POLICIAIS ANTECEDENTES CRIMINAIS\nP\u00e1gina: 1/1\nEm: 15/8/2025 \u00e0s 22:13 Operador : 0570273 - SARAQUIEL BELEM DA SILVA\nC\u00f3digo: 1496798\nNome : ", "extractionText": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "afterText": "\nM\u00e3e : VILMA BENTA FERREIRA\nAlcunha : N\u00c3O CADASTRADO Situa\u00e7\u00e3o : INDICIADO\nData Nasc .: Pai : JO\u00c3O BATISTA CALA\u00c7A FERREIRA Local Recolhimento : N\u00c3O CAD", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ST\u00caNIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: &#x27;JO\u00c3O BATISTA CALA\u00c7A FERREIRA&#x27;, &#x27;mae&#x27;: &#x27;VILMA BENTA FERREIRA&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 113, "class": "pessoa", "text": "VILMA BENTA FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 37239, "endPos": 37259, "beforeText": "EDENTES CRIMINAIS\nP\u00e1gina: 1/1\nEm: 15/8/2025 \u00e0s 22:13 Operador : 0570273 - SARAQUIEL BELEM DA SILVA\nC\u00f3digo: 1496798\nNome : ST\u00caNIO BENTO FERREIRA\nM\u00e3e : ", "extractionText": "VILMA BENTA FERREIRA", "afterText": "\nAlcunha : N\u00c3O CADASTRADO Situa\u00e7\u00e3o : INDICIADO\nData Nasc .: Pai : JO\u00c3O BATISTA CALA\u00c7A FERREIRA Local Recolhimento : N\u00c3O CADASTRADO\nAutor em 1 Inqu\u00e9rit", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VILMA BENTA FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">m\u00e3e</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;filhos&#x27;: [&#x27;ST\u00caNIO BENTO FERREIRA&#x27;]}</span>}</div>"}, {"index": 114, "class": "pessoa", "text": "JO\u00c3O BATISTA CALA\u00c7A FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 37325, "endPos": 37353, "beforeText": "LEM DA SILVA\nC\u00f3digo: 1496798\nNome : ST\u00caNIO BENTO FERREIRA\nM\u00e3e : VILMA BENTA FERREIRA\nAlcunha : N\u00c3O CADASTRADO Situa\u00e7\u00e3o : INDICIADO\nData Nasc .: Pai : ", "extractionText": "JO\u00c3O BATISTA CALA\u00c7A FERREIRA", "afterText": " Local Recolhimento : N\u00c3O CADASTRADO\nAutor em 1 Inqu\u00e9rito Policial\nN\u00ba IP Instaura\u00e7\u00e3o DP\nTipo IP\nIncid\u00eancia do Autor\nSitua\u00e7\u00e3o do Autor\n1036\n17/07/2025\n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">JO\u00c3O BATISTA CALA\u00c7A FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">pai</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;filhos&#x27;: [&#x27;ST\u00caNIO BENTO FERREIRA&#x27;]}</span>}</div>"}, {"index": 115, "class": "ocorrencia", "text": "IP 1036", "color": "#F9DEDC", "startPos": 37423, "endPos": 37425, "beforeText": " CADASTRADO Situa\u00e7\u00e3o : INDICIADO\nData Nasc .: Pai : JO\u00c3O BATISTA CALA\u00c7A FERREIRA Local Recolhimento : N\u00c3O CADASTRADO\nAutor em 1 Inqu\u00e9rito Policial\nN\u00ba ", "extractionText": "IP", "afterText": " Instaura\u00e7\u00e3o DP\nTipo IP\nIncid\u00eancia do Autor\nSitua\u00e7\u00e3o do Autor\n1036\n17/07/2025\n16\u00aa DP\nPORTARIA\n- CPB Art. 147 CAPUT, C/C TODAS AS ANTERIORES, LEI 11.34", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1036</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">inicio_investigacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">17/07/2025</span>}</div>"}, {"index": 116, "class": "autoridade", "text": "D\u00c9CIMA SEXTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA", "color": "#C8E6C9", "startPos": 38412, "endPos": 38445, "beforeText": "e inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:00:37+00:00\n\nPOLICIA GOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICA\u00c7\u00c3O DE OCORR\u00caNCIA POLICIAL CIVIL ", "extractionText": "D\u00c9CIMA SEXTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA", "afterText": " Setor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 7.36", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegacia de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">unidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Setor Comercial Central - Planaltina</span>}</div>"}, {"index": 117, "class": "ocorrencia", "text": "7.368/2025-0", "color": "#F9DEDC", "startPos": 38591, "endPos": 38603, "beforeText": "\u00cdCIA Setor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: ", "extractionText": "7.368/2025-0", "afterText": " Protocolo N\u00ba: 1920986/2025\nIDENTIFICA\u00c7\u00c3O Tipo CRIMINAL\nDP APURA\u00c7\u00c3O DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA SETOR COMERCIAL CENTRAL - A/E - QUADRA 02, BLOCO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">7.368/2025-0</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">D\u00c9CIMA SEXTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PLANALTINA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">uf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DISTRITO FEDERAL</span>, <span class=\"lx-attr-key\">natureza</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PERSEGUI\u00c7\u00c3O, LEI MARIA DA PENHA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_da_comunicacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">17/07/2025 21:28</span>, <span class=\"lx-attr-key\">origem_da_comunicacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">P\u00daBLICO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_do_fato_inicio</span>: <span class=\"lx-attr-value\">15/06/2025 09:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_do_fato_fim</span>: <span class=\"lx-attr-value\">17/07/2025 14:12</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco_fato</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20, SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A</span>, <span class=\"lx-attr-key\">praticado_por_menor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local_periciado</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">motivo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">POR CONDI\u00c7\u00c3O DO SEXO FEMININO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo_local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PANIFICADORA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao_local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ESTABELECIMENTO COMERCIAL</span>, <span class=\"lx-attr-key\">objeto_meio</span>: <span class=\"lx-attr-value\">OUTROS</span>}</div>"}, {"index": 118, "class": "protocolo", "text": "1920986/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 38618, "endPos": 38630, "beforeText": "l - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 7.368/2025-0 Protocolo N\u00ba: ", "extractionText": "1920986/2025", "afterText": "\nIDENTIFICA\u00c7\u00c3O Tipo CRIMINAL\nDP APURA\u00c7\u00c3O DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA SETOR COMERCIAL CENTRAL - A/E - QUADRA 02, BLOCO K, PLANALTINA/DF - PLANALT", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1920986/2025</span>}</div>"}, {"index": 119, "class": "autoridade", "text": "DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA - SETOR COMERCIAL CENTRAL", "color": "#C8E6C9", "startPos": 38669, "endPos": 38728, "beforeText": "LTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 7.368/2025-0 Protocolo N\u00ba: 1920986/2025\nIDENTIFICA\u00c7\u00c3O Tipo CRIMINAL\nDP APURA\u00c7\u00c3", "extractionText": "O DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA SETOR COMERCIAL CENTRAL", "afterText": " - A/E - QUADRA 02, BLOCO K, PLANALTINA/DF - PLANALTINA\nDADOS B\u00c1SICOS Natureza da Ocorr\u00eancia: PERSEGUI\u00c7\u00c3O,\nLEI MARIA DA PENHA (Lei 11.340/06).\nData da", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegacia de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 120, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 39464, "endPos": 39490, "beforeText": "NDI\u00c7\u00d5ES LOCAIS - CRIMINAL\nTipo Local: PANIFICADORA Descri\u00e7\u00e3o Local: ESTABELECIMENTO COMERCIAL\nObjeto/Meio Empregado: OUTROS.\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNome:\n", "extractionText": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "afterText": "\nEnvolvimento:\nCOMUNICANTE, VITIMA.\nAlcunha:\nNAY\nPai:\nFRANCISCO NERES RIBEIRO\nM\u00e3e:\nMARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA\nNacionalidade:\nBRASILEIRA Naturalidade", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2958179</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30/01/1994</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PLANALTINA, DISTRITO FEDERAL</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: &#x27;FRANCISCO NERES RIBEIRO&#x27;, &#x27;mae&#x27;: &#x27;MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA&#x27;}</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DIVORCIADO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRAS\u00cdLIA / DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRASILEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">identidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2958179</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_expedidor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">alcunha</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAY</span>}</div>"}, {"index": 121, "class": "pessoa", "text": "FRANCISCO NERES RIBEIRO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 39544, "endPos": 39567, "beforeText": "NTO COMERCIAL\nObjeto/Meio Empregado: OUTROS.\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNome:\nNAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES\nEnvolvimento:\nCOMUNICANTE, VITIMA.\nAlcunha:\nNAY\nPai:\n", "extractionText": "FRANCISCO NERES RIBEIRO", "afterText": "\nM\u00e3e:\nMARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA\nNacionalidade:\nBRASILEIRA Naturalidade: BRAS\u00cdLIA / DF\nData de Nascimento:\n30/01/1994\nIdade:\n31 anos.\nSexo:\nFeminino", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">FRANCISCO NERES RIBEIRO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">pai da v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;filhos&#x27;: [&#x27;NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES&#x27;]}</span>}</div>"}, {"index": 122, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 39573, "endPos": 39601, "beforeText": "regado: OUTROS.\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNome:\nNAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES\nEnvolvimento:\nCOMUNICANTE, VITIMA.\nAlcunha:\nNAY\nPai:\nFRANCISCO NERES RIBEIRO\nM\u00e3e:\n", "extractionText": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA", "afterText": "\nNacionalidade:\nBRASILEIRA Naturalidade: BRAS\u00cdLIA / DF\nData de Nascimento:\n30/01/1994\nIdade:\n31 anos.\nSexo:\nFeminino.\nIdentidade:\n2958179 \u00d3rg\u00e3o Expedi", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">m\u00e3e da v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;filhos&#x27;: [&#x27;NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES&#x27;]}</span>}</div>"}, {"index": 123, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARA\u00daJO NERES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 40119, "endPos": 40125, "beforeText": "SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 CEP: 73340713 - PLANALTINA\nEstado:\nDISTRITO FEDERAL\nTelefone Celular:\n(61) 99188-0780\nEmail:\n", "extractionText": "nayane", "afterText": "_araujo@hotmail.com\nComplemento: SETOR COMERCIAL SUL\nOutros Contatos: (61)986077923 (PAI - FRANCISCO NERES) CPF: 043.726.801-20\nGravidade das Les\u00f5es:\n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARA\u00daJO NERES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">043.726.801-20</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco_residencial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 CEP: 73340713 - PLANALTINA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Corretor de seguros</span>, <span class=\"lx-attr-key\">telefone_celular</span>: <span class=\"lx-attr-value\">(61) 99188-0780</span>, <span class=\"lx-attr-key\">email</span>: <span class=\"lx-attr-value\">nayane_araujo@hotmail.com</span>, <span class=\"lx-attr-key\">gravidade_lesoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ileso</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contatos_adicionais</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;relacionamento&#x27;: &#x27;pai&#x27;, &#x27;nome&#x27;: &#x27;FRANCISCO NERES&#x27;, &#x27;cpf&#x27;: &#x27;043.726.801-20&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 124, "class": "pessoa", "text": "FRANCISCO NERES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 40216, "endPos": 40231, "beforeText": "ITO FEDERAL\nTelefone Celular:\n(61) 99188-0780\nEmail:\nnayane_araujo@hotmail.com\nComplemento: SETOR COMERCIAL SUL\nOutros Contatos: (61)986077923 (PAI - ", "extractionText": "FRANCISCO NERES", "afterText": ") CPF: 043.726.801-20\nGravidade das Les\u00f5es:\nIleso\n1036/2025 - 16\u00aa DP\nImpresso Sexta-Feira, 15/8/2025 \u00e0s 22:08 www.pcdf.df.gov.br P\u00e1gina: 1/4\nBras\u00edlia ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">FRANCISCO NERES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">pai (de Nayane)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">043.726.801-20</span>}</div>"}, {"index": 125, "class": "ocorrencia", "text": "7.368/2025-0", "color": "#F9DEDC", "startPos": 40707, "endPos": 40719, "beforeText": "\u00cdCIA Setor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: ", "extractionText": "7.368/2025-0", "afterText": " Protocolo N\u00ba: 1920986/2025\nCARTEIRA DE HABILITA\u00c7\u00c3O\nProntu\u00e1rio:\n06554025179\nUF: DF Categoria: B Validade: 04/02/2032\nCNH Apreendida ?\nIgnorado Usava C", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">7.368/2025-0</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 126, "class": "protocolo", "text": "1920986/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 40734, "endPos": 40746, "beforeText": "l - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 7.368/2025-0 Protocolo N\u00ba: ", "extractionText": "1920986/2025", "afterText": "\nCARTEIRA DE HABILITA\u00c7\u00c3O\nProntu\u00e1rio:\n06554025179\nUF: DF Categoria: B Validade: 04/02/2032\nCNH Apreendida ?\nIgnorado Usava Cinto de Seguran\u00e7a ? Ignorad", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1920986/2025</span>}</div>"}, {"index": 127, "class": "pessoa", "text": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 40971, "endPos": 40992, "beforeText": "de: 04/02/2032\nCNH Apreendida ?\nIgnorado Usava Cinto de Seguran\u00e7a ? Ignorado Usava Capacete ? Ignorado\nCARACTER\u00cdSTICAS F\u00cdSICAS\nRa\u00e7a/Cor:\nBRANCA\nNome:\n", "extractionText": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "afterText": "\nEnvolvimento:\nAUTORIA CONHECIDA.\nPai:\nJO\u00c3O BATISTA CALA\u00c7A FERREIRA\nM\u00e3e:\nVILMA BENTA FERREIRA\nNacionalidade:\nBRASILEIRA\nNaturalidade: GOIANIA / GO\nDat", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ST\u00caNIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">698.595.401-44</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3010816</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">19/11/1979</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco_residencial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VILA NOSSA SENHORA DE FATIMA QUADRA D CONJUNTO D1 LOTE 01 CEP: 73340741 - PLANALTINA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Padeiro</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_empresa</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PADARIA COLONIA LTDA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo_funcao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DONO DA PADARIA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">GOIANIA / GO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">pai</span>: <span class=\"lx-attr-value\">JO\u00c3O BATISTA CALA\u00c7A FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">mae</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VILMA BENTA FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DISTRITO FEDERAL</span>}</div>"}, {"index": 128, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 41830, "endPos": 41849, "beforeText": "Ra\u00e7a/Cor: N\u00c3O INFORMADO\nREDES SOCIAIS\nTipo da Rede Social: WhatsApp Endere\u00e7o/Conta: (61)99644-5993\nHIST\u00d3RICO\nCompareceu \u00e0 16\u00aa DP a comunicante/v\u00edtima ", "extractionText": "NAYANE ARA\u00daJO NERES", "afterText": ", relatando que, ap\u00f3s iniciar novo relacionamento, passou a ser sistematicamente monitorada e constrangida pelo ex-companheiro ST\u00caNIO BENTO FERREIRA, ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima/comunicante</span>}</div>"}, {"index": 129, "class": "pessoa", "text": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 41976, "endPos": 41997, "beforeText": "ima NAYANE ARA\u00daJO NERES, relatando que, ap\u00f3s iniciar novo relacionamento, passou a ser sistematicamente monitorada e constrangida pelo ex-companheiro ", "extractionText": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "afterText": ", que utiliza c\u00e2meras, mensagens, apari\u00e7\u00f5es inesperadas e o v\u00ednculo com a filha do casal para vigiar seus passos e interferir em sua rotina pessoal, c", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ST\u00caNIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 130, "class": "ocorrencia", "text": "Ocorr\u00eancia N\u00ba 7.368/2025-0", "color": "#F9DEDC", "startPos": 43173, "endPos": 43200, "beforeText": "ELEGACIA DE POL\u00cdCIA\nSetor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br ", "extractionText": "Ocorr\u00eancia N\u00ba: 7.368/2025-0", "afterText": " Protocolo N\u00ba: 1920986/2025\nVERS\u00c3O DE NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES - COMUNICANTE , VITIMA,\nA comunicante e v\u00edtima, NAYANE ARA\u00daJO NERES, compareceu a est", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">7.368/2025-0</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Comunicante/v\u00edtima Nayane ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES relatando monitoramento e constrangimento pelo ex-companheiro</span>}</div>"}, {"index": 131, "class": "protocolo", "text": "1920986/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 43215, "endPos": 43227, "beforeText": "l - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 7.368/2025-0 Protocolo N\u00ba: ", "extractionText": "1920986/2025", "afterText": "\nVERS\u00c3O DE NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES - COMUNICANTE , VITIMA,\nA comunicante e v\u00edtima, NAYANE ARA\u00daJO NERES, compareceu a esta unidade policial relatand", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1920986/2025</span>}</div>"}, {"index": 132, "class": "rede_social_pessoa", "text": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "color": "#FEF0C3", "startPos": 43238, "endPos": 43264, "beforeText": "oco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 7.368/2025-0 Protocolo N\u00ba: 1920986/2025\nVERS\u00c3O DE ", "extractionText": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "afterText": " - COMUNICANTE , VITIMA,\nA comunicante e v\u00edtima, NAYANE ARA\u00daJO NERES, compareceu a esta unidade policial relatando que manteve um relacionamento amoro", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> rede_social_pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 133, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARA\u00daJO NERES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 43313, "endPos": 43332, "beforeText": "df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 7.368/2025-0 Protocolo N\u00ba: 1920986/2025\nVERS\u00c3O DE NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES - COMUNICANTE , VITIMA,\nA comunicante e v\u00edtima, ", "extractionText": "NAYANE ARA\u00daJO NERES", "afterText": ", compareceu a esta unidade policial relatando que manteve um relacionamento amoroso com STENIO BENTO FERREIRA durante aproximadamente tr\u00eas meses no a", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARA\u00daJO NERES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 134, "class": "relacionamento", "text": "relacionamento amoroso em 2022", "color": "#FFDDBE", "startPos": 43394, "endPos": 43416, "beforeText": " ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES - COMUNICANTE , VITIMA,\nA comunicante e v\u00edtima, NAYANE ARA\u00daJO NERES, compareceu a esta unidade policial relatando que manteve um ", "extractionText": "relacionamento amoroso", "afterText": " com STENIO BENTO FERREIRA durante aproximadamente tr\u00eas meses no ano de 2022, per\u00edodo no qual engravidou, sendo o casal atualmente pai e m\u00e3e de uma cr", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">relacionamento amoroso</span>, <span class=\"lx-attr-key\">periodo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2022</span>, <span class=\"lx-attr-key\">duracao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">aproximadamente tr\u00eas meses</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">casal atualmente pai e m\u00e3e de uma crian\u00e7a</span>}</div>"}, {"index": 135, "class": "pessoa", "text": "STENIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 43421, "endPos": 43442, "beforeText": "NICANTE , VITIMA,\nA comunicante e v\u00edtima, NAYANE ARA\u00daJO NERES, compareceu a esta unidade policial relatando que manteve um relacionamento amoroso com ", "extractionText": "STENIO BENTO FERREIRA", "afterText": " durante aproximadamente tr\u00eas meses no ano de 2022, per\u00edodo no qual engravidou, sendo o casal atualmente pai e m\u00e3e de uma crian\u00e7a com dois anos e meio", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 136, "class": "crime", "text": "Persegui\u00e7\u00e3o", "color": "#E8EAED", "startPos": 43940, "endPos": 43951, "beforeText": " alternada, sem maiores conflitos.\nContudo, relata que, ap\u00f3s o in\u00edcio de um novo relacionamento amoroso, ST\u00caNIO passou a apresentar comportamentos de ", "extractionText": "persegui\u00e7\u00e3o", "afterText": " e vigil\u00e2ncia, monitorando sistematicamente sua rotina. Segundo NAYANE, o ex-companheiro \u00e9 propriet\u00e1rio de um estabelecimento comercial localizado na ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">comportamento de persegui\u00e7\u00e3o da v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 137, "class": "comunicacoes", "text": "mensagens via WhatsApp", "color": "#C4E9E4", "startPos": 44437, "endPos": 44459, "beforeText": "quentemente envia mensagens questionando para onde ela vai, de onde est\u00e1 vindo, com quem est\u00e1 e o hor\u00e1rio de retorno ao lar. A comunicante apresentou ", "extractionText": "mensagens via WhatsApp", "afterText": " nas quais STENIO demonstra monitoramento cont\u00ednuo, inclusive a acusando de estar com um &quot;amante&quot; quando sua movimenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 captada pelas c\u00e2meras.", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> comunicacoes</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">plataforma</span>: <span class=\"lx-attr-value\">WhatsApp</span>, <span class=\"lx-attr-key\">conteudo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">monitoramento cont\u00ednuo da rotina da v\u00edtima, questionamentos sobre para onde vai, de onde est\u00e1 vindo, com quem est\u00e1 e o hor\u00e1rio de retorno, acusa\u00e7\u00e3o de estar com um amante quando a movimenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 captada pelas c\u00e2meras, observa\u00e7\u00e3o de ve\u00edculo da ex-companheira ao chegar em casa de forma intimidat\u00f3ria</span>, <span class=\"lx-attr-key\">padroes_comportamentais</span>: <span class=\"lx-attr-value\">persegui\u00e7\u00e3o, vigil\u00e2ncia, intimida\u00e7\u00e3o, controle de visitas</span>}</div>"}, {"index": 138, "class": "crime", "text": "Monitoramento", "color": "#E8EAED", "startPos": 44487, "endPos": 44500, "beforeText": " ela vai, de onde est\u00e1 vindo, com quem est\u00e1 e o hor\u00e1rio de retorno ao lar. A comunicante apresentou mensagens via WhatsApp nas quais STENIO demonstra ", "extractionText": "monitoramento", "afterText": " cont\u00ednuo, inclusive a acusando de estar com um &quot;amante&quot; quando sua movimenta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 captada pelas c\u00e2meras. NAYANE tamb\u00e9m narra epis\u00f3dios em que, ao", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> crime</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">monitoramento sistem\u00e1tico da rotina da v\u00edtima; uso de c\u00e2meras do estabelecimento do autor</span>}</div>"}, {"index": 139, "class": "relacionamento", "text": "NAYANE e ST\u00caNIO", "color": "#FFDDBE", "startPos": 45038, "endPos": 45329, "beforeText": "hor\u00e1rios fixados, o que, segundo ela, cria ambiente de desconforto e sensa\u00e7\u00e3o de vigil\u00e2ncia, funcionando como pretexto para aparecer inesperadamente. ", "extractionText": "NAYANE entende que as constantes perguntas sobre a localiza\u00e7\u00e3o da filha e com quem ela permanece t\u00eam o real objetivo de monitorar seus pr\u00f3prios passos, utilizando o v\u00ednculo com a crian\u00e7a como instrumento de controle sobre ela. Ressalta ainda que, ap\u00f3s o in\u00edcio do novo relacionamento, ST\u00caNIO", "afterText": " ingressou judicialmente com pedido de guarda, n\u00e3o com o intuito de assumir os cuidados da filha, mas com o prop\u00f3sito de garantir livre acesso \u00e0 crian", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">rela\u00e7\u00e3o conjugal/anterior</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">pai e m\u00e3e da crian\u00e7a mencionada</span>}</div>"}, {"index": 140, "class": "pessoa", "text": "NAYANE", "color": "#C4E9E4", "startPos": 45038, "endPos": 45044, "beforeText": "hor\u00e1rios fixados, o que, segundo ela, cria ambiente de desconforto e sensa\u00e7\u00e3o de vigil\u00e2ncia, funcionando como pretexto para aparecer inesperadamente. ", "extractionText": "NAYANE", "afterText": " entende que as constantes perguntas sobre a localiza\u00e7\u00e3o da filha e com quem ela permanece t\u00eam o real objetivo de monitorar seus pr\u00f3prios passos, util", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 141, "class": "pessoa", "text": "CRIAN\u00c7A (filha)", "color": "#C4E9E4", "startPos": 45217, "endPos": 45224, "beforeText": "tes perguntas sobre a localiza\u00e7\u00e3o da filha e com quem ela permanece t\u00eam o real objetivo de monitorar seus pr\u00f3prios passos, utilizando o v\u00ednculo com a ", "extractionText": "crian\u00e7a", "afterText": " como instrumento de controle sobre ela. Ressalta ainda que, ap\u00f3s o in\u00edcio do novo relacionamento, ST\u00caNIO ingressou judicialmente com pedido de guarda", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">crian\u00e7a</span>}</div>"}, {"index": 142, "class": "pessoa", "text": "ST\u00caNIO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 45323, "endPos": 45329, "beforeText": "pr\u00f3prios passos, utilizando o v\u00ednculo com a crian\u00e7a como instrumento de controle sobre ela. Ressalta ainda que, ap\u00f3s o in\u00edcio do novo relacionamento, ", "extractionText": "ST\u00caNIO", "afterText": " ingressou judicialmente com pedido de guarda, n\u00e3o com o intuito de assumir os cuidados da filha, mas com o prop\u00f3sito de garantir livre acesso \u00e0 crian", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ST\u00caNIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 143, "class": "relacionamento_contexto", "text": "Guarda de crian\u00e7a", "color": "#EADDFF", "startPos": 45368, "endPos": 45481, "beforeText": "rian\u00e7a como instrumento de controle sobre ela. Ressalta ainda que, ap\u00f3s o in\u00edcio do novo relacionamento, ST\u00caNIO ingressou judicialmente com pedido de ", "extractionText": "guarda, n\u00e3o com o intuito de assumir os cuidados da filha, mas com o prop\u00f3sito de garantir livre acesso \u00e0 crian\u00e7a", "afterText": " a qualquer momento, inclusive requerendo judicialmente que NAYANE informe, a cada sa\u00edda de casa, o destino, as companhias e quem ficar\u00e1 com a crian\u00e7a", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento_contexto</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 144, "class": "autoridade", "text": "ALLAN LEANDRO BEZERRA DO NASCIMENTO", "color": "#C8E6C9", "startPos": 47496, "endPos": 47531, "beforeText": "para o retorno de mensagens ou o esclarecimento de d\u00favidas, as quais dever\u00e3o ser sanadas junto \u00e0 unidade policial.\nAUTENTICA\u00c7\u00c3O Agente: 1.724.234-7 - ", "extractionText": "ALLAN LEANDRO BEZERRA DO NASCIMENTO", "afterText": "\nImpresso Sexta-Feira, 15/8/2025 \u00e0s 22:08\nwww.pcdf.df.gov.br P\u00e1gina: 3/4\nBras\u00edlia - Patrimonio Cultural da Humanidade\nPOLICIA GOVERNO DO DISTRITO FEDE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ALLAN LEANDRO BEZERRA DO NASCIMENTO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Agente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1.724.234-7</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Autentica\u00e7\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 145, "class": "ocorrencia", "text": "7.368/2025-0", "color": "#F9DEDC", "startPos": 47939, "endPos": 47951, "beforeText": "\u00cdCIA Setor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email: dp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: ", "extractionText": "7.368/2025-0", "afterText": " Protocolo N\u00ba: 1920986/2025\nEscriv\u00e3o:\n1.716.058-8 - KELLY ALVES DOS SANTOS\n035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA\nDelegado Chefe:\nDelegado de Plant\u00e3o: ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">7.368/2025-0</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">D\u00c9CIMA SEXTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA</span>}</div>"}, {"index": 146, "class": "protocolo", "text": "1920986/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 47966, "endPos": 47978, "beforeText": "l - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email: dp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 7.368/2025-0 Protocolo N\u00ba: ", "extractionText": "1920986/2025", "afterText": "\nEscriv\u00e3o:\n1.716.058-8 - KELLY ALVES DOS SANTOS\n035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA\nDelegado Chefe:\nDelegado de Plant\u00e3o: 242.373-1 - ANDRE FAGUNDES ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1920986/2025</span>}</div>"}, {"index": 147, "class": "autoridade", "text": "KELLY ALVES DOS SANTOS", "color": "#C8E6C9", "startPos": 48003, "endPos": 48025, "beforeText": "ina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email: dp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 7.368/2025-0 Protocolo N\u00ba: 1920986/2025\nEscriv\u00e3o:\n1.716.058-8 - ", "extractionText": "KELLY ALVES DOS SANTOS", "afterText": "\n035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA\nDelegado Chefe:\nDelegado de Plant\u00e3o: 242.373-1 - ANDRE FAGUNDES LEMOS\nDESPACHO 035.940-8 - RICHARD VALERIANO MO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">KELLY ALVES DOS SANTOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1.716.058-8</span>}</div>"}, {"index": 148, "class": "autoridade", "text": "RICHARD VALERIANO MOREIRA", "color": "#C8E6C9", "startPos": 48038, "endPos": 48063, "beforeText": "-321 Email: dp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 7.368/2025-0 Protocolo N\u00ba: 1920986/2025\nEscriv\u00e3o:\n1.716.058-8 - KELLY ALVES DOS SANTOS\n035.940-8 - ", "extractionText": "RICHARD VALERIANO MOREIRA", "afterText": "\nDelegado Chefe:\nDelegado de Plant\u00e3o: 242.373-1 - ANDRE FAGUNDES LEMOS\nDESPACHO 035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA 1 - Junte-se Inqu\u00e9rito Policial.", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RICHARD VALERIANO MOREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">035.940-8</span>}</div>"}, {"index": 149, "class": "autoridade", "text": "ANDRE FAGUNDES LEMOS", "color": "#C8E6C9", "startPos": 48113, "endPos": 48133, "beforeText": "\u00ba: 1920986/2025\nEscriv\u00e3o:\n1.716.058-8 - KELLY ALVES DOS SANTOS\n035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA\nDelegado Chefe:\nDelegado de Plant\u00e3o: 242.373-1 - ", "extractionText": "ANDRE FAGUNDES LEMOS", "afterText": "\nDESPACHO 035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA 1 - Junte-se Inqu\u00e9rito Policial.\nHOMOLOGADA em 17/07/2025 \u00e0s 22:59h\n* * *\nPCDF - Assinado Digitalmente", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ANDRE FAGUNDES LEMOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Plant\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">242.373-1</span>}</div>"}, {"index": 150, "class": "despacho", "text": "Junte-se Inqu\u00e9rito Policial", "color": "#F9DEDC", "startPos": 48185, "endPos": 48212, "beforeText": " - RICHARD VALERIANO MOREIRA\nDelegado Chefe:\nDelegado de Plant\u00e3o: 242.373-1 - ANDRE FAGUNDES LEMOS\nDESPACHO 035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA 1 - ", "extractionText": "Junte-se Inqu\u00e9rito Policial", "afterText": ".\nHOMOLOGADA em 17/07/2025 \u00e0s 22:59h\n* * *\nPCDF - Assinado Digitalmente por SARAQUIEL BELEM DA SILVA, Mat. 00570273\nImpresso Sexta-Feira, 15/8/2025 \u00e0s", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> despacho</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">referencia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DESPACHO 035.940-8</span>}</div>"}, {"index": 151, "class": "ocorrencia", "text": "REGISTRO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O CIVIL N\u00ba 1826/2025-16\u00aa DP", "color": "#F9DEDC", "startPos": 48457, "endPos": 48508, "beforeText": "SILVA, Mat. 00570273\nImpresso Sexta-Feira, 15/8/2025 \u00e0s 22:08 www.pcdf.df.gov.br P\u00e1gina: 4/4\nBras\u00edlia - Patrimonio Cultural da Humanidade\n\n## Pe\u00e7a 7: ", "extractionText": "REGISTRO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O CIVIL N\u00ba 1826/2025-16\u00aa DP", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246500755\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:00:37+00:00\n\nPOL\u00cdCIA POL\u00cdCIA CIVIL\nCIVIL DF\nPOL\u00cdCIA CIVIL ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1826/2025-16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">REGISTRO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O CIVIL</span>, <span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246500755</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T02:00:37+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">documento_referencia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2000618</span>}</div>"}, {"index": 152, "class": "procedimento", "text": "PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO", "color": "#FCE4EC", "startPos": 48538, "endPos": 48565, "beforeText": "P\u00e1gina: 4/4\nBras\u00edlia - Patrimonio Cultural da Humanidade\n\n## Pe\u00e7a 7: REGISTRO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O CIVIL N\u00ba 1826/2025-16\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: 246500755\n- Tipo: ", "extractionText": "PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO", "afterText": "\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:00:37+00:00\n\nPOL\u00cdCIA POL\u00cdCIA CIVIL\nCIVIL DF\nPOL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL 16\u00aa DP Documento: 2000618\n15/08/2025\n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Procedimento Investigat\u00f3rio</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T02:00:37+00:00</span>}</div>"}, {"index": 153, "class": "pessoa", "text": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 48814, "endPos": 48835, "beforeText": "TRITO FEDERAL 16\u00aa DP Documento: 2000618\n15/08/2025\nFOTO(S) - Identifica\u00e7\u00e3o civil\n8 16 *\nCastanhos -DF\nAltura: 1,74m\nFone: 33890516\nDADOS GERAIS\nNome:\n", "extractionText": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "afterText": "\nM\u00e3e: Vilma Benta Ferreira\nPai:\nJo\u00e3o Batista Cala\u00e7a Ferreira\nEscolaridade: 2\u00ba Grau Completo\nProfiss\u00e3o: Supervisor\nEstadoCivil: Solteiro(a)\nSexo: Mascu", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ST\u00caNIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">69859540144</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3010816</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">19/11/1979</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">indiciado/investigado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Supervisor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Solteiro(a)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">sexo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Masculino</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRASILEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Goi\u00e2nia/GO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">altura_cm</span>: <span class=\"lx-attr-value\">174</span>}</div>"}, {"index": 154, "class": "pessoa", "text": "Vilma Benta Ferreira", "color": "#C4E9E4", "startPos": 48841, "endPos": 48861, "beforeText": "nto: 2000618\n15/08/2025\nFOTO(S) - Identifica\u00e7\u00e3o civil\n8 16 *\nCastanhos -DF\nAltura: 1,74m\nFone: 33890516\nDADOS GERAIS\nNome:\nST\u00caNIO BENTO FERREIRA\nM\u00e3e: ", "extractionText": "Vilma Benta Ferreira", "afterText": "\nPai:\nJo\u00e3o Batista Cala\u00e7a Ferreira\nEscolaridade: 2\u00ba Grau Completo\nProfiss\u00e3o: Supervisor\nEstadoCivil: Solteiro(a)\nSexo: Masculino\nRM: N\u00e3o Informado\nAlt", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Vilma Benta Ferreira</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">m\u00e3e</span>}</div>"}, {"index": 155, "class": "pessoa", "text": "Jo\u00e3o Batista Cala\u00e7a Ferreira", "color": "#C4E9E4", "startPos": 48867, "endPos": 48895, "beforeText": "TO(S) - Identifica\u00e7\u00e3o civil\n8 16 *\nCastanhos -DF\nAltura: 1,74m\nFone: 33890516\nDADOS GERAIS\nNome:\nST\u00caNIO BENTO FERREIRA\nM\u00e3e: Vilma Benta Ferreira\nPai:\n", "extractionText": "Jo\u00e3o Batista Cala\u00e7a Ferreira", "afterText": "\nEscolaridade: 2\u00ba Grau Completo\nProfiss\u00e3o: Supervisor\nEstadoCivil: Solteiro(a)\nSexo: Masculino\nRM: N\u00e3o Informado\nAltura: 174\nPIS/PASEP: N\u00e3o Informado ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Jo\u00e3o Batista Cala\u00e7a Ferreira</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">pai</span>}</div>"}, {"index": 156, "class": "relacionamento", "text": "C\u00f4njuge/relacionamento: Obs. Y Stenio Bento Ferreira", "color": "#FFDDBE", "startPos": 49150, "endPos": 49152, "beforeText": "formado\nAltura: 174\nPIS/PASEP: N\u00e3o Informado - Nao Informado\nTitulo Eleitor: N\u00e3o Informado\nZona/Se\u00e7\u00e3o: N\u00e3o Informado/N\u00e3o Informado\nASSINATURA\nNome do ", "extractionText": "C\u00f4", "afterText": "njuge: Obs .: Y Stenio Bento Ferreira\n(ASSINATURA TITULAR)\n22\n2\nDOCUMENTO(S)\n0570273 - SARAQUIEL BELEM DA SILVA - ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA\nImpresso 15/08/2", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">conjugal</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Observa\u00e7\u00e3o de c\u00f4njuge</span>}</div>"}, {"index": 157, "class": "autoridade", "text": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "color": "#C8E6C9", "startPos": 49239, "endPos": 49263, "beforeText": "o\nZona/Se\u00e7\u00e3o: N\u00e3o Informado/N\u00e3o Informado\nASSINATURA\nNome do C\u00f4njuge: Obs .: Y Stenio Bento Ferreira\n(ASSINATURA TITULAR)\n22\n2\nDOCUMENTO(S)\n0570273 - ", "extractionText": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "afterText": " - ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA\nImpresso 15/08/2025 \u00e0s 22:13:41 Bras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade.\nFonte: Sistema AFIS - Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0570273</span>, <span class=\"lx-attr-key\">unidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">funcao_especifica</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 158, "class": "ocorrencia", "text": "8460/2025-16\u00aa DP", "color": "#F9DEDC", "startPos": 51331, "endPos": 51347, "beforeText": "15/08/2025 \u00e0s 22:13:41 Bras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade.\nFonte: Sistema AFIS - Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o do DF\n\n## Pe\u00e7a 8: OCORR\u00caNCIA N\u00ba ", "extractionText": "8460/2025-16\u00aa DP", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246500757\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:00:38+00:00\n\nPOLICIA\nCIVIL\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8460/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 159, "class": "codigo", "text": "246500757", "color": "#EADDFF", "startPos": 51359, "endPos": 51368, "beforeText": "lia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade.\nFonte: Sistema AFIS - Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o do DF\n\n## Pe\u00e7a 8: OCORR\u00caNCIA N\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: ", "extractionText": "246500757", "afterText": "\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:00:38+00:00\n\nPOLICIA\nCIVIL\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRIT", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> codigo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">valor</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246500757</span>}</div>"}, {"index": 160, "class": "tipo_procedimento", "text": "PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO", "color": "#FEF0C3", "startPos": 51377, "endPos": 51404, "beforeText": "ultural da Humanidade.\nFonte: Sistema AFIS - Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o do DF\n\n## Pe\u00e7a 8: OCORR\u00caNCIA N\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: 246500757\n- Tipo: ", "extractionText": "PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO", "afterText": "\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:00:38+00:00\n\nPOLICIA\nCIVIL\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICA\u00c7\u00c3O DE OCORR\u00caNCIA ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> tipo_procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Procedimento Investigat\u00f3rio</span>}</div>"}, {"index": 161, "class": "data_inclusao", "text": "2025-08-16T02:00:38+00:00", "color": "#C8E6C9", "startPos": 51425, "endPos": 51450, "beforeText": "tituto de Identifica\u00e7\u00e3o do DF\n\n## Pe\u00e7a 8: OCORR\u00caNCIA N\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP\n\n- C\u00f3digo: 246500757\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: ", "extractionText": "2025-08-16T02:00:38+00:00", "afterText": "\n\nPOLICIA\nCIVIL\nGOVERNO DO DISTRITO FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICA\u00c7\u00c3O DE OCORR\u00caNCIA POLICIAL D\u00c9CIMA SEXTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA dp1", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> data_inclusao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">valor_iso</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T02:00:38+00:00</span>}</div>"}, {"index": 162, "class": "protocolo", "text": "2215813/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 51663, "endPos": 51675, "beforeText": "STRITO FEDERAL COMUNICA\u00c7\u00c3O DE OCORR\u00caNCIA POLICIAL D\u00c9CIMA SEXTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA dp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 8.460/2025-0 Protocolo N\u00ba: ", "extractionText": "2215813/2025", "afterText": "\nSetor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\nIDENTIFICA\u00c7\u00c3O Tipo CRIMINAL\nDP APURA\u00c7\u00c3O DEC", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2215813/2025</span>}</div>"}, {"index": 163, "class": "natureza_ocorrencia", "text": "EM APURACAO, DESCUMPRIR DECIS\u00c3O JUDICIAL QUE DEFERE MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA PREVISTAS NA LEI 11.340/2006, LEI MARIA DA PENHA (Lei 11.340/06)", "color": "#D2E3FC", "startPos": 51973, "endPos": 52119, "beforeText": "ECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA SETOR COMERCIAL CENTRAL - A/E - QUADRA 02, BLOCO K, PLANALTINA/DF - PLANALTINA\nDADOS B\u00c1SICOS\nNatureza da Ocorr\u00eancia: ", "extractionText": "EM APURACAO, DESCUMPRIR DECIS\u00c3O JUDICIAL QUE DEFERE MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA PREVISTAS NA LEI 11.340/2006, LEI MARIA DA PENHA (Lei 11.340/06", "afterText": ").\nData da Comunica\u00e7\u00e3o:\n15/08/2025 \u00e0s 20:30 Origem da Comunica\u00e7\u00e3o: P\u00daBLICO\nData do Fato: Entre 20/07/2025 \u00e0s 12:00 (Domingo) e 15/08/2025 \u00e0s 12:00 (Se", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> natureza_ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 164, "class": "data_da_comunicacao", "text": "15/08/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 52143, "endPos": 52153, "beforeText": "RIR DECIS\u00c3O JUDICIAL QUE DEFERE MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA PREVISTAS NA LEI 11.340/2006, LEI MARIA DA PENHA (Lei 11.340/06).\nData da Comunica\u00e7\u00e3o:\n", "extractionText": "15/08/2025", "afterText": " \u00e0s 20:30 Origem da Comunica\u00e7\u00e3o: P\u00daBLICO\nData do Fato: Entre 20/07/2025 \u00e0s 12:00 (Domingo) e 15/08/2025 \u00e0s 12:00 (Sexta-Feira)\nEndere\u00e7o do Fato: VILA ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> data_da_comunicacao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 165, "class": "horario_da_comunicacao", "text": "20:30", "color": "#DDE8E8", "startPos": 52157, "endPos": 52162, "beforeText": "DICIAL QUE DEFERE MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA PREVISTAS NA LEI 11.340/2006, LEI MARIA DA PENHA (Lei 11.340/06).\nData da Comunica\u00e7\u00e3o:\n15/08/2025 \u00e0s ", "extractionText": "20:30", "afterText": " Origem da Comunica\u00e7\u00e3o: P\u00daBLICO\nData do Fato: Entre 20/07/2025 \u00e0s 12:00 (Domingo) e 15/08/2025 \u00e0s 12:00 (Sexta-Feira)\nEndere\u00e7o do Fato: VILA N SRA DE ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> horario_da_comunicacao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 166, "class": "origem_comunicacao", "text": "P\u00daBLICO", "color": "#FFDDBE", "startPos": 52186, "endPos": 52193, "beforeText": "TETIVAS DE URG\u00caNCIA PREVISTAS NA LEI 11.340/2006, LEI MARIA DA PENHA (Lei 11.340/06).\nData da Comunica\u00e7\u00e3o:\n15/08/2025 \u00e0s 20:30 Origem da Comunica\u00e7\u00e3o: ", "extractionText": "P\u00daBLICO", "afterText": "\nData do Fato: Entre 20/07/2025 \u00e0s 12:00 (Domingo) e 15/08/2025 \u00e0s 12:00 (Sexta-Feira)\nEndere\u00e7o do Fato: VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20, SETOR R", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> origem_comunicacao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 167, "class": "endereco_fato", "text": "{'endereco': 'VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20, SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A.'}", "color": "#FCE4EC", "startPos": 52286, "endPos": 52379, "beforeText": "ca\u00e7\u00e3o:\n15/08/2025 \u00e0s 20:30 Origem da Comunica\u00e7\u00e3o: P\u00daBLICO\nData do Fato: Entre 20/07/2025 \u00e0s 12:00 (Domingo) e 15/08/2025 \u00e0s 12:00 (Sexta-Feira)\nEndere", "extractionText": "\u00e7o do Fato: VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20, SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A", "afterText": ".\nCidade / UF:\nPLANALTINA / DISTRITO FEDERAL\nPraticado por menor: N\u00e3o\nLocal Periciado:\nN\u00e3o\nMotiva\u00e7\u00e3o: POR CONDI\u00c7\u00c3O DO SEXO FEMININO\nDADOS DOS PROCEDIM", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> endereco_fato</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 168, "class": "motivo", "text": "POR CONDI\u00c7\u00c3O DO SEXO FEMININO", "color": "#E8EAED", "startPos": 52481, "endPos": 52510, "beforeText": " 20, SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A.\nCidade / UF:\nPLANALTINA / DISTRITO FEDERAL\nPraticado por menor: N\u00e3o\nLocal Periciado:\nN\u00e3o\nMotiva\u00e7\u00e3o: ", "extractionText": "POR CONDI\u00c7\u00c3O DO SEXO FEMININO", "afterText": "\nDADOS DOS PROCEDIMENTOS GERADOS\nINQU\u00c9RITO POLICIAL 1193/2025 - 16\u00aa DP\nCONDI\u00c7\u00d5ES LOCAIS - CRIMINAL\nTipo Local: PANIFICADORA Descri\u00e7\u00e3o Local: ESTABELEC", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> motivo</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 169, "class": "procedimento", "text": "INQU\u00c9RITO POLICIAL", "color": "#FCE4EC", "startPos": 52543, "endPos": 52561, "beforeText": "\nPLANALTINA / DISTRITO FEDERAL\nPraticado por menor: N\u00e3o\nLocal Periciado:\nN\u00e3o\nMotiva\u00e7\u00e3o: POR CONDI\u00c7\u00c3O DO SEXO FEMININO\nDADOS DOS PROCEDIMENTOS GERADOS\n", "extractionText": "INQU\u00c9RITO POLICIAL", "afterText": " 1193/2025 - 16\u00aa DP\nCONDI\u00c7\u00d5ES LOCAIS - CRIMINAL\nTipo Local: PANIFICADORA Descri\u00e7\u00e3o Local: ESTABELECIMENTO COMERCIAL\nObjeto/Meio Empregado: OUTROS.\nPES", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1193/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 170, "class": "ocorrencia", "text": "8460/2025-16\u00aa DP", "color": "#F9DEDC", "startPos": 52562, "endPos": 52580, "beforeText": "ITO FEDERAL\nPraticado por menor: N\u00e3o\nLocal Periciado:\nN\u00e3o\nMotiva\u00e7\u00e3o: POR CONDI\u00c7\u00c3O DO SEXO FEMININO\nDADOS DOS PROCEDIMENTOS GERADOS\nINQU\u00c9RITO POLICIAL ", "extractionText": "1193/2025 - 16\u00aa DP", "afterText": "\nCONDI\u00c7\u00d5ES LOCAIS - CRIMINAL\nTipo Local: PANIFICADORA Descri\u00e7\u00e3o Local: ESTABELECIMENTO COMERCIAL\nObjeto/Meio Empregado: OUTROS.\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNom", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8460/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 171, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 52733, "endPos": 52759, "beforeText": "NDI\u00c7\u00d5ES LOCAIS - CRIMINAL\nTipo Local: PANIFICADORA Descri\u00e7\u00e3o Local: ESTABELECIMENTO COMERCIAL\nObjeto/Meio Empregado: OUTROS.\nPESSOAS ENVOLVIDAS\nNome:\n", "extractionText": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "afterText": "\nEnvolvimento:\nTESTEMUNHA, VITIMA.\nPai:\nFRANCISCO NERES RIBEIRO\nM\u00e3e:\nMARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA\nNacionalidade:\nBRASILEIRA Naturalidade: BRAS\u00cdLIA / D", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">043.726.801-20</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2958179</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30/01/1994</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima, testemunha</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: &#x27;FRANCISCO NERES RIBEIRO&#x27;, &#x27;mae&#x27;: &#x27;MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA&#x27;}</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRASILEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRAS\u00cdLIA / DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">31</span>, <span class=\"lx-attr-key\">sexo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Feminino</span>, <span class=\"lx-attr-key\">identidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2958179</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao_expedidor_uf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SSP / DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">grau_instrucao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SUPERIOR</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DIVORCIADO(A)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Corretor de seguros</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco_residencial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 - PLANALTINA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DISTRITO FEDERAL</span>, <span class=\"lx-attr-key\">telefone_celular</span>: <span class=\"lx-attr-value\">(61) 99188-0780</span>, <span class=\"lx-attr-key\">email</span>: <span class=\"lx-attr-value\">nayane_araujo@hotmail.com</span>, <span class=\"lx-attr-key\">outros_contatos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">CPF UNIVERSAL TRUST 61986077923 PAI - FRANCISCO 043.726.801-20</span>}</div>"}, {"index": 172, "class": "ocorrencia", "text": "8.460/2025-0", "color": "#F9DEDC", "startPos": 53775, "endPos": 53787, "beforeText": "FEDERAL POL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL COMUNICA\u00c7\u00c3O DE OCORR\u00caNCIA POLICIAL D\u00c9CIMA SEXTA DELEGACIA DE POL\u00cdCIA dp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: ", "extractionText": "8.460/2025-0", "afterText": "\nSetor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\nProtocolo N\u00ba: 2215813/2025\nGravidade das Le", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8460/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 173, "class": "protocolo", "text": "2215813/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 53908, "endPos": 53920, "beforeText": "r Ocorr\u00eancia N\u00ba: 8.460/2025-0\nSetor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\nProtocolo N\u00ba: ", "extractionText": "2215813/2025", "afterText": "\nGravidade das Les\u00f5es: Ileso\nCARACTER\u00cdSTICAS F\u00cdSICAS Ra\u00e7a/Cor: N\u00c3O INFORMADO\nNome:\nMARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES\nEnvolvimento:\nTESTEMUNHA, VITIMA.\nPai:", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2215813/2025</span>}</div>"}, {"index": 174, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 54003, "endPos": 54031, "beforeText": " - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\nProtocolo N\u00ba: 2215813/2025\nGravidade das Les\u00f5es: Ileso\nCARACTER\u00cdSTICAS F\u00cdSICAS Ra\u00e7a/Cor: N\u00c3O INFORMADO\nNome:\n", "extractionText": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES", "afterText": "\nEnvolvimento:\nTESTEMUNHA, VITIMA.\nPai:\nBERNARDINO ALVES DA SILVA\nM\u00e3e:\nGLAUDES LEITE DE ARA\u00daJO SILVA\nNacionalidade:\nBRASILEIRA Naturalidade: CAMPO MAI", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">553.133.291-20</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">922456</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">22/03/1968</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20 - PLANALTINA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima e testemunha</span>, <span class=\"lx-attr-key\">pai</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BERNARDINO ALVES DA SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">mae</span>: <span class=\"lx-attr-value\">GLAUDES LEITE DE ARA\u00daJO SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRASILEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">CAMPO MAIOR / PI</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">CASADO(A)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Do lar</span>}</div>"}, {"index": 175, "class": "pessoa", "text": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 54641, "endPos": 54662, "beforeText": "TRITO FEDERAL\nTelefone Celular:\n(61) 98607-7923\nCPF:\n553.133.291-20\nGravidade das Les\u00f5es: Ileso\nCARACTER\u00cdSTICAS F\u00cdSICAS\nRa\u00e7a/Cor:\nN\u00c3O INFORMADO\nNome:\n", "extractionText": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "afterText": "\nEnvolvimento:\nAUTORIA CONHECIDA.\nPai:\nJO\u00c3O BATISTA CALA\u00c7A FERREIRA\nM\u00e3e: VILMA BENTA FERREIRA\nNacionalidade:\nBRASILEIRA\nNaturalidade: GOIANIA / GO\nDat", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ST\u00caNIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">3010816</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">19/11/1979</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Padeiro</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">DONO DA PADARIA COLONIA LTDA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco_comercial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VILA NOSSA SENHORA DE FATIMA QUADRA D CJ D1 LOTE 01 CEP 73340741 - PADARIA COLONIA LTDA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">pai</span>: <span class=\"lx-attr-value\">JO\u00c3O BATISTA CALA\u00c7A FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">mae</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VILMA BENTA FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nacionalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRASILEIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">GOIANIA / GO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">telefone</span>: <span class=\"lx-attr-value\">(61) 99644-5993</span>}</div>"}, {"index": 176, "class": "ocorrencia", "text": "8.460/2025-0", "color": "#F9DEDC", "startPos": 55770, "endPos": 55782, "beforeText": "\u00cdCIA\nSetor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: ", "extractionText": "8.460/2025-0", "afterText": "\nProtocolo N\u00ba: 2215813/2025\nHIST\u00d3RICO\nInqu\u00e9rito Policial n\u00ba 1193/2025-16\u00aa DP Ocorr\u00eancia Policial n\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP\nCompareceu a esta delegacia de po", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8.460/2025-0</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 177, "class": "protocolo", "text": "2215813/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 55797, "endPos": 55809, "beforeText": "l - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 8.460/2025-0\nProtocolo N\u00ba: ", "extractionText": "2215813/2025", "afterText": "\nHIST\u00d3RICO\nInqu\u00e9rito Policial n\u00ba 1193/2025-16\u00aa DP Ocorr\u00eancia Policial n\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP\nCompareceu a esta delegacia de pol\u00edcia NAYANE ARA\u00daJO NERES D", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2215813/2025</span>}</div>"}, {"index": 178, "class": "inquerito_policial", "text": "1193/2025-16\u00aa DP", "color": "#C8E6C9", "startPos": 55842, "endPos": 55858, "beforeText": " PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 8.460/2025-0\nProtocolo N\u00ba: 2215813/2025\nHIST\u00d3RICO\nInqu\u00e9rito Policial n\u00ba ", "extractionText": "1193/2025-16\u00aa DP", "afterText": " Ocorr\u00eancia Policial n\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP\nCompareceu a esta delegacia de pol\u00edcia NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES e MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES para comunic", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> inquerito_policial</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1193/2025-16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 179, "class": "ocorrencia", "text": "8460/2025-16\u00aa DP", "color": "#F9DEDC", "startPos": 55882, "endPos": 55898, "beforeText": "p16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 8.460/2025-0\nProtocolo N\u00ba: 2215813/2025\nHIST\u00d3RICO\nInqu\u00e9rito Policial n\u00ba 1193/2025-16\u00aa DP Ocorr\u00eancia Policial n\u00ba ", "extractionText": "8460/2025-16\u00aa DP", "afterText": "\nCompareceu a esta delegacia de pol\u00edcia NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES e MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES para comunicarem situa\u00e7\u00e3o que, em tese, pode vir a s", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8460/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 180, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 55938, "endPos": 55964, "beforeText": "colo N\u00ba: 2215813/2025\nHIST\u00d3RICO\nInqu\u00e9rito Policial n\u00ba 1193/2025-16\u00aa DP Ocorr\u00eancia Policial n\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP\nCompareceu a esta delegacia de pol\u00edcia ", "extractionText": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "afterText": " e MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES para comunicarem situa\u00e7\u00e3o que, em tese, pode vir a ser considerada descumprimento de medida protetiva de urg\u00eancia.\n** ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima e testemunha</span>}</div>"}, {"index": 181, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 55967, "endPos": 55995, "beforeText": "CO\nInqu\u00e9rito Policial n\u00ba 1193/2025-16\u00aa DP Ocorr\u00eancia Policial n\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP\nCompareceu a esta delegacia de pol\u00edcia NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES e ", "extractionText": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES", "afterText": " para comunicarem situa\u00e7\u00e3o que, em tese, pode vir a ser considerada descumprimento de medida protetiva de urg\u00eancia.\n** ESTA OCORR\u00caNCIA GUARDA RELA\u00c7\u00c3O ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima e testemunha</span>}</div>"}, {"index": 182, "class": "pessoa", "text": "STENIO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 56754, "endPos": 56760, "beforeText": "o de deferimento das MPU juntadas aos autos.\nVERS\u00c3O DE NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES - VITIMA, TESTEMUNHA,\nRelata que manteve relacionamento amoroso com ", "extractionText": "STENIO", "afterText": " durante aproximadamente tr\u00eas meses no ano de 2022, sendo que de tal rela\u00e7\u00e3o adveio um filho, o qual atualmente tem dois anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9r", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: None, &#x27;mae&#x27;: None}</span>}</div>"}, {"index": 183, "class": "relacionamento", "text": "rela\u00e7\u00e3o amorosa", "color": "#FFDDBE", "startPos": 56829, "endPos": 56836, "beforeText": "DUR\u00c3ES - VITIMA, TESTEMUNHA,\nRelata que manteve relacionamento amoroso com STENIO durante aproximadamente tr\u00eas meses no ano de 2022, sendo que de tal ", "extractionText": "rela\u00e7\u00e3o", "afterText": " adveio um filho, o qual atualmente tem dois anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino a rela\u00e7\u00e3o se manteve tranquila, com a guarda da crian\u00e7a realizada de ma", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">relacionamento amoroso</span>, <span class=\"lx-attr-key\">participantes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES, STENIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">periodo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2022</span>, <span class=\"lx-attr-key\">duracao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">aprox. tr\u00eas meses</span>, <span class=\"lx-attr-key\">filhos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;quantidade&#x27;: 1, &#x27;descricao&#x27;: &#x27;filho da rela\u00e7\u00e3o&#x27;, &#x27;idade_atual&#x27;: 2}</span>}</div>"}, {"index": 184, "class": "observacoes_complementares", "text": "{'descricao': 'STENIO \u00e9 propriet\u00e1rio de uma padaria localizada na esquina da rua da v\u00edtima, cerca de 150 metros de sua resid\u00eancia, de onde consegue visualizar amplamente a casa da declarante, inclusive por meio de sistema de videomonitoramento.'}", "color": "#FEF0C3", "startPos": 57334, "endPos": 57586, "beforeText": "istrou boletim de ocorr\u00eancia bem como solicitou medida protetiva em face de STENIO, as quais foram deferida, fixando um limite m\u00ednimo de dist\u00e2ncia de ", "extractionText": "300 metros; QUE contudo STENIO \u00e9 propriet\u00e1rio de uma padaria localizada na esquina da rua da v\u00edtima, cerca de 150 metros de sua resid\u00eancia, de onde consegue visualizar amplamente a casa da declarante, inclusive por meio de sistema de videomonitoramento", "afterText": "; QUE ap\u00f3s registrar boletim de ocorr\u00eancia e requerer medidas protetivas, as quais foram deferidas, STENIO passou a apenas fazer contato com sua m\u00e3e, ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> observacoes_complementares</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 185, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 58257, "endPos": 58285, "beforeText": " as mensagens evidenciam que STENIO na verdade quer tentar manter um controle total da rotina da declarante atrav\u00e9s do direito a visita\u00e7\u00e3o.\nVERS\u00c3O DE ", "extractionText": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES", "afterText": " - VITIMA, TESTEMUNHA,\nRelata que \u00e9 m\u00e3e de NAYANE ARAUJO e que esta manteve relacionamento com STENIO em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima, testemunha</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: None, &#x27;mae&#x27;: None, &#x27;filhos&#x27;: [{&#x27;descricao&#x27;: &#x27;filho da rela\u00e7\u00e3o com STENIO&#x27;, &#x27;idade_atual&#x27;: 2}]}</span>}</div>"}, {"index": 186, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARAJO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 58328, "endPos": 58334, "beforeText": "ntrole total da rotina da declarante atrav\u00e9s do direito a visita\u00e7\u00e3o.\nVERS\u00c3O DE MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES - VITIMA, TESTEMUNHA,\nRelata que \u00e9 m\u00e3e de ", "extractionText": "NAYANE", "afterText": " ARAUJO e que esta manteve relacionamento com STENIO em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino, a rela\u00e7", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARAJO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 187, "class": "relacionamento", "text": "relacionamento em 2022", "color": "#FFDDBE", "startPos": 58361, "endPos": 58394, "beforeText": "nte atrav\u00e9s do direito a visita\u00e7\u00e3o.\nVERS\u00c3O DE MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES - VITIMA, TESTEMUNHA,\nRelata que \u00e9 m\u00e3e de NAYANE ARAUJO e que esta manteve ", "extractionText": "relacionamento com STENIO em 2022", "afterText": ", do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino, a rela\u00e7\u00e3o entre os genitores da crian\u00e7a se manteve tranquila, mas s", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">relacionamento amoroso</span>, <span class=\"lx-attr-key\">periodo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2022</span>, <span class=\"lx-attr-key\">duracao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">n\u00e3o especificada</span>, <span class=\"lx-attr-key\">resultado</span>: <span class=\"lx-attr-value\">gerou filho</span>}</div>"}, {"index": 188, "class": "pessoa", "text": "CRIAN\u00c7A EM COMUM", "color": "#C4E9E4", "startPos": 58509, "endPos": 58516, "beforeText": "e relacionamento com STENIO em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino, a rela\u00e7\u00e3o entre os genitores da ", "extractionText": "crian\u00e7a", "afterText": " se manteve tranquila, mas s\u00f3 at\u00e9 sua filha iniciar um novo relacionamento; QUE ap\u00f3s o novo relacionamento de sua filha se iniciar, STENIO passou a pe", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">crian\u00e7a (filho de Nayane e STENIO)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">idade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2 anos</span>}</div>"}, {"index": 189, "class": "ocorrencia", "text": "8.460/2025-0", "color": "#F9DEDC", "startPos": 59341, "endPos": 59353, "beforeText": "\u00cdCIA\nSetor Comercial Central - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: ", "extractionText": "8.460/2025-0", "afterText": " Protocolo N\u00ba: 2215813/2025\nfilha por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o, este passou a mandar mensagens sistematicamente para a declarante, de modo a pertu", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8.460/2025-0</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 190, "class": "protocolo", "text": "2215813/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 59368, "endPos": 59380, "beforeText": "l - A/E - Quadra 02, Bloco K, Planaltina/DF - PLANALTINA/DF - CEP:73.310-321 Email:\ndp16-saa@pcdf.df.gov.br Ocorr\u00eancia N\u00ba: 8.460/2025-0 Protocolo N\u00ba: ", "extractionText": "2215813/2025", "afterText": "\nfilha por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o, este passou a mandar mensagens sistematicamente para a declarante, de modo a perturb\u00e1-la e intimid\u00e1-la; QUE \u00e9", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2215813/2025</span>}</div>"}, {"index": 191, "class": "pessoa", "text": "DECLARANTE", "color": "#C4E9E4", "startPos": 59476, "endPos": 59486, "beforeText": "Ocorr\u00eancia N\u00ba: 8.460/2025-0 Protocolo N\u00ba: 2215813/2025\nfilha por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o, este passou a mandar mensagens sistematicamente para a ", "extractionText": "declarante", "afterText": ", de modo a perturb\u00e1-la e intimid\u00e1-la; QUE \u00e9 poss\u00edvel perceber que STENIO usa o imbr\u00f3glio relativo a guarda da crian\u00e7a como pretexto para tentar contr", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">testemunha/declarante</span>}</div>"}, {"index": 192, "class": "autoridade", "text": "MATHEUS GON\u00c7ALVES PEREIRA", "color": "#C8E6C9", "startPos": 59946, "endPos": 59971, "beforeText": " nota qualquer entrada e sa\u00edda em sua resid\u00eancia e sempre questiona qualquer movimenta\u00e7\u00e3o que ele julgar suspeita.\nAUTENTICA\u00c7\u00c3O\nAgente: 1.721.377-0 - ", "extractionText": "MATHEUS GON\u00c7ALVES PEREIRA", "afterText": "\nEscriv\u00e3o: 234.385-1 - JO\u00c3O PAULO DA CONCEICAO BISPO\nDelegado Chefe:\n035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA\nDelegado de Plant\u00e3o: 240.545-8 - WAINER AUG", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MATHEUS GON\u00c7ALVES PEREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Agente</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1.721.377-0</span>}</div>"}, {"index": 193, "class": "autoridade", "text": "JO\u00c3O PAULO DA CONCEICAO BISPO", "color": "#C8E6C9", "startPos": 59994, "endPos": 60023, "beforeText": " e sempre questiona qualquer movimenta\u00e7\u00e3o que ele julgar suspeita.\nAUTENTICA\u00c7\u00c3O\nAgente: 1.721.377-0 - MATHEUS GON\u00c7ALVES PEREIRA\nEscriv\u00e3o: 234.385-1 - ", "extractionText": "JO\u00c3O PAULO DA CONCEICAO BISPO", "afterText": "\nDelegado Chefe:\n035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA\nDelegado de Plant\u00e3o: 240.545-8 - WAINER AUGUSTO MELO FILEMON\nDESPACHO\n035.940-8 - RICHARD VALER", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">JO\u00c3O PAULO DA CONCEICAO BISPO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">234.385-1</span>}</div>"}, {"index": 194, "class": "autoridade", "text": "RICHARD VALERIANO MOREIRA", "color": "#C8E6C9", "startPos": 60052, "endPos": 60077, "beforeText": "uspeita.\nAUTENTICA\u00c7\u00c3O\nAgente: 1.721.377-0 - MATHEUS GON\u00c7ALVES PEREIRA\nEscriv\u00e3o: 234.385-1 - JO\u00c3O PAULO DA CONCEICAO BISPO\nDelegado Chefe:\n035.940-8 - ", "extractionText": "RICHARD VALERIANO MOREIRA", "afterText": "\nDelegado de Plant\u00e3o: 240.545-8 - WAINER AUGUSTO MELO FILEMON\nDESPACHO\n035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA\n1 - Instaure-se IP\n2 - Junte-se \u00e0 OCORR\u00caN", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RICHARD VALERIANO MOREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado Chefe</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">035.940-8</span>}</div>"}, {"index": 195, "class": "autoridade", "text": "WAINER AUGUSTO MELO FILEMON", "color": "#C8E6C9", "startPos": 60111, "endPos": 60138, "beforeText": "ES PEREIRA\nEscriv\u00e3o: 234.385-1 - JO\u00c3O PAULO DA CONCEICAO BISPO\nDelegado Chefe:\n035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA\nDelegado de Plant\u00e3o: 240.545-8 - ", "extractionText": "WAINER AUGUSTO MELO FILEMON", "afterText": "\nDESPACHO\n035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA\n1 - Instaure-se IP\n2 - Junte-se \u00e0 OCORR\u00caNCIA 7368/2025 - 16\u00aa DP\n3 - Encaminhe-se as MPU no prazo legal", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">WAINER AUGUSTO MELO FILEMON</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 196, "class": "ocorrencia", "text": "8460/2025-16\u00aa DP", "color": "#F9DEDC", "startPos": 60231, "endPos": 60249, "beforeText": "egado de Plant\u00e3o: 240.545-8 - WAINER AUGUSTO MELO FILEMON\nDESPACHO\n035.940-8 - RICHARD VALERIANO MOREIRA\n1 - Instaure-se IP\n2 - Junte-se \u00e0 OCORR\u00caNCIA ", "extractionText": "7368/2025 - 16\u00aa DP", "afterText": "\n3 - Encaminhe-se as MPU no prazo legal\nHOMOLOGADA em 15/08/2025 \u00e0s 22:56h\nPara autenticar este documento, leia o QrCode ou informe a chave de acesso\n", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8460/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 197, "class": "registro_identificacao_civil", "text": "REGISTRO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O CIVIL N\u00ba 1827/2025-16\u00aa DP", "color": "#F9DEDC", "startPos": 60782, "endPos": 60833, "beforeText": " breve question\u00e1rio.\nImpresso Sexta-Feira, 15/8/2025 \u00e0s 22:56\nwww.pcdf.df.gov.br P\u00e1gina: 4/4\nBras\u00edlia - Patrimonio Cultural da Humanidade\n\n## Pe\u00e7a 9: ", "extractionText": "REGISTRO DE IDENTIFICA\u00c7\u00c3O CIVIL N\u00ba 1827/2025-16\u00aa DP", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246500756\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:00:38+00:00\n\nPOL\u00cdCIA POL\u00cdCIA CIVIL\nCIVIL DF\nPOL\u00cdCIA CIVIL ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> registro_identificacao_civil</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246500756</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T02:00:38+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">mae</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Maria Helena de Ara\u00fajo Silva</span>, <span class=\"lx-attr-key\">pai</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Francisco Neres Ribeiro</span>, <span class=\"lx-attr-key\">estado_civil</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Casado(a)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30/01/1994</span>, <span class=\"lx-attr-key\">sexo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Feminino</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">04372680120</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Bras\u00edlia/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">proced\u00eancia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Bras\u00edlia/DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Telefonista</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2958179</span>}</div>"}, {"index": 198, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 61089, "endPos": 61115, "beforeText": "OL\u00cdCIA POL\u00cdCIA CIVIL\nCIVIL DF\nPOL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL 16\u00aa DP Documento: 1850944\n15/08/2025\nFOTO(S) - Identifica\u00e7\u00e3o civil\nDADOS GERAIS\nNome:\n", "extractionText": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "afterText": "\nM\u00e3e: Maria Helena de Ara\u00fajo Silva\nPai:\nFrancisco Neres Ribeiro\nEstadoCivil:\nCasado(a)\nData Nascimento:\n30/01/1994\nSexo: Feminino\nRM:\nN\u00e3o Informado\nCP", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">043.726.801-20</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2958179</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">30/01/1994</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 199, "class": "pessoa", "text": "Maria Helena de Ara\u00fajo Silva", "color": "#C4E9E4", "startPos": 61121, "endPos": 61149, "beforeText": "L\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL 16\u00aa DP Documento: 1850944\n15/08/2025\nFOTO(S) - Identifica\u00e7\u00e3o civil\nDADOS GERAIS\nNome:\nNAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES\nM\u00e3e: ", "extractionText": "Maria Helena de Ara\u00fajo Silva", "afterText": "\nPai:\nFrancisco Neres Ribeiro\nEstadoCivil:\nCasado(a)\nData Nascimento:\n30/01/1994\nSexo: Feminino\nRM:\nN\u00e3o Informado\nCPF:\n04372680120\nAltura: 168\nProced\u00ea", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Maria Helena de Ara\u00fajo Silva</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">m\u00e3e</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacionamento_familiar</span>: <span class=\"lx-attr-value\">m\u00e3e da v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 200, "class": "pessoa", "text": "Francisco Neres Ribeiro", "color": "#C4E9E4", "startPos": 61155, "endPos": 61178, "beforeText": "\u00aa DP Documento: 1850944\n15/08/2025\nFOTO(S) - Identifica\u00e7\u00e3o civil\nDADOS GERAIS\nNome:\nNAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES\nM\u00e3e: Maria Helena de Ara\u00fajo Silva\nPai:\n", "extractionText": "Francisco Neres Ribeiro", "afterText": "\nEstadoCivil:\nCasado(a)\nData Nascimento:\n30/01/1994\nSexo: Feminino\nRM:\nN\u00e3o Informado\nCPF:\n04372680120\nAltura: 168\nProced\u00eancia:\nBras\u00edlia/DF\nPIS/PASEP: ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Francisco Neres Ribeiro</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">pai</span>, <span class=\"lx-attr-key\">relacionamento_familiar</span>: <span class=\"lx-attr-value\">pai da v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 201, "class": "pessoa", "text": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 61579, "endPos": 61603, "beforeText": "ras\u00edlia/DF\nZona/Se\u00e7\u00e3o:\nN\u00e3o Informado/N\u00e3o Informado\nASSINATURA\nMayane Ara\u00fajo neres Dur\u00e3es\nObs .: + Nayane Ara\u00fajo Neves\n(ASSINATURA) TITULAR)\n0570273 - ", "extractionText": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "afterText": " - ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA\nImpresso 15/08/2025 \u00e0s 22:14:39 Bras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade.\nFonte: Sistema AFIS - Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0570273</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autoridade</span>}</div>"}, {"index": 202, "class": "ocorrencia", "text": "1850944", "color": "#F9DEDC", "startPos": 61934, "endPos": 61941, "beforeText": "Superior Incompleto\nProfiss\u00e3o: Telefonista\nRegistro Geral: 2958179\nPOL\u00cdCIA POL\u00cdCIA CIVIL\nCIVIL\nDF\nPOL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FEDERAL 16\u00aa DP Documento: ", "extractionText": "1850944", "afterText": "\n15/08/2025\nDOCUMENTO(S)\nTipo:\nC.Nasc.\nCart\u00f3rio: 2\u00ba OF.\nN\u00famero:\n34340\nN\u00famero do Livro / Folha: A-63 / 140\nData de expedi\u00e7\u00e3o:\n10/02/1994\nCidade/UF Expe", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1850944</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Documento policial</span>}</div>"}, {"index": 203, "class": "documento", "text": "Certid\u00e3o de Nascimento", "color": "#FFDDBE", "startPos": 62182, "endPos": 62204, "beforeText": "ha: A-63 / 140\nData de expedi\u00e7\u00e3o:\n10/02/1994\nCidade/UF Expedi\u00e7\u00e3o: Planaltina / DF\nAno:\nN\u00e3o Informado\nData do Cadastro: N\u00e3o Informado\nObserva\u00e7\u00e3o Tipo:\n", "extractionText": "Certid\u00e3o de Nascimento", "afterText": "\nObserva\u00e7\u00e3o:\nN\u00e3o Informado\nTipo:\nC.Cas.\nCart\u00f3rio: 8\u00ba Of.\nN\u00famero:\n156976.01.55.2018.2.00020.2 56.0005956.39\nN\u00famero do Livro / Folha:\nN\u00e3o Informado / N\u00e3", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cartorio</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2\u00ba Of.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">34340</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cidade_uf_expedicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Planaltina / DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_expedicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">10/02/1994</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Certid\u00e3o de Nascimento</span>}</div>"}, {"index": 204, "class": "documento", "text": "Certid\u00e3o de Casamento", "color": "#FFDDBE", "startPos": 62498, "endPos": 62519, "beforeText": "o / N\u00e3o Informado\nData de expedi\u00e7\u00e3o:\n23/08/2018\nCidade/UF Expedi\u00e7\u00e3o: Sobradinho / DF\nAno:\nN\u00e3o Informado\nData do Cadastro: 19/11/2018\nObserva\u00e7\u00e3o Tipo:\n", "extractionText": "Certid\u00e3o de Casamento", "afterText": "\nObserva\u00e7\u00e3o:\nN\u00e3o Informado\nTELEFONE(S)\nTipo: RESIDENCIAL\nN\u00famero: (61)3388-1369\nData do Cadastro: 19/11/2018\nTipo: MOVEL\nN\u00famero: (61)99141-6571\nData do", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> documento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">cartorio</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8\u00ba Of.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">156976.01.55.2018.2.00020.2 56.0005956.39</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cidade_uf_expedicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Sobradinho / DF</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_expedicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">23/08/2018</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_cadastro</span>: <span class=\"lx-attr-value\">19/11/2018</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Certid\u00e3o de Casamento</span>}</div>"}, {"index": 205, "class": "pessoa", "text": "Nayane Ara\u00fajo Neres", "color": "#C4E9E4", "startPos": 63151, "endPos": 63170, "beforeText": "F:\nBras\u00edlia / DF\nN\u00famero: N\u00e3o Informado\nPa\u00eds: BRASIL\nComplemento:\nN\u00e3o Informado\nData do Cadastro: 19/11/2018\nNOME(S)\nTipo: Nome Anterior\nTipo: Conjuge\n", "extractionText": "Nayane Ara\u00fajo Neres", "afterText": " (n/s) Tiago Damacena Sales Dur\u00e3es\n0570273 - SARAQUIEL BELEM DA SILVA - ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA\nImpresso 15/08/2025 \u00e0s 22:14:39 Bras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cult", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Nayane Ara\u00fajo Neres</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;conjuge&#x27;: &#x27;Tiago Damacena Sales Dur\u00e3es&#x27;}</span>, <span class=\"lx-attr-key\">enderecos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;tipo&#x27;: &#x27;RESIDENCIAL&#x27;, &#x27;descricao&#x27;: None, &#x27;bairro&#x27;: &#x27;Vila Nossa Senhora de F\u00e1tima&#x27;, &#x27;cidade&#x27;: &#x27;Planaltina&#x27;, &#x27;estado&#x27;: &#x27;DF&#x27;, &#x27;pais&#x27;: &#x27;BRASIL&#x27;, &#x27;cep&#x27;: None}, {&#x27;tipo&#x27;: &#x27;COMERCIAL&#x27;, &#x27;descricao&#x27;: &#x27;WIZ Solu\u00e7\u00f5es, Shopping Liberty Mall&#x27;, &#x27;bairro&#x27;: None, &#x27;cidade&#x27;: &#x27;Bras\u00edlia&#x27;, &#x27;estado&#x27;: &#x27;DF&#x27;, &#x27;pais&#x27;: &#x27;BRASIL&#x27;, &#x27;cep&#x27;: None}</span>, <span class=\"lx-attr-key\">telefones</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;tipo&#x27;: &#x27;RESIDENCIAL&#x27;, &#x27;numero&#x27;: &#x27;(61)3388-1369&#x27;}, {&#x27;tipo&#x27;: &#x27;MOVEL&#x27;, &#x27;numero&#x27;: &#x27;(61)99141-6571&#x27;}, {&#x27;tipo&#x27;: &#x27;FAX&#x27;, &#x27;numero&#x27;: &#x27;(61)99121-0509&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 206, "class": "pessoa", "text": "Tiago Damacena Sales Dur\u00e3es", "color": "#C4E9E4", "startPos": 63177, "endPos": 63204, "beforeText": "\u00e3o Informado\nPa\u00eds: BRASIL\nComplemento:\nN\u00e3o Informado\nData do Cadastro: 19/11/2018\nNOME(S)\nTipo: Nome Anterior\nTipo: Conjuge\nNayane Ara\u00fajo Neres (n/s) ", "extractionText": "Tiago Damacena Sales Dur\u00e3es", "afterText": "\n0570273 - SARAQUIEL BELEM DA SILVA - ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA\nImpresso 15/08/2025 \u00e0s 22:14:39 Bras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade.\nFonte: Sistema", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Tiago Damacena Sales Dur\u00e3es</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;conjuge&#x27;: &#x27;Nayane Ara\u00fajo Neres&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 207, "class": "pessoa", "text": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 63215, "endPos": 63239, "beforeText": "\nN\u00e3o Informado\nData do Cadastro: 19/11/2018\nNOME(S)\nTipo: Nome Anterior\nTipo: Conjuge\nNayane Ara\u00fajo Neres (n/s) Tiago Damacena Sales Dur\u00e3es\n0570273 - ", "extractionText": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "afterText": " - ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA\nImpresso 15/08/2025 \u00e0s 22:14:39 Bras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade.\nFonte: Sistema AFIS - Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autoridade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0570273</span>}</div>"}, {"index": 208, "class": "pessoa", "text": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 64095, "endPos": 64119, "beforeText": "21091192\nAquisi\u00e7\u00e3o: 19/11/2018\nNr. Tipo Gr\u00e1fico:\n68549873\nEmiss\u00e3o: 19/11/2018\nNr. Remessa:\n4551\nRemessa: 20/11/2018\nC\u00f3d. Especial:\n466D4E53\n0570273 - ", "extractionText": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "afterText": " - ESCRIV\u00c3O DE POL\u00cdCIA\nImpresso 15/08/2025 \u00e0s 22:14:39 Bras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade.\nFonte: Sistema AFIS - Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3o de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0570273</span>}</div>"}, {"index": 209, "class": "medida_protetiva", "text": "1046/2025-16\u00aa DP", "color": "#EADDFF", "startPos": 64308, "endPos": 64324, "beforeText": "025 \u00e0s 22:14:39 Bras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade.\nFonte: Sistema AFIS - Instituto de Identifica\u00e7\u00e3o do DF\n\n## Pe\u00e7a 10: MEDIDA PROTETIVA N\u00ba ", "extractionText": "1046/2025-16\u00aa DP", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246500748\n- Tipo: PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T02:00:40+00:00\n\nPOLICIA\nCIVIL DF\nPOL\u00cdCIA CIVIL DO DISTRITO FE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> medida_protetiva</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">1046/2025-16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246500748</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">TERMO DE REQUERIMENTO DE MEDIDAS PROTETIVAS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">procedimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PROCEDIMENTO INVESTIGAT\u00d3RIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T02:00:40+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">ref_ocorrencia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ocorr\u00eancia 8460/2025 - 16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">ref_protocolo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">PROTOCOLO N\u00ba 2215813/2025 - 16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_solicitacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">15/08/2025</span>}</div>"}, {"index": 210, "class": "protocolo", "text": "2215813/2025", "color": "#D2E3FC", "startPos": 64784, "endPos": 64796, "beforeText": "16-saa@pcdf.df.gov.br\nTERMO DE REQUERIMENTO DE MEDIDAS PROTETIVAS\nBras\u00edlia, 15 de agosto de 2025.\nMEDIDA PROTETIVA N\u00ba 1046/2025 - 16\u00aa DP\nPROTOCOLO N\u00ba ", "extractionText": "2215813/2025", "afterText": " - 16\u00aa DP Ref .: Ocorr\u00eancia 8460/2025 - 16\u00aa DP\nAos quinze (15) dias do m\u00eas de agosto (8) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), no Distrito Federa", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> protocolo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2215813/2025</span>}</div>"}, {"index": 211, "class": "ocorrencia", "text": "8460/2025-16\u00aa DP", "color": "#F9DEDC", "startPos": 64824, "endPos": 64842, "beforeText": "NTO DE MEDIDAS PROTETIVAS\nBras\u00edlia, 15 de agosto de 2025.\nMEDIDA PROTETIVA N\u00ba 1046/2025 - 16\u00aa DP\nPROTOCOLO N\u00ba 2215813/2025 - 16\u00aa DP Ref .: Ocorr\u00eancia ", "extractionText": "8460/2025 - 16\u00aa DP", "afterText": "\nAos quinze (15) dias do m\u00eas de agosto (8) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), no Distrito Federal e na sede da DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLIC", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8460/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 212, "class": "pessoa", "text": "WAINER AUGUSTO MELO FILEMON", "color": "#C4E9E4", "startPos": 65025, "endPos": 65052, "beforeText": "gosto (8) do ano de dois mil e vinte e cinco (2025), no Distrito Federal e na sede da DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA - 16\u00aa DP, perante o(a) Dr(a). ", "extractionText": "WAINER AUGUSTO MELO FILEMON", "afterText": ", Delegado(a) de Pol\u00edcia, comigo, RAFAEL FONSECA MICHELETI, Escriv\u00e3(\u00e3o) de Pol\u00edcia, adiante assinado, compareceu MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES, BRASILE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">WAINER AUGUSTO MELO FILEMON</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">delegado de pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Delegado de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 213, "class": "pessoa", "text": "RAFAEL FONSECA MICHELETI", "color": "#C4E9E4", "startPos": 65086, "endPos": 65110, "beforeText": "ito Federal e na sede da DECIMA SEXTA DELEGACIA DE POLICIA - 16\u00aa DP, perante o(a) Dr(a). WAINER AUGUSTO MELO FILEMON, Delegado(a) de Pol\u00edcia, comigo, ", "extractionText": "RAFAEL FONSECA MICHELETI", "afterText": ", Escriv\u00e3(\u00e3o) de Pol\u00edcia, adiante assinado, compareceu MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES, BRASILEIRO(A) , nascido(a) em 22/03/1968, na cidade de CAMPO MAIO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">RAFAEL FONSECA MICHELETI</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">escriv\u00e3 de pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 214, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 65165, "endPos": 65193, "beforeText": "a) Dr(a). WAINER AUGUSTO MELO FILEMON, Delegado(a) de Pol\u00edcia, comigo, RAFAEL FONSECA MICHELETI, Escriv\u00e3(\u00e3o) de Pol\u00edcia, adiante assinado, compareceu ", "extractionText": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES", "afterText": ", BRASILEIRO(A) , nascido(a) em 22/03/1968, na cidade de CAMPO MAIOR/PI, filha de BERNARDINO ALVES DA SILVA e GLAUDES LEITE DE ARA\u00daJO SILVA, residente", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARA\u00daJO NERES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">22/03/1968</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q A - VILA N SRA DE FATIMA Q A CJ A3 LT 20</span>}</div>"}, {"index": 215, "class": "ocorrencia", "text": "8460/2025-16\u00aa DP", "color": "#F9DEDC", "startPos": 65656, "endPos": 65672, "beforeText": " acordo com a Lei n\u00ba 11.340, de 7 de agosto de 2006, noticiando ser v\u00edtima da infra\u00e7\u00e3o penal descrita no hist\u00f3rico referente \u00e0 Ocorr\u00eancia Policial n\u00ba ", "extractionText": "8460/2025-16\u00aa DP", "afterText": ", em desfavor de ST\u00caNIO BENTO FERREIRA, BRASILEIRO(A) , nascido(a) em 19/11/1979, na cidade de GOIANIA/GO, filho(a) de JO\u00c3O BATISTA CALA\u00c7A FERREIRA e ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8460/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 216, "class": "pessoa", "text": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 65689, "endPos": 65710, "beforeText": " de agosto de 2006, noticiando ser v\u00edtima da infra\u00e7\u00e3o penal descrita no hist\u00f3rico referente \u00e0 Ocorr\u00eancia Policial n\u00ba 8460/2025-16\u00aa DP, em desfavor de ", "extractionText": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "afterText": ", BRASILEIRO(A) , nascido(a) em 19/11/1979, na cidade de GOIANIA/GO, filho(a) de JO\u00c3O BATISTA CALA\u00c7A FERREIRA e VILMA BENTA FERREIRA, residente na(o) ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ST\u00caNIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_nascimento</span>: <span class=\"lx-attr-value\">19/11/1979</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q E CJ E1 CASA 4</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">trabalhando na PADARIA COLONIA LTDA, PLANALTINA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">naturalidade</span>: <span class=\"lx-attr-value\">GOIANIA/GO</span>}</div>"}, {"index": 217, "class": "pessoa", "text": "MARIA ALLA ARAYA NEVES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 66663, "endPos": 66685, "beforeText": "a ser consignado, mandou o(a) Delegado(a) de Pol\u00edcia encerrar o presente termo que, ap\u00f3s lido e achado conforme vai devidamente assinado.\nAutoridade:\n", "extractionText": "Maria Alla Araya neves", "afterText": "\nEscriva(ao):\nPCDF - Assinado Digitalmente por SARAQUIEL BELEM DA SILVA, Mat. 00570273\nImpresso Sexta-Feira, 15/8/2025 \u00e0s 21:25\nwww.pcdf.df.gov.br\nBra", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA ALLA ARAYA NEVES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autoridade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Autoridade de Pol\u00edcia</span>}</div>"}, {"index": 218, "class": "pessoa", "text": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 66732, "endPos": 66756, "beforeText": "nte termo que, ap\u00f3s lido e achado conforme vai devidamente assinado.\nAutoridade:\nMaria Alla Araya neves\nEscriva(ao):\nPCDF - Assinado Digitalmente por ", "extractionText": "SARAQUIEL BELEM DA SILVA", "afterText": ", Mat. 00570273\nImpresso Sexta-Feira, 15/8/2025 \u00e0s 21:25\nwww.pcdf.df.gov.br\nBras\u00edlia - Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade P\u00e1g .: 1/1\n\n## Pe\u00e7a 11: Despa", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SARAQUIEL BELEM DA SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">escriv\u00e3</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Escriv\u00e3 de Pol\u00edcia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">00570273</span>}</div>"}, {"index": 219, "class": "processo", "text": "0711504-04.2025.8.07.0005", "color": "#E8EAED", "startPos": 67188, "endPos": 67213, "beforeText": " JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nJUVIDOMPLA Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de Planaltina\nN\u00famero do processo: ", "extractionText": "0711504-04.2025.8.07.0005", "afterText": "\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA\nOFENSOR: STENIO BENTO F", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0711504-04.2025.8.07.0005</span>, <span class=\"lx-attr-key\">classe_judicial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)</span>}</div>"}, {"index": 220, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 67311, "endPos": 67339, "beforeText": "altina\nN\u00famero do processo: 0711504-04.2025.8.07.0005\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: ", "extractionText": "MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA", "afterText": "\nOFENSOR: STENIO BENTO FERREIRA\nDESPACHO\nConsiderando o relato de poss\u00edvel descumprimento de medidas protetivas, encaminhem-se os autos ao Minist\u00e9rio ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Maria Helena de Araujo Silva</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">[redacted]</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">[redacted]</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima/ofendida</span>}</div>"}, {"index": 221, "class": "pessoa", "text": "STENIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 67349, "endPos": 67370, "beforeText": "2025.8.07.0005\nClasse judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA\nOFENSOR: ", "extractionText": "STENIO BENTO FERREIRA", "afterText": "\nDESPACHO\nConsiderando o relato de poss\u00edvel descumprimento de medidas protetivas, encaminhem-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.\nBras\u00edlia/DF, datado e ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Stenio Bento Ferreira</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cpf</span>: <span class=\"lx-attr-value\">[redacted]</span>, <span class=\"lx-attr-key\">rg</span>: <span class=\"lx-attr-value\">[redacted]</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor/ofensor</span>}</div>"}, {"index": 222, "class": "despacho", "text": "Despacho", "color": "#F9DEDC", "startPos": 67371, "endPos": 67379, "beforeText": "judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA\nOFENSOR: STENIO BENTO FERREIRA\n", "extractionText": "DESPACHO", "afterText": "\nConsiderando o relato de poss\u00edvel descumprimento de medidas protetivas, encaminhem-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.\nBras\u00edlia/DF, datado e assinado ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> despacho</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">conteudo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Considerando o relato de poss\u00edvel descumprimento de medidas protetivas, encaminhem-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T02:49:01+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Bras\u00edlia/DF</span>}</div>"}, {"index": 223, "class": "despacho", "text": "Considerando o relato de poss\u00edvel descumprimento de medidas protetivas, encaminhem-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.", "color": "#F9DEDC", "startPos": 67380, "endPos": 67497, "beforeText": " MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA\nOFENSOR: STENIO BENTO FERREIRA\nDESPACHO\n", "extractionText": "Considerando o relato de poss\u00edvel descumprimento de medidas protetivas, encaminhem-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.", "afterText": "\nBras\u00edlia/DF, datado e assinado eletronicamente.\n\n## Pe\u00e7a 12: Certid\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: 246497794\n- Tipo: Certid\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T03:00:06+0", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> despacho</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">texto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Considerando o relato de poss\u00edvel descumprimento de medidas protetivas, encaminhem-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T02:49:01+00:00</span>}</div>"}, {"index": 224, "class": "certidao", "text": "Certid\u00e3o", "color": "#FFDDBE", "startPos": 67559, "endPos": 67567, "beforeText": "\u00edvel descumprimento de medidas protetivas, encaminhem-se os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico.\nBras\u00edlia/DF, datado e assinado eletronicamente.\n\n## Pe\u00e7a 12: ", "extractionText": "Certid\u00e3o", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246497794\n- Tipo: Certid\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T03:00:06+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> certidao</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero_codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246497794</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-16T03:00:06+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">conteudo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Conforme determinado, encaminhei os autos ao Minist\u00e9rio P\u00fablico para parecer.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BRAS\u00cdLIA, DF</span>}</div>"}, {"index": 225, "class": "manifestacao_mp", "text": "MANIFESTA\u00c7\u00c3O MPDFT", "color": "#FFDDBE", "startPos": 68238, "endPos": 68250, "beforeText": "t\u00e9rio P\u00fablico para\nparecer.\nBRAS\u00cdLIA, DF, 15 de agosto de 2025 23:59:56.\nPEDRO PAULO LIMA DA SILVA N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial\n\n## Pe\u00e7a 13: ", "extractionText": "Manifesta\u00e7\u00e3o", "afterText": "; \n\n- C\u00f3digo: 246513038\n- Tipo: Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T12:11:41+00:00\n\nMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA UNI\u00c3O MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> manifestacao_mp</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 226, "class": "manifestacao_mp", "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT", "color": "#FFDDBE", "startPos": 68282, "endPos": 68303, "beforeText": " de agosto de 2025 23:59:56.\nPEDRO PAULO LIMA DA SILVA N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial\n\n## Pe\u00e7a 13: Manifesta\u00e7\u00e3o; \n\n- C\u00f3digo: 246513038\n- Tipo: ", "extractionText": "Manifesta\u00e7\u00e3o do MPDFT", "afterText": "\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T12:11:41+00:00\n\nMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA UNI\u00c3O MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRIT\u00d3RIOS Promotoria em regime ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> manifestacao_mp</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 227, "class": "fatos_processo", "text": "Descumprimento de medidas protetivas de urg\u00eancia outrora deferidas em desfavor de ST\u00caNIO BENTO FERREIRA; requerimento de medidas protetivas em favor de MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA contra ST\u00caNIO", "color": "#E8EAED", "startPos": 68587, "endPos": 68690, "beforeText": "toria em regime de Plant\u00e3o\nEXCELENT\u00cdSSIMO(A) JUIZ(A) DE DIREITO PLANTONISTA DO DISTRITO FEDERAL\nPJe: 0711504-04.2025.8.07.0005\nTrata-se de not\u00edcia de ", "extractionText": "descumprimento de medidas protetivas de urg\u00eancia outrora deferidas em desfavor de ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "afterText": ", tendo como v\u00edtima NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES, e requerimento de medidas protetivas em favor de MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA, tamb\u00e9m em face de ST\u00caNI", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> fatos_processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Not\u00edcia de descumprimento de medidas protetivas de urg\u00eancia deferidas anteriormente; solicita\u00e7\u00e3o de novas medidas protetivas para Maria Helena (exigir prote\u00e7\u00e3o contra ST\u00caNIO).</span>, <span class=\"lx-attr-key\">partes_envolvidas</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ST\u00caNIO BENTO FERREIRA, MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">contexto</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Viol\u00eancia dom\u00e9stica e medidas protetivas</span>}</div>"}, {"index": 228, "class": "pessoa", "text": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 68669, "endPos": 68690, "beforeText": "TRITO FEDERAL\nPJe: 0711504-04.2025.8.07.0005\nTrata-se de not\u00edcia de descumprimento de medidas protetivas de urg\u00eancia outrora deferidas em desfavor de ", "extractionText": "ST\u00caNIO BENTO FERREIRA", "afterText": ", tendo como v\u00edtima NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES, e requerimento de medidas protetivas em favor de MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA, tamb\u00e9m em face de ST\u00caNI", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ST\u00caNIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">filhos</span>: <span class=\"lx-attr-value\"></span>}</div>"}, {"index": 229, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 68710, "endPos": 68736, "beforeText": "005\nTrata-se de not\u00edcia de descumprimento de medidas protetivas de urg\u00eancia outrora deferidas em desfavor de ST\u00caNIO BENTO FERREIRA, tendo como v\u00edtima ", "extractionText": "NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES", "afterText": ", e requerimento de medidas protetivas em favor de MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA, tamb\u00e9m em face de ST\u00caNIO.\nConsta nos autos que NAYANE compareceu \u00e0 16", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">mae</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">filhos</span>: <span class=\"lx-attr-value\"></span>}</div>"}, {"index": 230, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 68787, "endPos": 68815, "beforeText": "utrora deferidas em desfavor de ST\u00caNIO BENTO FERREIRA, tendo como v\u00edtima NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES, e requerimento de medidas protetivas em favor de ", "extractionText": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA", "afterText": ", tamb\u00e9m em face de ST\u00caNIO.\nConsta nos autos que NAYANE compareceu \u00e0 16\u00aa DP para dizer que, ap\u00f3s o deferimento de medidas protetivas em seu favor, seu", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima_protegida</span>, <span class=\"lx-attr-key\">filhos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;nome&#x27;: &#x27;NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES&#x27;, &#x27;parentesco&#x27;: &#x27;filha&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 231, "class": "relacionamento", "text": "ex-companheiro", "color": "#FFDDBE", "startPos": 68966, "endPos": 68980, "beforeText": " tamb\u00e9m em face de ST\u00caNIO.\nConsta nos autos que NAYANE compareceu \u00e0 16\u00aa DP para dizer que, ap\u00f3s o deferimento de medidas protetivas em seu favor, seu ", "extractionText": "ex-companheiro", "afterText": " passou a adotar um comportamento abusivo em rela\u00e7\u00e3o a sua genitora (ex-sogra de ST\u00caNIO), tudo com o intuito de descobrir coisas sobre a vida de sua e", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ex-relacionamento</span>, <span class=\"lx-attr-key\">pessoas_envolvidas</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARA\u00daJO NERES DUR\u00c3ES, ST\u00caNIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">fim do relacionamento n\u00e3o especificado</span>}</div>"}, {"index": 232, "class": "relacionamento", "text": "ex-sogra de ST\u00caNIO", "color": "#FFDDBE", "startPos": 69049, "endPos": 69067, "beforeText": "er que, ap\u00f3s o deferimento de medidas protetivas em seu favor, seu ex-companheiro passou a adotar um comportamento abusivo em rela\u00e7\u00e3o a sua genitora (", "extractionText": "ex-sogra de ST\u00caNIO", "afterText": "), tudo com o intuito de descobrir coisas sobre a vida de sua ex-companheira. Confira-se:\nRelata que manteve relacionamento amoroso com STENIO durante", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">genitora de Nayane</span>, <span class=\"lx-attr-key\">pessoas_envolvidas</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA, ST\u00caNIO BENTO FERREIRA</span>}</div>"}, {"index": 233, "class": "relacionamento", "text": "relacionamento amoroso entre Nayane e STENIO", "color": "#FFDDBE", "startPos": 69176, "endPos": 69198, "beforeText": "ela\u00e7\u00e3o a sua genitora (ex-sogra de ST\u00caNIO), tudo com o intuito de descobrir coisas sobre a vida de sua ex-companheira. Confira-se:\nRelata que manteve ", "extractionText": "relacionamento amoroso", "afterText": " com STENIO durante aproximadamente tr\u00eas meses no ano de 2022, sendo que de tal rela\u00e7\u00e3o adveio um filho, o qual atualmente tem dois anos de idade; QUE", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">relacionamento amoroso</span>, <span class=\"lx-attr-key\">periodo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2022</span>, <span class=\"lx-attr-key\">duracao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">aprox 3 meses</span>, <span class=\"lx-attr-key\">resultado</span>: <span class=\"lx-attr-value\">gerou filho</span>}</div>"}, {"index": 234, "class": "pessoa", "text": "STENIO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 69203, "endPos": 69209, "beforeText": "ogra de ST\u00caNIO), tudo com o intuito de descobrir coisas sobre a vida de sua ex-companheira. Confira-se:\nRelata que manteve relacionamento amoroso com ", "extractionText": "STENIO", "afterText": " durante aproximadamente tr\u00eas meses no ano de 2022, sendo que de tal rela\u00e7\u00e3o adveio um filho, o qual atualmente tem dois anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9r", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 235, "class": "relacionamento", "text": "guarda da crian\u00e7a", "color": "#FFDDBE", "startPos": 69402, "endPos": 69419, "beforeText": "de 2022, sendo que de tal rela\u00e7\u00e3o adveio um filho, o qual atualmente tem dois anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino a rela\u00e7\u00e3o se manteve tranquila, com a ", "extractionText": "guarda da crian\u00e7a", "afterText": " realizada de maneira consensual entre os genitores; QUE entretanto, ap\u00f3s iniciar um novo relacionamento STENIO passou a monitorar e perseguir a decla", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">guarda da crian\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">periodo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ap\u00f3s t\u00e9rmino</span>, <span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">guarda consensual entre genitores</span>}</div>"}, {"index": 236, "class": "autoridade", "text": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRIT\u00d3RIOS / PROMOTORIA EM REGIME DE PLANT\u00c3O", "color": "#C8E6C9", "startPos": 70484, "endPos": 70536, "beforeText": "gens insistentes, n\u00e3o apenas relativas \u00e0 guarda da crian\u00e7a, mas tamb\u00e9m inquirindo sua m\u00e3e acerca da rotina da declarante;\nMINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA UNI\u00c3O ", "extractionText": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRIT\u00d3RIOS", "afterText": " Promotoria em regime de Plant\u00e3o\nQUE o STENIO tem usado a quest\u00e3o relativa a guarda como pretexto para tentar controlar sua vida; QUE as mensagens evi", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">orgao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Promotoria em regime de Plant\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Promotor</span>}</div>"}, {"index": 237, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 70859, "endPos": 70871, "beforeText": "erdade quer tentar manter um controle total da rotina da declarante atrav\u00e9s do direito a visita\u00e7\u00e3o.\nA vers\u00e3o de NAYANE \u00e9 corroborada pelos relatos de ", "extractionText": "MARIA\nHELENA", "afterText": ". In verbis:\nRelata que \u00e9 m\u00e3e de NAYANE ARAUJO e que esta manteve relacionamento com STENIO em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 ano", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">testemunha</span>}</div>"}, {"index": 238, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARAUJO NERES DUR\u00c3ES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 70904, "endPos": 70917, "beforeText": "a rotina da declarante atrav\u00e9s do direito a visita\u00e7\u00e3o.\nA vers\u00e3o de NAYANE \u00e9 corroborada pelos relatos de MARIA\nHELENA. In verbis:\nRelata que \u00e9 m\u00e3e de ", "extractionText": "NAYANE ARAUJO", "afterText": " e que esta manteve relacionamento com STENIO em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino, a rela\u00e7\u00e3o entr", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARAUJO NERES DUR\u00c3ES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: None, &#x27;m\u00e3e&#x27;: None, &#x27;filhos&#x27;: [{&#x27;nome&#x27;: &#x27;FILHO DE NAYANE E STENIO&#x27;, &#x27;data_nascimento&#x27;: None}], &#x27;relacionamentos&#x27;: [{&#x27;tipo&#x27;: &#x27;relacionamento amoroso&#x27;, &#x27;periodo&#x27;: &#x27;2022&#x27;, &#x27;duracao&#x27;: None}]}</span>}</div>"}, {"index": 239, "class": "pessoa", "text": "STENIO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 70956, "endPos": 70962, "beforeText": "o.\nA vers\u00e3o de NAYANE \u00e9 corroborada pelos relatos de MARIA\nHELENA. In verbis:\nRelata que \u00e9 m\u00e3e de NAYANE ARAUJO e que esta manteve relacionamento com ", "extractionText": "STENIO", "afterText": " em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino, a rela\u00e7\u00e3o entre os genitores da crian\u00e7a se manteve tranquil", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;pai&#x27;: None, &#x27;m\u00e3e&#x27;: None, &#x27;filhos&#x27;: None}</span>}</div>"}, {"index": 240, "class": "relacionamento", "text": "rela\u00e7\u00e3o amorosa entre Declarante e STENIO (2022); gerou Nayane", "color": "#FFDDBE", "startPos": 71055, "endPos": 71062, "beforeText": "AYANE ARAUJO e que esta manteve relacionamento com STENIO em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino, a ", "extractionText": "rela\u00e7\u00e3o", "afterText": " entre os genitores da crian\u00e7a se manteve tranquila, mas s\u00f3 at\u00e9 sua filha iniciar um novo relacionamento; QUE ap\u00f3s o novo relacionamento de sua filha ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">rela\u00e7\u00e3o amorosa</span>, <span class=\"lx-attr-key\">periodo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2022</span>, <span class=\"lx-attr-key\">filhos</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;nome&#x27;: &#x27;NAYANE ARAUJO&#x27;, &#x27;idade_atual&#x27;: 2}</span>}</div>"}, {"index": 241, "class": "pessoa", "text": "DECLARANTE", "color": "#C4E9E4", "startPos": 71605, "endPos": 71615, "beforeText": " a qual, inclusive, impede o contato de STENIO com sua filha por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o, este passou a mandar mensagens sistematicamente para a ", "extractionText": "declarante", "afterText": ", de modo a perturb\u00e1-la e intimid\u00e1-la; QUE \u00e9 poss\u00edvel perceber que STENIO usa o imbr\u00f3glio relativo a guarda da crian\u00e7a como pretexto para tentar contr", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">testemunha</span>, <span class=\"lx-attr-key\">dados_familiares</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;parentesco_com_pessoa&#x27;: &#x27;m\u00e3e de Nayane&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 242, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 72540, "endPos": 72545, "beforeText": "de de decreta\u00e7\u00e3o de sua pris\u00e3o preventiva.\nJ\u00e1 em rela\u00e7\u00e3o ao requerimento de medidas protetivas, sabe-se que tais medidas, previstas no art. 22 da Lei ", "extractionText": "Maria", "afterText": " da Penha, representam uma sens\u00edvel limita\u00e7\u00e3o de direitos, sobretudo do direito de ir e vir, sem, contudo, significar uma total priva\u00e7\u00e3o dos mesmos. A", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 243, "class": "autoridade", "text": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA UNI\u00c3O / MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRIT\u00d3RIOS", "color": "#C8E6C9", "startPos": 72753, "endPos": 72780, "beforeText": " sobretudo do direito de ir e vir, sem, contudo, significar uma total priva\u00e7\u00e3o dos mesmos. Assim, representam uma menor invas\u00e3o \u00e0 esfera de direitos.\n", "extractionText": "MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DA UNI\u00c3O", "afterText": " MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO DO DISTRITO FEDERAL E TERRIT\u00d3RIOS Promotoria em regime de Plant\u00e3o\nAludidas medidas, sempre que identificada uma rela\u00e7\u00e3o interpesso", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Promotoria em regime de Plant\u00e3o</span>}</div>"}, {"index": 244, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 74055, "endPos": 74067, "beforeText": " ao menos at\u00e9 que os fatos sejam melhor elucidados.\nConstata-se que a medida de proibi\u00e7\u00e3o de contato e de aproxima\u00e7\u00e3o ser\u00e3o eficazes para prote\u00e7\u00e3o de ", "extractionText": "MARIA HELENA", "afterText": ".\nAssim, presente a plausibilidade do direito e o periculum in mora, resta demonstrada a necessidade da concess\u00e3o de tais medidas de prote\u00e7\u00e3o, contemp", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 245, "class": "pessoa", "text": "STENIO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 74763, "endPos": 74769, "beforeText": "da protetiva descrita no art. 22, inciso III-a e III-b, da Lei n. 11.340/06 tamb\u00e9m em favor de MARIA HELENA.\nRequer, AINDA, o Minist\u00e9rio P\u00fablico, que ", "extractionText": "STENIO", "afterText": " seja expressamente advertido do teor do disposto no artigo 20 da Lei n\u00ba 11.340/06, ou seja, de que o descumprimento da medida deferida ensejar\u00e1 a dec", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 246, "class": "autoridade", "text": "Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de Planaltina", "color": "#C8E6C9", "startPos": 75242, "endPos": 75313, "beforeText": "o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T13:28:43+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nJUVIDOMPLA ", "extractionText": "Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de Planaltina", "afterText": "\nN\u00famero do processo: 0711504-04.2025.8.07.0005 Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: M. H. ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Juizado</span>, <span class=\"lx-attr-key\">local</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Planaltina</span>, <span class=\"lx-attr-key\">poder</span>: <span class=\"lx-attr-value\">TJDFT</span>}</div>"}, {"index": 247, "class": "processo", "text": "0711504-04.2025.8.07.0005", "color": "#E8EAED", "startPos": 75334, "endPos": 75359, "beforeText": " JUSTI\u00c7A DO DISTRITO FEDERAL E DOS TERRIT\u00d3RIOS\nJUVIDOMPLA Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de Planaltina\nN\u00famero do processo: ", "extractionText": "0711504-04.2025.8.07.0005", "afterText": " Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: M. H. D. A. S. OFENSOR: STENIO BENTO FERREIRA\nDECIS\u00c3", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0711504-04.2025.8.07.0005</span>, <span class=\"lx-attr-key\">classe_judicial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)</span>, <span class=\"lx-attr-key\">vara_ou_juizado_responsavel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Juizado de Viol\u00eancia Dom\u00e9stica e Familiar Contra a Mulher de Planaltina</span>, <span class=\"lx-attr-key\">poder</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Poder Judici\u00e1rio - TJDFT</span>}</div>"}, {"index": 248, "class": "pessoa", "text": "M. H. D. A. S.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 75457, "endPos": 75471, "beforeText": "altina\nN\u00famero do processo: 0711504-04.2025.8.07.0005 Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: ", "extractionText": "M. H. D. A. S.", "afterText": " OFENSOR: STENIO BENTO FERREIRA\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nA OFENDIDA: M. H. D. A. S., residente e domiciliada no(a) ENDERE\u00c7O E TELEFONE RESTRITOS, formul", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">M. H. D. A. S.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">restrito</span>}</div>"}, {"index": 249, "class": "pessoa", "text": "STENIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 75481, "endPos": 75502, "beforeText": "o: 0711504-04.2025.8.07.0005 Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268) OFENDIDA: M. H. D. A. S. OFENSOR: ", "extractionText": "STENIO BENTO FERREIRA", "afterText": "\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nA OFENDIDA: M. H. D. A. S., residente e domiciliada no(a) ENDERE\u00c7O E TELEFONE RESTRITOS, formulou, com base na Lei n.\u00ba 11.340/", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 250, "class": "processo", "text": "340/2006", "color": "#E8EAED", "startPos": 75648, "endPos": 75656, "beforeText": "EIRA\nDECIS\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nA OFENDIDA: M. H. D. A. S., residente e domiciliada no(a) ENDERE\u00c7O E TELEFONE RESTRITOS, formulou, com base na Lei n.\u00ba 11.", "extractionText": "340/2006", "afterText": ", pedido de concess\u00e3o de medidas protetivas de urg\u00eancia em face de STENIO BENTO FERREIRA, residente e domiciliado no(a) SETOR RESID OESTE /VILA N SRA ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> processo</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">340/2006</span>}</div>"}, {"index": 251, "class": "procedimento", "text": "pedido de concess\u00e3o de medidas protetivas de urg\u00eancia", "color": "#FCE4EC", "startPos": 75658, "endPos": 75711, "beforeText": "\u00c3O INTERLOCUT\u00d3RIA\nA OFENDIDA: M. H. D. A. S., residente e domiciliada no(a) ENDERE\u00c7O E TELEFONE RESTRITOS, formulou, com base na Lei n.\u00ba 11.340/2006, ", "extractionText": "pedido de concess\u00e3o de medidas protetivas de urg\u00eancia", "afterText": " em face de STENIO BENTO FERREIRA, residente e domiciliado no(a) SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q E CJ E1 CASA 4 - PLANALTINA, DISTRITO FEDER", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> procedimento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Medidas protetivas de urg\u00eancia</span>}</div>"}, {"index": 252, "class": "pessoa", "text": "STENIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 75723, "endPos": 75744, "beforeText": "iada no(a) ENDERE\u00c7O E TELEFONE RESTRITOS, formulou, com base na Lei n.\u00ba 11.340/2006, pedido de concess\u00e3o de medidas protetivas de urg\u00eancia em face de ", "extractionText": "STENIO BENTO FERREIRA", "afterText": ", residente e domiciliado no(a) SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q E CJ E1 CASA 4 - PLANALTINA, DISTRITO FEDERAL, Telefone Celular: (61) 99644-", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">endereco</span>: <span class=\"lx-attr-value\">SETOR RESID OESTE /VILA N SRA DE FATIMA Q E CJ E1 CASA 4 - PLANALTINA, DISTRITO FEDERAL</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">agressor</span>}</div>"}, {"index": 253, "class": "pessoa", "text": "Ofendida", "color": "#C4E9E4", "startPos": 75969, "endPos": 75977, "beforeText": " CJ E1 CASA 4 - PLANALTINA, DISTRITO FEDERAL, Telefone Celular: (61) 99644-5993, apontado como Agressor, consistentes em: proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da ", "extractionText": "ofendida", "afterText": ", de seus familiares e das testemunhas; proibi\u00e7\u00e3o de contato com a ofendida, seus familiares e testemunhas por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o.\nO pedido ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 254, "class": "ocorrencia", "text": "8.460/2025-0", "color": "#F9DEDC", "startPos": 76240, "endPos": 76252, "beforeText": "alquer meio de comunica\u00e7\u00e3o.\nO pedido veio acompanhado dos seguintes elementos de informa\u00e7\u00e3o: termo de declara\u00e7\u00f5es da Ofendida, ocorr\u00eancia policial n. ", "extractionText": "8.460/2025-0", "afterText": ", 16\u00b0DP, question\u00e1rio de avalia\u00e7\u00e3o de risco, dentre outros documentos.\nFeito o breve relat\u00f3rio, passo a decidir.\nCom o objetivo de coibir e prevenir a", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> ocorrencia</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">8.460/2025-0</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 255, "class": "relacionamento", "text": "NAYANE ARAJO e STENIO", "color": "#FFDDBE", "startPos": 77508, "endPos": 77566, "beforeText": "concess\u00e3o das medidas solicitadas est\u00e3o presentes.\nCom efeito, em depoimento prestado \u00e0 Autoridade Policial, a Ofendida relatou:\n&quot;Relata que \u00e9 m\u00e3e de ", "extractionText": "NAYANE ARAUJO e que esta manteve relacionamento com STENIO", "afterText": " em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino, a rela\u00e7\u00e3o entre os genitores da crian\u00e7a se manteve tranquil", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> relacionamento</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">rom\u00e2ntico</span>, <span class=\"lx-attr-key\">periodo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2022</span>, <span class=\"lx-attr-key\">observacoes</span>: <span class=\"lx-attr-value\">gerou um filho; t\u00e9rmino; STENIO perseguiu para controlar a rotina</span>}</div>"}, {"index": 256, "class": "pessoa", "text": "NAYANE ARAUJO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 77508, "endPos": 77521, "beforeText": "concess\u00e3o das medidas solicitadas est\u00e3o presentes.\nCom efeito, em depoimento prestado \u00e0 Autoridade Policial, a Ofendida relatou:\n&quot;Relata que \u00e9 m\u00e3e de ", "extractionText": "NAYANE ARAUJO", "afterText": " e que esta manteve relacionamento com STENIO em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino, a rela\u00e7\u00e3o entr", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">NAYANE ARAUJO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 257, "class": "pessoa", "text": "STENIO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 77560, "endPos": 77566, "beforeText": "om efeito, em depoimento prestado \u00e0 Autoridade Policial, a Ofendida relatou:\n&quot;Relata que \u00e9 m\u00e3e de NAYANE ARAUJO e que esta manteve relacionamento com ", "extractionText": "STENIO", "afterText": " em 2022, do qual adveio um filho, que atualmente tem 2 anos de idade; QUE ap\u00f3s o t\u00e9rmino, a rela\u00e7\u00e3o entre os genitores da crian\u00e7a se manteve tranquil", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 258, "class": "dados_processuais", "text": "Boletim de ocorr\u00eancia na 16\u00aa DP", "color": "#DDE8E8", "startPos": 77944, "endPos": 77978, "beforeText": "onamento de sua filha se iniciar, STENIO passou a perseguir sua filha para tentar controlar sua rotina; QUE em decorr\u00eancia disso, sua filha registrou ", "extractionText": "boletim de ocorr\u00eancia nesta 16\u00aa DP", "afterText": ", no qual solicitou medida protetiva; QUE ap\u00f3s o deferimento da medida protetiva, a qual, inclusive, impede o contato de STENIO com sua filha por qual", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> dados_processuais</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">ocorrencia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA na 16\u00aa DP</span>, <span class=\"lx-attr-key\">delegacia</span>: <span class=\"lx-attr-value\">16\u00aa DP</span>}</div>"}, {"index": 259, "class": "comunicacoes", "text": "Mensagens de STENIO para a declarante", "color": "#C4E9E4", "startPos": 78096, "endPos": 78219, "beforeText": "letim de ocorr\u00eancia nesta 16\u00aa DP, no qual solicitou medida protetiva; QUE ap\u00f3s o deferimento da medida protetiva, a qual, inclusive, impede o contato ", "extractionText": "de STENIO com sua filha por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o, este passou a mandar mensagens sistematicamente para a declarante", "afterText": ", de modo a perturb\u00e1-la e intimid\u00e1-la; QUE \u00e9 poss\u00edvel perceber que STENIO usa o imbr\u00f3glio relativo a guarda da crian\u00e7a como pretexto para tentar contr", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> comunicacoes</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">meio</span>: <span class=\"lx-attr-value\">WhatsApp</span>, <span class=\"lx-attr-key\">conteudo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">perturba\u00e7\u00e3o e intimida\u00e7\u00e3o; questionamento sobre o paradeiro da filha; envio de mensagens ap\u00f3s deferimento da medida protetiva</span>}</div>"}, {"index": 260, "class": "pessoa", "text": "DECLARANTE", "color": "#C4E9E4", "startPos": 78209, "endPos": 78219, "beforeText": " a qual, inclusive, impede o contato de STENIO com sua filha por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o, este passou a mandar mensagens sistematicamente para a ", "extractionText": "declarante", "afterText": ", de modo a perturb\u00e1-la e intimid\u00e1-la; QUE \u00e9 poss\u00edvel perceber que STENIO usa o imbr\u00f3glio relativo a guarda da crian\u00e7a como pretexto para tentar contr", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">declarante/ofendida</span>}</div>"}, {"index": 261, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 78752, "endPos": 78780, "beforeText": "uer movimenta\u00e7\u00e3o que ele julgar suspeita&quot;.\nAl\u00e9m disso, o Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal, requereu a concess\u00e3o de medida protetiva em favor de ", "extractionText": "MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA", "afterText": ", m\u00e3e da v\u00edtima. Segundo declarado pela filha da v\u00edtima e por esta, ap\u00f3s o t\u00e9rmino do relacionamento com NAYANE, ST\u00caNIO passou a perseguir e controlar", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARA\u00daJO SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">m\u00e3e da v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 262, "class": "pessoa", "text": "M. H. D. A. S.", "color": "#C4E9E4", "startPos": 79642, "endPos": 79656, "beforeText": "a\u00e7\u00e3o ora trazida \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o judicial.\nDiante do exposto, com fundamento na Lei n. 11.340/2006, ACOLHO o(os) pedido(os) formulado(os) pela OFENDIDA: ", "extractionText": "M. H. D. A. S.", "afterText": " e APLICO a STENIO BENTO FERREIRA as seguintes medidas protetivas de urg\u00eancia:\na) Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, restando fixado o limite m\u00ednimo ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">M. H. D. A. S.</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 263, "class": "pessoa", "text": "STENIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 79668, "endPos": 79689, "beforeText": "\u00e7\u00e3o judicial.\nDiante do exposto, com fundamento na Lei n. 11.340/2006, ACOLHO o(os) pedido(os) formulado(os) pela OFENDIDA: M. H. D. A. S. e APLICO a ", "extractionText": "STENIO BENTO FERREIRA", "afterText": " as seguintes medidas protetivas de urg\u00eancia:\na) Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, restando fixado o limite m\u00ednimo de 300 (trezentos) metros de dist", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 264, "class": "autoridade", "text": "VIVIAN LINS CARDOSO ALMEIDA", "color": "#C8E6C9", "startPos": 80966, "endPos": 80993, "beforeText": "ca desde j\u00e1 deferido cumprimento em hor\u00e1rio especial e requisi\u00e7\u00e3o de refor\u00e7o policial, caso necess\u00e1rio.\nEncaminhem-se os autos ao juizado competente.\n", "extractionText": "Vivian Lins Cardoso Almeida", "afterText": "\nJu\u00edza de Direito Plantonista\n\n## Pe\u00e7a 15: Certid\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: 246514160\n- Tipo: Certid\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-16T13:35:35+00:00\n\nTJDFT\nPoder J", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">VIVIAN LINS CARDOSO ALMEIDA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Ju\u00edza de Direito Plantonista</span>}</div>"}, {"index": 265, "class": "pessoa", "text": "MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 81446, "endPos": 81474, "beforeText": "altina\nN\u00famero do processo: 0711504-04.2025.8.07.0005 Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: ", "extractionText": "MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA", "afterText": "\nOFENSOR: STENIO BENTO FERREIRA\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, quanto \u00e0 intima\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o proferida em sede de plant\u00e3o judicial, as tentativas de", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 266, "class": "pessoa", "text": "STENIO BENTO FERREIRA", "color": "#C4E9E4", "startPos": 81484, "endPos": 81505, "beforeText": "2025.8.07.0005 Classe judicial: MEDIDAS PROTETIVAS DE URG\u00caNCIA (LEI MARIA DA PENHA) - CRIMINAL (1268)\nOFENDIDA: MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA\nOFENSOR: ", "extractionText": "STENIO BENTO FERREIRA", "afterText": "\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, quanto \u00e0 intima\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o proferida em sede de plant\u00e3o judicial, as tentativas de contato telef\u00f4nico com a(s) re", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO BENTO FERREIRA</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 267, "class": "autoridade", "text": "ROMULO LIMA RAMOS", "color": "#C8E6C9", "startPos": 81855, "endPos": 81872, "beforeText": "m sem sucesso.\nPor esta raz\u00e3o, foram gerados os seguintes recibos pelo CEMAN: 2025484906,2025484907.\nBRAS\u00cdLIA, DF, 16 de agosto de 2025, \u00e0s 10:35:21.\n", "extractionText": "ROMULO LIMA RAMOS", "afterText": " N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial - NUPLA\n\n## Pe\u00e7a 16: Decis\u00e3o\n\n- C\u00f3digo: 246582609\n- Tipo: Decis\u00e3o\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-18T17:21:55+00:00", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> autoridade</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ROMULO LIMA RAMOS</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">N\u00facleo Permanente de Plant\u00e3o Judicial - NUPLA</span>}</div>"}, {"index": 268, "class": "associacao_autos", "text": "0709894-98.2025.8.07.0005", "color": "#D2E3FC", "startPos": 82687, "endPos": 82712, "beforeText": "a suposta pr\u00e1tica de crime em contexto de incid\u00eancia da Lei n\u00ba 11.340/06.\nNo entanto, verifica-se que j\u00e1 foram deferidas medidas protetivas nos autos ", "extractionText": "0709894-98.2025.8.07.0005", "afterText": ", em 17 de julho de 2025, conforme ID 243206039: &quot;(a) Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, restando fixado o limite m\u00ednimo de 300 (trezentos) metros de", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> associacao_autos</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">processo_numero</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0709894-98.2025.8.07.0005</span>}</div>"}, {"index": 269, "class": "medida_protetiva", "text": "Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o", "color": "#EADDFF", "startPos": 82766, "endPos": 82790, "beforeText": "tanto, verifica-se que j\u00e1 foram deferidas medidas protetivas nos autos 0709894-98.2025.8.07.0005, em 17 de julho de 2025, conforme ID 243206039: &quot;(a) ", "extractionText": "Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o", "afterText": " da v\u00edtima, restando fixado o limite m\u00ednimo de 300 (trezentos) metros de dist\u00e2ncia; b) Proibi\u00e7\u00e3o de contato com a v\u00edtima, por qualquer meio de comunic", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> medida_protetiva</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">limite m\u00ednimo de 300 metros de dist\u00e2ncia entre o agressor e a v\u00edtima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">limite_metros</span>: <span class=\"lx-attr-value\">300</span>, <span class=\"lx-attr-key\">destino</span>: <span class=\"lx-attr-value\">v\u00edtima</span>}</div>"}, {"index": 270, "class": "medida_protetiva", "text": "Proibi\u00e7\u00e3o de contato", "color": "#EADDFF", "startPos": 82877, "endPos": 82897, "beforeText": "o de 2025, conforme ID 243206039: &quot;(a) Proibi\u00e7\u00e3o de aproxima\u00e7\u00e3o da v\u00edtima, restando fixado o limite m\u00ednimo de 300 (trezentos) metros de dist\u00e2ncia; b) ", "extractionText": "Proibi\u00e7\u00e3o de contato", "afterText": " com a v\u00edtima, por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o, tais como liga\u00e7\u00e3o telef\u00f4nica, WhatsApp, e-mail, Facebook, Instagram e outros;&quot; das quais o ofensor fo", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> medida_protetiva</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">descricao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">com a v\u00edtima por qualquer meio de comunica\u00e7\u00e3o</span>, <span class=\"lx-attr-key\">meios</span>: <span class=\"lx-attr-value\">telefone, WhatsApp, e-mail, Facebook, Instagram</span>}</div>"}, {"index": 271, "class": "mandado", "text": "Dilig\u00eancia", "color": "#F9DEDC", "startPos": 83296, "endPos": 83306, "beforeText": "D\u00ea-se vista dos autos ao MPDFT.\n\u00c0s dilig\u00eancias necess\u00e1rias. Cumpra-se.\nDOCUMENTO DATADO E ASSINADO ELETRONICAMENTE PELO(A) MAGISTRADO(A)\n\n## Pe\u00e7a 17: ", "extractionText": "Dilig\u00eancia", "afterText": "\n\n- C\u00f3digo: 246680241\n- Tipo: Dilig\u00eancia\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-18T23:38:34+00:00\n\nTJDFT\nPoder Judici\u00e1rio da Uni\u00e3o TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A DO DISTRIT", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> mandado</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">codigo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246680241</span>, <span class=\"lx-attr-key\">tipo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Dilig\u00eancia</span>, <span class=\"lx-attr-key\">data_inclusao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025-08-18T23:38:34+00:00</span>, <span class=\"lx-attr-key\">numero_mandado</span>: <span class=\"lx-attr-value\">2025.484906</span>, <span class=\"lx-attr-key\">numero_processo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">0711504-04.2025.8.07.0005</span>, <span class=\"lx-attr-key\">id_doc_pje</span>: <span class=\"lx-attr-value\">246514159</span>, <span class=\"lx-attr-key\">destinatario</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;nome&#x27;: &#x27;MARIA HELENA DE ARAUJO SILVA&#x27;, &#x27;cpf&#x27;: &#x27;553.133.291-20&#x27;, &#x27;papel&#x27;: &#x27;destinat\u00e1rio do mandado&#x27;}</span>, <span class=\"lx-attr-key\">oficial</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;nome&#x27;: &#x27;ELIZABETE APARECIDA SILVA GON\u00c7ALVES&#x27;, &#x27;cargo&#x27;: &#x27;Oficial(a) de Justi\u00e7a&#x27;, &#x27;matricula&#x27;: &#x27;307901&#x27;}</span>, <span class=\"lx-attr-key\">distribuicao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">18/08/2025</span>, <span class=\"lx-attr-key\">intimacao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">{&#x27;descricao&#x27;: &#x27;intima\u00e7\u00e3o realizada, contraf\u00e9 recebida&#x27;, &#x27;observacoes&#x27;: &#x27;recebeu contraf\u00e9&#x27;}</span>}</div>"}, {"index": 272, "class": "pessoa", "text": "ELIZABETE APARECIDA SILVA GON\u00c7ALVES", "color": "#C4E9E4", "startPos": 84514, "endPos": 84549, "beforeText": "307901\nChave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/6d7a52e7-5ce4-418a-b8b2-6adcfd0a8407\n18/08/2025 \u00e0s 20:33:24 Assinado eletronicamente por ", "extractionText": "ELIZABETE APARECIDA SILVA GON\u00c7ALVES", "afterText": " Mat. 307901\nP\u00e1gina 1 de 1\n\n## Pe\u00e7a 18: Dilig\u00eancia\n\n- C\u00f3digo: 246688446\n- Tipo: Dilig\u00eancia\n- Data de inclus\u00e3o: 2025-08-19T01:28:39+00:00\n\nTJDFT\nPoder ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">ELIZABETE APARECIDA SILVA GON\u00c7ALVES</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autoridade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Oficial de Justi\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">307901</span>}</div>"}, {"index": 273, "class": "certidao", "text": "{'texto': 'Certifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao r. mandado, distribu\u00eddo em sede de plant\u00e3o Judicial, ap\u00f3s diligenciar, em 18/08/2025 \u00e0s 14:08, mediante contato telef\u00f4nico pr\u00e9vio de identifica\u00e7\u00e3o (99644-5993), com a ades\u00e3o expressa e anu\u00eancia do intimando, por meio eletr\u00f4nico, PROCEDI \u00c0 INTIMA\u00c7\u00c3O de STENIO BENTO FERREIRA, 698.595.401-44, residente na VILA N SRA DE FATIMA QUADRA E CONJUNTO E1 CASA 04 PLANALTINA-DF, que, ap\u00f3s a leitura da ordem judicial, RECEBEU A CONTRAF\u00c9, enviada em formato PDF por aplicativo de mensagem, declarando-se CIENTE de seu conte\u00fado. O referido \u00e9 verdade.', 'local': 'Distrito Federal', 'data_emissao': '18/08/2025', 'assinatura': {'nome': 'ELIZABETE APARECIDA SILVA GON\u00c7ALVES', 'cargo': 'Oficial(a) de Justi\u00e7a', 'matricula': '307901'}, 'chave_acesso': 'https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/5f125818-c276-453b-95f5-d9b417ccc169'}", "color": "#FFDDBE", "startPos": 84971, "endPos": 85865, "beforeText": "ARDA DE BENS JUDICIAIS COORDENADORIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE MANDADOS\nDados do Mandado\nN\u00famero do mandado:\n2025.484907\nN\u00famero do processo:\n0711504-04.2025.", "extractionText": "8.07.0005\nID Doc. PJE:\n246514159\nData da distribui\u00e7\u00e3o:\n18/08/2025\nDestinat\u00e1rio:\nSTENIO BENTO FERREIRA\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao r. mandado, distribu\u00eddo em sede de plant\u00e3o Judicial, ap\u00f3s diligenciar, em 18/08/2025 \u00e0s 14:08, mediante contato telef\u00f4nico pr\u00e9vio de identifica\u00e7\u00e3o (99644-5993), com a ades\u00e3o expressa e anu\u00eancia do intimando, por meio eletr\u00f4nico, PROCEDI \u00c0 INTIMA\u00c7\u00c3O de STENIO BENTO FERREIRA, 698.595.401-44, residente na VILA N SRA DE FATIMA QUADRA E CONJUNTO E1 CASA 04 PLANALTINA-DF, que, ap\u00f3s a leitura da ordem judicial, RECEBEU A CONTRAF\u00c9, enviada em formato PDF por aplicativo de mensagem, declarando-se CIENTE de seu conte\u00fado. O referido \u00e9 verdade.\nDistrito Federal, 18 de agosto de 2025.\nELIZABETE APARECIDA SILVA GON\u00c7ALVES Oficial(a) de Justi\u00e7a - mat. 307901\nChave de acesso: https://ceman.tjdft.jus.br/certidoes/5f125818-c276-453b-95f5-d9b417ccc169", "afterText": "\n18/08/2025 \u00e0s 22:27:32 Assinado eletronicamente por ELIZABETE APARECIDA SILVA GON\u00c7ALVES Mat. 307901\nP\u00e1gina 1 de 1\n\n## Pe\u00e7a 19: Anexo\n\n- C\u00f3digo: 24668", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> certidao</div><div><strong>attributes:</strong> {}</div>"}, {"index": 274, "class": "pessoa", "text": "STENIO", "color": "#C4E9E4", "startPos": 85051, "endPos": 85057, "beforeText": "do\nN\u00famero do mandado:\n2025.484907\nN\u00famero do processo:\n0711504-04.2025.8.07.0005\nID Doc. PJE:\n246514159\nData da distribui\u00e7\u00e3o:\n18/08/2025\nDestinat\u00e1rio:\n", "extractionText": "STENIO", "afterText": " BENTO FERREIRA\nCERTID\u00c3O\nCertifico e dou f\u00e9 que, em cumprimento ao r. mandado, distribu\u00eddo em sede de plant\u00e3o Judicial, ap\u00f3s diligenciar, em 18/08/202", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">STENIO</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 275, "class": "pessoa", "text": "Elizabete A Silva Gon\u00e7alves", "color": "#C4E9E4", "startPos": 86352, "endPos": 86361, "beforeText": "a. Somente as pessoas que fazem parte da conversa podem ler, ouvir e compartilhar esse conte\u00fado. Saiba mais\nBoa tarde! 2:07 da tarde ///\nO meu nome \u00e9 ", "extractionText": "Elizabete", "afterText": " 2:07 da tarde /\nSou Oficiala de Justi\u00e7a Plantonista do TJDFT\n2:07 da tarde ///\nBoa tarde 2:07 da tarde\nTudo bem?\n2:07 da tarde\nEste \u00e9 o contato telef", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Elizabete A Silva Gon\u00e7alves</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Oficiala de Justi\u00e7a Plantonista</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Oficial de Justi\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">matricula</span>: <span class=\"lx-attr-value\">307.901</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">TJDFT</span>}</div>"}, {"index": 276, "class": "pessoa", "text": "St\u00eanio Bento Ferreira", "color": "#C4E9E4", "startPos": 86524, "endPos": 86545, "beforeText": "e /\nSou Oficiala de Justi\u00e7a Plantonista do TJDFT\n2:07 da tarde ///\nBoa tarde 2:07 da tarde\nTudo bem?\n2:07 da tarde\nEste \u00e9 o contato telef\u00f4nico do Sr. ", "extractionText": "St\u00eanio Bento Ferreira", "afterText": "?\n2:07 da tarde V/\nSim sou eu 2:08 da tarde\nBoa tarde, Sr. Bento!\n2:08 da tarde ///\nBoa tarde\n2:08 da tarde\nSt\u00eanio Bento Ferreira Tudo bem?\nTudo bem. ", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">St\u00eanio Bento Ferreira</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autor</span>}</div>"}, {"index": 277, "class": "pessoa", "text": "Maria Helena de Aar\u00fajo Lima", "color": "#C4E9E4", "startPos": 87031, "endPos": 87058, "beforeText": "telef\u00f4nico, estarei enviando a decis\u00e3o proferida em sede de Plant\u00e3o Judicial que concedeu as Medidas Protetivas\n2:21 da tarde /\nSim 2:21 da tarde\nMPU ", "extractionText": "Maria Helena de Aar\u00fajo Lima", "afterText": ".pdf\n5 p\u00e1ginas - 110 KB - PDF\n2:22 da tarde V/\nPor gentileza, confirmar o recebimento. Grata,\nElizabete A Silva Gon\u00e7alves Oficiala de Justi\u00e7a Mat.307.", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Maria Helena de Aar\u00fajo Lima</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">autoridade</span>, <span class=\"lx-attr-key\">cargo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Promotora de Justi\u00e7a</span>, <span class=\"lx-attr-key\">profissao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Minist\u00e9rio P\u00fablico</span>, <span class=\"lx-attr-key\">orgao</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Minist\u00e9rio P\u00fablico</span>}</div>"}, {"index": 278, "class": "pessoa", "text": "Elizabete A Silva Gon\u00e7alves", "color": "#C4E9E4", "startPos": 87152, "endPos": 87179, "beforeText": "arde /\nSim 2:21 da tarde\nMPU Maria Helena de Aar\u00fajo Lima.pdf\n5 p\u00e1ginas - 110 KB - PDF\n2:22 da tarde V/\nPor gentileza, confirmar o recebimento. Grata,\n", "extractionText": "Elizabete A Silva Gon\u00e7alves", "afterText": " Oficiala de Justi\u00e7a Mat.307.901\n2:22 da tarde /\nConfirmo 2:22 da tarde\nObrigado 2:22 da tarde\nJ\u00e1 abri\n2:22 da tarde\nObrigada por confirmar o recebime", "attributesHtml": "<div><strong>class:</strong> pessoa</div><div><strong>attributes:</strong> {<span class=\"lx-attr-key\">nome_completo</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Elizabete A Silva Gon\u00e7alves</span>, <span class=\"lx-attr-key\">papel</span>: <span class=\"lx-attr-value\">Oficiala de Justi\u00e7a Plantonista</span>}</div>"}];
        let currentIndex = 0;
        let isPlaying = false;
        let animationInterval = null;
        let animationSpeed = 1.2;

        function updateDisplay() {
          const extraction = extractions[currentIndex];
          if (!extraction) return;

          document.getElementById('attributesContainer').innerHTML = extraction.attributesHtml;
          document.getElementById('entityInfo').textContent = (currentIndex + 1) + '/' + extractions.length;
          document.getElementById('posInfo').textContent = '[' + extraction.startPos + '-' + extraction.endPos + ']';
          document.getElementById('progressSlider').value = currentIndex;

          const playBtn = document.querySelector('.lx-control-btn');
          if (playBtn) playBtn.textContent = isPlaying ? '⏸ Pause' : '▶️ Play';

          const prevHighlight = document.querySelector('.lx-text-window .lx-current-highlight');
          if (prevHighlight) prevHighlight.classList.remove('lx-current-highlight');
          const currentSpan = document.querySelector('.lx-text-window span[data-idx="' + currentIndex + '"]');
          if (currentSpan) {
            currentSpan.classList.add('lx-current-highlight');
            currentSpan.scrollIntoView({block: 'center', behavior: 'smooth'});
          }
        }

        function nextExtraction() {
          currentIndex = (currentIndex + 1) % extractions.length;
          updateDisplay();
        }

        function prevExtraction() {
          currentIndex = (currentIndex - 1 + extractions.length) % extractions.length;
          updateDisplay();
        }

        function jumpToExtraction(index) {
          currentIndex = parseInt(index);
          updateDisplay();
        }

        function playPause() {
          if (isPlaying) {
            clearInterval(animationInterval);
            isPlaying = false;
          } else {
            animationInterval = setInterval(nextExtraction, animationSpeed * 1000);
            isPlaying = true;
          }
          updateDisplay();
        }

        window.playPause = playPause;
        window.nextExtraction = nextExtraction;
        window.prevExtraction = prevExtraction;
        window.jumpToExtraction = jumpToExtraction;

        updateDisplay();
      })();
    </script>